{".@larsloekke": 8, "og": 3875, "Mette": 394, "F": 71, "er": 4636, "ud": 334, "af": 1743, "samme": 89, "politiker-skabelon": 1, "(": 269, "som": 951, "har": 1897, "reageret": 1, "DK": 120, "i": 4485, "alt": 136, "for": 2416, "mange": 245, "\u00e5r": 352, "):": 11, "g\u00f8r": 140, "at": 4331, "\u2026": 8071, "https://t.co/w1Qu5CQwVU": 1, "RT": 6035, "@IsabellaArendt": 42, ":": 7410, "2/2": 2, "..": 84, "G\u00e5r": 3, "vi": 1338, "selvf\u00f8lgelig": 50, "ind": 183, "alle": 360, "uanset": 33, "seksualitet": 2, ",": 7213, "k\u00f8n": 7, "hudfarve": 1, "religion": 11, "mm": 1, ".": 6267, "rettigheder": 16, "Jeg": 652, "\u00f8n": 4, "@angeist": 7, "\u00d8konomer": 2, "g\u00e5r": 263, "rette": 13, "med": 1912, "central": 5, "p\u00e5stand": 6, "fra": 934, "L\u00f8kke": 332, "Det": 1432, "ikke": 1850, "korrekt": 21, "n\u00e5r": 321, "han": 302, "siger": 319, "hans": 54, "regering": 158, "overtog": 11, "en": 2190, "usund": 1, "offentl": 3, "@TheYellowPete": 47, "YES": 4, "....": 104, "s\u00e5": 945, "rykker": 16, "Britt": 10, "m\u00e5ske": 39, "ogs\u00e5": 373, "hvem": 72, "hendes": 62, "hemmelige": 6, "'": 184, "donorer": 3, ".......": 7, "\n": 1562, "Der": 312, "bliver": 343, "virkelig": 74, "sp\u00e6ndende": 29, "\n\n": 1064, "#": 6262, "@PiaOlsen": 102, "Fort\u00e6ller": 3, "om": 1465, "mine": 55, "politiske": 104, "forbilleder": 3, "Steen": 8, "Gade": 12, "Ebba": 3, "Strange": 3, "\u2764": 71, "\ufe0f": 206, "De": 287, "seje": 10, "SFere": 3, "der": 1726, "gjort": 53, "stor": 71, "forskel": 43, "\ud83d\udcaa": 53, "dkpo": 19, "Vi": 770, "skal": 1196, "definere": 3, "fremtiden": 48, "Ikke": 56, "bare": 205, "gisne": 1, "den": 1013, "@DanskErhverv's": 1, "\u00e5rsdag": 8, "the": 17, "movie": 1, ")": 311, "ude": 63, "Bl.a.": 1, "dengang": 9, "P.S": 1, "https://t.co/fA0yTG4pWS": 1, "@thelodahl": 8, "her": 509, "essensen": 3, "radikale": 22, "p\u00e5": 3011, "venstrefl\u00f8jen": 34, "marginaliserede": 3, "selv": 193, "P\u00e5": 74, "h\u00f8jrefl\u00f8jen": 14, "de": 1451, "kr": 31, "@kaaretraberg": 58, "Helt": 70, "\u00e6rligt": 32, "St\u00f8jberg": 73, "kan": 907, "du": 621, "se": 195, "det": 2193, "ren": 17, "galskab": 11, "?": 1157, "Dansk": 109, "gift": 12, "Renee": 11, "barn": 24, "smides": 12, "pga.": 17, "hun": 172, "kom": 71, "fo": 38, "@x01rose": 37, "udkommer": 3, "bog": 27, "skrevet": 30, "@larsloekke": 400, "dag": 354, "Hvor": 98, "\u00e5bner": 23, "op": 385, "et": 1117, "SV": 28, "samarbejde": 54, "!": 1243, "Min": 39, "mening": 20, "klart": 79, "NEJ": 6, "T": 15, "dkpol": 2118, "Mozhgan": 1, "f\u00f8le": 3, "sig": 294, "dansk": 131, "ved": 420, "lade": 47, "v\u00e6re": 499, "knuselske": 1, "Iran": 14, "Ud": 4, "Danmark": 466, "https://t.co/1mlWI1PU5B": 1, "@KristianKofoed": 2, "Sidste": 30, "EP-valg": 4, "handlede": 1, "udelukkende": 2, "\"": 877, "velf\u00e6rdsturisme": 1, "Fylder": 1, "intet": 26, "ep19dk": 114, "Fordi": 19, "reelt": 13, "problem": 51, "H": 5, "\u2066@esben_schj\u2069": 1, "Valgfolkem\u00f8de": 9, "Kv\u00e6gtorvet": 4, "Bem\u00e6rk": 9, "programpunktet": 1, "tavlen": 2, "Nu": 171, "nogen": 132, "noget": 202, "https://t.co/X5i7Ct7fil": 1, "@esben_schj": 6, "L\u00d8KKE": 2, "UDEN": 2, "FILTER": 2, "-": 1003, "MEN": 11, "HVAD": 2, "MED": 2, "KRISTIAN": 2, "JENSEN": 2, "Chefredakt\u00f8r": 2, "@jakobnielsen": 16, "l\u00e6st": 10, "@larsloekke's": 7, "nye": 139, "samtalebog": 5, "Den": 182, "tal": 44, "@alternativet": 209, "_": 242, "For": 113, "fire": 59, "siden": 79, "grinede": 3, "stort": 39, "set": 79, "hele": 129, "vores": 295, "forslag": 76, "k\u00f8dfri": 5, "dage": 82, "offentlige": 40, "institutioner": 8, "I": 675, "@cancer_dk": 7, "S\u00e5": 357, "fv19": 828, "gang": 168, "@KonservativeDK": 28, "h\u00f8jere": 56, "priser": 21, "cigaretter": 20, "m\u00e6rkesag": 4, "skriver": 67, "@politiken": 32, "enige": 39, "Op": 3, "@khaterahparwani": 37, "Kvindesagsfork\u00e6mperen": 8, "Afghanistan": 32, "f\u00f8rste": 112, "til": 2802, "smide": 18, "t\u00f8rkl\u00e6det": 8, "Parlamentet": 8, "insistere": 9, "trykke": 8, "Fint": 12, "faktatjek": 7, "hos": 116, "dkmedier": 313, "...": 417, "men": 389, "hvad": 277, "hj\u00e6lper": 16, "s\u00e6dvanlige": 7, "centrum-venstre": 15, "vinkling": 3, "https://t.co/gwkDNUYRqi": 1, "Eksperter": 7, "kor": 7, "Lars": 174, "\u00bb": 84, "ryddet": 6, "\u00ab": 45, "\u00f8konomien": 12, "var": 320, "rydde": 6, "@Martin_Bahn": 6, "@natalieros": 4, "t": 78, "M\u00e5": 11, "IDAHOT2019": 1, "blive": 155, "store": 95, "hashtag": 4, "morgen": 83, "d.": 28, "17.maj": 1, "EP2019": 16, "lgbti": 2, "@AlternativeUnge": 21, "Stop": 41, "nu": 631, "basere": 7, "lovforslag": 6, "for\u00e6ldet": 3, "viden": 22, "Ny": 49, "forskning": 38, "viser": 81, "luftforurening": 8, "byer": 5, "langt": 72, "farligere": 4, "e": 67, "@runeheiberg": 2, "St\u00e6rk": 9, "visualisering": 1, "sk\u00e6rmtid": 10, "under": 156, "FV19": 166, "https://t.co/oAARp2UIam": 1, "N\u00e5r": 174, "The": 7, "Stig": 13, "FOR": 9, "hurtig": 5, "Twitter": 17, "@MoerketsFyrste": 14, "S\u00c5": 19, "vildt": 39, "Fandt": 7, "lige": 326, "DF": 141, "\u2019": 163, "s": 221, "gyldne": 10, "l\u00f8fter": 33, "\u00e6ldre": 55, "sidste": 128, "valg": 204, "IKKE": 38, "leveret": 10, "l": 35, "@KHegaard": 10, "Valgkampens": 7, "mest": 121, "m\u00e6rkelige": 4, "sp\u00f8rgsm\u00e5l": 131, "indtil": 25, "videre": 47, "modtaget": 10, "Holte": 5, "St.": 4, "\u201c": 355, "Kan": 72, "man": 499, "godt": 298, "stille": 37, "Folketinget": 72, "En": 195, "god": 131, "statsministerduel": 5, "Masser": 3, "holdninger": 13, "sv\u00e6rdslag": 1, "enighed": 6, "talte": 8, "p\u00e6nt": 5, "h": 70, "https://t.co/Lg2BtGxTZt": 1, "@larskohler": 42, "vil": 930, "regul\u00e6r": 1, "gr\u00f8n": 66, "katastrofe": 4, "H\u00e5ber": 28, "eddermame": 1, "bekymrer": 5, "klimaet": 32, "forst\u00e5r": 37, "gr\u00f8nne": 124, "fl\u00f8j": 4, "lave": 62, "mini": 3, "trepartsaftale": 3, "b\u00f8rneomr\u00e5det": 13, "flere": 278, "forpligter": 10, "os": 252, "bedre": 117, "daginstitutioner": 31, "@metteabildgaard": 12, "Overbetale": 6, "friskoler": 57, "Skam": 8, "dig": 112, "jo": 250, "direkte": 54, "l\u00f8gn": 20, "Ej": 7, "hvor": 368, "s\u00e5dan": 51, "sprogbrug": 7, "giver": 156, "mig": 217, "lede": 16, "mit": 68, "@skaarup_df": 70, "f\u00e5r": 236, "helt": 236, "ondt": 21, "maven": 11, "over": 307, "afstumpet": 3, "p\u00e6dagogmedhj\u00e6lper": 3, "n\u00e6gter": 15, "tr\u00f8ste": 7, "gr\u00e6dende": 3, "Hvordan": 77, "land": 65, "fuckd": 1, "Og": 317, "ender": 14, "galt": 23, "@veteran2511": 8, "Skammens": 3, "@regeringDK": 18, "f\u00f8j": 4, "https://t.co/FGDK7UCZA8": 3, "Jimmy": 10, "Jiiiiimmmy": 10, "give": 116, "mere": 469, "skov": 11, "fare": 16, "vild": 21, "\ud83d\udc9a": 75, "Hele": 36, "plan": 68, "genopretning": 17, "natur": 42, "ht": 31, "@LRisgaard": 13, "s\u00e6lger": 6, "dele": 28, "DONG": 2, "velkendte": 1, "svindlere": 4, "deres": 263, "religi\u00f8se": 3, "trosf\u00e6ller": 1, "gemt": 2, "skattely": 12, "https://t.co/8xsErA2RXc": 1, "@laegeforeningen": 24, "Sundhedsv\u00e6senets": 1, "\u00f8konomi": 41, "presset": 10, "Blandt": 8, "andet": 62, "udgifter": 8, "sygehusmedicin": 1, "sundpol": 31, "L\u00e6s": 51, "@pol": 1, "@SFpolitik": 58, "debat": 107, "TV2": 54, "taler": 125, "fortsat": 29, "rimelig": 3, "pension": 27, "Nedslidte": 2, "alts\u00e5": 51, "kunne": 162, "tr\u00e6kke": 10, "tilbage": 66, "liv": 32, "@Kristian_Jensen": 107, "R\u00f8d": 13, "blok": 50, "\u00f8ge": 15, "ydelserne": 11, "flygtninge": 38, "Hvis": 265, "ruller": 2, "stramninger": 3, "betyde": 8, "arbejdsl": 1, "skattestorm": 1, "https://t.co/IqDy20Rw5V": 2, "https://t.co/VAAc5qMTkv": 1, "@MVentegodt": 5, "Diskrimination": 1, "pga": 7, "dkhandicap": 7, "Ligebehandlingsn\u00e6vnet": 1, "truffet": 2, "afg\u00f8relser": 1, "afvisninger": 1, "restaurant": 1, "cafe": 1, "@Pia_Kjaersgaard": 49, "da": 214, "velkommen": 10, "synge": 3, "Leonora": 2, "synger": 2, "engelsk": 1, "https://t.co/HxTQ9YnlEj": 1, "@SrenSndergaard3": 10, "Interessant": 13, "unders\u00f8gelse": 12, "Pernille": 28, "Skipper": 7, "Danmarks": 63, "fjerdest\u00f8rste": 5, "parti": 109, "ligger": 29, "bund": 5, "g\u00e6lder": 47, "taletid": 19, "TV": 41, "@boernsstemme": 2, "hvert": 25, "fald": 16, "postnummeret": 4, "afg\u00f8r": 10, "voksne": 26, "nok": 161, "b\u00f8rnehaven": 3, "mener": 126, "st\u00f8rstedelen": 2, "he": 7, "@theisborregaard": 4, "klarer": 5, "m\u00e5ned": 13, "KTD": 1, "resten": 38, "pr\u00f8ver": 15, "undg\u00e5": 6, "tage": 86, "afstand": 36, "Stram": 106, "Kurs": 90, "ikk": 8, "@LisbethBPoulsen": 15, "Over": 8, "halvdelen": 13, "skoleledere": 7, "fort\u00e6ller": 26, "sultne": 12, "b\u00f8rn": 241, "mad": 32, "skolen": 5, "f\u00e5et": 73, "Se": 71, "efter": 226, "bryde": 5, "valgl\u00f8fterne": 2, "styrtdykke": 1, "meningsm\u00e5lingerne": 16, "tingmankann\u00e5ipausen": 1, "\u201d": 270, "Vores": 56, "forhold": 24, "digitaliseringen": 2, "hvordan": 142, "agerer": 6, "\u2013": 95, "eller": 308, "undlader": 2, "agere": 3, "tech-giganterne": 4, "https://t.co/OUck1WRy5o": 1, "@frlass": 12, "altid": 65, "d\u00e5rlig": 16, "id\u00e9": 21, "beskatte": 3, "jord": 6, "lempeligere": 3, "fordi": 93, "s\u00e6tter": 75, "hovedregel": 3, "g\u00f8re": 136, "Penge": 4, "fylder": 22, "meget": 281, "politik": 153, "ret": 112, "penge": 117, "\u00e5bne": 18, "dem": 147, "\u00f8nsker": 106, "politisk": 99, "Syv": 2, "partier": 133, "opstiller": 6, "ingen": 148, "kvinder": 62, "Bornholm": 9, "bundrekord": 2, "andel": 6, "f": 95, "kvindelige": 7, "kandidater": 54, "ligest": 2, "@DanniPaulsen": 1, "komplet": 6, "umuligt": 15, "f\u00e5": 321, "statsministerkandidaterne": 2, "Frederiksen": 229, "tale": 73, "situationen": 8, "@AUHdk": 8, "@DebattenDR2": 31, "reduceres": 9, "bogstavleg": 2, "Samtidig": 6, "rigtig": 53, "danskere": 61, "gerne": 123, "have": 385, "Folketing": 6, "https://t.co/AhKYR1sooF": 1, "prisen": 27, "markant": 20, "foresl\u00e5et": 11, "pris": 18, "65-70": 1, "personligt": 5, "https://t.co/Xoq3HGTDzT": 1, "Opkald": 2, " ": 458, "hvis": 301, "mangler": 61, "slagkraftige": 2, "argumenter": 8, "mod": 158, "Paludan": 301, "nogle": 97, "1.": 28, "samfund": 46, "\u00f8": 11, "https://t.co/NWixo7c2wc": 1, "@hansersej": 38, "Meget": 22, "s\u00e6rpr\u00e6get": 4, "situation": 14, "M\u00e5ling": 4, "@khoenge": 24, "lidt": 155, "valgt": 23, "b\u00e5de": 120, "Europa-Parlamentet": 17, "@Srensen12Erik": 8, "vrissen": 1, "tegn": 2, "mand": 38, "virker": 40, "tr\u00e6t": 36, "anden": 56, "vej": 59, "https://t.co/oby1LZpU0x": 1, "@IDAdk": 20, "Fakta": 25, "dine": 35, "private": 31, "oplysninger": 13, "logget": 11, "EU-Domstolen": 13, "ellers": 38, "sl\u00e5et": 16, "fast": 34, "generel": 13, "vilk\u00e5rlig": 11, "logning": 11, "data": 24, "@Kraftzinger": 5, "Fun": 6, "fact": 6, "\u00f8kologiske": 10, "areal": 7, "faldt": 8, "SRSF-regeringen": 5, "geng\u00e6ld": 15, "steget": 8, "kraftigt": 13, "VLAK": 11, "https://t": 54, "K\u00e6re": 119, "@DRBreaking": 2, "@tv2newsdk": 61, "Er": 207, "dette": 113, "glider": 2, "forbi": 25, "jer": 61, "uden": 124, "form": 17, "opm\u00e6rksomhed": 17, "investere": 29, "massivt": 15, "h\u00f8jhastighedstog": 4, "vindm\u00f8ller": 10, "solceller": 4, "Faktisk": 5, "500": 13, "milliarder": 76, "euro": 8, "\u00e5rligt": 15, "o": 77, "https://t.co/e3MXd3a7Uo": 1, "@marqann": 2, "to": 115, "test": 7, "bla": 28, "baserer": 2, "faktisk": 41, "f\u00f8rt": 8, "https://t.co/xDT7CJ7PKo": 1, "DRs": 4, "kandidatt": 1, "@SandieWesth": 8, "inviteret": 5, "b\u00f8rnehave": 14, "m\u00e5": 193, "p\u00e6dagog": 10, "Nima": 3, "Zamani": 4, "aftenens": 11, "tr\u00e6nede": 4, "tilf\u00e6lde": 7, "russerne": 4, "angreb": 13, "beskytter": 5, "russisk": 9, "betalt": 8, "indflydelse": 18, "@hansensh1": 2, "\u00e5rsag": 5, "stemme": 139, "bl\u00e5t": 3, "b\u00f8r": 97, "overveje": 7, "KD": 27, "mindste": 14, "fremsyn": 2, "humanistisk": 9, "strejf": 1, "@viggo1986": 5, "@spangsberg9": 5, "@4dorthe": 18, "@sfhoni": 9, "\ud83d\udccd": 17, "tror": 98, "HVIS": 4, "forts\u00e6tter": 24, "nuv\u00e6rende": 26, "manglende": 24, "KLIMApol": 1, "https://t.co/8OAZLrhIAB": 1, "@FH_dk2019": 8, "ny": 161, "social": 15, "kontrakt": 3, "hvile": 4, "fundament": 2, ";": 164, "arbejdstagerne": 2, "l\u00f8ber": 10, "risiko": 12, "omstillingerne": 2, ".@spisekammeret": 2, "adm": 5, "dir.": 2, "Anne": 3, "Ahrnung": 2, "News": 10, "Positivt": 13, "klima": 125, "\u00f8verst": 4, "dagsordenen": 18, "brug": 149, "https://t.co/oS5x8WbvnN": 1, "unge": 110, "Tyskland": 13, "stemmer": 108, "gr\u00f8nt": 27, "h\u00e5ber": 46, "jeg": 623, "danskerne": 36, "26.": 14, "maj": 50, "5.": 40, "juni": 21, "https://t.co/gtqo2PLGfJ": 1, "@LauritsenRikke": 1, "EuropeanElections2019": 1, "pligt": 6, "sige": 95, "Godt": 75, "Lad": 103, "ansvarlige": 6, "\ud83d\ude21": 17, "@AllonHSorensen": 12, "Havde": 21, "v\u00e6ret": 135, "muslim": 25, "m\u00f8rk": 13, "hud": 13, "havde": 132, "udtalt": 17, "j\u00f8der": 18, "etnici": 11, "F\u00f8rste": 9, "duel": 25, "mellem": 115, "s\u00f8ndag": 40, "sp\u00e6ndt": 2, "h\u00e5ndterer": 6, "d\u00e9n": 3, "Vil": 60, "kalde": 20, "Met": 2, "@runelanghoff": 18, "omstill": 3, "staten": 14, "\u2018": 65, "carte": 1, "blanche": 1, "overtage": 4, "virksomheder": 38, "afskaffe": 17, "ejendomsre": 1, "https://t.co/51PX6r8lV6": 1, "@OleRyborg": 26, "Husker": 19, "Meld": 14, "Feld-sagen": 12, "Ogs\u00e5": 38, "andre": 185, "borgerlige": 36, "EU-skeptikere": 12, "mist\u00e6nkes": 13, "misbrug": 24, "EU-penge": 12, "eudk": 73, "Samk\u00f8rsel": 1, "kampen": 27, "hinanden": 32, "https://t.co/o0DF9KtWcf": 1, "K\u00e6rligst": 1, "dame": 4, "VIDEO": 4, "truer": 10, "folk": 102, "gaden": 15, "Kolding": 12, "22.": 2, "September": 2, "2018": 12, "bes\u00f8g": 21, "partileder": 29, "Rasmus": 168, "P": 13, "https://t.co/QL7oabusue": 1, "hund": 1, "f\u00f8dt": 12, "ko": 13, "stald": 3, "pludselig": 15, "indvandre": 1, "ligeledes": 3, "https://t.co/n8BQeO03Im": 1, "@finn_skou": 2, "HerresteGud": 1, "10": 60, "forargelsen": 1, "ekstra": 33, "udgift": 1, "svarer": 40, "60.000": 1, "p": 57, "skudt": 8, "gl\u00e6der": 24, "h\u00f8rer": 35, "l\u00f8sninger": 26, "sundhedsproblemer": 1, "st\u00e5r": 186, "overfor": 21, "Eller": 40, "https://t.co/HG2D5jfjFv": 1, "@williamnordby": 4, "fik": 54, "besked": 12, "tidligere": 33, "klassekammerat": 1, "sagde": 34, "ville": 141, "hj\u00e6lpe": 38, "g": 36, "@NinaBruuns": 1, "Foruds\u00e6tningen": 1, "drive": 13, "v\u00e6rdig": 11, "\u00e6ldrepleje": 1, "ressourcer": 16, "r\u00e5dighed": 2, "@KjellbergJakob": 1, "Hos": 4, "@": 16, "Her": 90, "fest": 12, "\ud83d\ude2c": 3, "@LiberalAlliance": 89, "fundet": 22, "7": 38, "mia": 33, "\u00f8gede": 4, "skatter": 7, "skat": 42, "velf\u00e6rd": 93, "@dkmedier": 5, "@dkpol": 3, "Tag": 32, "sammen": 124, "NU": 18, "@Farmand14": 2, "@PernilleVermund": 35, "@paludan": 1, "Nej": 77, "EP19": 5, "aldrig": 71, "fortalt": 7, "EU-proje": 1, "https://t.co/gq4C5NbBdr": 1, "\u2066@khoenge\u2069": 1, "Vikaren": 2, "helvede": 11, "trov\u00e6rdighed": 4, "overhovedet": 20, "\u2066@SFpolitik\u2069": 2, "https://t.co/q3P07B81lP": 1, "bek\u00e6mpe": 22, "sociale": 9, "fattigdom": 20, "@venstredk": 397, "20.000": 19, "mulighed": 15, "deltage": 10, "foreningslivet": 6, "@kaarelbk": 2, "Ideologi": 2, "iflg": 4, "8-\u00e5rige": 2, "r\u00f8de": 24, "t\u00e6nker": 34, "bl\u00e5": 55, "milj\u00f8et": 8, "Lidt": 13, "skarpt": 12, "vink": 3, "@kaj_arne": 1, "Mor": 3, "talt": 34, "s\u00f8nnen": 2, "enig": 89, "@DanskDf1995": 83, "spiller": 7, "sorteper": 2, "https://t.co/0uBN3xfHPs": 2, "l\u00e6re": 9, "katastrofale": 1, "gentrificering": 1, "K\u00f8benhavn": 25, "liberaliseringen": 1, "boligmarkedet": 2, "Kina": 10, "USA": 14, "klimaforandringer": 4, "kunstig": 6, "intelligens": 6, "omkring": 36, "ser": 99, "EU": 169, "overvejer": 10, "ryk": 3, "@peterbrodersen": 3, "Hvem": 47, "klarede": 6, "bedst?\"-analyser": 3, "karakterer": 3, "partileder-debatten": 3, "grundl\u00e6ggende": 19, "leflen": 3, "demagogi": 3, "Konservative": 11, "lettere": 9, "iv\u00e6rks\u00e6ttere": 2, "tiltr\u00e6kke": 2, "udenlandsk": 15, "arbejdskraft": 22, "Men": 344, "ordningen": 2, "kun": 165, "https://t.co/yzsTjNt3TK": 1, "@DanJoergensen": 27, "k\u00f8rer": 31, "simpelthen": 53, "4-hjulstr\u00e6kker": 4, "valget": 157, "\ud83e\udd37": 6, "\ud83c\udffc\u200d": 5, "\u2642": 15, "moraleergodt": 4, "https://t.co/3mp6fHZOrR": 1, "@andreas_wind": 1, "guld": 6, "@SorenPape": 54, "forklare": 27, "afgiftssystemet": 3, "EL-biler": 1, "Alfred": 1, "12.": 2, "\ud83d\ude02": 76, "  ": 10, "Fremragende": 8, "koncept": 2, "@Spolitik": 403, "lederskab": 18, "dkgreen": 61, "https://t.co/9tHtZD2HNn": 2, "Selv": 18, "h\u00f8j": 31, "globale": 17, "CO2": 19, "budget": 3, "1,5C": 1, "netto-neg": 1, "udl": 3, "absolut": 25, "minimum": 6, "reducere": 18, "https://t.co/QSGiMOgwi4": 1, "@EuropaBev": 45, "4": 74, "OPR\u00c5B": 6, "\n ": 18, "\ud83c\uddea": 66, "\ud83c\uddfa": 62, "\ud83c\udde9": 117, "\ud83c\uddf0": 113, "@thinkeuropa": 11, "@danskungdom": 8, "@EuropaeiskUngDK": 5, "sendt": 22, "opr\u00e5b": 13, "ti": 42, "@andbjn": 7, "hjalp": 9, "@DRDetektor": 26, "gennemg\u00e5": 8, "analyse": 21, "Friskolernes": 6, "interesseorganisation": 6, "@Spolitik's": 7, "lavere": 14, "koblingss": 6, "@KentDamsgaard": 10, "Rigtig": 19, "fornuftigt": 14, "erhvervsudspil": 10, "Tr\u00e6kker": 2, "rigtige": 23, "retning": 45, "snarest": 3, "dr\u00f8fte": 4, "hvorda": 4, "@StriibMona": 14, "HISTORISK": 9, "nogensinde": 48, "kommer": 180, "@FOA_dk": 28, "&": 125, "amp": 111, "@djoef": 21, "f\u00e6lles": 54, "fagpolitisk": 9, "udspil": 51, "gr\u00f8nth\u00f8steren": 11, "let": 13, "fod": 10, "s\u00f8n": 6, "angst": 7, "Hvorfor": 71, "sv\u00e6rt": 32, "hj\u00e6lp": 33, "Ja": 106, "hvorfor": 91, "t\u00e6nk": 11, "22": 15, "skattelettelser": 23, "k": 24, "@nikolajrytgaard": 4, "F.": 28, "rykket": 5, "t\u00e6t": 34, "magten": 31, "vurderer": 14, "v\u00e6lgerne": 43, "Bedre": 10, "f\u00e6rre": 22, "tilrejsende": 3, "migranter": 8, "Sund": 6, "fornuft": 8, "   ": 5, "https://t.co/a7WHW3GXGK": 3, "@DanmarksNatur": 21, "Genopretningen": 3, "Holme": 3, "\u00c5": 11, "nyhed": 13, "naturen": 24, "Stor": 16, "ros": 10, "@vardekommune": 3, "@SYDENERGI": 5, "@AVJNF": 3, "@naturfonden": 2, "Demokratiet": 5, "fortjener": 20, "politikere": 102, "partifarve": 3, "Styrk": 3, "velf\u00e6rden": 40, "lyt": 6, "Dj\u00f8f": 3, "de9velf\u00e6rdsdogmer": 2, "https://t.co/Buk40oqtaM": 2, "@lars_dalgaard": 1, "@FTingetWikiEdit": 1, "Gad": 19, "vide": 51, "folketingets": 1, "IP-adresse": 1, "liiiige": 2, "\u00e6ndrer": 7, "wiki-tekst": 1, "va": 7, "God": 52, "valgkampreportage": 1, "avis": 3, "@Heunicke": 26, "@lauralindahl": 13, "Rene": 1, "Christensen": 3, "Marcus": 14, "Knuth": 14, "https://t.co/yMHb9ucplx": 1, "Venstre": 167, "forbrug": 5, "69": 62, "frem": 82, "2025": 21, "\u00e5rlig": 2, "v\u00e6ks": 1, "https://t.co/aOSHDT58Yt": 1, "Taber": 1, "sag": 23, "taber": 11, "@radikale": 120, "lovede": 3, "ned": 81, "respekterer": 1, "ha": 37, "https://t.co/hbiqDH5HEV": 1, "@BennyEngelbrech": 19, "Velf\u00e6rd": 5, "f\u00f8rst": 30, "S\u00f8nderborg": 4, "forbindelse": 14, "kommende": 45, "folketingsvalg": 15, "ForS\u00f8nderjylland": 1, "@Martin_Borre": 6, "Venstres": 50, "kernevelf\u00e6rd": 17, "grund": 51, "ni": 10, "milliarderne": 12, "rent": 18, "faktis": 4, "@JaEmDa66": 4, "gule": 5, "stribe": 6, "mindre": 51, "logoet": 2, "n\u00e6ste": 98, "https://t.co/jskOMfsmlI": 1, "@rasmuskongshoej": 44, "annonce": 10, "https://t.co/qzDvWiPaiN": 3, "Tak": 134, "statsminister": 71, "\ud83c\udf39": 15, "@SGrinderslev": 6, "civiliseret": 4, "samtale": 17, "N\u00e6stved": 8, "iransk": 3, "@RasmusPaludan": 61, "slutter": 4, "inden": 48, "fem": 34, "minutter": 15, "kompl": 3, "alligevel": 25, "imponerende": 4, "1": 98, "l\u00f8fte": 33, "blev": 150, "opfyldt": 1, "Bare": 25, "@horst_pultz": 21, "fv2019": 83, "@SjVenner": 14, "@Venligboerne": 20, "@StramKursUngdom": 21, "stramkus": 27, "stramkurs": 43, "@zeniastampe": 8, "Dit": 4, "islam": 25, "/": 140, "nazistiske": 3, "danne": 7, "socialdemokratisk": 15, "mindretalsregering": 7, "\u00e9t": 10, "@DennisFOA": 3, "Industripolitisk": 1, "fastholde": 11, "konservative": 7, "gru": 3, "https://t.co/bVDUOfc8G7": 1, "@SorenHave": 17, "1000": 10, "kr-sp\u00f8rgsm\u00e5let": 1, "projekterne": 1, "regeringens": 6, "infrastrukturplan": 2, "gen": 4, "beregnet": 2, "disse": 42, "\u00e6ndrede": 3, "satser": 3, "Landets": 3, "finansminister": 26, "haft": 31, "84": 4, "programpunkter": 3, "valgkampen": 214, "Hans": 10, "udfordrer": 6, "https://t.co/CUU3GE9ug2": 1, "3": 57, "Vidste": 11, "st\u00e6rke": 13, "Europa": 47, "bedste": 63, "sted": 16, "leve": 19, "@vestager": 38, "O": 6, "Kampen": 6, "EU-formandsposten": 1, "formandsposten": 2, "https://t.co/X5phEsIa0i": 1, "@BjerrePer": 3, "Forf\u00e6rdelig": 1, "tv-aften": 1, "F\u00f8rst": 24, "svigt": 4, "sm\u00e5": 24, "vuggestue": 7, "dokumentar": 3, "b\u00f8rnene": 68, "Sj\u00e6lsmark": 55, "inderligt": 1, "hus": 8, "@MFjeppejakobsen": 14, "T\u00e6nk": 36, "engang": 35, "EU-d\u00e6kningen": 2, "nuanceret": 3, "sp\u00f8rgsm\u00e5let": 31, "rimeligheden": 2, "poster": 7, "fordeles": 4, "@MortenDDHansen": 23, "Naturm\u00f8det": 7, "allerede": 122, "begyndt": 24, "Nords\u00f8en": 4, "Hirtshals": 5, "Har": 91, "holdt": 10, "jegkiggerp\u00e5fugle-show": 1, "biodiversitet": 15, "Skr\u00e6mmende": 9, "global": 8, "opvarmning": 11, "ekstremt": 14, "vejr": 6, "storme": 3, "oversv\u00f8mmelser": 3, "t\u00f8rke": 4, "sp\u00e6ndinger": 3, "konflik": 1, "https://t.co/bddt2A2mIw": 1, "@nadeemfa": 2, "@MoScheelsbeck": 2, "LeoLegeland": 1, "Kom": 51, "frisk": 11, "@Scheelsbeck": 2, "Stemmer": 3, "ad": 6, "libitum": 1, "\ud83d\ude4f": 42, "\ud83c\udffc": 20, "\ud83d\ude0e": 32, "EP1": 1, "@Nils_wu": 5, "danske": 173, "h\u00f8jrefl\u00f8j": 13, "\u00e5revis": 17, "nydt": 4, "kritisk": 15, "tilgang": 6, "@Kristianthdahl": 39, "klimahysteriet": 4, "https://t.co/7idrKYOWw4": 2, "@tv2danmark": 33, "S\u00e6t": 19, "fokus": 96, "eksempelvis": 7, "TREDOBLE": 5, "beskatningen": 6, "@edtwodth": 53, "borgerlig": 12, "liberal": 12, "suver\u00e6nitet": 1, "udem\u00e6rket": 1, "@PernilleV": 1, "@AnniMatthiesen": 22, "fjerner": 9, "350": 12, "mio.": 26, "kroner": 33, "frie": 27, "skoler": 20, "Dermed": 6, "fjerne": 30, "tusindvis": 11, "Protektionisme": 3, "f\u00f8rer": 27, "stagnation": 3, "Frihandel": 3, "skaber": 31, "velstand": 18, "fremgang": 10, "Derfor": 135, "udbygge": 4, "https://t.co/7B2LdmhETo": 1, "underligt": 5, "h\u00f8re": 53, "padle": 2, "bagl\u00e6ns": 2, "normeringer": 29, "sektor": 16, "Samti": 1, "Mage": 1, "stemmefiskeri": 1, "l\u00e6nge": 117, "flotMette": 1, "generelt": 6, "super": 9, "ide": 15, "gamle": 25, "slet": 31, "ik": 36, "https://t.co/JQKoTtFORk": 1, "rungende": 3, "nej": 35, "kvoteflygtninge": 25, "Folkepartis": 14, "side": 43, "https://t.co/5RpvquFhWK": 2, "1.384": 1, "afstemningssteder": 1, "ep2019": 3, "anelse": 4, "end": 233, "fv15": 6, "Alle": 56, "a": 63, "https://t.co/Zb1fAgBox2": 1, "@je5perl": 2, "ePrivacy": 3, "fordordning": 3, "cookie": 3, "bokse": 3, "EUs": 18, "coo": 2, "@amaliebremer": 5, "deportere": 4, "kognitivt": 4, "udfordrede": 4, "evnesvage": 4, "s\u00e6rlige": 12, "lejre": 9, "Virker": 7, "dumt": 9, "behandle": 12, "sine": 33, "kernev\u00e6lg": 4, "@ChristinaEgelun": 9, "OK": 11, "kvinde": 63, "bruges": 57, "helst": 32, "fedt": 12, "misbruges": 9, "kampagne": 28, "budskab": 33, "j": 24, "@DK_GBC": 2, "Sp\u00e6ndende": 16, "DGNB": 4, "projekt": 10, "flot": 13, "havudsigt": 3, "medlemsorganisationer": 3, "Enem\u00e6rke": 3, "Petersen": 3, "a/s": 3, "@PensionDanmark": 2, "@Man": 2, "Sjovt": 18, "TV2-duellen": 5, "opregne": 5, "d\u00e5rligdomme": 5, "hver": 60, "is\u00e6r": 22, "https://t.co/vNPdprKUhN": 1, "alene": 26, "flybranchen": 1, "klimafrihjul": 1, "\ud83d\ude44": 14, "Tid": 12, "handling": 21, "facto": 2, "monopolvirksomheden": 2, "Nets": 35, "skruet": 2, "aggressivt": 3, "ledelsesafl\u00f8nning": 2, "topchefen": 2, "Bo": 9, "Nils": 1, "https://t.co/rEYWb444ad": 1, "@Jesper_Pet": 5, "eneste": 73, "socialisternes": 1, "opslagstavle": 1, "https://t.co/DW3YSmm26D": 1, "Fokeparti": 1, "international": 3, "alliance": 5, "korrupte": 4, "Frihedsparti": 3, "FP\u00d6": 18, "\u00d8strig": 17, "Lega": 2, "ja": 43, "https://t.co/VnEq42Pb2D": 1, "@mfMorten": 9, "Hver": 30, "Vestegnen": 4, "VSTGN": 3, "https://t.co/PHg1KmfF3e": 3, "@LotusHansen": 7, "Professor": 7, "Helmuth": 16, "Nyborg": 17, "fortaler": 11, "racehygiejne": 7, "nyeste": 9, "skud": 8, "stammen": 7, "@BayMads": 11, "udskrevet": 23, "FFdk": 1, "cremen": 2, "tag": 13, "KLIMAAFGIFT": 1, "P\u00c5": 6, "FLYREJSER": 1, "\u2708": 11, "Fik": 4, "interview": 25, "@TV2OSTJYLLAND": 1, "klimaafgift": 2, "flyrejser": 9, "Ellers": 12, "st": 14, "https://t.co/Lt2OlQR897": 1, "@JanHoby": 12, "Kloge": 8, "ord": 47, "@sebdor": 7, "anst\u00e6ndige": 5, "sagt": 53, "opstillede": 7, "racister": 6, "taget": 37, "@AndreasThyrring": 16, "Hej": 48, "@Jens_Joel": 24, "konsekvent": 10, "CO2-udledning": 9, "jeres": 63, "klimaudspil": 5, "drivhusgasser": 5, "bred": 8, "@EllenTraneNorby": 39, "S": 153, "ambiti\u00f8se": 11, "foresl\u00e5r": 54, "500.000": 3, "biler": 17, "fre": 8, "@SSTSundhed": 7, "@FlemmingMM": 5, "Indspark": 9, "H\u00e6v": 3, "alkohol": 3, "H\u00e5ndh\u00e6v": 3, "forbud": 12, "salg": 9, "alkoho": 3, "dygtige": 8, "@anders_redder": 9, "\ud83d\udc47": 7, "Enig": 35, "bev\u00e6gelse": 4, "tobak": 22, "begynder": 30, "ryge": 13, "https://t.co/RZcy2eC7Pb": 1, "overordentlig": 1, "vanskeligt": 1, "fort\u00e6lle": 27, "finansieringen": 3, "konsekvenser": 29, "https://t.co/ftwwg4MuCb": 1, "@NiklasPraefke": 8, "egentlig": 35, "citater": 4, "https://t.co/07YSkgzaJ7": 2, "@pomaEB": 40, "@noa_redington": 22, "H\u00f8rte": 6, "brudt": 4, "frejdigt": 2, "blanke": 1, "ska": 22, "@LarsArneC": 29, "Okaay": 1, "sur": 6, "Samtidigt": 1, "@MarieKrarup": 20, "m": 88, "Politiske": 1, "begreber": 2, "dummies": 1, "DKpol": 62, "Kilde": 3, "https://t.co/DsTRsoBAYZ": 1, "https://t.co/v6VzZE4Dud": 1, "forst\u00e5et": 5, "mennesker": 141, "langsomt": 2, "uheld": 1, "vejen": 21, "sket": 14, "https://t.co/fRnZuUTpCe": 1, "@RavnP": 4, "Mads": 16, "\u00d8vlisen": 10, "k\u00e6re": 20, "folketing": 6, "\u00e6ndre": 11, "grimme": 4, "retorik": 17, "udl\u00e6ndinge": 28, "igen": 134, "stolte": 18, "@OleBigum": 3, "vigtiger": 1, "hente": 8, "1.8": 1, "mill": 2, "bedrager": 1, "bedrageri": 1, "lufthavnen": 2, "ande": 1, "https://t.co/gKeAjvbYd3": 1, "@rosenvig": 2, "uger": 34, "rigt": 16, "r\u00e5d": 32, "gratis": 34, "busser": 2, "P\u00e6dagoger": 1, "vigtigste": 48, "velf\u00e6rdsprofession": 1, "kontakt": 1, "borgere": 23, "formende": 1, "https://t.co/eHFoYpFyGL": 1, "67": 2, "%": 254, "v\u00e6lgere": 45, "SV-regering": 60, "50": 21, "43": 4, "https://t.co/p9DOLSbo85": 1, "@_MaiMercado": 19, "St\u00e6rke": 5, "anbefalinger": 6, "\ud83d\ude0a": 40, "\ud83d\udc4d": 96, "https://t.co/IpYzAPb8Qn": 1, "iv\u00e6rks\u00e6tteri": 14, "skoleskemaet": 4, "f\u00f8rende": 5, "skabe": 41, "iv\u00e6rks\u00e6tterkultur": 6, "Virkeligt": 1, "naivt": 1, "tro": 43, "13": 13, "EP": 18, "medlemmer": 21, "standse": 1, "globaliseringen": 1, "Utroligt": 12, "https://t.co/oDghZBTcco": 1, "Lige": 69, "popul\u00e6r": 30, "https://t.co/ArAjUj9bsv": 1, "Et": 78, "valgm\u00f8de": 7, "starter": 16, "sang": 27, "S\u00e5ledes": 2, "Cafe": 1, "SKAAL": 2, "@naserkhaderdk": 4, "satte": 10, "st\u00e6vne": 1, "ARBEJDEREN": 4, "MENER": 4, "model": 9, "v\u00e6rd": 30, "aktioner": 2, "vis": 8, "grad": 48, "civil": 2, "ulydighed": 2, "kamp": 11, "https://t.co/OzhtsCyFIS": 1, "@minkonto": 12, "bonus": 8, "0,3": 6, "BNP": 11, "gr\u00e5dighed": 7, "https://t.co/su3YPQALoB": 4, "@rasmusnordqvist": 40, ".@TimmermansEU": 2, "stemmeret": 10, "16": 29, "\u00e5rige": 3, "unges": 16, "klodens": 3, "fremtid": 40, "handler": 70, "@SANDhjemlose": 9, "T\u00e6nkev\u00e6kkende": 1, "Klaus": 5, "risj\u00e6r": 1, "n\u00e6vnt": 6, "billigere": 8, "boliger": 11, "kendt": 7, "https://t.co/CTMWm86ggc": 1, "Socialdemokratiet": 55, "sk\u00e6re": 14, "tilskuddet": 12, "kr.": 105, "\u00e5ret": 20, "Friskoleforening": 6, "@ppkzd": 2, "Informeren": 2, "DF's": 8, "broderskab": 2, "ekstremistisk": 5, "h\u00f8jregruppe": 2, "EU-Parlamentet": 15, "partiets": 5, "hjemlige": 4, "stilling": 6, "@MonbergSF": 10, "Man": 110, "Vestagers": 8, "Alde": 1, "fx": 28, "stemt": 35, "st\u00f8rre": 38, "gennemsigtighed": 2, "virksomhedernes": 1, "@nielskbuhl": 5, "SF": 47, "kontanthj\u00e6lploftet": 3, "v\u00e6k": 31, "sp\u00f8rger": 22, "ensartet": 2, "landet": 44, "larm": 2, "@RasmusAndresen": 1, "tyske": 4, "region": 2, "chance": 21, "europaparlamentet": 2, "Gr\u00e6nsekontrol": 7, "vildsvinehegn": 2, "mure": 1, "sk": 34, "@bupldk": 30, "79": 5, "pct.": 34, "p\u00e6dagogener": 4, "sj\u00e6ldent": 13, "tid": 97, "planl\u00e6gge": 4, "aktiviteter": 4, "forl\u00f8b": 5, "@Loekkegaard_MEP": 2, "klar": 79, "-forslaget": 1, "slags": 22, "gr\u00e6nsekontrol": 19, "Schenge": 1, "2,0": 1, "https://t.co/s3FFhUA0hs": 1, "@johansenlmette": 2, "endelig": 20, "Til": 42, "aktive": 3, "Husk": 50, "komfortabelt": 2, "fodt\u00f8j": 2, "deles": 7, "valgfoldere": 1, "@ArabiYa86": 9, "imod": 34, "melde": 17, "ubestridt": 4, "konventioner": 8, "istf": 4, "IS": 4, "ride": 4, "str": 4, "Alternativets": 2, "Uffe": 8, "Elb\u00e6k": 5, "fremmest": 5, "finde": 27, "d\u00e6kke": 8, "AUH's": 1, "https://t.co/9BIet2idag": 1, "Uforstand": 2, "DFs": 18, "varem\u00e6rke": 3, "Uden": 13, "forst\u00e5else": 4, "dynamik": 2, "Bukser": 2, "Asien": 3, "smart": 5, "https://t.co/rrGSQ776pV": 1, "ucharmerende": 4, "inhumane": 4, "stop": 20, "@TheDorteOlsen": 20, "Morten": 34, "\u00d8astergaard": 5, "din": 96, "omsorg": 15, "bekymring": 12, "Sj\u00e6lsmark!": 5, "\ud83c\udffb": 29, "k\u00e6mpe": 54, "hva": 11, "ka": 16, "skulle": 127, "kur": 2, "tobaksforbrug": 1, "slog": 15, "bunden": 40, "Jacob": 4, "Mark": 3, "2": 161, "Rasmussen": 49, "Ida": 2, "Auken": 3, "Martin": 37, "Henriksen": 21, "https://t.co/rBaROSZ6hU": 16, "|": 24, "Verden": 3, "g\u00e5": 62, "foran": 25, "ske": 30, "https://t.co/VhSJ9KKknK": 1, "Ros": 5, "branche": 1, "speede": 1, "omstilling": 52, "Flere": 53, "barrierer": 1, "udbredelsen": 1, "https://t.co/69MdF6KbCZ": 1, "Stort": 20, "tillykke": 6, "b\u00e6redygtigt": 16, "byggeri": 6, "investering": 9, "Do": 2, "Good": 3, "and": 12, "Well": 4, "https://t.co/5I9FRSLE2p": 1, "kulisse": 1, "dagens": 44, "pressem\u00f8de": 15, "sgu": 25, "st\u00e6rkt": 25, "vandstanden": 1, "stiger": 28, "mens": 45, "https://t.co/yXoDvUUwzo": 1, "jordens": 3, "befolkning": 8, "steriliseres": 1, "Nye": 27, "f\u00f8dsler": 1, "fremadrettet": 3, "foreg\u00e5": 2, "gennem": 27, "t.ex": 1, "globalt": 4, "lotteri": 1, "https://t.co/1WwiNUzSjx": 1, "@jesper_fisker": 25, "Fantastisk": 19, "n\u00e6sten": 33, "Folketingets": 16, "behov": 30, "b\u00f8": 5, "bli": 10, "forbudt": 7, "milj\u00f8kriminalitet": 3, "dax18": 3, "ukultur": 3, "svpol": 9, "https://t.co/LdcPE751s4": 3, "Beviser": 2, "@KDDanmark": 16, "borgerligt": 15, "tilh\u00f8rer": 2, "https://t.co/AmzxoD3kPJ": 1, "@QvortrupHenrik": 45, "Hold": 61, "K\u00e6ft": 14, "Kristian": 39, "Jensen": 37, "afviser": 26, "\u00c5ben": 13, "krig": 24, "@politikdr": 4, "underholdning": 4, "laveste": 8, "f\u00e6llesn\u00e6vner": 3, "Ingen": 47, "partiledere": 27, "investeres": 4, "https://t.co/DZRoKfxtfm": 1, "skylder": 6, "kr\u00e6ftpatienterne": 1, "behandling": 25, "betyder": 69, "ALT": 8, "rapport": 18, "afsl\u00f8rer": 6, "desv\u00e6rre": 34, "mangemillion\u00e6r": 6, "rige": 23, "betaler": 18, "vist": 61, "siges": 11, "tydligere": 5, "Djaffar": 5, "Shalchi": 5, "L\u00f8kkes": 75, "underlig": 1, "uaktuel": 1, "aften": 78, "Pointen": 1, "fiser": 1, "minut": 5, "min": 116, "https://t.co/iaBB1x5A4s": 1, "lempe": 7, "udl\u00e6ndingepolitikken": 10, "hende": 27, "Thulesen-Dahl": 1, "Hva": 5, "pokker": 7, "\ud83e\uddd0": 3, "speciall\u00e6ger": 3, "specialer": 3, "ul": 1, "https://t.co/zOxbscBu6Z": 1, "@maria_bundgaard": 1, "100": 37, "Drop": 4, "ideen": 3, "tjenestepligt": 5, "Giv": 14, "istedet": 6, "merit": 2, "tidl.": 4, "ans\u00e6ttelser": 2, "+": 16, "omfordeling": 3, "uddannelsestid": 1, "overbetaler": 1, "76": 19, "procent": 27, "tilskud": 3, "for\u00e6ldrene": 18, "resterende": 1, "24": 14, "proc": 1, "@BjarkeMoeller": 19, "mia.": 102, "afsl\u00f8re": 10, "skydev\u00e5ben": 3, "bomber": 3, "afvise": 10, "trafikforseelser": 2, "Migrationskrisen": 2, "myte": 3, "hvorn\u00e5r": 11, "t\u00f8r": 13, "politikerne": 57, "h\u00f8jt": 23, "\u2066@christianfbach\u2069": 1, "https://t.co/ZEY95fyQkW": 1, "\u00d8stergaard": 15, "Breaking": 9, "2012-Sass": 7, "ringet": 9, "2019-Mette": 8, "forsamling": 9, "lenini": 6, "Facebookgruppe": 1, "muslimer": 56, "stemmeboksene": 1, "stem": 28, "bliv": 8, "hjem": 33, "grupper": 6, "https://t.co/krJqcwya4S": 1, "@RhHofs": 2, "n\u00f8dvendig": 15, "ruske": 1, "v\u00e6": 4, "@StigGrenov": 31, "Som": 51, "kolera": 6, "hovedpinetablet": 5, "afviste": 6, "asylfamilier": 5, "https://t.co/1fvNgAXYBT": 4, "dkp": 15, ".@BrianAMikkelsen": 1, "byder": 5, "\u00c5rsdag": 5, "GiganternesTid": 11, "fokusere": 4, "investeringer": 22, "off.-priv": 1, "samarbe": 1, "https://t.co/w903Fe47t6": 1, "@Dresenmand": 1, "OGS\u00c5": 2, "sjovt": 16, "SV-spekulationerne": 1, "koldsveden": 1, "fl\u00f8jene": 5, "@svendbrinkmann": 33, "@KarstenKK": 1, "kredsmandat": 4, "Vestjylland": 7, "dermed": 13, "mandater": 32, "https://t.co/p3dRoVUnZb": 1, "@BulgariaDK": 37, "historiske": 4, "ALLE": 12, "h\u00f8jdepunkterne": 2, "DR's": 5, "partilederdebat": 8, "\u270c": 13, "paludan": 20, "Hellere": 3, "l\u00e6ge": 7, "politiker": 52, "syg": 11, "veloplagt": 3, "netop": 21, "@ThomasAastrup": 1, "DPU": 2, "fagenes": 2, "ven": 7, "L\u00e6reh\u00f8jskolen": 2, "nostalgi": 2, "Holm": 3, "kalder": 72, "fakta": 31, "indl\u00e6gget": 1, "d": 97, "Tager": 6, "stigende": 28, "ulighed": 17, "seri\u00f8st": 33, "n\u00f8dt": 19, "kapitalindkomsterne": 4, "spillet": 9, "stadig": 80, "Super": 20, "g\u00e5gaden": 1, "Herning": 3, "Talk": 1, "Stine": 4, "komme": 78, "tak": 81, "initiativgruppen": 1, "arran": 1, "https://t.co/rY9Jgpbmnl": 1, "drikker": 1, "kaffe": 14, "halsen": 2, "DR1": 11, "Aftenshowet": 36, "RP": 33, "\ud83c\udf37": 1, "\u2615": 5, "differentierede": 4, "momssatser": 1, "madvarer": 1, "\u00e5benbart": 35, "https://t.co/GKj8vfJEfU": 1, "@L_Aagaard": 15, "Netop": 13, "@ChristianPoll": 10, "@ThDanielsen": 7, "@SorenEggeRasmus": 6, "@carstenbachft": 4, "@IdaAuken": 31, "relevante": 5, "enhver": 19, "finanslov": 11, "naturlighed": 2, "m\u00e5les": 3, "underst\u00f8tter": 5, "modarbejder": 2, "https://t.co/uk16BaXEmk": 1, "Hvorn\u00e5r": 32, "Gl\u00e6der": 8, "Apropos": 5, "Befrielsens": 4, "\u00d8jeblik": 3, "Politikere": 12, "l\u00e6ngere": 29, "Facebook-opdatering": 1, "skriv": 9, "https://t.co/lUmoSYKCoe": 1, "Manden": 2, "ka'": 1, "svare": 35, "@aaurektor": 5, "uddannelser": 25, "uddpol": 36, "@Danskeuni": 4, "Universitetsrektorerne": 6, "samlet": 30, "flok": 7, "@TScavenius": 23, "@BjarkeCharlie": 7, "@husmanden": 2, "@LejeSvend": 9, "@helenehagel": 20, "@msaebye": 2, "@JensMattiasGP": 4, "@claus_ekman": 3, "@24syv": 30, "@trierm": 2, "@espersendf": 13, "Vermund": 23, "opfordrer": 22, "sofav\u00e6lgeri": 3, "Umodent": 3, "forargeligt": 3, "m\u00e5de": 50, "tudetosset": 3, "synes": 82, "progressivt": 3, "ansvarligt": 7, "bud": 21, "klimakrisen": 17, "vigti": 1, "https://t.co/eraJXtPUBv": 1, "@mortenhelveg": 14, "spil": 20, "26/5": 8, "H\u00f8jrefl\u00f8jen": 6, "mobiliserer": 6, "rive": 9, "samarbejdet": 13, "stykker": 8, "vigtigt": 86, "18": 31, "24-\u00e5rige": 7, "19": 15, "Gider": 12, "t\u00e6nke": 34, "\u00e9n": 64, "gan": 2, "https://t.co/5PVwaYolHn": 1, "@NicolaiKampmann": 10, "n\u00f8jes": 7, "Hvad": 142, "Mere": 37, "stopjerselv": 2, "erderenvoksentilstede": 2, "@MargueritteEch": 5, "v\u00e6lge": 24, "tvivl": 49, "Vestager": 33, "stads": 1, "regeringe": 1, "beslutter": 1, "bag": 31, "lu": 3, "Kulturpolitik": 1, "reduceret": 2, "finanspolitik": 1, "befolkningen": 21, "v\u00e6nnet": 1, "puljer": 1, "projekter": 6, "https://t.co/mwX6Y1J5oq": 1, "@Oluva": 2, "hvide": 16, "\ud83c\uddeb": 1, "\ud83c\uddf4": 1, "H\u00f8gni": 1, "Hoydal": 1, "Republikanerne": 1, "hvilken": 12, "bombarderet": 1, "Syrien": 4, "dr\u00e6bt": 1, "heller": 26, "ans": 1, "https://t.co/xWcAeTWIvc": 1, "melding": 30, "ift": 15, "https://t.co/M5hYmfyuoA": 1, "@MarianneKrog": 2, "r\u00e5bt": 2, "tr\u00f8st": 2, "dog": 29, "barnet": 2, "gange": 83, "mor": 13, "tre": 31, "ked": 6, "vred": 12, "best\u00e5r": 1, "frokost": 1, "lakridsst\u00e6nger": 1, "pendler": 1, "Kbh": 9, "Aarhus": 15, "tager": 91, "laaang": 1, "n\u00e5": 43, "https://t.co/xjV88F9zg0": 1, "Panik": 7, "f\u00f8r": 96, "lukketid": 8, "Sidst": 11, "\u2066@larsloekke\u2069": 12, "pralede": 1, "offentligt": 4, "statsministre": 1, "eg": 1, "@anderssamuelsen": 40, "@BosseStine": 107, "LA": 19, "hovedet": 14, "skiftede": 4, "personlighed": 1, "Valgfl\u00e6sk": 6, "s\u00e5kaldte": 21, "omprioriteringsbidrag": 7, "indf\u00f8rt": 13, "omgang": 18, "Anyone": 1, "@ZeniaKjaersgard": 8, "burde": 54, "afstemning": 2, "inkluderes": 1, "stemmesedlen": 6, "\u00d8nsker": 3, "Danma": 3, "@Simonpihl": 40, "nazi-lignende": 5, "saml": 5, "m\u00e6nd": 33, "stemte": 17, "fratage": 11, "retten": 21, "abort": 19, "voldt\u00e6gt": 12, "religi\u00f8s": 13, "fanatisme": 11, "kvindeha": 11, "river": 8, "fundamentet": 9, "f\u00e6llesskab": 23, "stiller": 41, "ufravigelige": 7, "krav": 43, "udl\u00e6ndingep": 1, "https://t.co/Yoa8c3s3d1": 1, "@Torstenschack": 17, "@spolitik": 25, "h\u00e6ve": 41, "@vegetariskDVF": 1, "Animalske": 1, "f\u00f8devarer": 1, "verdens": 18, "st\u00f8rste": 55, "kilde": 2, "vandforurening": 1, "vandforbrug": 2, "afskovning": 1, "tab": 5, "8": 28, "Global": 6, "handel": 2, "afskaffes": 9, "f.eks": 5, "regler": 21, "varer": 5, "max": 2, "transporteres": 2, "km": 4, "Allahternativet": 3, "scam-pris": 2, "denne": 144, "udtalelse": 8, " \n \n": 2, "sammens\u00e6tningen": 2, "la": 6, "https://t.co/ooQmvMI3wf": 1, "@JesperSebbelin": 1, "@pelledragsted": 24, "perspektivere": 2, "opfordre": 4, "brede": 7, "flertal": 45, "sl\u00e5": 22, "v\u00e6rn": 4, "retsstaten": 7, "@d": 2, "sidder": 34, "@DR1TV": 9, "lad": 26, "kvalitete": 1, "https://t.co/rZ5Z7c77Cg": 1, "@CaspeJns": 1, "arbejdes": 1, "https://t.co/GoSYhi8wfA": 1, "https://t.co/dSXGklA0Gm": 2, "forventet": 1, "journalister": 32, "k\u00e6mpet": 36, "emne": 27, "https://t.co/TcftElCVcj": 1, "@TrineWittendor1": 6, "lejlighed": 3, "blevet": 87, "forladt": 5, "far": 18, "t\u00f8j": 7, "vaskemaskinen": 3, "gry": 3, "Sammenlignet": 7, "makv\u00e6ret": 7, "Naturplan": 7, "2014": 12, "@alternativet_'s": 16, "@Enhedslisten's": 8, "naturplaner": 7, "GENIALE": 7, "@Jakobsorgenfri": 9, "nyhedsanalyse": 3, "Regeringen": 20, "overh\u00f8rt": 3, "egne": 20, "sk\u00e5ltaler": 4, "dataetik": 3, "itpol": 3, "digdk": 3, "folketingskandidater": 14, "d\u00f8dstrusler": 3, "tilh\u00e6nger": 11, "https://t.co/WKycNwMOZ6": 1, "@martinlidegaard": 16, "post": 4, "Krydser": 1, "Fingrene": 1, "friskolerne": 40, "dkuddannelse": 1, "dkfriskoler": 1, "dkvalg19": 1, "Jamen": 12, "@sophieloehde": 30, "husker": 14, "formand": 55, "l\u00f8gnere": 1, "https://t.co/7VTiZmCLGn": 1, "Tillykke": 15, "Ditte": 11, "Juul": 10, "J\u00f8rgensen": 10, "glimrende": 4, "dansker": 36, "betydningsfulde": 1, "dkenergi": 5, "@SlothKristian": 2, "Gift": 2, "518": 2, "punktkilder": 2, "siver": 2, "drikkevandet": 2, "herunder": 8, "landbrug": 18, "Alligevel": 15, "spredes": 2, "\u00e5": 5, "@DUF2119": 6, "Andelen": 3, "fordoblet": 5, "4,5": 4, "folketingsvalget": 36, "2001": 4, "v": 50, "@JensKloppenborg": 3, "forst\u00e5": 26, "forkert": 38, "klimapolitik": 23, "Realisme": 1, "https://t.co/BpWcATAiBD": 1, "@PSkipperEL": 63, "minimumsnormeringerNU": 4, "svar": 47, "pengene": 61, "f\u00f8lge": 42, "indf\u00f8r": 1, "landsd\u00e6kkend": 1, "https://t.co/IT0sWCuyhR": 1, "Morgenfrisk": 3, "morgenkampagne": 1, "h\u00e6nger": 11, "gode": 79, "EPvalg19": 1, "https://t.co/9mtpObLbT6": 1, "konfirmand": 1, "familien": 2, "selvsamme": 1, "konfirmands": 1, "konfirmeret": 1, "1992": 1, "hyggelig": 3, "https://t.co/tt7uJKtNZG": 1, "@TejsLaJe": 3, "Klat": 2, "ombord": 5, "verdensomsejlende": 2, "brintskib": 2, "danmark": 8, "Dennis": 8, "N\u00f8rmark": 4, "sent": 15, "https://t.co/MEAJWjCrSz": 1, "@loneludvig": 20, "Selvf\u00f8lgelig": 49, "krigen": 3, "udvise": 11, "kriminelle": 9, "indvandrere": 11, "stedet": 29, "forts\u00e6tte": 27, "@LiberaleVidner": 14, "Overraskelsen": 4, "Thyra": 2, "Frank": 9, "stopper": 13, "fv1": 3, "Filmet": 1, "busstoppested": 1, "grinte": 4, "https://t.co/IVl5nYM75y": 1, "Bedste": 3, "content": 1, "konkurrenter": 1, "https://t.co/BoHxBEK3Zo": 1, "ftvalg19": 40, "https://t.co/ZN4RRJhPiu": 1, "@MagnusBarsoe": 13, "l\u00f8ses": 5, "kunderne": 6, "havder": 1, "reelle": 10, "alternativer": 2, "for\u00e6ret": 3, "monopol": 4, "Uanset": 18, "l\u00f8ser": 10, "problemet": 28, "hjeml\u00f8se": 29, "liberale": 21, "\ud83d\ude33": 19, "Klimabev\u00e6gelsen": 1, "Twitter-profil": 1, "bruger": 49, "@klimabevaegelse": 1, "F\u00f8lg": 22, "https://t.co/7qIby92ZV8": 1, "@aftrier": 9, "forsider": 1, "@berlingske": 34, "v\u00e6lger": 10, "tegning": 2, "chefer": 8, "avisen": 3, "@jppolitik": 2, "Tillidskrisen": 1, "kender": 33, "navne": 1, "1.000": 5, "meningsdannere": 5, "udover": 4, "overf\u00f8rselsindko": 1, "https://t.co/pCgPE6hy75": 1, "@BennyAndersen": 8, "fodboldklub": 2, "faglighed": 4, "civilsamfund": 1, "@carolinamaier": 10, "f\u00f8lelsen": 2, "f\u00f8ler": 17, "konstant": 6, "fupper": 2, "Ta": 2, "appellere": 2, "tr\u00e6ffer": 3, "beslutningen": 2, "krydset": 6, "s\u00e6ttes": 26, "Ik": 9, "afgive": 9, "r\u00f8dt": 23, "arbejdsgiverl\u00f8fte": 5, "gentagelser": 5, "S-SF-R-regeringens": 5, "l\u00e6rerlockout": 5, "trusler": 6, "sids": 6, "valgtider": 1, "snak": 16, "forebyggelsen": 1, "video": 32, "https://t.co/hBVLrUC483": 1, "Twenty": 2, "or": 3, "more": 3, "Museskridt": 2, "@uffeelbaek": 87, "m\u00f8de": 19, "ethvert": 2, "mennesk": 7, "valgsange": 2, "Svaret": 6, "overraske": 2, "Kulturen": 4, "P1": 6, "https://t.co/": 12, "Sverige": 13, "demokratiske": 15, "skred": 3, "\ud83d\ude20": 2, "b\u00f8rnenes": 9, "Afskaf": 4, "kontanthj\u00e6lpsloftet": 10, "lav": 11, "Ohhhhhh": 1, "samtidig": 16, "@danskdf1995": 2, "skid": 1, "repr\u00e6sentere": 1, "V\u00c6RSTE": 1, "https://t.co/hP61VUpUab": 1, "ussel": 2, "solgt": 5, "job": 38, "@Henrikib": 5, "enmillionstemmer": 14, "restriktive": 1, "adgang": 20, "medicin": 2, "muskelsvind": 1, "SMA": 1, "Var": 20, "meningen": 5, "kvalmende": 5, "@rohde_jens": 24, "latterlig": 2, "levebr\u00f8dspolitiker": 2, "bru": 3, "Denmark": 30, "Voxmeter": 16, "poll": 22, "A-S&amp;D": 19, "27": 8, "V-ALDE": 19, "O-ECR": 17, "-1": 17, "B-ALDE": 19, "9": 32, "\u00d8-LEFT": 13, "+1": 22, "F-G": 19, "EFA": 24, "C-EPP": 17, "https://t.co/HXlaXty1uH": 1, "@boghche": 8, "IranRegimeChange": 3, "BlackListMOIS": 2, "EXpelIranDIplomatTerrorists": 2, "BlockIRGC": 4, "1988Massacre": 4, "@IntlCrimCourt": 4, "@USAdarFarsi": 7, "@AFP": 2, "@dwne": 2, "@ElwersCarsten": 2, "Positiv": 3, "favorisering": 2, "flybr\u00e6ndstof": 6, "fritagelse": 2, "moms": 8, "afgifter": 26, "m\u00e5nen": 3, "Stem": 39, "Gr\u00f8ntValg": 10, "https://t.co/HlukKT8aPb": 3, "@AnnaBylov": 5, "sluttede": 2, "magtfuldkomne": 2, "https://t.co/cBK9WF4Y82": 1, "Mener": 9, "stolt": 13, "ruslandvenlige": 2, "ra": 3, "https://t.co/uoihXaTmfS": 1, "Rart": 1, "h\u00e5ndv\u00e6rker": 1, "butikken": 3, "@mattiastesfaye": 49, "self": 3, "bestemmer": 21, "So": 1, "be": 21, "it": 2, "\ud83d\udc4a": 22, "@BrohammerKlaus": 1, "utroligt": 8, "nedom": 1, "@ToreKeller": 4, "fransk": 2, "pr\u00e6sidentvalg": 1, "pr\u00e6sident": 3, "Macron": 4, "30": 14, "Marine": 2, "Le": 2, "Pen": 2, "28": 13, "2.": 46, "runde": 5, "G\u00f8r": 18, "Siger": 10, "......": 5, "skolevalg": 6, "forbeholdt": 4, "velstillede": 12, "for\u00e6ldre": 36, "Familier": 6, "indkomster": 7, "@UCDenmark": 9, "Tirsdag": 6, "udd.-organisationerne": 5, "@mfMo": 5, "@EuropeElects": 18, "Red": 7, "Block": 12, "\u00d8-GUE": 6, "NGL": 6, "\u00c5-G": 6, "56": 1, "Blue": 6, "m\u00f8d": 20, "kl.": 44, "12.00": 6, "Ballerup": 3, "F\u00f8tex": 4, "Baltorpvej": 3, "deler": 20, "valgmateriale": 4, "  \n": 4, "latterligt": 1, "s\u00f8rgeligt": 5, "udsender": 2, "Tweet": 4, "tydeligt": 24, "alvor": 11, "https://t.co/io9ejqqU6q": 1, "@hrmarcussen": 4, "Da": 35, "Gjerskov": 3, "A": 8, "banner": 6, "landmand": 3, "Otto": 3, "Kj\u00e6rgaards": 3, "bad": 3, "S\u00e5dan": 43, "@FelineDrachmann": 1, "v\u00e6rne": 3, "fri-": 12, "privatskoler": 10, "igennem": 24, "@cathrinebloch": 5, "benyttet": 3, "omdiskuteret": 2, "talfinte": 11, "sit": 35, "nylancerede": 2, "velf\u00e6rdsl\u00f8fte": 62, "Optisk": 2, "b": 40, "Afsnittet": 1, "naturligvis": 6, "dilemmaer": 1, "tvi": 1, "https://t.co/uZlvGrEqwc": 1, "privatskolerne": 4, "pr": 15, "elev": 11, "lighed": 6, "Dagens": 41, "@enhedslisten": 10, "bashet": 1, ";-)": 7, "https://t.co/Nl3Zb8CcYV": 1, "@AndersVistisen": 5, "Bliver": 13, "v\u00e6lgerm\u00f8de": 7, "valgkamp": 124, "https://t.co/8HUAY9j8oy": 2, "signalv\u00e6rdi": 1, "Fuld": 4, "damp": 1, "https://t.co/7CEdKSgmOh": 1, "minimumsnormeringer": 29, "firkantede": 1, "b\u00f8rne": 4, "@dyrby": 2, "isoleret": 2, "partilederne": 8, "historien": 11, "hel": 6, "Hey": 20, "twitterhjerne": 17, "overblik": 2, "meningsm\u00e5linger": 7, "k\u00f8re": 12, "https://t.co/5ZPsVSArcf": 1, "@OMBOLDdk": 6, "hjeml\u00f8ses": 3, "landshold": 3, "organisationen": 4, "duper": 3, "@Nillerus": 4, "foreg\u00e5r": 14, "@karmel80": 20, "riven": 3, "@Enhedslisten": 101, "ekstremistiske": 4, "anti-sol": 3, "Alternativet": 21, "gr\u00f8nneste": 4, "nemlig": 23, "fuldt": 8, "balanceret": 1, "regeringsprogram": 2, "https://t.co/6gVkqCokph": 1, "@Wesker4tw": 6, "\u00c9n": 1, "fremm\u00f8dte": 2, "57-\u00e5rige": 1, "Anette": 1, "Thomsen": 2, "Hun": 47, "fortalte": 4, "problemerne": 11, "B.T.": 2, "beskrevet": 1, "Reaktionerne": 1, "herhjemme": 8, "aftenshowet": 12, "dr": 4, "smed": 5, "nazikortet": 1, "Mimi": 77, "https://t.co/zq32vlWAvk": 1, "@mariebylov": 3, "surrealistiske": 3, "oplevelse": 4, "DebattenDR2": 3, "fejl": 29, "NB": 16, "SK": 28, "s\u00f8gsm\u00e5l": 1, "klager": 4, "Han": 71, "opererer": 1, "forskellige": 15, "standarder": 1, "ytri": 1, "https://t.co/t0khwYfCto": 1, "@annette_benette": 6, "Begge": 2, "organisationer": 5, "nationer": 1, "https://t.co/U7qxJTaDLM": 1, "@nsnielsen": 8, "To": 24, "interessante": 8, "ting": 32, "duellen": 12, "@oestergaard": 65, "reagerer": 7, "Fred": 2, "@henrik_jensen1": 2, "Tilhold": 2, "stoppede": 2, "chikane-sag": 2, "kr\u00e6vede": 2, "erstatning": 2, "100.000": 4, "politiet": 24, "Ude": 2, ".@EkstraBladet": 4, "Vollsmose": 8, "redaktion": 4, "\ud83c\udfff": 5, "\ud83c\udfc6": 8, "#mitvalg": 4, "nydanmark": 4, "https://t.co/TZzFi4fmHk": 4, "@EmmaQvirinHolst": 4, "selvom": 10, "sp\u00e6rregr\u00e6nsen": 8, "prognose": 6, "@KasperMHansen": 13, "@mufcdk": 1, "bange": 25, "yderfl\u00f8jspartierne": 1, "magt": 19, "r\u00f8d": 37, "manden": 10, "bitch": 1, "overbefolkning": 1, "problemer": 33, "naturens": 7, "sat": 29, "bero": 1, "naiv": 2, "bistand": 2, "https://t.co/0z4gE1RTZV": 1, "Vildt": 8, "\u00e5ben": 16, "fristet": 3, "forbyde": 8, "@NathalieCLarsen": 2, "Puk": 1, "Elg\u00e5rd": 1, "rammende": 2, "Insta": 1, "Nemlig": 20, "fort\u00e6llingen": 2, "ham": 42, "@saschafaxe": 2, "Storkreds": 13, "Sj\u00e6lland": 4, "fantastisk": 14, "smukt": 2, "bo": 24, "kandidat": 27, "kampagneleder": 2, "Med": 67, "udsigt": 4, "nyt": 56, "landskab": 1, "EU-valget": 8, "erhvervsliv": 13, "l\u00e6gge": 13, "europapolitisk": 1, "https://t.co/ctBkAcU528": 1, "dagen": 29, "entreprenant": 1, "kultur": 20, "videreg\u00e5ende": 3, "uddannelsesinstitutione": 1, "https://t.co/f1p8nZV5jl": 1, "@LineHolm1": 10, "b\u00f8vlede": 2, "ledelsen": 10, "Humanistisk": 2, "Fakultet": 11, "Paludans": 34, "l\u00f8bende": 5, "chikanesag": 2, "2,5": 4, "polit": 4, "Nogen": 27, "Europaparlamentet": 8, "OG": 17, "Deres": 6, "valgprogram": 5, "https://t.co/WmSpFKdq62": 1, "Valgfolkem\u00f8det": 5, "Odense": 23, "\u00e5bnet": 5, "\ud83d\udc4f": 27, "stemDansk": 3, "https://t.co/0lsjrDFz4Q": 1, "@awakenchi1": 11, "@frederik_dam": 1, "byg": 2, "billige": 6, "Gentofte": 3, "RIGMANDSGHETTOER": 1, "F\u00d8RST\u203c\ufe0f": 1, "r": 29, "\u00c5R": 1, "SIDEN": 1, "indgik": 1, "hensynet": 1, "folkesundheden": 3, "afgiftspolitikken": 1, "hensyn": 6, "totalt": 20, "forsvunde": 3, "https://t.co/4Se3sVchdT": 1, "Goed": 1, "gedaan": 1, "@VoltNederland": 1, "\ud83d\udc9c": 1, "Politikken": 2, "l\u00e6se": 27, "ens": 9, "https://t.co/Eqmv6KdQ9H": 1, "@DianeDybdal": 2, "Flot": 3, "269.000.000": 1, "kg": 2, "-6,3": 1, "overfladen": 1, "foru": 1, "havene": 2, "Takke": 1, "vor": 3, "https://t.co/PhnOnTY9VZ": 1, "@emilnielsen": 14, "Naturen": 14, "plads": 55, "beskyttelse": 15, "utrolig": 16, "pinlig": 7, "bundplacering": 7, "overv\u00e6ldende": 4, "majoritet": 3, "S\u00f8nderjylland": 7, "Folkeparti": 40, "gr\u00e6nsekontrollen": 6, "opretholdes": 3, "@MetteGjerskov": 2, "fatter": 9, "\u00d6zlem": 3, "@cekicozlem": 23, "vendte": 3, "ryggen": 7, "DKs": 8, "indflydelsesrige": 6, "fantastiske": 9, "arbejdsplads": 3, "kr\u00e6ver": 73, "s\u00e6rlig": 7, "t\u00e6ft": 1, "kommunikation": 8, "tweet": 18, "cigarerpriser": 1, "midt": 18, "Eurovision": 14, "https://t.co/81iMbdwQhc": 1, "dejligt": 23, "invitere": 5, "s\u00e5danne": 7, "herop": 4, "@tanjanyrup": 4, "Valgkamp": 6, "g\u00e5rden": 2, "Kongensgade": 2, "@mandagmorgen": 2, "@Altingetdk": 24, "mandag": 5, "8.30-9.30": 1, "@Thomas_Rohde": 15, "Vild": 5, "smider": 7, "bombe": 3, "Foresl\u00e5r": 1, "https://t.co/wTLqY": 1, "@greenpeacedk": 12, "12.000": 2, "opfordret": 1, "\u25aa": 12, "transport": 13, "F\u00e6rre": 1, "landbrugsdyr": 1, "CO2-neutralt": 3, "204": 1, "@KimMLaursen": 1, "Fortsat": 2, "ledighed": 4, "Ledigheden": 5, "april": 6, "300": 6, "103.000": 1, "u\u00e6ndret": 2, "3,7": 1, "@DSTdk": 15, "@jes_sjoberg": 1, "l\u00e6rers": 1, "dilemma": 2, "anno": 3, "2019": 36, "Opgavem\u00e6ngden": 1, "eleverne": 8, "Spot": 4, "on": 15, "@Katrine133": 2, "Vivilfolkeskolen": 1, "@Larsen91N": 3, "Tre": 5, "huske": 18, "skr\u00e6mmekampagne": 3, "brugt": 23, "sundhed": 22, "Rege": 1, "n\u00e6ppe": 4, "snerrer": 1, "b\u00f8rnehaveb\u00f8rn": 3, "tilsyn": 14, "https://t.co/Hk1vlBvBnI": 1, "v\u00e6ldig": 1, "P4": 5, "betale": 23, "kommuner": 15, "Tyske": 5, "kvalificeret": 2, "finder": 23, "udenfor": 18, "fokuse": 1, "https://t.co/BQBqDdzSPU": 1, "@harlev1234": 4, "korrekte": 7, "overskrift": 5, "Terrorist": 2, "anholdt": 5, "hvid": 6, "betegnels": 2, "@Ragnar_Ravn": 35, "-siger": 3, "varmeste": 4, "droppe": 19, "b\u00f8ffen": 3, "rejsen": 3, "me": 25, "@GrGelse": 8, "Folkets": 15, "Klimamarch": 15, "25": 14, "13-16": 5, "tryg": 6, "retf\u00e6rdig": 13, "Set": 5, "kryds": 28, "kalenderen": 12, "https://t.co/XZcVYe0zZQ": 1, "@thomasgaardsvig": 1, "Ligesom": 10, "Gud": 7, "sendte": 3, "sin": 99, "Grenob": 1, "Isabella": 15, "Arendt": 11, "@RobinPrudholm": 6, "Hizb": 20, "ut-tahrir": 15, "arbejder": 19, "begge": 28, "Sharia": 4, "Don": 15, "like": 21, "them": 15, "del": 99, "Pinligt": 6, "fagbev\u00e6gelse": 4, "https://t.co/h9BESUm2lm": 1, "Friis": 3, "Bach": 2, "svagheder": 1, "udviklingsbistanden": 1, "forebygge": 1, "https://t.co/MLpYW021F5": 1, "@MayaSchott": 5, "skuffede": 5, "referere": 5, "@Kira_MPH": 8, "Mit": 14, "g\u00e6t": 4, "vurderede": 1, "@AndersBksgaard": 16, "n\u00f8gletema": 3, "lup": 3, "sparet": 14, "knap": 8, "uddannelse": 88, "p\u00e5st\u00e5r": 32, "If\u00f8lge": 11, "\u00f8kono": 3, "tide": 17, "migration": 2, "perspektiv": 3, "tids": 2, "udf": 1, "https://t.co/iqESjWYRQc": 1, "@Plolaeger": 18, "g\u00f8res": 5, "manglen": 5, "praktiserende": 15, "l\u00e6ger": 18, "@KirstenNormann": 8, "https://t.co": 11, "Jakobsen": 12, "nazi-svin": 1, "forbavsende": 1, "h\u00f8rt": 32, "https://t.co/4JWs2hzoPi": 1, "@FAlternativet": 8, "Fyn": 9, "Christian": 13, "Lilleholt": 7, "debattere": 14, "handlet": 8, "travlt": 17, "D": 40, "vanligt": 2, "pr\u00e6cist": 8, "@ThomasSby": 4, "Konkurrenceevnen": 1, "st\u00e6rk": 12, "dk\u00f8ko": 23, "@BEsbensen": 18, "pisse": 18, "jamen-vi-skal-bare-ignorere'ham'-segmentet": 8, "endt": 8, "nazist": 22, "r\u00e5be": 15, "Ytringsfrihed": 3, "racisme": 15, "islamofobi": 3, "h\u00e5nd": 30, "demokrati": 51, "bygger": 18, "FRIHED": 3, "LIGHED": 2, "larsclilleholt": 4, "produktion": 8, "elektricitet": 3, "sker": 36, "centrale": 11, "kraf": 3, "https://t.co/UQY42WpYIA": 1, "@Nedskaeringer": 3, "sk\u00e5ret": 8, "6.652.556.390": 1, "DKK": 4, "2015": 31, "millioner": 14, "ne": 4, "s\u00e6nke": 14, "stemmeretten": 17, "medbestemmelse": 13, "@PNedergaardKU": 1, "POdcastserie": 1, "franske": 2, "statsledere": 1, "verdenskrig": 2, "3-4": 3, "timers": 2, "vitaminer": 1, "https://t.co/1ICYYmBrT": 1, "@specialarbejder": 14, "Klar": 10, "DR": 55, "sende": 19, "raske": 2, "folkepension": 19, "Alts\u00e5": 13, "arbejd": 2, "@Heeger": 8, "Typer": 8, "skarphed": 8, "mediernes": 11, "typen": 8, "t\u00f8rrer": 9, "medierne": 16, "Egentlig": 4, "sympatisk": 4, "\u2066@Kristianthdahl\u2069.": 4, "efterlyser": 13, "nuancer": 8, "klimapolitikken": 10, "\ud83e\udd14": 44, "@tryberg": 3, "@StineLiv": 4, "kynisk": 4, "plus": 3, "kontoen": 1, "ene": 17, "y": 4, "https://t.co/Zr29n7Ckqq": 1, "@PROSADK": 1, "it-l\u00f8sninger": 1, "klimakampen": 16, "PROSA": 1, "deltager": 7, "klimakampagne": 1, "planl\u00e6gger": 2, "workshop": 1, "@Naturmodet": 10, "krise": 12, "derfor": 53, "4-\u00e5rig": 2, "genopretnin": 2, "@Autobranchen": 5, "v\u00e6sentlige": 2, "omr\u00e5der": 15, "vejene": 3, "2030": 50, "Hertil": 3, "eur": 2, "\u00f8jeblik": 5, "fin": 3, "citat": 8, "Formanden": 7, "94": 1, "hed": 1, "Ellemann": 1, "gennemg\u00e5et": 2, "udvikling": 16, "hoppede": 2, "Ribe": 18, "m\u00f8dte": 19, "moddemonstranterne": 18, "pustede": 18, "s\u00e6bebobler": 18, "Halfdan": 19, "gav": 30, "@TineGjerlv": 2, "Undskyld": 16, "bidsk": 1, "kr\u00e6ve": 8, "konkret": 29, "Denne": 17, "Hovsa": 2, "laver": 35, "str\u00e5mand": 1, "afst\u00e5": 2, "miste": 4, "https://t.co/idXFgRQvDE": 1, "blandt": 44, "70-\u00e5rig": 6, "dement": 16, "lande": 42, "panel": 3, "markedsrestaurationen": 1, "Br\u00f8rup": 4, "\ud83d\ude4c": 18, "stemtobias": 1, "libemoral": 1, "sundfornuft": 1, "nemt": 6, "klogeh\u00e6nder": 1, "https://t.co/TUsVy7xi01": 1, "Synes": 12, "billede": 18, "\u00e6gte": 9, "klimatosse": 1, "sikker": 19, "moder": 1, "Undervisning": 2, "obligatorisk": 2, "ungdomsuddannelser": 2, "erhvervsuddannelserne": 2, "STX": 2, "https://t.co/bs0QZ8j8it": 1, "Efter": 50, "m\u00f8dtes": 7, "Trumps": 10, "smadrestrateg": 6, "Steve": 7, "Bannon": 7, "udtaler": 16, "\u00b4": 22, "Brexitkongen": 6, "Nigel": 7, "Farage": 8, "smadre": 14, "britisk": 5, "Aldrig": 18, "ambiti\u00f8s": 20, "fagligt": 12, "velfunderet": 8, "naturpolitik": 9, "dknatur": 17, "favoritting": 7, "https://t.co/BJ5nXM1njw": 7, "Du": 114, "l\u00f8gne": 12, "for\u00e5r": 9, "https://t.co/t8v5RnUeU4": 9, "@TaenketankenDEA": 6, "udvikler": 9, "investerer": 10, "forskell": 7, "@RuneStahl": 12, "sure": 12, "indl\u00e6g": 27, "debatter": 31, "handle": 33, "k\u00e6phest": 8, "allige": 8, "Fredriksen": 8, "afskr\u00e6kket": 2, "s\u00f8d": 7, "musik": 4, "\u00f8rer": 6, "folketinget": 14, "s\u00e5rbar": 1, "daglig": 3, "cyber": 1, "t\u00e6nkt": 14, "https://t.co/VMRNEoge4j": 1, "Faktatjek": 4, "br\u00f8df\u00f8de": 4, "munde": 4, "oml\u00e6gger": 4, "landbruget": 20, "satse": 2, "holde": 44, "niveau": 12, "sl": 4, "overforbruget": 3, "nationale": 6, "tests": 3, "folkeskolen": 24, "testkaniner": 3, "s\u00e6t": 12, "Hov-hov": 3, "Selvom": 18, "dyd": 6, "lytte": 18, "al": 35, "gennemarbejdede": 3, "\ud83c\udffd": 29, "spekulere": 1, "gl\u00e6de": 19, "https://t.co/8D528ptaT2": 1, "Godaften": 4, "Statsminister": 7, "Is\u00e6r": 23, "https://t.co/JJZez4JZaG": 1, "opdateret": 6, "version": 6, "Vejen": 5, "Valget": 14, " \n\n": 6, "Grafikken": 2, "opdateres": 1, "takt": 1, "m\u00e5linger": 4, "https://t.co/IvVxqAz8JL": 1, "vise": 43, "positivt": 33, "had": 13, "d\u00f8mme": 12, "enkelte": 9, "menneske": 14, "blot": 33, "tilh": 4, "@nordestgaardj": 2, "s\u00e6lge": 3, "skrammel": 1, "kr\u00e6mmermarked": 1, "https://t.co/fzMyJdV0uC": 1, "venstre": 21, "Sporene": 1, "skr\u00e6mmer": 1, "20": 21, "Mia": 2, "Genopretning": 1, "sundheds": 2, "sektoren": 2, "@David_Garby": 2, "Generelt": 3, "internettet": 2, "NejTilNyt": 1, "@juhl_svendsen": 2, "@CLibach": 2, "beg\u00e5r": 1, "bekendt": 11, "h\u00e6rv\u00e6rk": 3, "kaldt": 18, "https://t.co/Emdm5apGPv": 1, "kl\u00e6dt": 3, "skindet": 1, "meste": 4, "kolde": 3, "hul": 8, "https://t.co/e27k4ptPCp": 1, "imponeret": 4, "hykleri": 10, "pludselige": 1, "forsvar": 9, "\u00e5relange": 1, "https://t.co/qSJszGDdf2": 1, "@smbrix": 10, "vigtig": 30, "tilf\u00f8jelse": 1, "debatten": 56, "Enormt": 1, "p\u00e6dagoguddannelsen": 3, "@LarsHFF": 8, "aftes": 6, "spurgte": 8, "hvorvidt": 20, "@GeertsenVenstre": 3, "hvidt": 2, "morgenbr\u00f8d": 2, "Industriens": 2, "besserwisserne": 3, "diskuterer": 8, "Kristelig": 1, "mulig": 8, "skift": 1, "28.": 2, "Juni": 20, "https://t.co/1ZKzvjLwbM": 1, "@KevinHolmJensen": 5, "Flygtninge": 4, "midlertidigt": 2, "ophold": 4, "rejse": 6, "blind": 1, "d\u00e6kning": 9, "tv-d": 1, "https://t.co/FrDa6jzJCs": 1, "Regionerne": 1, "ta": 8, "Skraldet": 1, "lavth\u00e6ngende": 2, "plastik": 5, "frugt": 2, "milj\u00f8debatten": 1, "Hermed": 4, "opfordres": 1, "regionerne": 4, "https://t.co/N5vImVIdxo": 1, "Ting": 5, "f\u00f8les": 2, "https://t.co/0gegxcHrki": 1, "f\u00e6llesskabet": 12, "opgiver": 2, "https://t.co/jfX8hsH7eE": 1, "sprang": 2, "valgbordbombe": 1, "garanti": 2, "tilf\u00f8re": 3, "https://t.co/h99Gn4oPh7": 1, "M\u00e5ske": 45, "forst\u00e5eligt": 1, "indrykker": 1, "annoncer": 5, "https://t.co/MiG7Nu66E6": 1, "uforst\u00e5": 1, "https://t.co/CBLgCg2irV": 1, "vanvittigt": 9, "passe": 46, "bruge": 84, "glad": 28, "Henrik": 24, "Sass": 29, "Larsen": 25, "torvet": 6, "K\u00f8ge": 9, "Danskerne": 17, "savnet": 6, "klarhed": 6, "@LastLivingVikin": 24, "@bossestine": 1, "progression": 1, "Twitters": 1, "skrigskinke": 1, "numm": 2, "SKUFFET": 2, "formanden": 25, "puster": 2, "homofobien": 2, "Uv\u00e6rdigt": 2, "PiaK": 2, "lide": 12, "milj\u00f8politik": 2, "\u00c5h": 9, "vent": 3, "milj\u00f8flygtning": 1, "https://t.co/ZX4kndNbH2": 1, "@DennerHJ": 1, "pr\u00e6cis": 20, "Kristendemokraterne": 18, "peger": 30, "85": 3, "passer": 23, "umiddelbsrt": 1, "centrum": 3, "@ingdk": 4, "Klima": 18, "lyder": 19, "partilederrunder": 10, "aviser": 4, "Chok": 3, "g\u00e6tter": 7, "Socialdemokratiets": 10, "\u00f8konomiske": 32, "https://t.co/IYTZvRoT67": 2, "bestemt": 15, "h\u00f8jeste": 6, "prioritet": 3, "l\u00f8se": 18, "klimaudfordringerne": 1, "udt\u00e6nke": 1, "hjerned\u00f8de": 6, "https://t.co/SgOhtFYCtp": 1, "pr\u00e6missen": 4, "Berlingskes": 12, "\u00f8konomisk": 30, "primitiv": 4, "VU-m\u00f8de": 4, "INTET": 5, "nazisme": 10, "https://t.co/mHvWpSNgBs": 1, "Ser": 9, "tv2": 8, "bagkant": 1, "Tulle": 5, "Samulesen": 1, "virklighedsfornemmelse": 1, "kli": 5, "https://t.co/JBcyLSaYgW": 1, "udemokratiske": 8, "yderligg\u00e5ende": 3, "yderfl\u00f8jspartier": 1, "findes": 38, "yderste": 7, "Medier": 6, "interesseret": 12, "fortid": 14, "hellere": 28, "interessere": 6, "tidspunkter": 1, "livet": 20, "l\u00f8ftebrud": 5, "skoleg\u00e5rden": 1, "Demokrati": 10, "begyndere": 2, "Forfalder": 1, "ukvemsord": 1, "modstandere": 2, "l\u00f8bet": 17, "argumente": 1, "https://t.co/bsIomfGMTd": 1, "stk": 2, "alen": 2, "inhumanisme": 2, "fuld": 35, "galop": 2, "\ud83d\ude30": 5, "\u2066@DebattenDR2\u2069": 4, "https://t.co/zltrcvls6x": 2, "Klimahysterikerne": 1, "glemt": 17, "Giordano": 1, "Bruno": 1, "br\u00e6ndt": 4, "b\u00e5let": 1, "troede": 11, "jorden": 2, "centru": 1, "klimalov": 32, "binde": 4, "sikre": 66, "mindst": 32, "60": 43, "CO2-reduktion": 12, "ambitionerne": 9, "gr": 3, "skattestop": 16, "dyrere": 23, "@KaareSorensen": 3, "(afbryder": 1, "Socialdemokrate": 1, "partilederdebattens": 1, "h\u00f8jdepunkter": 1, "https://t.co/k9SNmBNMJc": 1, "V": 90, "SEJR": 2, "Falder": 1, "erkende": 4, "stede": 2, "klimabom": 1, "https://t.co/UqfZQ1vMlV": 1, "hyler": 5, "minder": 18, "efterl\u00f8ns-bedrag": 3, "@raesondk": 19, "bankerne": 4, "B\u00f8r": 3, "forkerte": 7, "Vend": 1, "180": 2, "grader": 2, "vel": 47, "forskelligt": 1, "\u00f8nsket": 4, "https://t.co/u3lIr63CiH": 1, "@MtnTeit": 7, "Din": 12, "love": 6, "https://t.co/b3WcBlKWL7": 1, "off": 8, "ansatte": 7, "tillid": 16, "kontroltyrani": 2, "bureaukrati": 6, "lt;Udsendelse": 2, "K": 32, "https://t.co/krEzFaeFSW": 1, "Sagde": 5, "programerede": 1, "Jens": 4, "Joel": 1, "dagligt": 5, "uddeler": 6, "hundredvis": 1, "b\u00f8rneproducerede": 1, "tornede": 1, "roser": 5, "indf\u00f8dte": 1, "fr": 16, "https://t.co/ynbNTdxxYb": 1, "@RuneLundEL": 24, "gennemskuet": 5, "vinder": 29, "enkelt": 20, "mandats": 5, "mandaterne": 6, "ferie": 16, "enten": 15, "holder": 53, "l\u00f8n": 26, "nog": 12, ".Er": 1, "farve": 5, "Blinde": 1, "sorte": 6, "f\u00f8rertr\u00f8je": 7, "\ud83d\ude1d": 1, "https://t.co/Y3WyeNuZaZ": 1, "Slagter": 3, "h\u00e5ndbold": 3, "\ud83d\ude04": 13, "l\u00e5st": 1, "originale": 4, "profil": 2, "slutningen": 4, "september": 1, "f\u00e5e": 1, "https://t.co/m3mSJjJP52": 1, "INGEN": 7, "missionsarbejde": 1, "https://t.co/KxEjepMcNM": 1, "tilstande": 3, "gr\u00e6nserne": 3, "piv\u00e5bne": 1, "fosser": 2, "statsk": 1, "https://t.co/2W2gRggKhP": 1, "@Thorsen_Mark": 8, "Rohde": 1, "vippen": 1, "https://t.co/YALvSBc1MJ": 1, "@Aarestrup71": 13, "Jo": 49, "1,6": 9, "12": 30, "sejr": 6, "Samtlige": 1, "skatteministre": 1, "Karsten": 16, "La": 2, "fandeme": 7, "rigtigt": 30, "aktivt": 3, "forhindrer": 6, "pressen": 15, "ud\u00f8ve": 1, "arbejde": 76, "@KobenhavnPo": 1, "@BrianMork": 7, "ALTID": 8, "opgaven": 15, "udelu": 7, "bindende": 37, "klimam\u00e5l": 19, "vedtagne": 3, "beslutninger": 11, "omtalt": 18, "@djoefsamfundet": 3, "uduelige": 1, "skrankepaver": 1, "https://t.co/G": 1, "@YildizAkdogan": 7, "Psykiatrien": 4, "alvorligt": 13, "l\u00f8ftet": 9, "dksundhed": 1, "TillidTryghedTolerance": 1, "@Daniel_Hauberg": 13, "Noget": 10, "aller": 5, "https://t.co/HU18FRfdH3": 3, "demokr": 3, "\u00d8v": 3, "statistik": 4, "forbedres": 1, "arbejdsmilj\u00f8": 7, "n\u00f8gleordet": 1, "https://t.co/2WleDTlEV0": 1, "snakker": 20, "Opvarmning": 4, "\u00e6der": 3, "l\u00f8gnen": 5, "reflektere": 3, "virkeligheden": 23, "geb\u00e6rder": 3, "valgplakat": 13, ".....": 19, "Skummel": 1, "https://t.co/ocoYG5yP5b": 1, "Udl\u00e6ndingedebatten": 3, "https://t.co/GBJS24Qg66": 1, "sendes": 4, "https://t.co/ONqMdnVuEC": 2, "https://t.co/W0PXJ9MuJj": 2, "@borsenopinion": 2, "sv\u00e6rger": 2, "drejes": 1, "overbud": 3, "Lindahlsplaining": 4, "neoliberal": 5, "forklarer": 16, "markedets": 4, "usynlige": 4, "yde": 4, "@NameisLorenzen": 1, "Str\u00f8tanke": 2, "In": 2, "order": 2, "maintain": 2, "tolerant": 2, "society": 4, "must": 3, "intolerant": 3, "of": 11, "intoler": 1, "Elnettet": 5, "udvikles": 5, "forkant": 5, "klimapolitiske": 5, "ambitioner": 19, "Elnetselskaberne": 8, "udfordring": 21, "M": 29, "Mandater": 1, "@weekendavisen": 3, "tabe": 2, "endnu": 75, "udvej": 1, "Katten": 3, "in": 15, "FTvalg19": 7, "https://t.co/qmqpMekrui": 1, "@Winther12": 4, "Skrev": 2, "marts": 12, "midten": 10, "17": 15, "kl": 26, "ringede": 3, "Kirsten": 3, "Jacobsen": 48, "respekt": 26, "stikke": 1, "hykleriske": 1, "skr\u00e5t": 1, "b\u00e6rer": 2, "ansvar": 41, "https://t.co/MfBEvXxOaD": 1, "@BrianAMikkelsen": 4, "Erhvervslivet": 1, "foruds\u00e6tningen": 5, "budskabet": 10, "@P1Morgen": 6, "6.10": 1, "@jyllandsposten": 14, "Hus": 4, "Landsforr\u00e6deri": 2, "@DSterberg": 2, "\u261d": 3, "Afg\u00e5et": 1, "lektor": 2, "\u00f8delagt": 6, "https://t.co/YucWYYQrHz": 1, "styrker": 15, "erhvervslivet": 18, "initiativer": 12, "\u2219": 12, "rigeste": 10, "Sikre": 6, "arbejdsforhold": 6, "@nielswanning": 6, "St\u00e6rkt": 35, "trods": 27, "v\u00e6rternes": 6, "n\u00e6venyttige": 6, "stil": 20, "lykkedes": 12, "@Thorkild_Olesen": 24, "handicap": 55, "syn": 25, "optr\u00e6der": 1, "antisemitiske": 3, "hjemmeside": 3, "https://t.co/z6RiEkWcXe": 1, "@jonasholmdk": 20, "\u2066@LiberalAlliance\u2069": 4, "\u2066@anderssamuelsen\u2069": 1, "skatte-": 1, "@abir1206": 22, "B\u00f8rn": 22, "sp\u00f8rge": 17, "deporteret": 3, "Folk": 14, "flygtet": 3, "usikk": 3, "tjenes": 14, "tj": 8, "Sneen": 1, "ekstrem": 5, "nordlige": 3, "halvkugle": 1, "s\u00e6son": 4, "Al": 7, "Gore": 1, "klimakrav": 3, "800": 5, "F\u00e6r": 3, "dyrt": 27, "nazi-f\u00f8reren": 11, "k\u00e6mpestore": 8, "politieskorte": 8, "tilbyde": 9, "serv": 7, "https://t.co/QES3h3MbIi": 5, "@Fandreastico": 2, "Ovenst\u00e5ende": 1, "menneskesyn": 7, "https://t.co/jzRsSc81EV": 1, "relativt": 7, "modtage": 12, "tiden": 29, "@profOvergaard": 1, "husk": 20, "batter": 1, "ordentligt": 10, "https://t.co/V3LuYhPqSA": 1, "@NielsBjerrum": 9, "@FranciskaRosenk": 1, "@nikogrunfeld": 1, "forh": 2, "Klimaet": 17, "fremtidige": 2, "energiformer": 1, "topprioritet": 3, "Alt": 16, "ligesom": 19, "ligegyldig": 2, "https://t.co/P7KQkKlsJV": 1, "lege": 7, "\u00d8sterg\u00e5rd": 1, "vundet": 4, "sp\u00e6nding": 1, "\ud83d\ude06": 1, "@DanHammer06": 1, "overg\u00e5r": 3, "Mandrilaftalen": 2, "@NannaHojlund": 1, "h\u00e5rde": 4, "\ud83d\udd2a": 2, "nedsk\u00e6ringer": 8, "vekslet": 2, "\ud83d\udcb0": 9, "\ud83d\ude48": 9, "hurtigt": 19, "ALDRIG": 3, "for\u00e5ret": 2, "kommet": 30, "korndyrkende": 2, "UMISFORST\u00c5ELIGT": 2, "signal": 9, "indtr\u00e5dt": 2, "buket": 2, "https://t.co/JhbGxn6yF6": 1, "finanssektoren": 1, "Kommentar": 1, "forsker": 4, "Rune": 3, "M\u00f8ll": 1, "pr\u00e6senterede": 4, "n\u00e6vnte": 5, "https://t.co/zaHd14BRmv": 1, "Valgoverblik": 3, "Ni": 2, "velf\u00e6rdsmilliarder": 3, "forsvaret": 8, "EU-formand": 1, "russiske": 4, "bots": 1, "fors\u00f8ge": 4, "p\u00e5virke": 6, "reciterer": 1, "Nordic": 1, "Bet-lig": 1, "https://t.co/g9aDPiS3SI": 1, "@HeinoTheRhino": 11, "ca.": 30, "skrive": 18, "landsd\u00e6kkende": 15, "@kim_rosenkilde": 5, "opf\u00f8lgning": 3, "@informeren": 21, "@Venstre": 3, "misvisende": 4, "https://t.co/E7pj7mXWfs": 3, "Plastix": 1, "Fond": 1, "opbakning": 20, "st\u00f8tte": 37, "r\u00e6kker": 2, "omhandlende": 1, "https://t.co/cw0nrufIm3": 1, "@WencheQuist": 3, "uni-rektorkreds": 3, "pt": 7, "planl\u00e6gges": 3, "Udfordring": 1, "@SorenSchultzJ": 1, "Journalister": 2, "dumper": 1, "m\u00f8det": 3, "https://t.co/Rn92E00sSV": 1, "Fuldst\u00e6ndig": 5, "Uacceptabelt": 1, "spurgt": 16, "svaret": 8, "Rulle": 2, "https://t.co/PV5eEhJUXS": 1, "@KnudsenLisbeth": 45, "@BibsenSkyt": 6, "beh\u00f8ver": 13, "d\u00e9r": 4, "pointere": 1, "lergrav": 1, "https://t.co/SfXw9pfr2": 1, "@CphD": 1, "@KjaAnd": 2, "anonym": 1, "bot": 1, "valgdebat": 17, "uenig": 2, "hold": 13, "@LGBTkomiteen": 1, "lgbt": 1, "politikkens": 1, "h\u00e5ndv\u00e6rkere": 2, "@EllemannKaren": 3, "Anna": 5, "Berg": 1, "EL": 5, "progressiv": 7, "st\u00f8tter": 47, "opsigtsv\u00e6kkende": 1, "historie": 29, "folkene": 2, "M\u00f8ntergade": 1, "@borsendk": 23, "dkbiz": 46, "https://t.co/UGpiWPAnSP": 1, "@sissel_kvist": 3, "15": 30, "k\u00f8": 4, "krydse": 4, "gr\u00e6nsen": 15, "spor": 4, "lukket": 11, "fart": 5, "vinkes": 3, "kontrol": 18, "@dknyt": 1, "tredje": 8, "region-for-region": 2, "gennemgange": 2, "udsigterne": 2, "kandidaterne": 12, "Syddanmark": 3, "https://t.co/BbnWAQmw0": 1, "@R4nd4hl": 43, "etniske": 6, "udrensning": 17, "statsborgere": 4, "udenlandske": 14, "r\u00f8dder": 4, "fortjene": 3, "ledige": 14, "pladser": 3, "14-15": 1, "Edison": 1, "Park": 1, "6715": 1, "Esbjerg": 2, "N": 3, "https://t.co/mDAj0bw4jX": 1, "@JakobSClausen": 6, "\u00c5rhus": 5, "Byr\u00e5d": 3, "nedstemt": 3, "DF-forslag": 3, "handicappolitik": 5, "Dejligt": 25, "Bestemt": 2, "tiltr\u00e6ngt": 3, "Lyt": 13, "Eva": 3, "Kunne": 18, "ligeglad": 5, "fulgt": 4, "seneste": 40, "rigeligt": 15, "nyhedsfri": 2, "pressem\u00f8der": 1, "@TorstenGejl": 9, "Gode": 19, "glem": 5, "effekten": 2, "stofindtagelsesrum": 2, "menneskeligt": 2, "https://t.co/DXvciAHEUd": 1, "@omDSB": 2, "Ha": 2, "argrument": 1, "tillade": 3, "rygning": 13, "bed": 1, "https://t.co/KvY04xCOAo": 1, "ledende": 8, "medarbejdere": 8, "Alene": 7, "1,9": 12, "topchef": 16, "Nilsson": 8, "venter": 10, "@tv2nyhederne": 18, "@DRNyheder": 31, "Christina": 1, "afsv\u00e6rger": 1, "tanke": 12, "https://t.co/rEpuvrd3ek": 1, "v\u00e6rdier": 12, "JA": 10, "TAK": 11, "b\u00f8sser": 4, "herlig": 4, "gejl": 7, "\ud83c\udf89": 7, "\ud83e\udd17": 6, "par": 34, "Politisk": 5, "morgenkaffen": 1, "Altinget": 12, "Mandag": 3, "Morgen": 4, "fremm\u00f8de": 1, "@JoachimBOlsen": 4, "https://t.co/lffEAcuw0i": 1, "h\u00e9lt": 2, "regerings": 3, "uegnede": 1, "https://t.co/Ov4ypOZwPA": 1, "H\u00f8rer": 3, "F\u00e5r": 13, "indtryk": 2, "EU-politikere": 2, "d\u00e5rlige": 11, "kommunikere": 4, "Valgprocentens": 2, "n": 20, "https://t.co/jwHYmUnQCQ": 1, "Alternarivet": 1, "\ud83c\udf31": 6, "CO2-m\u00e5linger": 1, "foretaget": 4, "Mauna": 1, "Loa": 1, "Observatoriet": 1, "Hawaii": 1, "https://t.co/oJeh4iM9ml": 1, "@mettebock": 11, "Hallo": 5, "diskutere": 18, "erhvervspolitik": 4, "produktionsvirksomheder": 4, "fiskeri": 6, "skibsfa": 3, "Velf\u00e6rdsl\u00f8ftet": 4, "sl\u00f8jfe": 13, "omprioriteringsbidraget": 24, "@AlexanderSF_dk": 3, "arbejdernes": 1, "asap": 1, "@Steffan_Juul": 1, "@FrankJensenKBH": 12, "SKAL": 26, "SKULLE": 4, "hurtigst": 2, "muligt": 18, "koranen": 8, "grunden": 8, "hashtags": 4, "https://t.co/nLTYOqR7Y6": 3, "sand": 3, "gentagelsen": 2, "brugte": 6, "@Pernillebendix": 15, "forskeren": 2, "Tina": 2, "Maagaard": 2, "h\u00e6rlederen": 2, "forretningsmanden": 2, "Asger": 3, "Aamu": 2, "socialdumping": 7, "d\u00e5rligt": 21, "https://t.co/6FxPkzA3Nz": 1, "\u00f8je": 2, "m\u00e5lrettede": 9, "Facebook": 24, "B\u00e5de": 12, "https://t.co/oHZ2UrGLYG": 1, "@LarsBaekgaard": 1, "Radikale": 21, "Hvilke": 9, "reformer": 6, "gennemf\u00f8re": 4, "fluer": 5, "sm\u00e6k": 5, "\ud83e\udd9f": 1, "\ud83c\udff8": 1, "ketcher": 1, "mangel": 22, "fluesm\u00e6kker": 1, "\ud83c\udffd#dkpol": 3, "https://t.co/BF6RxqZnJV": 1, "Dr\u00f8mmen": 1, "frit": 13, "privat": 6, "lette": 3, "skatten": 6, "arbejdende": 2, "decentralisering": 2, "https://t.co/Slqry4aEzO": 1, "rettet": 1, "sygehuse": 4, "\u00e6ldreomsorg": 1, "osv.": 1, "https://t.co/gSHQqC6nv1": 1, "Mon": 22, "@troelslundp": 6, "overv\u00e5gningsregime": 1, "Arbejdstilsynet": 2, "eget": 9, "https://t.co/t3uybo05du": 1, "@LouiseHolck": 1, "behandler": 4, "b-forslag": 1, "oph\u00e6ve": 3, "lov": 48, "Europ\u00e6iske": 5, "Menneskerettighedskonvention": 1, "@MortenTorbj": 1, "Megafon-m\u00e5ling": 1, "K\u00f8benhavns": 16, "storkreds": 4, "V+K+LA+DF": 1, "23,3": 1, "Fin": 3, "professionelle": 3, "kommunikationseksperter": 2, "pressetjeneste": 4, "l\u00e6ngst": 5, "indset": 5, "projektet": 3, "h\u00e5bl\u00f8st": 2, "manipuleret": 3, "fjernede": 2, "PSO": 2, "afgiften": 3, "dit": 42, "https://t.co/9": 1, "rammer": 32, "Nazisvin": 16, "Aftenshowets": 13, "v\u00e6rters": 12, "reaktion": 16, "@jpyndt": 1, "3.": 6, "IP": 2, "Fair": 4, "@DanskIndustri": 18, "80": 11, "udvalgte": 4, "opfindelser": 2, "teknologier": 2, "fremragende": 10, "forskere": 13, "Rina": 4, "Ronja": 3, "Kari": 3, "EU-modstander": 2, "sidde": 11, "Bruxelles": 5, "indblik": 9, "https://t.co/keI0iFFyNW": 1, "@renegadedreng": 3, "@listighjort": 3, "bevidst": 8, "tr\u00e5den": 5, "kritik": 30, "spillereg": 1, "ro": 4, "uddsystemet": 1, "P\u00e6dagogstud": 1, "\u2066@RasmusVMadsen\u2069": 1, "retskrav": 1, "p\u00e6dudd": 1, "https://t.co/oYiZg8Ivym": 1, "@Frede_Vad": 10, "Hov": 8, "almindelige": 11, "borger": 10, "stillede": 7, "privat-": 4, "kommunikationschef": 5, "Fris": 3, "Union": 2, "n\u00e6ring": 1, "ustabilitet": 1, "terrorisme": 2, "Mellem\u00f8sten": 3, "https://t.co/pHAiVTsPzy": 1, "via": 32, "@24nytdk": 4, "@JackieDHansen": 1, "pr\u00f8ve": 16, "afhj\u00e6lpe": 2, "verden": 43, "N\u00e6rhedsfonden": 3, "aftale": 13, "sundhedsreform": 3, "indeholder": 9, "beredskaber": 3, "Nordjylland": 7, "@Hojskolerne": 1, "motion": 1, "hjerne": 6, "krop": 9, "fmdk": 6, "telt": 3, "Folkek\u00f8kkenet": 1, "dans": 2, "samtal": 1, "@AlexVanopslagh": 5, "her3": 1, "https://t.co/ZYPrJSpIql": 1, "L\u00f8kke-l\u00f8fte": 3, "@AimiOceana": 2, "Havstrategi": 2, "II": 2, "udpeges": 2, "\u00d8resund": 2, "beskyttet": 2, "omr\u00e5de": 6, "f\u00f8re": 27, "\u00e6ndringer": 4, "fiskerir": 2, "@80Procent": 39, "benovelse": 1, "sandheden": 16, "slippe": 4, "Go": 6, "Endnu": 28, "relevant": 8, "\ud83d\ude07": 2, "https://t.co/deY4udRWqx": 1, "@Netavisen_Pio": 11, "regeringsskifte": 2, "historisk": 24, "valgnederlag": 1, "m\u00e5ling": 13, "@oxfamibis": 21, "Logik": 5, "sk\u00e6ndes": 5, "skattehop": 6, "skattedrop": 6, "partierne": 30, "fordel": 7, "styrk": 7, "@s_ulstrup": 2, "januar": 4, "plasthandlingsplan": 1, "genanvendelsen": 1, "bl.a.": 47, "https://t.co/XjWH1uBTRY": 1, "n\u00e6vnes": 5, "el-biler": 1, "offentlig": 13, "trp": 1, "el-)cykler": 1, "mind": 1, "https://t.co/NYR6kXzlzB": 1, "@regionerne": 13, "elementer": 6, "psykiatri-udspil": 3, "sengepladser": 4, "udbygning": 7, "PPR": 5, "STEM": 3, "S\u00d8NDAG": 1, "\u274c": 11, "BREVSTEM": 1, "\u2066@EuropaBev\u2069": 15, "tilsyneladende": 14, "hav": 12, "kontaktinfo": 1, "nyde": 3, "journalistik": 3, "https://t.co/iIMun8o6Hk": 1, "smadrede": 3, "Google": 2, "Huawei": 2, "dktech": 2, "hov": 3, "kommunikationschefen": 2, "Maren": 4, "Sk": 1, "https://t.co/sewTgfhrFQ": 1, "@j_esmann": 4, ".@Pia_Kjaersgaard's": 1, "tolerance": 2, "homoseksuelle": 1, "accepterer": 1, "skej": 1, "@AnniSorensenLEV": 6, "@handicapdk": 5, "us\u00e6dvanligt": 2, "n\u00f8dvendigt": 13, "STOP": 4, "hadske": 6, "ytringe": 2, "t\u00e6ttere": 11, "stoppe": 30, "cool": 2, "valgfolkem\u00f8de": 9, "https://t.co/4kqm7tTsRS": 1, "m\u00e5l": 44, "@BjerknsC": 6, "rose": 9, "navnligt": 3, "besparelserne": 11, "udda": 5, "S\u00f8ndagspodcast": 2, "@rasmus_hougaard": 2, "@GodePenge": 2, "optakt": 4, "h\u00e5ndtere": 10, "SKAT": 3, "@Astridkrag": 17, "uddannet": 3, "spare": 12, "FRA": 3, "ADHD-FORENINGEN": 1, "ADHD": 2, "ADD": 1, "mails": 1, "mass": 1, "https://t.co/N97YIvmjwF": 1, "Liberal": 27, "Alliance": 26, "officielt": 3, "stemliberalt": 2, "digitalisering": 4, "teknologi": 6, "fordele": 6, "https://t.co/RaST9HbEb4": 1, "@PrmMortensen": 10, "twitter": 8, "konto": 2, "@DOJNERA": 1, "Kallergi-planen": 2, "Barcelona-erkl\u00e6ringen": 2, "form\u00e5l": 2, "omstyrte": 2, "demokratiet": 25, "frataget": 1, "fint": 18, "gir": 2, "gas": 10, "fr\u00e5de": 1, "mundvigen": 1, "ER": 21, "https://t.co/ag2WXkSBc9": 1, "@PegidaDK": 5, "Efterlyst": 2, "r\u00f8veri": 2, "genkender": 2, "Fyns": 3, "Politi": 6, "19-\u00e5rige": 3, "Hamad": 2, "Mahmoud": 2, "Salem": 2, "mist\u00e6nkt": 3, "fornuftige": 9, "forts\u00e6t": 1, "\ud83d\ude42": 6, "skr\u00e6mmekampagnen": 1, "grin": 6, "kappes": 1, "samfundsskadelig": 1, "floskel-": 1, "symboludl\u00e6": 1, "fmd": 5, "https://t.co/CrzP5cgG2k": 1, "Looooooooooooool": 1, "ultimatumer": 1, "@AnnettRios9": 1, "Torben": 2, "svage": 3, "syge": 20, "tirsdag": 9, "m\u00f8des": 22, "reg": 8, "@JanEJoergensen": 22, "beviste": 1, "statsmand": 4, "https://t.co/Jz14KErugh": 1, "uge": 23, "Parlamentsvalget": 1, "n\u00e6rmest": 13, "vigtigere": 12, "https://t.co/aJXyGOH34p": 1, "Oph\u00f8rsudsalget": 5, "vildere": 19, "Desperado-Lars": 5, "Afskaffelse": 5, "fatt": 6, "Adolf": 2, "racist": 7, "kul": 5, "https://t.co/SiziOyJtFp": 1, "klima-manipuleret": 1, "fleste": 19, "medier": 40, "https://t.co/7khTAHYe5": 1, "@nordvestnyt": 1, "Pinki": 1, "Karin": 1, "Yvonne": 1, "Kalundborg": 4, "artiklen": 4, "https://t.co/OaNWeakmoV": 1, "@SerdalBenli": 4, "Godmorgen": 4, "valgkampens": 26, "morgenuddeling": 2, "Budskabet": 5, "ft19": 18, "@henninglangberg": 3, "tr\u00e5d": 15, "konferencen": 3, "sundhedsdata": 5, "@WeissPernille": 21, "Vigtigt": 43, "EP's": 3, "gruppe": 23, "EPP": 6, "Fagbev\u00e6gelsens": 4, "Hovedorganisation": 4, "3F": 7, "Industri": 3, "@Lisem_ller": 9, "sundhedsv\u00e6snet": 8, "v\u00e6rdigheden": 2, "sammenligne": 7, "Enhedslisten": 32, "https://t.co/uvdLNemghQ": 2, "dk": 24, "skrev": 7, "https://t.co/3vFCxX6VBA": 1, "S\u00e6rt": 1, "n\u00e6vner": 6, "svenske": 14, "SV-id\u00e9": 1, "m\u00e5neder": 9, "svensk": 3, "stilstand": 1, "https://t.co/4wj5VKXpZb": 1, "@PiaPiontek": 2, "anst\u00e6ndigheden": 1, "ligegyldigt": 7, "hviler": 6, "@lasse_bsorensen": 1, "V\u00e6lgerne": 6, "s\u00e6tte": 42, "pri": 1, "beskyldt": 2, "At": 87, "hader": 8, "@AdvokatPaludan": 2, "nar": 2, "https://t.co/7NGwVyDAvW": 1, "regnemodeller": 7, "finansministeriet": 6, "Bum": 5, "Nyt": 16, "dkgreeb": 4, "https://t.co/h": 4, "@askrost": 14, "Fogh-05": 4, "T\u00f8mmer": 4, "r\u00e5derummet": 4, "drysser": 4, "velf\u00e6rds-Danmark": 4, "@valgDK": 4, "https://t.co/IyqaMs6x7P": 1, "@SMSerup": 13, "S\u00f8s": 2, "Tror": 37, "datter": 5, "br\u00e6nde": 10, "Borgen": 5, "https://t.co/tTs4Cf00FI": 1, "magtskifte": 6, "parlamentet": 7, "ViVilEuropa": 10, "https://t.co/UqeeVLC95I": 1, "@systemaddict": 4, "opsummering": 2, "timer": 24, "@dkpolads": 1, "annoncering": 3, "topefte": 1, "Beklager": 3, "Personale": 1, "antal": 10, "muligheder": 9, "benytte": 2, "https://t.co/QLeiUQ93n2": 1, "redningsb\u00e5d": 8, "\ud83d\udef6": 5, "https://t.co/Se": 3, "Banke": 1, "banke": 3, "EU-parlamentet": 7, "https://t.co/fLAyOodFe7": 1, "@idasynne": 8, "siddet": 17, "lovgivet": 7, "bekl\u00e6dningsgenstand": 6, "Gladsaxemodellen": 3, "speed": 3, "landets": 14, "overv\u00e5ges": 3, "datasamk\u00f8ring": 3, "profilering": 3, "nyvedtaget": 3, "Regeri": 3, "Venstrefl\u00f8jen": 1, "valgalderen": 1, "indoktrineret": 1, "https://t.co/tGLNgKdg0I": 1, "Endelig": 18, "m\u00e5ttet": 10, "modellen": 10, "https://t.co/KLwDdcp3wf": 1, "@JakobSabroe": 4, "Arrangementer": 1, "@Sossesass": 1, "4.": 2, "\ud83d\ude26": 1, "overt": 1, "aner": 5, "integration": 11, "lille": 33, "@TagDKTilbage": 4, "betjente": 7, "kompetencer": 6, "16.000.000.000": 3, "bank": 4, "medarbejderen": 3, "pensionsordning": 3, "boligejerne": 4, "https://t.co/WA7IqeT8P3": 1, "vuggestuen": 6, "B\u00d8RN": 8, "bilder": 6, "\u00cdngen": 5, "Danm": 6, "Debatm\u00f8de": 1, "Christiansborg": 29, "230": 1, "EP-kandidaterne": 1, "https://t.co/LA4DqKCw49": 1, "For\u00e6ldreopr\u00f8ret": 1, "fors\u00e6tter": 3, "demonstrationer": 2, "2.juni": 1, "\ud83c\udf88": 1, "skulder": 3, "https://t.co/w38OeA5hfW": 1, "Tip": 2, "find": 3, "interviewe": 2, "dkjourno": 1, "What": 2, "Sagen": 4, "opklaret": 1, "efterforsket": 1, "Br\u00f8ndby": 1, "Ty": 1, "https://t.co/OQV4I8jCcT": 1, "frihed": 9, "lyst": 9, "tur": 14, "l\u00f8berne": 2, "@cphmarathon": 2, "maraton": 2, "seks": 10, "Faktuelt": 3, "samlede": 13, "milevid": 2, "aaaalt": 2, "Ku": 2, "Margrethe": 8, "kabinetschef": 6, "udn\u00e6vnt": 9, "generaldirekt\u00f8r": 11, "Europa-Kommissionen": 6, "undrer": 5, "politikerlede": 5, "M\u00f8d": 15, "ekstrabladet": 1, "https://t.co/AA9J7mRce2": 1, "begrundelsen": 4, "gysertimen": 3, "protesterer": 3, "beg\u00e5": 3, "poten": 2, "@socialpaed": 3, "6": 18, "oplever": 23, "stress": 5, "udvi": 1, "https://t.co/xjGH7gYVGa": 1, "@AktuelKommentar": 1, "@TomJensen1966": 16, "dokumentationen": 2, "Sig": 4, "f\u00f8lesamfundet": 1, "g\u00e5et": 43, "amok": 1, "vidensamfund": 1, "Kristendemokraternes": 6, "v\u00e6mmeligt": 5, "middelalderligt": 5, "\ud83c\udf99": 2, "\ufe0fH\u00f8r": 2, "synspunkter": 6, "flest": 8, "betragter": 3, "https://t.co/fhpRzY9s0B": 1, "anbefale": 7, "streame": 1, "@QuistDR": 3, "h\u00e5rd": 15, "kost": 2, "f\u00e6l": 1, "bismag": 1, "Trumpi": 1, "https://t.co/vru4rXT2AK": 1, "@moviatrafik": 2, "Forskere": 2, "@koebenhavns_uni": 1, "unders\u00f8gt": 7, "konflikter": 4, "opst\u00e5r": 4, "@Djurslingen": 3, "funger": 2, "kommune": 7, "https://t.co/lBvsNi6ltU": 1, "Skal": 53, "retweets": 2, "valgaftenen": 1, "hashtagget": 1, "HvemSmadredeSkat": 1, "@JensHolt": 2, "begrebet": 9, "racisten": 6, "fjolset": 2, "vende": 4, "frems\u00e6tte": 2, "Kun": 18, "https://t.co/4N0qHKsv0S": 1, "HOVEDSTADEN": 1, "MANGLER": 1, "EN": 3, "ST\u00c6RK": 1, "STEMME": 1, "FOLKETINGET": 1, "by": 7, "udfordringer": 26, "https://t.co/Jnp4xojaQg": 1, "terrorist": 6, "ariske": 5, "danerne": 5, "snart": 32, "afstandstagen": 5, "@Pia_Kjaers": 5, "42-\u00e5rige": 2, "Toke": 2, "ligesindet": 2, "indvandringen": 4, "@saaerdetnu": 10, "Landbruget": 6, "drivhusgasudledning": 8, "Parisaftalens": 2, "m\u00e5ls\u00e6tning": 3, "inddrage": 2, "@JacobBruun": 1, "stammede": 1, "finanskrisen": 2, "dav\u00e6rende": 1, "VK-regering": 2, "videref\u00f8rte": 1, "situat": 3, "https://t.co/o4pRuoCMyA": 1, "trepartsforhandlinger": 1, "dekoreret": 1, "omsk\u00e6ringsmodstander": 1, "dkpolitik": 3, "ftvalg": 2, "https://t.co/WtuJ1LI0r2": 1, "@FrandsenKasper": 5, "90,55": 2, "Igen": 13, "lykkes": 13, "Bl\u00e5": 14, "Bog": 1, "blaabog": 1, "https://t.co/Pf9MjahclS": 1, "https://t.co/8GfdW6Cscv": 1, "Islam": 17, "book": 1, "hjemme": 5, "Mohammed": 1, "indtog": 4, "Mekka": 1, "sv\u00e6rdet": 1, "J\u00f8der": 1, "egen": 47, "stamme": 1, "https://t.co/IXYqB4eH9f": 1, "Nyligt": 2, "vedtaget": 9, "data-profilering": 2, "baggrund": 17, "f\u00f8lsomme": 2, "persondata": 4, "h\u00f8jst": 3, "sandsynligvis": 3, "ulovlig": 3, "https://t.co/4PCx6eSymv": 1, "politikker": 6, "undskylder": 2, "tr\u00e6der": 6, "spinaten": 1, "@NicolaiBentsen1": 6, "@Lemberg": 5, "Desuden": 3, "Udover": 1, "cementere": 1, "St\u00f8jberg-pol": 1, "https://t.co/pXt51hq5KP": 1, ".@rasmusnordqvist": 3, "Klimakrisen": 18, "forandre": 1, "lever": 33, "spiser": 1, "transporterer": 2, "Dybt": 5, "utrov\u00e6rdigt": 1, "overleve": 5, "hvilke": 11, "lukke": 8, "gansk": 1, "https://t.co/kwIaFlUUcd": 1, "Gamle-L\u00f8kke": 2, "nulv\u00e6kst": 5, "N\u00e6sten-nye-L\u00f8kke": 2, "mente": 12, "FB-live-samtale": 2, "demokratikrise": 2, "@BennyWeis": 9, "Krasniks": 2, "kategorisering": 1, "ekspert": 2, "falsk": 5, "farlig": 4, "@pobrodersen": 10, "@Sidsel_Lyster": 5, "styreform": 2, "opposition": 4, "https://t.co/1EKOcfLROt": 1, "Pro-tip": 2, "topm\u00f8de": 13, "@nikolajbogh": 2, "Uffes": 3, "fris\u00f8r": 2, "Alhambrav": 2, "@DMCamilla": 6, "2-procent": 4, "knoklet": 4, "@v": 4, "k\u00e6mper": 56, "hidtidige": 3, "holdnings\u00e6ndring": 1, "fanden": 14, "socialdemokrat": 17, "rundstykke": 1, "@LarsKlingenDK": 1, "mon": 25, "oversigt": 5, "v\u00e6lgerm\u00f8der": 2, "debatt": 1, "tilstede": 2, "markedsf\u00f8ring": 1, "socialister": 6, "fix": 3, "https://t.co/zpr6mamy2J": 1, "vandt": 8, "@DSUnet": 2, "skolevalget": 3, "31": 1, "104": 2, "https://t.co/7JrwJlepLi": 1, "@JakobEllemann": 7, "r\u00e6kken": 1, ":|": 1, "eksperter": 11, "https://t.co/lfWsysbBoV": 1, "@JepFransson": 18, "diskuteret": 11, "bagefter": 13, "gudhj\u00e6lpemig": 7, "@kaldMlGmads": 3, "Unders\u00f8gelsen": 6, "skabt": 20, "system": 12, "belaster": 5, "gavner": 7, "paradoksa": 3, "Thulesen": 10, "m\u00e6let": 3, "pensionsplan": 2, "G\u00f8": 2, "bestemte": 6, "https://t.co/0KR9JMGFzm": 3, "https://t.co/JUVw48aAFw": 3, "samtidigt": 2, "Pres": 1, "medicinalkartellerne": 1, "https://t.co/a3s1IYoQBb": 1, "dannelse": 2, "Dannelse": 2, "betegnelsen": 1, "dels": 1, "p\u00e6dagogisk": 1, "norm": 2, "indhold": 5, "opdragelse": 2, "und": 1, "https://t.co/7rtPjwdacp": 1, "@kemicmondog": 1, "@RosaLundEl": 6, "Leve": 1, "Paris-aftalen": 3, "https://t.co/tmT2Op6rbr": 1, "luk": 8, "porten": 3, "vanr\u00f8gten": 3, "50.000": 13, "st\u00f8ttet": 6, "borgerforslag": 20, "Naturstyrelsen": 1, "fyrer": 2, "yderliger": 1, "37": 2, "stillinger": 1, "https://t.co/0pmshMxINM": 1, "@SabrineStorm": 1, "@harundemirtasdk": 19, "partilederrunderne": 1, "Journalisterne": 2, "gearet": 1, "styre": 16, "el": 9, "@RannvaMoerkoere": 2, "kant": 3, "@Stinepilegaard": 2, "startups": 4, "overser": 2, "legacy": 1, "virksomheders": 2, "evne": 10, "innovere": 1, "bidrag": 7, "sam": 7, "https://t.co/LJ76MWJuFs": 2, "@MBrgger": 14, "Sk\u00f8nne": 6, "N\u00e6sten": 10, "700.000": 5, "lyttere": 15, "FM": 6, "ugen": 15, "tr\u00e6k": 23, "Mange": 30, "vest": 5, "Storeb\u00e6": 5, "Ret": 4, "v\u00e6sentlig": 6, "DTU": 3, "https://t.co/BJiiVtu7wl": 1, "Detektor": 7, "h\u00e6lene": 1, "omtal": 1, "https://t.co/DnpZZZGk1": 1, "dkforsvar": 3, "\u270a": 1, "interesse": 5, "antage": 1, "tydligt": 1, "https://t.co/x0ZPbTA7wg": 1, "Hyldede": 5, "politimorder": 5, "Stalkede": 5, "chikanerede": 5, "ung": 14, "40": 21, "opkald": 5, "Forf\u00f8lger": 5, "nyheder": 17, "UK": 11, "Tommy": 6, "Robinson": 5, "UKs": 5, "RP-": 5, "EP-parlamentet": 5, "Opskriften": 5, "enkel": 7, "Spred": 5, "ekstremister": 6, "arbej": 3, "r\u00f8g": 26, "valgdebatten": 24, "Scenen": 23, "nazis": 23, "@DenKorteKirsten": 7, "klokket": 3, "valgets": 10, "s\u00e6rklasse": 3, "vidste": 5, "EU's": 17, "fremtidssikret": 2, "@SNeupert": 14, "DET": 20, "SKER": 14, "VAAAAALG": 14, "https://t.co/ZqlLnozgK4": 14, "@BergurLokke": 5, "statsminsteren": 2, "svigerfaren": 2, "@lars": 2, "@jacobmark_sf": 18, "minimumsnomeringer": 15, "https://t.co/RoaMGXSC4Z": 1, "@MHjoellund": 3, "artikel": 40, "fv19's": 3, "statsministerposten": 5, "skolechat": 10, ":-)": 9, "Mangler": 4, "https://t.co/iOuI7O2E1": 1, "indf\u00f8rte": 2, "Frem": 2, "@3Ffip": 6, "gal": 14, "2016": 5, "2017": 7, "tragi-komisk": 1, "gi\u2019": 1, "39": 2, "forgangne": 1, "periode": 3, ".@Kristian_Jensen": 2, "Blok": 4, "https://t.co/unIB0n5iFW": 2, "L\u00e6g": 9, "m\u00e6rke": 11, "muslimerne": 7, "Forskellen": 8, "@RobertTMDK": 4, "@Krisandthebike": 2, "@LarsHNielsen2": 12, "lod": 5, "besnakke": 1, "velhavende": 1, "vestlige": 1, "spedit\u00f8rer": 1, "billigt": 2, "prop": 6, "haster": 11, "b\u00f8rnetal": 6, "minimumslov": 6, "Rasismus": 1, "Pal-uDansk": 1, "debatterer": 4, "https://t.co/LlrpHWxxIO": 1, "Dag": 6, "slut": 6, "Ilham": 1, "bl.a": 3, "paneldebat": 3, "roret": 4, "styr": 23, "asyltilstr\u00f8mning": 5, "Velf": 2, "T\u00f8r": 5, "psykiske": 16, "varetage": 1, "Almen": 2, "dyre": 3, "henne": 4, "bor": 11, "ejer": 5, "boli": 1, "https://t.co/bU2WJxx9Xo": 1, "@HansAndersenV": 16, "klassisk": 5, "skattestigninger": 4, "bedst": 12, "behovet": 8, "adf\u00e6rds\u00e6ndringer": 1, "straks": 1, "Rolf": 1, "S\u00f8rensen": 8, "@Haufru": 3, "Bosse": 3, "bekymret": 8, "demokratiets": 7, "vegne": 13, "@KofodPeter": 5, "\u00f8jne": 12, "@silberbauer": 3, "arbejdet": 14, "design": 3, "komplekse": 4, "digitale": 13, "analogt": 3, "iorden": 2, "fjernsyn": 1, "@MichaelSchoet": 1, "https://t.co/ClMfHmvYYJ": 1, "klimamodel": 3, "gr\u00f8nvaske": 1, "@Lib": 1, "2030-plan": 1, "besk\u00e6ftigelse": 4, "velst\u00e5ende": 1, "k\u00f8benhavnske": 5, "@AyanMouhoumed": 1, "fuldkommen": 1, "kold": 9, "rumpetten": 2, "https://t.co/1gDTLm8yqC": 1, "tusinde": 2, "skrider": 2, "vand": 4, "\u00f8jnene": 6, "Indtil": 3, "Dette": 26, "vanvid": 3, "Pia": 32, "\u00e5bent": 9, "arrangementerne": 3, "https://t.co/MVVY2mEsXi": 3, "@bentpn": 12, "vellykkede": 2, "manipulation": 4, "udviklingen": 6, "FN": 9, "klima-panel": 2, "vanvittig": 2, "Supersygehus": 2, "lerf\u00f8dder": 2, "@rudkjoebing's": 2, "alvorlige": 2, "Besk\u00e6ftigelsen": 1, "stige": 3, "arbejdsmarkedet": 10, "https://t.co/ZJAIJ4x6TQ": 1, "psykiatri": 8, "sekunder": 7, "aldr": 1, "https://t.co/tpDImJhyus": 1, "reduktion": 13, "klim": 7, "Sandahl": 7, "@sas": 1, "luftfarten": 1, "energi": 15, "Energienstopm\u00f8de": 1, "https://t.co/iRBlf14mFr": 1, "medkandidat": 1, "@AStjernholm": 9, "reflekter": 1, "@M_K_Petersen": 19, "Racister": 1, "tredobbelt": 2, "SelvTak": 1, "FV1": 1, "lang": 27, "r\u00e6kke": 17, "evalueres": 1, "2020": 2, "https://t.co/vLttSQA0wH": 1, "@LiseBech": 2, "butikkerne": 3, "administrerer": 1, "https://t.co/xSjNk2kNR3": 1, "kreditboom": 1, "00'erne": 1, "undg\u00e5et": 1, "strammere": 1, "g\u00e6ldsydelseskrav": 1, "boligl\u00e5n": 1, "working": 1, "paper": 1, "unders\u00f8ger": 3, "https://t.co/3v1oWwR2yj": 1, "@SAnkjaergaard": 1, "silverfoxes": 1, "j\u00e6vnaldrende": 1, "Simon": 4, "https://t.co/ikp6s8QTwH": 1, "https://t.co/6TowbAFmp7": 1, "alternativet": 7, "styret": 4, "https://t.co/OWwGUr3ZjD": 1, "@MortenOsterChr": 3, "100-vis": 2, "steder": 11, "rene": 5, "drikkevand": 5, "truet": 8, "regionernes": 2, "unders\u00f8gelser": 2, "\u26a0": 3, "Brug": 14, "@kristianweise": 11, "forarget": 13, "score": 10, "aktiebonusprogram": 10, "@GyllingKg": 1, "EU-debat": 5, "Landstingssalen": 2, "spidskandidaterne": 6, "Nordkvist": 2, "gik": 35, "banen": 10, "dumpning": 2, "Frolian": 2, "kloden": 3, "Klimastr\u00e6k": 1, "https://t.co/pjpWHdAcbs": 1, "parlamentarisk": 5, "grundlag": 6, "l\u00f8ft": 5, "m\u00e6rkes": 6, "@DiabetesDK": 7, "Unge": 8, "type": 7, "1-diabetes": 3, "m\u00f8der": 23, "overgangen": 3, "voksen": 9, "https://t.co/RnQE4TS5I7": 1, "@cfiig8200": 2, "arbejdsmarked": 9, "k\u00f8nsopdelte": 2, "udgiver": 3, "dokumenterer": 2, "k\u00f8nsopdelin": 2, "@MozhdehG": 5, "B\u00f8rnene": 11, "massiv": 13, "mistrivsel": 10, "Psykologforening": 5, "@Eva_Seche": 5, "@SyddanskUniv": 12, "KLIMA": 9, "HvadStemmerViFor": 10, "5": 36, "koste": 19, "150": 13, "pr.": 13, "m\u00e5neden": 13, "oml\u00e6gge": 8, "vedvarende": 11, "80procent": 27, "vokser": 24, "https://t.co/yZj04QpJjJ": 1, "@SortSonofon": 27, "\u00e6rlig": 8, "forundring": 7, "ikke-historie": 6, "statsmedier": 7, "Muhammedkrisen": 6, "afs\u00e6tte": 6, "UNDER": 3, "7000": 1, "tjener": 5, "@Torben2345": 2, "sm\u00e5ligt": 2, "DANSK": 2, "kommiss\u00e6r": 2, "EUval2019": 3, "htt": 8, "@madsfuglede": 20, "pa": 10, "Vikartimer": 1, "forberedelse": 1, "l\u00e6rerl\u00f8s": 1, "naboklasse": 1, "underviser": 1, "hverdag": 9, "https://t.co/fKtLeID7Jq": 1, "bl\u00e6ser": 4, "r\u00f8ven": 10, "\ud83e\udd23": 32, "Tom": 5, "Synd": 2, "https://t.co/dLXWUaqsfq": 1, "tilbyder": 13, "medlemsskab": 7, "@VUngdom": 13, "Tilbuddet": 7, "@mharregaard": 1, "mellemtiden": 2, "sp\u00f8rg": 3, "tweetede": 1, "f\u00f8des": 1, "https://t.co/CCwMr1rug7": 1, "halv": 10, "milliard": 12, "Ved": 31, "indgangen": 2, "histo": 1, "https://t.co/RUTGeKijWm": 1, "senest": 4, "venner": 20, "naboer": 1, "familie": 18, "dommen": 1, "@fightingheart": 5, "f\u00f8lelser": 7, "porno": 3, "visuelt": 3, "udtryk": 12, "@aladhami": 10, "flyer": 11, "@OIMdk": 3, "https://t.co/VvwJ6MRpYb": 1, "huskatstemme": 1, "Clement": 4, "tjeneste": 3, "deltagerne": 1, "s\u00e6tninger": 1, "s\u00e5ledes": 2, "https://t.co/RmpVcsesMX": 1, "https://t.co/FWsKGcy": 6, "@ksdhawordpress": 2, "sympati": 6, "ofre": 2, "https://t.co/guCv": 1, "fremlagt": 15, "sikrer": 15, "alenearbejde": 2, "H\u00f8j": 6, "produktivitet": 3, "l\u00f8nkonkurrenceevne": 3, "=": 23, "gt": 8, "l\u00f8nstigninger": 3, "opsvinge": 3, "energieffektivisering": 6, "s\u00e6nkes": 7, "Nordsj\u00e6lland": 2, "Enhedslistens": 5, "DKPOL": 5, "JOURNALISTLEDE": 2, "DEMOKRATISKUNDERSKUD": 2, "hastigt": 2, "forfald": 2, "Ramlow": 1, "Fre": 1, "https://t.co/WguPUuIjCy": 1, "bakke": 6, "@OleRasPolitiken": 6, "DEN": 7, "HER": 5, "H\u00f8nges": 5, "tegnet": 6, "Roald": 5, "Als": 6, "ATS": 5, "https://t.co/XxeLemuuQ3": 5, "@CKjersgaard": 18, "@mkrasnik": 4, "https://t.co/Wa5hRDKglM": 1, "hopper": 3, "boksering": 1, "modstander": 3, "https://t.co/P6Vpq6cD7A": 1, "Disse": 3, "excel-ark": 1, "gaver": 3, "kernev\u00e6lgerne": 1, "tydeligvis": 6, "tr\u00e6nges": 1, "https://t.co/XcAwvjfgmB": 1, "l\u00e6ser": 12, "https://t.co/2vAyXHh9MU": 4, "g\u00e5rsdagens": 18, "https://t.co/T85oSarH9e": 1, "@sofiecn": 31, "integrationsydelsen": 5, "fattige": 31, "allermest": 6, "@FrederikWaaben": 1, "m\u00e5lretter": 1, "tryksager": 1, "52": 2, "sider": 1, "synd": 4, "hvi": 4, "DEJLIGT": 3, "konkrete": 32, "omr\u00e5det": 5, "Ville": 4, "sk\u00f8nt": 6, "Samme": 3, "forleden": 5, "kaldte": 8, "pestilens": 2, "okej": 2, "Peter": 15, "Skaarup": 7, "Gr\u00e6nsekontrollen": 10, "l\u00f8sning": 13, "migrantstr\u00f8mmene": 2, "\ud83c\udffbVind": 2, "h\u00e5ret": 6, "rockstar": 2, "briller": 2, "ses": 15, "dannebrog": 2, "\ud83d\udc99": 7, "genv\u00e6lgchefen": 3, "chefen": 2, "https": 30, "KLIMAVALG": 1, "Folketingsvalg": 8, "stemgr\u00f8nnest": 7, "HopeIsBack": 1, "gr\u00f8ntvalg": 18, "skr\u00e6mt": 1, "tanken": 5, "https://t.co/tB86z8sQzD": 1, "gribe": 8, "personale": 20, "kasket": 1, "Folkparti": 1, "havnet": 1, "hoved": 2, "hjeml\u00f8s": 2, "alkoholiker": 1, "Moldovia": 1, "https://t.co/Y8cn57VM5V": 1, "overbetalingen": 2, "privatfriskoler": 2, "600": 3, "folkeskolel\u00e6rere": 2, "Fandme": 4, "go": 3, "https://t.co/gZBIuKEFjs": 1, "Nord": 3, "Kaffeklubben": 6, "censurerer": 5, "V-tegn": 3, "censur": 5, "https://t.co/nNUBhVWFiy": 2, "@stefnnl": 13, "eupol": 20, "l\u00f8ndumping": 2, "\u00f8starbejdere": 2, "K\u00c6RE": 2, "POLITIKERE": 2, "hjeml\u00f8se\u00f8nske": 2, "tilbud": 9, "akutte": 1, "hjeml\u00f8shedssituation": 1, "https://t.co/fxP4hSJknO": 1, "@MarleneHARPSOEE": 8, "\u00c5-kandidat": 3, "debatm\u00f8de": 5, "ig\u00e5r": 8, "Hiller\u00f8d": 5, "integrationsproblemer": 3, "sprogproblemer": 3, "kriminal": 3, "klarlagt": 3, "https://t.co/rCyT3E5yoj": 3, "179": 4, "ego": 1, "https://t.co/xvvG6OvP1": 1, "smil": 2, "overskud": 8, "signalerer": 2, "afslappede": 1, "attitude": 1, "trov\u00e6rdigheden": 2, "https://t.co/mFBYR6cvwG": 1, "megafarligt": 1, "gamble": 1, "sikkerhed": 5, "permanent": 7, "indf\u00f8res": 10, "https://t.co/srcAeql5zQ": 1, "@LylloffMonica": 14, "38": 4, "kommunale": 9, "sager": 10, "anker": 4, "begunstiges": 4, "kre": 4, "@faerge6": 1, "V-K-LA": 1, "meddelt": 1, "https://t.co/AGjW2FnEXR": 1, "udskifte": 1, "oliefyret": 1, "luft": 4, "130.000": 1, "https://t.co/S4mGJwRkSB": 1, "@fibigerolesen": 2, "vigtige": 21, "b\u00e6redygtigtarbejdsliv": 3, "arbejdslyst": 3, "@krifa": 3, "Forklaringsproblem": 1, "H\u00f8nge": 16, "SFs": 9, "ledelse": 11, "tr\u00e6ffe": 1, "https://t.co/XyFDtqVu2j": 1, "@MariaGjerding": 17, "naturplan": 9, "@WWFdk": 5, ".@NaturThor": 1, "lavt": 8, "h\u00e6ngende": 1, "frugter": 2, "\u00f8ns": 3, "drop2pctNU": 3, "Tiltr\u00e6ngt": 4, "6,5": 5, "@LHyveled": 2, "\u00d8konomi": 1, "rammerne": 12, "75": 12, "@SkoleForaeldre": 1, "IQ": 5, "StramKurs": 21, "klimatip": 1, "mandage": 1, "Pr\u00f8v": 3, "https://t.co/qSqT1m8njD": 1, "oplyst": 13, "Uforst\u00e5eligt": 3, "bakker": 22, "flyafgift": 9, "nabolande": 3, "https://t.co/IctwuJkvNk": 1, "yes": 3, "flytter": 10, "diskussionerne": 3, "Hj\u00e6lp": 10, "presse": 6, "n\u00f8lende": 20, "forside": 8, "s\u00f8ge": 6, "h\u00e5rdeste": 4, "kulturberigelse": 1, "dkkrim": 4, "Heksejagt": 2, "sikres": 3, "s\u00e6rstatus": 2, "ideologiens": 2, "mord": 3, "m\u00f8rkl\u00e6gges": 2, "tilbageholdes": 2, "offentligheden": 2, "Kalven": 2, "Uafh\u00e6ngig": 2, "partnerskab": 2, "\u00f8del\u00e6gge": 8, "efterl\u00f8nnen": 2, "forringe": 5, "dagpengene": 2, "bluffnummer": 3, "@mortenlorenzen": 1, "On": 1, "Road": 1, "Again": 2, "KLs": 2, "Social-": 1, "Sundhedspolitiske": 1, "Forum": 2, "Aalborg": 12, "Kongrescenter": 1, "Starter": 1, "uform": 1, "husket": 1, "vanvittige": 2, "semifinaler": 1, "Champions": 4, "League": 2, "https://t.co/KZcq8Ds7kQ": 1, "@tutmarie": 3, "tolkeskandalen": 4, "justitsministeren": 3, "slipper": 5, "beh\u00f8ves": 1, "https://t.co/UAA7EKBx1e": 1, "udl\u00e6ndingepoli": 6, "bekr\u00e6ftet": 2, "opbygge": 1, "lokalsamfund": 2, "KLIMARETF\u00c6RDIGHED": 2, "KR\u00c6VER": 2, "KLIMARET": 2, "udvides": 2, "milj\u00f8-": 3, "klimadomstol": 2, "Medlemslande": 2, "virks": 2, "https://t.co/Mc9H9bnDy4": 1, "L\u00f8kke-melding": 1, "v\u00e6kker": 2, "Venstre-folk": 1, "https://t.co/ucnOFhvgab": 1, "@frederik_dot_dk": 2, "Fedt": 8, "skide": 8, "flammer": 1, "kirker": 1, "nedbr\u00e6ndes": 1, "fordrives": 1, "vol": 1, "@PeterChrJourno": 7, "held": 4, "billig": 7, "@marielagoni": 1, "efterh\u00e5nden": 12, "https://t.co/mDr": 1, "Radio": 4, "Humwatan": 1, "luften": 9, "ugentligt": 1, "udsendelse": 4, "98.9": 1, "smartfone": 1, "nettet": 3, "https://t.co/sjCnwVOZY6": 1, "Hatten": 5, "velovervejet": 2, "https://t.co/xTWeATfP3Y": 1, "mund": 1, "@SimonEmilAmmitz": 27, "eventuelt": 2, "topposter": 3, "anliggender": 1, "\u00f8nske": 11, "https://t.co/YjbGDXwgbn": 1, "51.000": 1, "medmenneskeligheden": 3, "https://t.co/NPEZTtuT1": 1, "Statens": 2, "t\u00e6nkes": 8, "husholdning": 2, "Underskud": 2, "https://t.co/Jy0a5o8kPl": 1, "@SorenDomino": 5, "Fyr": 2, "Hverken": 5, "anede": 3, "@BusterReinhardt": 3, "opsigt": 1, "forklaringen": 1, "hverken": 27, "d\u00e6kker": 5, "erhvervspolitiske": 1, "https://t.co/8yZAJ3Cp3N": 1, "https://t.co/H82QVh2d9a": 1, "EP-valget": 22, "b\u00f8lgegang": 3, "Dj\u00f8f-indekset": 3, "Dog": 6, "ftv19": 1, "Nok": 6, "styks": 1, "paradigmeskift": 1, "LLR": 14, "overv\u00e6ldes": 1, "misundelse": 2, "opba": 1, "https://t.co/YS9kVhLH2r": 1, "@peter_joelving": 7, "Virkelig": 3, "staters": 1, "pengeskabelse": 1, "centralbankers": 1, "uafh\u00e6ngighed": 1, "https://t.co/3PIAJkZCVO": 1, "@SKjeldtoft": 5, "Junkmediers": 2, "opslag": 12, "oftere": 7, "mediers": 2, "politikernes": 11, "if\u00f8lge": 24, "Algoritmer": 3, "hj": 4, "Leder": 9, "@DanskDf1995\u2019s": 4, "partnere": 7, "ytringsfriheden": 9, "sl\u00e5r": 11, "h\u00e5rdt": 27, "personer": 14, "tv\u00e6rs": 6, "ele": 5, "Hvid": 1, "fastholder": 2, "flygtningepolitik": 3, "medlem": 17, "Desv\u00e6rre": 13, "brevstemme": 8, "@LouiseElholm": 8, "overborgmester": 2, "@stramkursungdom": 1, "@venligboerne": 4, "@sjvenner": 1, "Fredens": 2, "f\u00e6le": 1, "ansigt": 2, "bestemme": 17, "kombinationen": 1, "flippe": 1, "symbolpolitik": 10, "sundt": 3, "@RRavnskov": 1, ".@JohanHedegaardJ": 2, "uddannelsessektoren": 2, "so": 6, "engagerede": 3, "hentede": 2, "afstanden": 2, "formindsket": 3, "@DAnti1964": 3, "2-0": 6, "k\u00e6ft": 12, "velargumenterende": 4, "moda": 3, "nyvalg": 4, "vinde": 14, "\u00f8strigske": 9, "Russiske": 5, "milj\u00f8orienteret": 1, "h\u00e5be": 10, "Danskere": 3, "kloge": 7, "https://t.co/RzFs3wAE0J": 1, "k\u00e6m": 1, "https://t.co/uK176jZ8gn": 1, "aktiv": 2, "sofav\u00e6lger": 1, "Designet": 1, "bidrog": 3, "f\u00e6llesskassen": 1, "tr\u00e6kker": 8, "https://t.co/J1vqSvAjrg": 1, "@EesErik": 3, "238.000": 2, "2013": 2, "heraf": 3, "3.600": 6, "st\u00e6kt": 2, "snakkes": 1, "VS": 2, "regeringer": 4, "pege": 15, "@PerClausen3": 5, "https://t.co/NvfcliCzhW": 1, "@VoltDanmark": 2, "aftenen": 3, "regeringsledere": 1, "gl\u00e6des": 2, "start": 6, "Fra": 17, "0": 8, "MEP": 4, "manglede": 1, "https://t.co/Kl8N": 1, "@ManelWatchDk": 2, ".@TomJensen1966": 2, "erhvervsfolk": 2, "professorer": 2, "pr\u00e6senterer": 7, "2025-plan": 5, "Planen": 1, "navnet": 2, "https://t.co/yw2rup2WE6": 1, "@Kartoffelploven": 5, "formode": 2, "v\u00e6r": 19, "@rickymagnussen": 3, "udviklingsh\u00e6mnig": 1, "kernevelf\u00e6rden": 7, "dksocial": 8, "@Foreni": 1, "@LarsKoch": 9, "t\u00e5gehoveder": 3, "modstand": 6, "\u00f8get": 18, "formuer": 5, "arbejdsfri": 5, "@MichaelHedelund": 1, "markering": 1, "Oplagt": 1, "idr\u00e6tsfaciliteter": 1, "renoverer": 1, "Frav\u00e6lg": 1, "partner": 2, "kigger": 15, "medstuderende": 1, "stalking": 1, "@gitteredder": 3, "skandale": 7, "36": 5, "pct": 9, "@vaeresteder": 12, "indenfor": 8, "\ud83c\udfe1": 4, "Politik": 6, "betydning": 11, "v\u00e6resteder": 3, "v\u00e6restedsbrugere": 3, "\ud83c\udd98": 4, "@MuneezaRosen": 2, "vasker": 2, "racistiske": 8, "synder": 2, "symptom": 1, "grim": 4, "sygdom": 15, "inf": 1, "@DanskErhverv": 23, "erhvervsrettet": 3, "indslag": 5, "budt": 3, "velf\u00e6rdsoverbud": 3, "sagtens": 3, "optaget": 1, "https://t.co/WTHBSXQLwl": 1, "Afstandstagen": 1, "fascisme": 4, "familierne": 5, "m\u00e5tte": 5, "@MathiasHj": 12, "Verdens": 9, "vildeste": 10, "socialordf\u00f8rer": 5, "freml\u00e6gger": 13, "hjeml\u00f8seudspil": 8, "udviklet": 10, "Fest": 4, "mangfoldighed": 10, "Hyg": 4, "spis": 4, "H\u00e5": 4, "b\u00f8rneliv": 5, "forbedringer": 4, "@PHummelgaard": 16, "@NWammen": 11, "@SosseSass": 12, "@RosenkrantzT": 30, "https://t.co/ePoYSLagcc": 1, "@MerrildSimon": 2, "kandidattest": 10, "@AndreasKarker": 3, "Spritnye": 1, "gider": 16, "\ud83d\ude45": 1, "\u200d": 38, "https://t.co/Hw28Pi4EyH": 1, "Antallet": 8, "otte": 3, "oprevet": 3, "Farvede": 3, "skattefinansierede": 4, "kommissionsformand": 5, "kl\u00e6der": 4, "Valg2019": 1, "plejer": 4, "dominerer": 1, "forstand": 1, "flyskam": 1, "@jes_econ": 1, "dum": 5, "https://t.co/kNLtJNdCNv": 1, "Massivt": 1, "velf\u00e6rdsl\u00f8ft": 10, "@alexfalkeman": 1, "@CNN": 2, "eksempel": 17, "meningsm\u00e5lingers": 1, "volatilitet": 1, "rykkes": 1, "pro": 3, "https://t.co/eKcWWhxYgM": 1, "bomst\u00e6rk": 5, "https://t.co/28jwDjK8O7": 5, "kampe": 3, "come": 4, "sparkede": 2, "skridtet": 3, "vejret": 16, "svigter": 5, "ve": 13, "https://t.co/OVUpZgEqkv": 1, "spytter": 2, "egenligt": 2, "Handicapomr\u00e5det": 5, "https://t.co/97iGQBhll0": 1, "spids": 7, "L\u00e6ser": 7, "idag": 22, "Integrationen": 7, "succes": 11, "H\u00e6nder": 1, "https://t.co/VkPe2X13o1": 1, "YouGov": 5, "-2": 2, "P-": 1, "*": 10, "@morten_aastrup": 3, "Konvergensprogram": 2, "11\u00bd": 2, "ift.": 9, "kvalitet": 11, "kigge": 9, "https://t.co/EtoCSVgJLR": 1, "hovedprioritet": 1, "https://t.co/bz7E2oszzK": 1, "kommission": 2, "@DanskD": 3, "l\u00f8rdag": 10, "ESC": 3, "hotelv\u00e6relset": 3, "\u2066@KarinAxelssonDR\u2069": 3, "rapportere": 3, "\ud83c\udf40": 3, "\ud83c\udfb6": 1, "@lone_privat": 1, "@SassLarsen": 1, "depression": 4, "betydningsl\u00f8shed": 1, "udsigten": 2, "ufortjent": 1, "https://t.co/fwiqbHNCsp": 1, "@orlabentlarsen": 12, "b\u00e5s": 2, "useri\u00f8se": 2, "ekstremist": 1, "Oddset": 2, "wannabe": 1, "kvinden": 8, "regel": 4, "svares": 1, "https://t.co/TtGkTTfRmI": 1, ".@spolitik": 2, "b\u00f8rnehaver": 5, "https://t.co/M1WYnicVlM": 2, "https://t.co/qY3tQtaEWN": 1, "@SamiraNawa": 4, "Lyser\u00f8de": 4, "Taxi": 4, "@EllieJokar": 4, "\ud83d\udc97": 4, "grinet": 4, "snakket": 5, "fremad": 28, "@Talkhill": 1, "begynde": 8, "elefanten": 2, "rummet": 1, "argumentere": 1, "https://t.co/kTmCy8Ty7q": 1, "@micminter": 3, "Opl\u00f8ftende": 3, "@lhaagaard": 2, "@PaulHawken": 2, "enkeltperson": 2, "klimal\u00f8sning": 2, "mangfoldigt": 2, "https://t.co/BkzXIqUg9o": 1, "@Friluftsraadet": 1, "dyrker": 2, "friluftsliv": 3, "havet": 4, "rekreative": 1, "interesser": 5, "omfat": 1, "@AbdelsTweet": 2, "hey": 3, "etnisk": 24, "blande": 7, "partipolitik": 2, ".@TV2PLAY": 2, "dedikeret": 3, "valgkanal": 2, "sender": 17, "valg-tv": 2, "d\u00f8gnet": 3, "@janxolesen": 3, "forholde": 7, "Israel": 3, "bes": 5, "@TransparencyDK": 2, "mio": 16, "partist\u00f8tte": 2, "sidse": 1, "tyder": 2, "Partiets": 2, "fungerende": 2, "Suk": 4, "regneark": 2, "rapporter": 4, "mangl": 2, "@Katnocat": 2, "privilegerede": 4, "ramadan": 4, "busulykker": 1, "\u00f8jeblikket": 4, "Potentielt": 1, "n\u00e6rmere": 9, "tydelige": 4, "centrum-": 1, "@PolicyWatchdk": 2, "Tidligere": 7, "arveafgiften": 3, "familieejede": 6, "ambition": 4, "dro": 2, "tidspunkt": 5, "smut": 2, "fuldmagten": 2, "underskrift": 2, "Megafonm\u00e5ling": 1, "vestjyske": 1, "lem": 1, "https://t.co/FDc9cdAw3e": 1, "ministerpost": 4, "tilt\u00e6nkt": 1, "rigsregering": 1, "https://t.co/J4NfzrDeEk": 1, "@BroennumKom": 3, "@danskemedier": 2, "politiserende": 2, "specialister": 2, "uafh\u00e6ngige": 7, "ekspert-kilder": 2, "journalistiske": 4, "trov\u00e6rdigh": 2, "10-15": 1, "v\u00e6lgeropbakning": 1, "Herligt": 3, "@voxmeter": 2, "meningsm\u00e5ling": 9, "https://t.co/LbN2zPM5hE": 2, "https://t.co/MP50S6KisN": 1, "@kbhprof": 11, "21.50": 5, "rektor": 5, "@SthePol": 7, "kommenterer": 13, "statsministerens": 10, "udmelding": 22, "Please": 4, "fort\u00e6l": 5, "hoppe": 3, "bluff": 3, "https://t.co/gEpXNMn7NO": 2, "@Fagbladet3F": 3, "26": 11, "udsatte": 27, "familier": 19, "skole": 25, "madpakker": 11, "hjemmefra": 4, "@KirkensKorshaer": 7, "Desv\u00e6rreDagensDanmark": 2, "Rystende": 3, "overraskende": 6, "l\u00e6sning": 9, "Kirkens": 2, "Korsh\u00e6r": 2, "T\u00e6nketanke": 2, "fors\u00f8rgelse": 2, "https://t.co/zVefpr65lW": 1, "Ikast-Brandes": 1, "borgmester": 5, "@kommunerne": 14, "https://t.co/4Mn8F8UPhU": 1, "@Tuffmann": 6, "Opfordring": 6, "@videnskabdk": 18, "Stil": 6, "kr\u00e6v": 12, "orde": 5, "fan": 6, "nedbrydning": 1, "lighedisundhed": 1, "@FlemmingMoller": 2, "@h_kirk": 1, "@aahlers": 18, "N\u00e5": 17, "valg-tid": 1, "pakket": 1, "utopisk": 1, "https://t.co/epvI0pqOvo": 1, "@nissen_bodil": 2, "faldende": 3, "@mollydchr": 1, "\u2665": 1, "\u00d8": 20, "normeringsomr\u00e5det": 1, "https://t.co/m8l1iVnxuP": 1, "https://t.co/Nj2ZMsXrnd": 1, "for\u00e6re": 1, "str\u00f8m": 6, "multinationale": 4, "selskaber": 6, "folke": 1, "frihandel": 3, "modet": 5, "[": 7, "]": 6, "@KirstenSparre": 2, "@dmjx": 3, "halv-kort": 2, "hel-godt": 2, "ligner": 14, "artikler": 7, "https://t.co/nm7E00XMvs": 1, "@BrianArlyJac": 9, "tanker": 12, "kolleger": 18, "afskediget": 9, "fyringsrunde": 10, "Hum.": 9, "@ko": 9, "politibeskyttelse": 2, "Syret": 1, "ofte": 18, "Pas": 3, "stoler": 3, "tydelighed": 1, "https://t.co/2tr87MhKfy": 1, "@JeppeRKongsbak": 1, "igang": 11, "temaet": 1, "tek": 2, "k\u00f8rselsfradrag": 1, "cykler": 3, "laves": 3, "app": 3, "registrerer": 1, "k\u00f8rsel": 1, "114": 11, "flygtningestramninger": 11, "kagespisning": 11, "omd\u00f8bt": 11, "nydanskeres": 11, "ghetto": 12, "elitens": 8, "fallitbo": 3, "mafiametoder": 2, "undertrykke": 2, "skr\u00e6mme": 1, "@dr2deadline": 24, "psykisk": 20, "diagnose": 4, "pass": 4, "@Karen51West": 2, "Muslimerne": 3, "skr\u00e6mte": 3, "konservativ": 3, "imam": 2, "@TobiasZachoL": 2, "Energieffektivisering": 1, "st\u00e5": 33, "44": 1, "https://t.co/4zyCHn0KBA": 4, "@HenningOvergaa1": 1, "ramme": 7, "kollegaer": 5, "underbetales": 1, "Overalt": 2, "hovedstadsomr\u00e5det": 4, "patienter": 17, "ministre": 3, "freml\u00e6gge": 7, "prioriteringer": 2, "https://t.co/kBQvtH0zaG": 1, "interviewet": 1, "Transskriberet": 1, "https://t.co/CV7a8n2kmf": 1, "jubel": 1, "@ITDinfo": 1, "Indien": 2, "Tankev\u00e6k": 1, "https://t.co/E2GzdCzifo": 1, "sprugt": 1, "regeringen": 36, "udenom": 2, "Thule": 1, "https://t.co/EHTCojp1Mi": 1, "Frederiksens": 12, "copy-cat-politik": 1, "virket": 1, "gr\u00e5": 1, "uselvst\u00e6ndig": 1, "https://t.co/fmJGM8oJf5": 1, "Valgkampen": 13, "tr\u00e6ngte": 1, "disrupted": 1, "valg.dk": 1, "@toft9": 3, "https://t.co/iwgRiGTPJF": 1, "aldersdiskriminerende": 1, "tobakspriser": 5, "joke": 2, "fors\u00f8g": 13, "bes\u00f8ge": 1, "b\u00f8rnebrillerne": 2, "dagsordner": 2, "vedr.": 3, "dagtilbud": 4, "b\u00f8rns": 10, "https://t.co/f2D3Ru9o1P": 1, "\u2066@hansersej\u2069": 1, "interviewer": 1, "\ud83d\udd34": 8, "https://t.co/qwgQMxG2lv": 1, "SELVF\u00d8LGELIG": 3, "integreret": 3, "\n\n ": 9, "VI": 3, "fejlet": 2, "Danske": 30, "politikeres": 9, "p\u00e5r\u00f8rende": 8, "fredet": 3, "dkme": 5, "@KristineKors": 18, "Status": 3, "https://t.co/oeSvjtKoVI": 1, "sejret": 1, "helvedes": 2, "fors\u00f8ger": 18, "benh\u00e5rde": 1, "klimakr": 1, "Afgiftslettelser": 1, "finansiere": 3, "medens": 1, "skull": 1, "https://t.co/JYSO7gs8dK": 1, "@krissangknud": 1, "moralsk": 3, "platform": 4, "stod": 18, "tv": 10, "helbredet": 1, "spise": 3, "https://t.co/8JC4nZEmOr": 1, "Gemmer": 1, "kosteskab": 1, "@Finansmin": 2, "Sammen": 7, "gr\u00f8nnere": 12, "https://t.co/Om46zLuovB": 2, "indr\u00f8mmer": 2, "farveblind": 5, "stirret": 1, "blindt": 4, "bussen": 2, "https://t.co/Sc7YJWBUxA": 1, "Slip": 2, "t\u00f8jlerne": 3, "@mikaelkrist": 1, "https://t.co/yHiE78E3to": 1, "milj\u00f8": 12, "Tjek": 9, "\u2618": 6, "\ufe0f#dkgree": 1, "\u00f8del\u00e6gger": 6, "vilje": 12, "arbejdsk": 5, "Hurra": 4, "grundlovsdag": 9, "h\u00f8rte": 5, "optagelse": 1, "Haha": 3, "fremgangsm\u00e5de": 1, "moral": 2, "dobbeltmoral": 6, "dobbelt": 4, "@dkpol_net": 4, "https://t.co/5cnfybtfyi": 1, "forperson": 1, "Jaaaaaah": 1, "glade": 24, "@sorenpind": 14, "negativ": 6, "parlamentarisme": 2, "svarmulighederne": 1, "ommer": 1, "foruds\u00e5": 2, "afg\u00f8rende": 18, "dagsorden": 9, "s\u00e5vel": 4, "fascismens": 2, "indt": 1, "live": 15, "https://t.co/gkRBR60YEO": 1, "@NyeBorgerlige": 9, "@KlausRiskaer": 6, "ha\u2019": 3, "h\u00f8jlundsf": 2, "niveauet": 5, "forvente": 7, "https://t.co/JrANURusqo": 1, "@Kildegaardens": 23, "Gallup": 5, "fordobling": 7, "halvering": 3, "styrtdyk": 4, "forbedre": 14, "tilsynet": 4, "f\u00f8lges": 7, "Jan": 7, "Kampmann": 1, "https://t.co/uRQRc3CKnK": 1, "pure": 3, "b\u00f8je": 1, "Borgerliges": 4, "lukker": 5, "d\u00f8ren": 4, "https://t.co/vyAQT6pCRa": 1, "ansva": 2, "https://t.co/J5qsy6CK8a": 1, "planer": 15, "flytte": 8, "forhandle": 2, "https://t.co/SLiUnof30n": 1, "Zenia": 5, "Stampe": 5, "\u2066Frenemies": 3, "@sorenpind\u2069": 3, "tolderne": 3, "anholde": 4, "stan": 4, "@jegerjakob": 1, "d\u00e6kkede": 1, "hjortep\u00e5k\u00f8rsler": 1, "valgudskrivelse": 3, "sikkert": 23, "je": 7, "fornemmer": 2, "tendens": 4, "journalisternes": 2, "https://t.co/GKb5jEnEAh": 1, "nazisvin": 10, "fv": 8, "opgraderer": 1, "streamers": 1, "ellerten": 1, "regner": 1, "LadOsF\u00e5OmtankenTilbage": 1, "https://t.co/77O8w5AOX7": 1, "borgerlig-liberal": 3, "hypoteser": 3, "venstredk": 1, "https://t.co/nZUVzd3RZd": 1, "Marie": 6, "t\u00e6nkte": 4, "snakke": 12, "https://t.co/k5klXyiYIz": 1, "peaker": 1, "erkender": 3, "https://t.co/u0dOSecFqE": 1, "Maksimal": 1, "Bertel": 1, "Haarder": 1, "foreningsdanmark": 1, "Mindre": 6, "b\u00f8vl": 4, "https://t.co/52avuj6pke": 1, "retr\u00e6te": 1, "dugfriskt": 1, "indeks": 1, "storkredse": 2, "https://t.co/8WziBczuTE": 1, "@NSondergaard1": 1, "For\u00e6ldre": 4, "praksis": 17, "produkter": 2, "k\u00f8ber": 7, "problematis": 1, "https://t.co/IaTl40r9gN": 1, "lanceret": 7, "https://t.co/nFBZrg0pen": 1, "@kkJonasJakobsen": 16, "valgkampstema": 1, "kortl\u00e6gge": 1, "lovet": 4, "@ThomasHeie": 6, "@tv2politik": 10, "orden": 11, "https://t.co/RgH5P34Hcq": 1, "Inger": 29, "kage": 8, ".........": 1, "https://t.co/OzoJIPkPAw": 1, "https://t.co/rFbpL9CWio": 1, "bekl\u00e6dnin": 1, "https://t.co/x2CzmEUOI7": 1, "ideer": 6, "https://t.co/iDs7DbFs9": 1, "@NazilaKivi": 11, "acceptere": 3, "@DBUfodbold": 1, "Kvindelandsholdet": 1, "England": 6, "Europaparlamentsvalget": 1, "anf\u00f8rer": 1, "@PernilleMHarder": 1, "s\u00f8rget": 2, "misforst\u00e5et": 7, "forlig": 6, "ordet": 12, "humanit\u00e6rt": 2, "benyttes": 1, "https://t.co/6OPtSnbUiw": 1, "proble": 1, "https://t.co/65YCVUlnET": 1, "@Chresten": 2, "realkreditinstitutter": 2, "reel": 14, "konkurrence": 10, "L\u00f8kkebrillen": 9, "l\u00f8kkebrillen": 7, "snapchat": 7, "https://t.co/5cy07HKKgS": 7, "softice": 3, "sodavand": 3, "rullegardiner": 3, "regnt\u00f8j": 3, "mange\u00e5rigt": 1, "@cyklistforbund": 1, "s\u00e6rligt": 12, "k\u00f8r": 2, "https://t.co/GsLSeLDBzm": 1, "symboliseres": 1, "forel\u00f8big": 1, "faktum": 6, "Bubber": 1, "kommentator": 2, "B.T": 1, "https://t.co/10P5892QXc": 1, "Valgtema": 1, "Trump": 7, "Brexit": 6, "Putin": 5, "https://t.co/KaAEr7eMQk": 1, "partilederrunde": 10, "abonnement": 2, "Sk\u00f8nt": 6, "Stephanie": 1, "holdet": 1, "onsdag": 10, "vente": 6, "gr\u00e6nse": 7, "Afrika": 6, "frygtede": 3, "EU-RABIA": 2, "\ud83d\ude2b": 3, "@GreteLykke": 3, "https://t.co/iRBFJQAkRO": 1, "Jelling": 1, "Seminarie": 1, "citeret": 1, "Radikal": 1, "hjerteblod": 1, "Invester": 1, "https://t.co/4az0fBaNFZ": 1, "@MontyDK1": 1, "Overordnet": 1, "\u00e5rs": 11, "\u00e6ra": 1, "\u00e6re": 2, "S\u00f8ren": 14, "Pind": 7, "Reagan": 1, "f\u00e6": 2, "https://t.co/SyfnuAjrOl": 1, "11": 16, "tier": 1, "https://t.co/L5wNb6s2U6": 1, "udfaldet": 1, "epdk19": 6, "afgjort": 2, "meningsm\u00e5lingen": 1, "nedenfor": 2, "https://t.co/cRw3FTTg3J": 1, "Publikum": 2, "udvalgt": 2, "@tv2nyhede": 1, "Dkpol": 6, "Valg19": 18, "fremskridt": 4, "depressioner": 2, "s\u00e5rbarhed": 5, "@colsen38": 4, "Paludan-tider": 4, "https://t.co/mrnx9Ozbwm": 4, "@RikkeGjolManso": 1, "19.687": 1, "afl\u00f8seren": 1, "forsikrer": 1, "omsorgen": 3, "mfl": 3, "@DIFidraet": 5, "civilsamfundsakt\u00f8rer": 1, "parat": 10, "indg\u00e5": 3, "langvarige": 2, "partnerskaber": 1, "fritidspas": 1, "dr\u00f8m": 2, "BROENs": 1, "Sid": 4, "https://t.co/ZCGsYaoqIl": 1, "Sikke": 6, "forsvarer": 7, "Yes": 3, "H\u00f8jlunds": 5, "https://t.co/wmHd5cuUeF": 1, "grine": 7, "gr\u00e6de": 6, "plukkes": 1, "tr\u00e6er": 2, "https://t.co/0r8s3WwIiX": 1, "Prognose": 1, "Joachim": 1, "B.": 1, "Olsen": 10, "https://t.co/5b5cvMei15": 1, "400.000": 2, "nyvalgt": 2, "genskaber": 2, "tryghed": 4, "fair": 7, "tilbagetr\u00e6kn": 2, "MEST": 4, "L\u00c6STE": 4, "SENESTE": 4, "UGE": 4, "Lisborg": 4, "Anders": 21, "rustet": 2, "migrationskr": 1, "https://t.co/moUGouZiGO": 1, "Venstrefl\u00f8jsforeningen": 5, "Antifa": 6, "saboterere": 5, "demokratiudbredelse": 5, "https://t.co/2z6fmDI": 5, "@mortenoy": 2, "Siden": 13, "1979": 4, "Folkebev\u00e6gelsen": 4, "valgforbund": 2, "Enheds": 2, "@mettemork": 1, "v\u00e6lges": 5, "ep19": 11, "Andre": 2, "panikdag": 1, "storematchdag": 1, "\ud83d\ude00": 6, "https://t.co/BA69628Jg3": 1, "@malmberg_kim": 2, "6500": 1, "skaffe": 2, "psykiatrien": 22, "@martinlidegaard's": 2, "https://t.co/l3YfEerDbu": 2, "DU": 6, "h\u00e6v": 4, "@Sorenlippert": 12, "faen": 6, "g\u00e6st": 8, "dukkede": 7, "partilede": 5, "Kurs'": 2, "udl\u00e6ndingepolitik": 44, "koldt": 3, "ramte": 3, "@JoachimBOlsen's": 2, "Pornhub": 2, "Late": 2, "Show": 2, "with": 4, "Stephen": 2, "Colbert": 2, "tabt": 7, "overs\u00e6ttelsen": 2, "v\u00e6rdiskreddet": 6, "https://t.co/GNxIHWVu8X": 6, "WTF": 3, "hylder": 4, "https://t.co/Y6LrYthfDM": 1, "d\u00e5rligste": 3, "strid": 3, "menneskerettighederne": 3, "hj\u00e6lpel\u00f8s": 3, "Afghanista": 1, "https://t.co/hEFJp7DMFl": 1, "Langt": 6, "daginstitutions-": 1, "uddannelsesomr\u00e5det": 4, "temaer": 1, "https://t.co/T7mCmTGKlc": 1, "gr\u00e6nser": 11, "synke": 1, "https://t.co/aGKILAB7NZ": 1, "udviklede": 2, "anderledes": 6, "regnet": 4, "overst\u00e5et": 5, ":)": 4, "derudover": 1, "https://t.co/uxr4X1Y5FC": 1, "@socialized_dk": 5, ".@venstredk": 4, "hemmelig": 3, "fokuseret": 1, "drille": 1, "hemm": 1, "@Spejderne_dk": 1, "frivilligt": 3, "valgbare": 1, "t\u00f8vende": 1, "ifht": 6, "pen": 3, "@ChristianHansez": 1, "Pape": 6, "24/7": 1, "statsministerkandidat": 5, "https://t.co/wPdQqGK621": 3, "beskeden": 2, "kvartalsv\u00e6kst": 2, "p\u00e5+0,2": 2, "Q1,er": 2, "muligvis": 4, "gear": 2, "flotte": 8, "\u00e5rsv\u00e6kst": 2, "https://t.co/PNUt0fIR9d": 1, "chancer": 1, "EU-Kommissione": 1, "goderne": 2, "rigere": 5, "ogs": 3, "https://t.co/IfWZtdL4aM": 1, "Kforum-artikel": 1, "tendenser": 7, "yourewelcome": 1, "@gmitchew": 13, "Rettelse": 1, "frav\u00e6lge": 1, "LarsL\u00f8gn": 1, "alias": 1, "\ud83d\ude0d": 8, "JegBilderMigStadigIndJegHarGennemsk": 1, "B\u00f8rsen": 2, "Flertal": 3, "@venstredk's": 9, "pensionsaftale": 1, "https://t.co/PDy6hqDdIt": 1, "kl\u00e6de": 5, "https://t.co/rKhp6LkrPa": 4, "Punktum": 6, "https://t.co/NZpaOxJ5Ea": 2, "Velkommen": 4, "rart": 3, "sp\u00e6ndetr\u00f8je": 1, "c": 6, "https://t.co/NrfQz6VUTJ": 1, "tar": 2, "Spild": 2, "VS-fatamorganaet": 2, "Ideen": 5, "soc": 2, "@JulieHerdal": 2, "Ghettoer": 1, "fremmer": 3, "fascistiske": 1, "ghettoplanen": 1, "organisere": 1, "@perchristen3F": 3, "Stadig": 6, "heldigvis": 19, "stave": 3, "solidaritet": 8, "sammenhold": 5, "pr\u00e6get": 15, "uanst\u00e6ndig": 9, "klokkeklart": 2, "mimijakobsen": 1, "https://t.co/oaQWuTmr3s": 1, "@MereteRiisager": 8, "2012": 8, "m\u00f8rke": 3, "skyer": 3, "trak": 4, "fritid": 1, "grave": 6, "\u00e5rstallet": 1, "https://t.co/A2b9c5HaFn": 1, "@LineLazarus": 12, "udfasning": 4, "fossile": 4, "br\u00e6ndstoffer": 8, "https://t.co/O0EaGWFUEf": 3, "f\u00f8lger": 11, "samfundsdebatten": 2, "SoMe": 7, "@Politiken": 4, "unders\u00f8ge": 7, "p\u00e5standen": 3, "indf\u00f8re": 30, "Konklusio": 3, "@brittbager": 29, "koblingsprocenten": 10, "sidst": 11, "s\u00e6nket": 3, "71": 7, "steg": 5, "antallet": 15, "@madseriksen1208": 2, "V\u00e6k": 8, "visionerne": 2, "globaliseringsaftale": 2, "indspil": 3, "uddannelses": 1, "@JEOCPH": 1, "@KHeunicke": 4, "@peter2990": 1, "lavede": 8, "hjemmehj\u00e6lp": 1, "dygtig": 5, "administration": 6, "K\u00f8benhavnsstorkreds": 2, "https://t.co/78LKc8a0EH": 2, "Dorthe": 2, "misbruger": 5, "holdleder": 2, "v\u00e6restedet": 4, "Broen": 2, "passion": 2, "idr\u00e6t": 2, "x": 3, "partis": 9, "sl\u00f8vere": 2, "Standar": 2, "Dahl": 5, "kristne": 16, "uddrag": 1, "https://t.co/uadSU58Reg": 1, "Krasnik": 5, "toner": 3, "https://t.co/N9GWvcQ4QI": 1, "Zarmina": 23, "aktivisten": 21, "kvinderettigheder": 21, "tilbringer": 21, "h\u00e6nder": 33, "Like": 5, "erfarent": 5, "https://t.co/HNIiXZBfi0": 4, "Vindm\u00f8ller": 2, "propaganda": 11, "nummer": 5, "skadelige": 5, "ineffektive": 2, "Dr\u00e6ber": 2, "5,3": 2, "insekter": 4, "masser": 14, "fugle": 2, "fl": 7, "valgret": 2, "klimaspillere": 1, "https://t.co/Hevz4wEXTk": 1, "TV2-News": 1, "hjertet": 8, "You": 1, "haven": 1, "seen": 1, "https://t.co/eQ9BSOxXWU": 1, "Grotesk": 5, "alder": 4, "till\u00e6gges": 2, "hegnet": 2, "https://t.co/DViev6pOSE": 1, "@EmilMathiasen": 1, "Partidebat": 1, "Grundfos": 2, "@signe_munk": 3, "@MogensJensenS": 5, "diskuteres": 4, "balancerer": 1, "knivs\u00e6g": 1, "International": 3, "uro": 1, "an": 7, "frygt": 4, "S'": 1, "b\u00f8lge": 1, "uh\u00f8rt": 4, "blander": 4, "f\u00e6r\u00f8ske": 3, "chefredakt\u00f8ren": 3, "Socialurin": 3, "Eiri": 3, "@HulemandenDK": 3, "Servicemeddelse": 2, "29": 7, "dages": 3, "belejlig": 2, "medmenneskelighed": 2, "kompenserer": 2, "jysk": 1, "statsministeren": 11, "@esbentranholm": 1, "Konstruktiv": 1, "dialog": 9, "@steenHiversen": 3, "Lund": 3, "Klare": 1, "meldinger": 4, "jordskat": 1, "dkpol-typer": 1, "FT": 7, "pos": 1, "https://t.co/6dsnuKf6qb": 1, "p\u00e6dagoger": 23, "Store": 9, "ledelsessp\u00e6nd": 2, "fjernl": 1, "https://t.co/oHh1gdTmX8": 1, "@rinakari": 5, "\u00e5benhed": 7, "systemet": 9, "pointe": 9, "id\u00e9er": 4, "hetz": 2, "https://t.co/77f1gs8mfs": 1, "nedprioriteret": 1, "m\u00e5nedsvis": 1, "https://t.co/bzM270HuMS": 1, "@FRosager": 4, "gassystenet": 3, "rolle": 8, "h\u00f8r": 10, ".@anderssamuelsen": 7, "produktionsjord": 1, "r\u00e5": 2, "@Torbengross": 3, "fagligheden": 5, "medarbejderne": 2, "https://t.co/yTE9BhJumW": 1, "morkneppere": 1, "Palu-far": 1, "rykkede": 6, "r\u00f8vhuller": 1, "rundt": 19, "beholde": 4, "bukserne": 4, "https://t.co/k5aQo71CnP": 1, "derude": 2, "valgkampsdag": 2, "Solidt": 1, "Haleluja": 1, "koblingen": 2, "arkitektur": 4, "verdensm\u00e5l": 4, "Leave": 2, "No": 3, "One": 3, "Behind": 2, "LinkedIn": 2, "https://t.co/1UkNK1rEez": 1, "Europe": 5, "dkfinans": 11, "dktrp": 8, "climatechange": 5, "@StateDept": 5, "FreeIranWithMaryamRajavi": 5, "Astrid": 1, "Krag": 1, "Dyhr": 5, "@MrMesserschmidt": 11, "lovlig": 3, "ulovligt": 5, "S\u00d8IK": 2, "parter": 4, "samarbejder": 2, "hvidvask": 2, "risikoen": 4, "Banker": 1, "elle": 1, "https://t.co/JgkmTAr49N": 1, "@AdamGronholm": 4, "Anbefaling": 4, "@foljetondk": 4, "@triermogensen": 6, "nyhedsbrev": 5, "Essensen": 4, "nedkogt": 4, "eftermiddagsmail": 4, "prominent": 4, "navn": 5, "f\u00f8jer": 1, "kandidatliste": 1, "fly": 18, "flyver": 4, "motionsl\u00f8b": 1, "https://": 10, "Manipulerer": 1, "ordrer": 1, "lydfors\u00f8get": 1, "flyve": 6, "normalt": 4, "https://t.co/D23uLfVhmf": 1, "ansvarlig": 6, "@AnneDanmark": 14, "mister": 11, "stram": 18, "ydelser": 12, "arbejdsl\u00f8se": 16, "Soc": 2, "Nordjyllands": 6, "undskylde": 3, "karakter": 3, "Drengene": 2, "Angora": 3, "opstillet": 4, "https://t.co/MfrPbgv6iB": 1, "l\u00e6kkert": 1, "@KashifAhmadDK": 6, "herfra": 3, "supersk\u00f8n": 1, "rigtigdansker": 1, "venligrevolution": 1, "stemgr\u00f8nnes": 1, "samfundet": 9, "https://t.co/oJy1xTRISt": 1, "social-": 1, "v\u00e6rds\u00e6tt": 1, "Problemet": 7, "Svend": 3, "Brinkmann": 1, "fans": 1, "t\u00e6ller": 7, "https://t.co/2iDcBGuhw4": 1, "@RasmusHaargaard": 1, "@tv2": 2, "@mejlhedetv2": 1, "f.eks.": 4, "EU-landes": 1, "indberetninger": 1, "https://t.co/1J8vULKVgT": 1, "Vinteren": 2, "tidligt": 4, "sne": 3, "frost": 2, "Australien": 3, "kulderekorder": 4, "\u00e5rets": 9, "h\u00f8": 5, "Sundhedsplatformen": 1, "https://t.co/oZP21KFCUp": 1, "@MHavskovHansen": 7, "nytter": 3, "bundet": 2, "masten": 1, "skibet": 1, "l\u00e6k": 2, "\ud83d\ude05": 12, "Indsamlingsn\u00e6vnet": 1, "br\u00f8d": 1, "reglerne": 3, "tilladelse": 2, "@ThomasSaehl": 9, "beskattet": 8, "bullshit": 8, "top": 14, "1-procent": 8, "eskalerer": 10, "formue": 8, "dybt": 14, "bekymrende": 7, "lynhurtigt": 1, "tall": 1, "https://t.co/XRbBWP2ro0": 1, "@UdstederValuta": 2, ".@Enhedslisten": 1, "spreder": 3, "myten": 2, "saldo": 1, "nul": 1, "finansiered": 1, "pensionsalderen": 7, "yderligere": 10, "@MortenF": 2, "Usikker": 2, "Modernitet": 2, "udkommet": 2, "medforfattere": 2, "V\u00e6rdierne": 2, "polariseres": 2, "s\u00f8mmet": 7, "pensionsdebatten": 7, "gle": 6, "@BUPLFormand": 36, "b\u00f8rneomr\u00e5de": 4, "Safehouses": 3, "g\u00e6ld": 4, "Gadepsykologer": 3, "Zoneforbuddet": 3, "https://t.co/tHsZ2x3beH": 1, "facts": 3, "udl\u00e6ndin": 1, "https://t.co/7zh8cUXywz": 1, "@LoneLoklindt": 5, "https://t.co/vJOsw3dr8A": 1, "fi": 5, "Forskerne": 1, "norden": 1, "0,5": 1, "neds\u00e6ttelse": 1, "https://t.co/gmeBNFXJBR": 1, "asyltallet": 1, "besluttet": 1, "derm": 2, "https://t.co/0oA1EcbdEl": 1, "Inge": 3, "R\u00f8pke": 1, "v\u00e6kst": 14, "vs": 11, "virkelige": 7, "biofysiske": 1, "urealis": 1, "grelt": 1, "b\u00f8jet": 2, "neon": 1, "plejeboliger": 1, "https://t.co/KYAorPFHly": 1, "f\u00f8dder": 2, "billeder": 6, "Salvini": 15, "https://t.co/LmETRPPj3D": 1, "@TClausen": 5, "valgtest": 2, "Kira": 2, "sid": 4, "tiltag": 12, "bordet": 5, "iv\u00e6rks\u00e6ttes": 1, "2050": 8, "svageste": 3, "begravelsesfest": 1, "lagrer": 1, "@DTUEnergy": 1, "systemerne": 1, "medmindre": 2, "spilleren": 3, "lamme": 1, "https://t.co/mhtntvF7fC": 1, "@AarslevS": 1, "musikken": 1, "smager": 2, "f\u00f8lelserf\u00f8rfornuft": 1, "https://t.co/wj8BHjVdAA": 1, "historiel\u00f8st": 2, "p\u00e5st\u00e5": 3, "ekstraordin\u00e6rt": 3, "flosklen": 2, "Glemmer": 2, "@hec4x4": 3, "Jer": 5, "gent\u00e6nke": 4, "gl": 4, "@AnnaChr6": 6, "ihjel": 2, "For\u00e6ldrene": 6, "Systemerne": 1, "Rammerne": 1, "Garnet": 1, "strammes": 3, "indebr\u00e6ndte": 6, "sk\u00e6nderier": 6, "syrlige": 6, "bem\u00e6rkninger": 6, "@larslo": 7, "Greta": 4, "Thunberg": 2, "tusinder": 3, "selvmordsfors\u00f8g": 2, "@BUPLHovedstaden": 2, "ET": 8, "GODT": 2, "B\u00d8RNELIV": 2, "\ud83d\udc76": 11, "\u270f": 4, "BUPL": 6, "Hovedstaden": 2, "voldsom": 8, "selvf\u00f8lgelighed": 1, "dkmedie": 1, "anmeldte": 8, "krammende": 7, "betjent": 9, "fri": 21, "undskyldning": 9, "optr\u00e5": 6, "vejledning": 1, "overholdt": 1, "Silke": 1, "https://t.co/UYNm0ffmNG": 1, "overbetalt": 11, "https://t.co/vC0hxrmZk5": 1, "populistiske": 3, "holdning": 10, "venstredrejede": 2, "journalisters": 3, "overskri": 1, "https://t.co/9YRqnk1DJb": 1, "OVERBETALER": 1, "\ud83d\ude31": 13, "patientdata": 3, "ansvarsp\u00e5dragende": 3, "opsamling": 3, "grup": 1, "https://t.co/aFVVXaZA03": 1, "@CARE_Danmark": 4, "klimaforandringerne": 5, "mene": 5, "adopteret": 1, "Theresa": 1, "Mays": 2, "valgkampsstrategi": 1, "strong": 1, "stable": 3, "leadership": 1, "https://t.co/zkyn6G2QQh": 1, "snubler": 1, "retoriske": 1, "kneb": 1, "gennemg\u00e5r": 1, "ulogiske": 1, "virke": 2, "k\u00f8en": 2, "konstruktive": 3, "\ud83d\udc68": 4, "\ud83d\udc69": 4, "\ud83d\udc67": 4, "\ud83d\udc66": 4, "Bonus": 2, "@Nets": 2, "samfundsengagement": 1, "visioner": 9, "dr\u00f8mme": 2, "https://t.co/CxxBH2rG5p": 1, "friskolesystemet": 1, "folkeskoler": 3, "st\u00f8ttes": 1, "https://t.co/KWjYzxuDPi": 1, "@MagnusPharao": 4, "beder": 5, "stole": 6, "https://t.co/kK8V8W9Kjk": 1, "partist\u00f8tt": 1, "https://t.co/v0GDUJQP6A": 2, "voldsomme": 2, "nedladende": 3, "samt": 14, "bannere": 1, "snurre": 1, "https://t.co/pKl7zNPvz9": 1, "\u2066\u2069": 3, "\u2066@StramKursUngdom\u2069": 2, "frygter": 11, "nazistk": 1, "https://t.co/msSKiYsj9Y": 1, "stemning": 7, "racismeparagraffen": 5, "https://t.co/FvVcatXRp5": 2, "@ThomasFunding": 7, "interessant": 19, "nemmeste": 2, "dokumentaren": 4, "varme": 7, "udmeldinger": 6, "udvidet": 4, "20-22": 3, "Tr\u00e6t": 2, "\u2066@cordua_jarl\u2069": 1, "https://t.co/h1o8At1vqh": 1, "m\u00f8dt": 4, "selvpromoverende": 1, "asylstop": 7, "provenu": 7, "halve": 7, "n\u00e6romr\u00e5derne": 10, "https://t.co/DMdKpHGP1y": 1, "Flugten": 2, "https://t.co/zjQK9wulQD": 1, "Skiftende": 1, "voksenliv": 2, "forringelser": 3, "https://t.co/ov0gtCvIVJ": 1, "liberalistiske": 2, "ungdomsb\u00f8lge": 2, "vinter": 2, "https://t.co/v5w5yOGkhC": 1, "@EvaMariaGram": 3, "Mens": 25, "fodrede": 3, "indre": 8, "svinehund": 3, "busken": 3, "Fantstisk": 3, "Gr\u00f8ndahl": 3, "http": 19, "kommunerne": 9, "skylden": 8, "\u00e6ldreplejen": 4, "givet": 15, "21": 3, "understreger": 10, "liberal-regering": 1, "f\u00f8rsteprioritet": 1, "@henrikblunck_dk": 8, "fulde": 7, "forsamlingshus": 3, "@GertrudKBH": 4, "gjorde": 15, "skaml\u00f8s": 8, "Jeres": 1, "faldet": 8, "Youtube": 3, "https://t.co/YJekBLns5E": 1, "Geertsen": 2, "socialdemokrater": 5, "socialdemokrati": 2, "https://t.co/wDXwQQcAYy": 1, "Velf\u00e6rdslov": 1, "lt": 2, "@JanEliazzen": 2, "omtanke": 2, "Del": 7, "foretrukne": 3, "variant": 2, "grafikken": 2, "Uenigheden": 1, "bel\u00f8bsgr\u00e6nsen": 1, "velkendt": 1, "24-\u00e5": 1, "https://t.co/olNmQCTFWp": 1, "Dengang": 2, "Corydon": 11, "Helle": 5, "forst\u00e5s": 3, "virkelighede": 1, "https://t.co/yR24FLSmZB": 1, "WAKE-UP": 1, "fede": 4, "offline": 1, "reklamer": 5, "https://t.co/OC3srjYLZC": 1, "dkvalg": 1, "https://t.co/zHhHhC9zhc": 1, "reportagen": 1, "Sj\u00e6llandske": 1, "Mediers": 1, "H\u00e5rlev": 1, "https://t.co/TBJYrsMhld": 1, "41": 12, "@BrittBager": 1, "hentes": 2, "uge#dkpol": 1, "landbrugsreform": 1, "katastrofal": 1, "m\u00e6lkeproducenter": 1, "landm": 1, "https://t.co/CB8Q249tnL": 1, "antidemokratiske": 3, "mord-videoer": 1, "@Folkeskolendk": 3, "l\u00e6rernes": 1, "arbejdstid": 1, "forhandlingerne": 2, "prioritering": 13, "sv\u00f8mmer": 1, "permanente": 1, "ydre": 3, "bevogtes": 1, "gr\u00e6nsev": 1, "https://t.co/yXpgOEzqi8": 1, "@YngreLaeger": 5, "@Spolitiks": 2, "l\u00e6gefattige": 2, "@DavidEngelby": 1, "@KristianMadsen": 12, "\ud83d\udc46": 6, "intern": 1, "https://t.co/HM5smDszmj": 1, "@OliverWulffJ": 7, "RIGT": 2, "SAMFUND": 2, "HAVE": 3, "HJEML\u00d8SE": 2, "\ud83d\udc49": 9, "\ud83c\udffd75": 2, "midlertidige": 2, "\ud83c\udffdSkjult": 2, "Sygemeldte": 1, "modtager": 4, "jobcentrene": 1, "stik": 2, "modsatte": 6, "effekt": 4, "sygdomsforl": 1, "https://t.co/Oe3F4h69Kk": 1, "@LTJE": 1, "befinder": 6, "spektrum": 1, "https://t.co/8q5vhPnFml": 1, "Servicebosser": 4, "DI": 4, "opfordring": 10, "Samarbejd": 6, "virksomhederne": 6, "medarbejder": 10, "@emilholmcph": 1, "gr\u00e5digt": 2, "Carlsbergs": 2, "direkt\u00f8r": 5, "incitamentsprogram": 2, "\ud83e\udd11": 2, "https://t.co/02qwcad": 1, "Iris": 1, "Herlev": 3, "https://t.co/i6o": 1, "vaske\u00e6gte": 1, "podcast": 3, "opv\u00e6kst": 2, "N\u00f8rrebronx": 1, "konservatism": 1, "https://t.co/mtw63lAATw": 1, "plads&amp;sikkerhed": 3, "Skab": 3, "V\u00c6KST": 3, "Gr\u00f8nland": 6, "EU-betalt": 3, "https://t.co/qsBnzBWxe6": 1, "magter": 1, "https://t.co/MARMaaHKkc": 1, "@AlsingIda": 7, "voldtaget": 7, "bl\u00f8dte": 7, "Dommerne": 7, "@frirummet": 11, "samfundsdebat": 2, "alvorlig": 6, "skyld": 20, "@trinskjaer": 5, "@torbenvind01": 2, "@P": 2, "@DyrBeskyt": 9, "Fire": 7, "EP-kandidater": 6, "dyrevelf\u00e6rd": 5, "europ\u00e6iske": 13, "dyr": 8, "@hkkommunal": 1, "velf\u00e6rdsudmelding": 1, "fup": 4, "svindel": 3, "0,65": 1, "knapt": 1, "PrikEnPolitier": 1, "@LiberalAlliance's": 1, "https://t.co/jQXWGXgabh": 1, "biosphere": 1, "h\u00e5nden": 14, "minoriteter": 2, "suk": 2, "https://t.co/7jT8c7VggE": 1, "@mortengoll": 1, "svineri": 8, "@TrampolineHouse": 1, "b\u00f8rneklub": 1, "v\u00e6rre": 6, "Dejlig": 6, "Tim": 1, "overrasket": 4, "Kj\u00e6rsgaard": 13, "seng": 6, "\ud83e\udd26": 19, "\u2640": 17, "NIX": 6, "\u270b": 6, "\ud83e\udd1a": 6, "\ud83c\udffc#dkpol": 5, "Michael": 2, "beskrive": 1, "valgene": 5, "Sygt": 4, "ValgMedEtOrd": 1, "FTValg": 1, "sk\u00f8nne": 4, "samtaler": 1, "k\u00f8benhavnere": 2, "Samtaler": 3, "familieliv": 1, "bekymringer": 4, "h\u00e5b": 10, "spg": 2, "https://t.co/1nfzzbltM7": 1, "kn\u00e6fald": 1, "storker": 1, "p\u00e5kalder": 1, "pli": 2, "ordenlighed": 1, "lovligh": 1, "https://t.co/pKFYeX9RTV": 1, "udl\u00e6ndingevalg": 6, "klimakrise": 6, "biodiver": 4, "@Cihat_Bardak": 5, "v\u00e6rner": 6, "homoseksuelles": 4, "velbefindende": 4, "bashes": 4, "@mettelolkhanak": 8, "Fem": 4, "planmodtobak": 4, "neutrale": 3, "pakker": 3, "skjult": 9, "@DIBusinessdk": 15, "Vigtige": 6, "brikker": 4, "diskussion": 8, "uformelt": 4, "torsdag": 8, "blogger": 4, "@a_ladefoged": 4, "https://t.co/0gOZA6Mi49": 1, "https://t.co/H1BljhZC": 1, "@drp3": 2, "rig": 8, "b\u00f8rneb\u00f8rn": 2, "klare": 15, "justerer": 2, "forslaget": 7, "st\u00f8tten": 6, "sk\u00e6res": 3, "frih": 2, "@stampersonel": 2, "Forsvars-": 2, "sikkerhedspolitik": 2, "optr\u00e6de": 2, "fremover": 6, "fortsatte": 1, "m.fl.": 3, "18.000": 2, "lokale": 7, "https://t.co/hy2UL49Mrc": 1, "@redbarnetdk": 4, "Udrejsecenter": 2, "B\u00f8rnenes": 1, "alarmerende": 2, "almindeligt": 2, "undervi": 1, "https://t.co/7HLoCommFO": 1, "@MortenMarinus": 4, "Haiku": 2, "ValgDigt": 2, "mobning": 3, "Koster": 2, "Cigaretter": 4, "gammel": 10, "DKPol": 3, "FTValg19": 5, "haikuval": 2, "@amnestydk": 5, "Menneskerettighederne": 6, "partipolitisk": 7, "identitet": 6, "rel": 5, "Bevar": 6, "trygge": 4, "konservativt": 5, "@SAS": 4, "@BDLuftfart": 1, "@spisekammeret": 13, "@CPHAirports": 2, "https://t.co/cWHLK4Ry2": 1, "moderne": 4, "frigjort": 5, "\u2014": 6, "slettet": 1, "Artikel": 3, "samling": 1, "valgplakater": 15, "https://t.co/UzMfTCsXyS": 1, "folketingskandidat": 4, "flyers": 1, "Station": 5, "Sad": 4, "@lund_rgensen": 2, "argument": 8, "apropos": 1, "liberalismen": 2, "d\u00f8bt": 1, "guillotine": 1, "@GLformand": 5, "@LarsQ": 8, "@ACakademikerne": 4, "gymnasiale": 1, "tilstand": 4, "forfulgte": 2, "https://t.co/2d6PhqLojm": 1, "d\u00e6monener": 1, "regime": 1, "minister": 8, "statsmin": 1, "https://t.co/Daq7mpV0Ps": 1, "omme": 3, "https://t.co/KGKk7IsLvJ": 3, "armsl\u00e6ngdeprincippet": 1, "centralt": 4, "universiteter": 1, "bidrage": 11, "https://t.co/CzAxNbDlFA": 1, "@chrisalban": 1, "Foreningen": 5, "Fars": 1, "st\u00e5sted": 3, "relationen": 1, "foreningen": 7, "Simonsen": 2, "Far": 5, "giv": 3, "kanelsnegle": 4, "Akseltorv": 5, "Kristians": 5, "kaffebar": 5, "14-17": 4, "Fl.": 1, "Chr.": 4, "Nielsen": 6, "FB": 7, "skam": 5, "skarpe": 5, "kommentarer": 7, "pisser": 2, "fag": 2, "@PRESSELOGEN": 3, "https://t.co/0Jp2w1Y5PL": 1, "blir": 11, "oplagt": 3, "Rolig": 1, "gr\u00e6nseovergange": 1, "Danmark/#Tyskland": 1, "kuns": 1, "overv\u00e5get": 1, "https://t.co/NrJXgURABx": 1, "sparer": 8, "@LarsMidtiby": 3, "psykologhj\u00e6lp": 5, "M\u00e5lrettede": 2, "sundhedstj": 2, "Medierne": 5, "selvsving": 5, "elske": 4, "undlade": 2, "n\u00e6vne": 6, "omtale": 6, "kommentere": 6, "Si": 1, "https://t.co/07BduHmr9i": 1, "Debat": 11, "fejlagtigt": 2, "elbilen": 2, "milj\u00f8engel": 2, "https://t.co/uGVwEWHtpb": 2, "fyens": 2, "@DamAnders": 1, "FakeDet": 1, "@TjekDet": 6, "@altinget": 1, "https://t.co/NtNIzzeB2": 1, "Kassen": 1, "lukkes": 2, "Danmission": 1, "Folkekirkens": 1, "N\u00f8dhj\u00e6lp": 1, "NGOer": 1, "lover": 18, "kristenforg\u00f8lge": 1, "bem\u00e6rke": 1, "placerer": 2, "ansvaret": 14, "enkeltindivid": 1, "Dans": 1, "@simonredder": 1, "top-10": 1, "clean": 3, "tech-virksomheder": 1, "redder": 3, "landbrugets": 4, "forbudte": 1, "pesticider": 2, "Spr\u00f8jtegifte": 1, "dr\u00e6ber": 3, "@MLundbyHansen": 2, "\ud83d\ude09": 15, "selskabsskat": 1, "aktieskat": 2, "virksomhed": 10, "startup": 3, "simac": 1, "studerende": 12, "https://t.co/KMcOOte1mH": 1, "@OleSteenNielsen": 3, "gigantbesparelser": 3, "\u00e5rtiers": 3, "forskningstradition": 3, "supersygehus": 4, "konsekven": 3, "@michaelbjorn": 1, "lighedstegn": 1, "embryo": 1, "serveret": 1, "r\u00f8r\u00e6g": 1, "blokere": 3, "t\u00e6nkende": 1, "argumentation": 1, "https://t.co/0o6q6tsq4c": 1, "fattigdomsydelser": 4, "undvigende": 1, "opvarmningen": 1, "\u00e5rhundredet": 1, "3,7-4,8": 1, "https://t.co/KQwHVl8TIE": 1, "@JensAnkjaer": 1, "https://t.co/fAhs1paJJk": 1, "@LindSorgenfrey": 1, "st\u00f8ttepartier": 5, "bremse": 3, "t\u00f8jforbruget": 1, "Smid": 4, "Band": 1, "Brothers": 1, "puljen": 1, "@3FTinaC": 1, "@3F_Fagforening": 4, "kr\u00e6ftfremkaldende": 2, "stoffer": 6, "hurtigere": 9, "udfases": 1, "industrien": 1, "https://t.co/aNSzcYZAZV": 1, "ulykker": 3, "Overvism\u00e6nd": 1, "kvart": 1, "\u00e5rhundrede": 1, "advarer": 10, "mods\u00e6tning": 3, "klimabev\u00e6gelse": 1, "klode": 3, "flage": 1, "flaget": 3, "symbol": 2, "sm\u00e5lige": 1, "borgerlighed": 5, "\u00e5rsage": 1, "v\u00e6rdighed": 5, "@folketinget": 5, "https://t.co/JQ0c4ReajD": 1, "Gl\u00e6delig": 6, "\ud83e\udd21": 1, "migpol": 4, "https://t.co/h19RrNzAi7": 1, "EB": 6, "klaske": 2, "https://t.co/I18uac0Csg": 1, "landbrugspakke": 1, "superministerium": 4, "jordfordeling": 2, "overblikket": 7, "https://t.co/UKVZ1L3SgQ": 1, "Kort": 5, "udskrev": 9, "forsvandt": 3, "detalje": 4, "V-politiker": 2, "Wikipedia": 3, "https://t.co/RC7shCmZMH": 2, "Risk\u00e6rs": 1, "forurening": 3, "udtalelser": 8, "https://t.co/QOlOwgPCiY": 1, "bygget": 3, "systemer": 1, "interagerer": 1, "Typisk": 3, "https://t.co/WBAunULX2W": 1, "@RunestenConsult": 6, "Syge": 1, "kontanthj\u00e6lp": 3, "punkt": 5, "beskytte": 11, "ideologi": 7, "Harun": 1, "licens": 2, "@A_Albertsen": 4, "oprigtigt": 3, "\u00f8nskede": 7, "fors\u00f8gt": 3, "k\u00f8rt": 4, "Gennemsigtighed": 1, "borgerne": 7, "indsats": 11, "ministerier": 1, "https://t.co/dhFKGbrUlg": 1, "Honningproduktionen": 2, "kollapset": 2, "Italien": 2, "p.gra": 2, "biodiversite": 1, "https://t.co/8EQbQgPZC6": 1, "https://t.co/WdaUlXq0IG": 1, "erhvervsdrivende": 1, "@AJohanssonC": 9, "s\u00e6tt": 2, "https://t.co/1s69Ju5l9U": 1, "Klimavidenskaben": 4, "rettesnoren": 4, "klimaplan": 9, "Politiken": 10, "mandat": 2, "afgjo": 1, "landsforr\u00e6der": 1, "Samuelsen": 3, "V\u00e6lger": 1, "svine": 4, "Danernes": 1, "Lys": 1, "https://t.co/eA7Bz4KMVX": 1, "Hverdags-Lars": 1, "Valgkamps-Lars": 1, "https://t.co/nZUrYlyt2D": 1, "sygt": 1, "https://t.co/gnttGlUUGk": 1, "Infrastrukturen": 1, "total": 1, "tr\u00e6ngslen": 1, "eksploderer": 1, "Polit": 1, "https://t.co/2sa6CLJnUH": 1, "@AlexDenStoerste": 4, "clip": 1, "15-20": 1, "mins": 1, "mellemrum": 1, "sammenh\u00e6ngen": 3, "svinger": 1, "europ\u00e6ere": 2, "https://t.co/L8qsNDnj3d": 1, "@saraproblemsir": 2, "anyday": 2, "@Mortenvis": 2, "flinke": 1, "medborgere": 5, "\u00e6lderbyrden": 1, "omtaler": 1, "Debatten": 9, "@dr2tv": 6, "\ud83c\udf78": 1, "\u2620": 1, "bilde": 2, "opstillingslisten": 1, "ende": 9, "iver": 2, "overregulere": 2, "Differentiering": 2, "cigare": 1, "https://t.co/QUnSW1qokN": 1, "@SoerenFHansen": 2, ".@FrankJensenKBH": 1, "ballet": 1, "konference": 1, "studiebyspolitik": 1, "studerendes": 1, "ins": 1, "https://t.co/uIdIZ8BY77": 1, "@johnwagnerdsk": 1, "p\u00e5bydes": 2, "aldersvalidering": 2, "Dankortet": 2, "kontanter": 2, "SocialDumping": 3, "P-vagter": 1, "lastbilparkering": 1, "politi": 15, "chauff\u00f8rer": 5, "https://t.co/KhlIri5ZG5": 1, "Skotland": 1, "anerkender": 3, "klimaproblemets": 1, "vigtighed": 1, "Afgifter": 4, "flyvning": 2, "instrument": 1, "https://t.co/SUX6Bc9BvI": 1, "fugl": 1, "F\u00f8nix": 1, "regeringspartierne": 2, "skattekroner": 10, "Simpelthen": 3, "klassenyhed": 1, "malurt": 1, "b\u00e6geret": 1, "forskningen": 1, "partilederrunden": 5, "kni": 1, "https://t.co/MElgrdDhxj": 1, "Lars-Christian": 7, "Brask": 7, "\u00a0": 8, "\u00d8kologi": 2, "Roskilde": 6, "Greve": 3, "https://t.co/6tlkDRSDVT": 1, "@YouTube": 2, "https://t.co/9KCfHVB5l2": 4, "@nievsyrneh": 1, "\u203c\ufe0fAlts\u00e5": 1, "Viggo": 2, "lagt": 8, "oa": 1, "https://t.co/38Rjtbdzdu": 1, "faglige": 8, "milj\u00f8er": 2, "daginstitutionerne": 8, "nyuddannet": 2, "skattepenge": 2, "https://t.co/1QffL12wRn": 1, "Undg\u00e5": 2, "Gps": 1, "voice": 2, "navigation": 1, "hurtigste": 2, "levedygtige": 1, "ruter": 3, "destination": 3, "https://t.co/bMFhf715": 1, "liges\u00e5": 16, "r\u00e5bes": 2, "omsorgssvigtes": 2, "@LoumannPernille": 10, "ekstreme": 25, "midte": 6, "normaliseret": 6, "tilladt": 10, "sammenbrud": 8, "Religi\u00f8se": 1, "Trist": 4, "Religion": 1, "https://t.co/CPPa9qT0Rv": 1, "Fuglede": 1, "leverer": 7, "tegner": 5, "sjoveste": 3, "dagbog": 1, "https://t.co/6JAuJSLHPg": 1, "@rulgw": 10, "d\u00f8dtr\u00e6tte": 1, "skynder": 1, "@Flemmerafc1": 1, "himmelr\u00e5bende": 5, "forrykt": 1, "indskr\u00e6nkede": 1, "naive": 1, "lader": 15, "undres": 4, "stumper": 1, "skatteunddragelse": 1, "absurde": 1, "https://t.co/3bUGusKgEy": 1, "tr\u00e6nger": 6, "erfaren": 2, "velforberedt": 2, "viste": 6, "Dan": 5, "https://t.co/v9FfJ4TwKl": 1, "partilederdebatten": 3, "U-l\u00f8kke": 1, "https://t.co/NXz706U4An": 1, "voldsomt": 5, "psykiatriomr\u00e5det": 1, "https://t.co/MceOsuecrn": 1, "byen": 7, "fundamentalisme": 1, "https://t.co/J7VrW6CC93": 1, "\ud83d\ude99": 2, "firmabiler": 1, "\u26a1": 13, "Lavere": 3, "elvarmeafgift": 1, "\ud83d\udcc4": 2, "Reduktion": 1, "snuble": 2, "etablerede": 3, "udfordre": 2, "status": 4, "lokalpolitikerne": 1, "@EsbjergKommune": 1, "Demenshandlingsplan": 1, "https://t.co/sy2O2ffXOe": 1, "helv": 4, "osse": 6, "valgkampagne": 4, "cykel": 4, "stj\u00e5let": 8, "cykelhjelm": 4, "https://t.co/XiVAo0iGPs": 1, "feminisme": 9, "hinandens": 2, "mods\u00e6tninger": 2, "BrugStemmen": 1, "@PelleLJ": 1, "passede": 2, "morfar": 1, "nat": 6, "bar": 3, "t\u00f8rkl\u00e6de": 4, "L\u00e6gen": 1, "vaccinerede": 1, "yngste": 3, "mandags": 3, "jagter": 1, "hjemlande": 1, "https://t.co/xMslJnKV3H": 1, "@WestermannPeter": 3, "F\u00e6lles": 4, "Akt": 2, "grundstenen": 1, "marked": 7, "https://t.co/9V9zDe12Gm": 1, "Kommune": 8, "groveste": 1, "utilb\u00f8rligt": 1, "forl\u00e6ngst": 2, "grebet": 6, "spec": 2, "freml": 1, "https://t.co/xVh2I8w6Qw": 1, "https://t.co/ajww4VTnmu": 1, "tingene": 6, "Fort\u00e6l": 7, "https://t.co/Q1wEPBfhs2": 1, "lyver": 11, "Under": 18, "SR-regeringen": 7, "skar": 7, "kommunernes": 8, "bev\u00e6gelighed": 1, "Gr\u00e6nserne": 1, "fjernes": 3, "afskaffelse": 5, "nationalstater": 1, "konge": 3, "@jeppe_juul": 5, "avancerede": 4, "europ\u00e6isk": 13, "svigtet": 1, "nedslidte": 15, "@DorteLange": 2, "\u2066@jeppebundsgaard\u2069": 2, "Kreiner": 3, "\u00f8konomer": 4, "\u2066@LQvortrup\u2069": 2, "kritiserer": 4, "Frankrig": 2, "targeryan": 1, "dragen": 1, "Eurovisiondk": 1, "ulige": 2, "@MThaastrup": 4, "mht.": 1, "h\u00e5ndtering": 3, "1/5": 1, "opleve": 4, "u": 17, "@Journojose": 1, "dumhed": 2, "hedder": 10, "Milliardbesparelser": 2, "Dem": 10, "fyrede": 2, "11.000": 2, "@RabjergMadsen": 2, "groft": 2, "Kanon": 1, "gejst": 1, "valgstemning": 1, "Vig": 2, "https://t.co/wUD4hsw7Ix": 1, "Korte": 5, "Avis": 6, "tilliden": 5, "embedsm\u00e6nd": 1, "https://t.co/PtVGoPgSmH": 1, "@michaelaastrup": 3, "f\u00f8rsteprioriteten": 5, "\ud83c\udf33": 6, "F.e": 2, "gl\u00e6deligt": 3, "@stephanie_lose": 5, "@UAstman": 1, "Regioner": 2, "voksende": 7, "skandaler": 7, "https://t.co/yBn06biaWq": 1, "\u00d8rkenh\u00e6rleder": 3, "hjernevask": 3, "https://t.co/eNPTjiyAv0": 1, "@nvillumsen": 26, "medlemslandene": 4, "Paris-aftalens": 2, "HexenPinki": 1, "fjerneste": 1, "afkroge": 1, "dit-holb\u00e6k": 1, "https://t.co/7hunvg95W6": 1, "@jebauerdk": 7, "starten": 7, "smurte": 4, "B\u00f8rnecaf\u00e9en": 4, "Chr.havn": 4, "sm\u00f8rer": 4, "-om": 4, "fejr": 1, "Grundlovsdag": 6, "Ubberup": 1, "16.15": 1, "@LeaKorsgaard": 1, "grundlovstaler": 1, "https://t.co/hE41818Gku": 1, "Kl.": 8, "07.30": 2, "live-tv": 2, "https://t.co/Yzjphc53wL.": 2, "08.30": 2, "Morgenm\u00f8de": 2, "fremtidens": 14, "Kl": 4, "Me": 13, "https://t.co/vSpykFRwMq": 1, "https://t.co/pEwEh7gnh6": 1, "UHMM": 1, "L\u00e6kkert": 1, "@HoghSorensen": 5, "https://t.co/cF4rvhT7PJ": 1, "storm": 1, "elendige": 1, "parate": 1, "https://t.co/OvfgHbbrxJ": 1, "Jakob": 5, "Kofoed": 2, "TAP1": 1, "Klogt": 2, "https://t.co/GfqBCVu3L9": 1, "hult": 3, "tryggere": 4, "sundere": 4, "@HollJeppe": 1, "skoleelev": 2, "skoledagen": 3, "endda": 2, "Klasse": 1, "sku": 8, "konservatives": 1, "justitsminister": 5, "https://t.co/XjN4JhMHqc": 1, "Frederiksborg": 2, "Amts": 1, "\ud83d\udcf0": 1, "stemkattrup": 1, "https://t.co/XWg1yHPRCX": 1, "@Mich_Andersen": 1, "pres": 7, "placere": 1, "PAUSEN": 1, "Ajax": 2, "Tottenham": 2, "CL": 1, "Vigti": 1, "l\u00f8sningen": 14, "https://t.co/vFpm7mvDsm": 1, "psykiatriske": 6, "fortjent": 7, "@rudkj\u00f8bing": 5, "opfor": 5, "tryllekunstnere": 1, "#dkpol": 8, "https://t.co/ssl4FfNe6H": 1, "Varedeklaration": 3, "fascister": 3, "IKK": 3, "@Kristensenberth": 3, "ultimative": 20, "evt": 2, "mindretals": 2, "@Revsgaard": 1, "kollega": 7, ".@DanskEnergi": 1, "vision": 4, "n\u00e5s": 1, "AutoBranchen": 1, "Ekstra": 8, "Bladet": 8, "islamkritik": 1, "Smider": 1, "nazi-kort": 1, "https://t.co/aPefSAsSsm": 1, "Motion": 1, "skoletiden": 2, "bek\u00e6mper": 1, "2-diabetes": 1, "Utrov\u00e6rdigt": 3, "valgfl\u00e6sk": 14, "modarbejdet": 3, "ledere": 13, "@ALDEgroup": 1, "kand": 1, "https://t.co/eF2tSdKUsF": 1, "B\u00c5DE": 3, "kritisere": 8, "afholdelse": 5, "https://t.co/BRcsI9vjpp": 1, "flygte": 1, "klimaforandringernes": 1, "https://t.co/Ay0557wvt2": 1, "Hjeml\u00f8shed": 6, "lidelser": 7, "retf\u00e6rdigg\u00f8r": 6, "Tv": 8, "opm\u00e6rksomme": 1, "undg\u00e5r": 5, "skyldes": 5, "danse": 1, "https://t.co/Kz1c6sOBm9": 1, "Sk\u00e6rmtid": 1, "n\u00f8dvendigvis": 3, "https://t.co/AT7hPi9qlP": 1, "Skibet": 2, "synker": 1, "rotterne": 1, "redde": 5, "gid": 1, "drukne": 1, "https://t.co/AJ3TY9bbsG": 1, "fagforeningsleder": 2, "anledningen": 3, "eftersp\u00f8rge": 2, "https://t.co/cE": 2, "@JesperTheilgard": 24, "25.": 16, "15.000": 17, "50.0": 15, "samspilsramt": 1, ".#dkpol": 1, "@jesprgronenberg": 3, "populistisk": 3, "agenda": 5, "verdenshistoriens": 3, "HvordanVedDuDet": 6, "st\u00f8der": 2, "udokumterede": 1, "p\u00e5stande": 4, "fr\u00e6kt": 4, "elever": 13, "flyttet": 11, "Suppek\u00f8kkenet": 3, "Perle": 2, "folkekirken": 2, "sogn": 1, "https://t.co/aq9SqLJuB3": 1, "servere": 1, "\u270d": 2, "\ufe0f\u203c\ufe0fHar": 2, "initiativ": 10, "GodtB\u00f8rne": 2, "@Sigridfriis": 12, "sk\u00e6vt": 10, "TV-doku": 4, "baseret": 18, "kamera": 4, "omfattende": 10, "tr\u00e6kkes": 4, "statslige": 8, "n\u00e5et": 12, "dertil": 6, "bekende": 2, "kul\u00f8r": 2, "sovjet": 2, "kommunisme": 3, "Koranen": 3, "Internettet": 1, "https://t.co/sdaw64V6FQ": 1, "Tech-ambassad\u00f8r": 3, "Casper": 3, "Klynge": 3, "@DKTechAmb": 3, "scenen": 3, "@VivaTech": 3, "Paris": 5, "gigantiske": 3, "teknologikonference": 3, "rol": 2, "\u00e5bning": 3, "afh\u00e6ngig": 5, "https://t.co/8": 1, "elite": 3, "leget": 1, "fors\u00f8gsdyr": 1, "n\u00e6rmer": 6, "bl": 7, "https://t.co/kQIqAX65Xs": 1, "lancerer": 4, "https://t.co/5fbhRcG3xf": 1, "studie": 4, "https://t.co/cUe0S71Xgq": 1, "FT19": 7, "tales": 4, "erhvervslivets": 4, "\u00f8nskeseddel": 1, " \n": 9, "https://t.co/wDThBOZ394": 1, "@Twitter": 1, "https://t.co/RnDDG3zN2": 1, "@MwiWind": 6, "kommentatorer": 9, "klarere": 6, "Tysk": 6, "valgobservat\u00f8r": 5, "Frederikse": 4, "@KennethNrgaard": 8, "gade": 5, "@SexogSamfund": 3, "trvislen": 2, "menneskers": 9, "ok": 7, "https://t.co/VsTOfiNLTi": 1, "b\u00f8rneinstitutioner": 4, "\u00f8jen\u00e5bner": 2, "\u00f8rerne": 6, "lid": 1, "\u00d8rkenh\u00e6rlederhjernevask": 2, "skolerne": 3, "tekst": 4, "f\u00f8lelseskulde": 1, "gr\u00e6nser!": 1, "\u2744": 3, "rakte": 9, "l\u00f8d": 10, "muligheden": 16, "Till\u00e6g": 3, "energiaftale": 4, "https://t.co/oqP7btDB2p": 1, "statskundskabstuderende": 1, "forel\u00e6sningerne": 1, "@nunanoskar": 1, "falde": 3, "utrov\u00e6rdig": 3, "https://t.co/T2yAcB3jdj": 1, "Statsministerkandidat": 2, "l\u00e5": 4, "sygesengen": 4, "udskre": 2, "https://t.co/ViYN6GHvLJ": 1, "@DanskEnergi": 7, "n\u00e6steskridt": 3, "elnettet": 10, "elbiler": 12, "Behov": 2, "antidemokrati": 1, "overkanten": 1, "antiytringsfrihed": 1, "bev\u00e6gelsen": 1, "https://t.co/phCyRgtb5": 1, "tog": 32, "forskellen": 2, "fandt": 1, "frem:-": 1, "levere": 12, "@labeet": 4, "Bet": 3, "Navnet": 1, "Zigzaggelars": 1, "valgamok": 4, "hjerneskadet": 5, "depressiv": 1, "asper": 1, "https://t.co/tZKDLr1GY7": 1, "@Arbejderen": 6, "hundrede": 5, "lejere": 3, "troppede": 4, "R\u00e5dhus": 3, "protestere": 3, "byr\u00e5dets": 3, "nedrive": 3, "900": 4, "almene": 7, "netv\u00e6rk": 4, "h\u00f8jreorienterede": 6, "eu-skeptiske": 1, "@facebook-sider": 1, "spredt": 1, "falske": 5, "europ\u00e6": 1, "https://t.co/QtTcKA6eE6": 1, "bioaffald": 1, "indsamles": 1, "genbruges": 2, "Heldigvis": 5, "@mgiavini": 1, "https://t.co/4YGGrZwzgC": 1, "Klimatisering": 1, "brosten": 1, "redskab": 2, "\ud83e\udd2e": 3, "radikal": 1, "klimatosser": 6, "https://t.co/Sgyh": 1, "Friskolerne": 9, "vitale": 2, "ydreomr\u00e5derne": 1, "kommunalreformen": 1, "\u00f8delagde": 1, "sammenh\u00e6ngskraften": 6, "@Kong_Kret": 6, "Mand": 2, "entydigt": 4, "https://t.co/Zl39lZdCJF": 1, "L\u00e6gerne": 4, "konsekvenserne": 6, "almen": 11, "sygehusene": 6, "flittig": 1, "-vil": 1, "rettighed": 3, "Ambiti\u00f8s": 1, "langsigtet": 3, "@KimPolitisk": 1, "Luner": 1, "torsdags": 2, "@NytEuropa": 6, "generalforsamling": 2, "n\u00e6stform\u00e6": 1, "\u2b07": 2, "https://t.co/YgeJcm4juS": 1, "@knudM": 1, "best\u00e5ende": 2, "forestille": 4, "Tv2-banner": 3, "https://t.co/qkpKEKmcQe": 3, "Ritt": 1, "Bjerregaard": 3, "pr\u00f8vet": 7, "@baernthsen1998": 3, "privatskole": 4, "ryger": 5, "svinget": 2, "priva": 3, "Ahhh": 1, "Now": 2, "make": 1, "sense": 1, "genset": 1, "inspire": 1, "https://t.co/YOkk43zIMw": 1, "https://t.co/YfyjdLNkr6": 1, "https://t.co/TPTBQ0aqjK": 1, "tyr": 1, "mistet": 11, "troen": 1, "ove": 9, "https://t.co/Dm1iwmHKMQ": 1, "reax": 1, "flow-tv": 1, "Live": 6, "https://t.co/InKscc7ECL": 1, "f\u00e6ldningen": 1, "skove": 4, "https://t.co/Oen0XteNCw": 1, "Berlingske": 11, "kilder": 6, "st\u00f8dt": 4, "@JBoisen": 2, "blog": 6, "@DenOffentlige": 2, "@radikal": 4, "@MadsBrandstrup": 3, "skete": 7, "dejlig": 8, "solbeskinnet": 2, "74": 3, "spinmanualen": 2, "Socialdemok": 2, "@cr_hartmann": 2, "Ren": 4, "Energi": 1, "alle-pakken": 1, "Elkunden": 1, "aktiveres": 1, "spille": 7, "hovedrollen": 1, "ordentlighed": 6, "kysse": 1, "farvel": 5, "betjenten": 1, "https://t.co/iEsI1KVGSt": 1, "Trump-retorik": 7, "chokdoktrin": 7, "partilederrun": 7, "fantasi": 1, "Kunderne": 1, "https://t.co/fffM1JPXM0": 1, "https://t.co/JAjlxTEBAZ": 1, "Borger": 1, "morges": 4, "gisninger": 1, "regeringskonstellationer": 1, "Minimumsnormeringer": 5, "vigtigst": 2, "\u00e5bnede": 1, "d\u00f8rene": 1, "@radi": 1, "klimaafgifter": 1, "@alterna": 1, "FULDST\u00c6NDIG": 1, "@overskrift": 2, "Effekten": 2, "klimahysteri": 2, "Horsens": 2, "delte": 2, "Faceboo": 1, "urimligt": 6, "https://t.co/Qp6954bV6X": 1, "Normeringerne": 2, "h\u00f8jlundsforsamlingshus": 2, "undskyldnin": 1, "https://t.co/qdT11qmlVq": 1, "@hbhougaard": 2, "Elbiler": 3, "bindes": 2, "elnet": 5, "@danskenergi": 2, "samarbej": 2, "princippet": 3, "statsfinansierede": 2, "rekl": 1, "https://t.co/E68dSyI1Qz": 1, "gennemf\u00f8rer": 1, "initiativerne": 1, "https://t.co/UTRmskPuVE": 1, "opl\u00e6g": 4, "evidens": 3, "afkodning": 1, "vidensk": 1, "f\u00f8rsteh\u00e5ndsindtryk": 1, "https://t.co/ww98srKVyk": 1, "Beskyt": 1, "livsfarlige": 1, "Politikerne": 10, "@SusieJessen": 2, "10.00": 3, "bes\u00f8ger": 7, "Portland": 3, "b\u00e6redygtige": 7, "@KatrineBremsO": 1, "andres": 1, "Sand": 1, "H\u00f8yer": 1, "k\u00e5ringen": 1, "\u00c5rets": 2, "Bladtegning": 1, "\ud83c\udffe": 16, "@Elsebeth_Gerner": 1, "bredt": 8, "besparelsen": 2, "Anholdt": 6, "syre": 3, "sprogskole": 3, "perkere": 3, "blinde": 4, "https://t.co/fPBjhF5WNw": 1, "Opr\u00f8r": 1, "designpolitik": 1, "Folkene": 1, "@dengladebus": 1, "lange": 13, "lys": 5, "t\u00e6ndt": 4, "H\u00f8r": 11, "hvorf": 1, "https://t.co/19U0zHH09e": 1, "uddanne": 8, "sygeplejersker": 5, "Sm\u00f8rh\u00e5r": 8, "tosset": 3, "Artiklen": 3, "https://t.co/bWrBf3kfXD": 1, "@BalderAsmussen": 2, "overophedning": 2, "isen": 2, "smelter": 3, "drivis": 1, "https://t.co/Y9UqwsMSPF": 1, "@OliverRiel": 1, "fuldst\u00e6ndig": 17, "rystet": 4, "omstillin": 1, "@mikkelkrogsholm": 2, "blokke": 2, "bev\u00e6ger": 3, "rstats": 2, "krydsede": 1, "https://t.co/5iYz89KsSA": 1, "armada": 1, "staalbedste": 1, "@MargreteAuken": 5, "front": 9, "Vr\u00e5": 2, "H\u00f8jskole": 3, "Stegt": 1, "fl\u00e6sk": 1, "lif": 1, "https://t.co/cMUA0mxQHq": 1, "Libak": 4, "teamlibak": 1, "https://t.co/ZPKkGDvNSU": 1, "WHAAAAAT": 1, "https://t.co/mS1VPfL1Yh": 1, "ventet": 6, "socialdemokratiske": 7, "tavse": 3, "Flygtning": 8, "umage": 16, "Hendes": 13, "offentligfors\u00f8rgelse": 8, "54": 1, "spin": 8, "dere": 3, "https://t.co/lm1gV95h6A": 1, "ministerium": 3, "klima\u00f8konomisk": 3, "dpol": 3, "Enighed": 3, "ml": 9, "@Enhed": 3, "dyreste": 4, "velf\u00e6rdssamfund": 4, "https://t.co/SEWeFfcOFS": 1, "Overskriften": 2, "S-v\u00e6lger": 2, "negativt": 2, "86": 2, "foretr\u00e6": 2, "forventer": 3, "fyrt\u00e5rne": 2, "fagene": 1, "Nina": 1, "Troelsgaard": 1, "sk\u00f8n": 3, "50.042": 1, "humanismen": 1, "justeret": 1, "1:4": 1, "Seri\u00f8st": 7, "oprettede": 1, "dyrev\u00e6rnsloven": 1, "kort": 12, "udnyttet": 1, "sla": 1, "https://t.co/M7zDJJFOTj": 1, "Verdenskrig": 5, "mistede": 3, "oldemor": 1, "mormors": 1, "bror": 11, "menneskerettigh": 1, "Pit": 2, "Roadhouse": 2, "Vissenbjerg": 2, "kampagneteam": 2, "\ud83d\ude01": 5, "\ud83c\udf7d": 2, "turen": 4, "Bjerringbro": 2, "Polen": 3, "oven": 5, "@martinn0ergaard": 5, "Uwe": 6, "Max": 6, "Anmoder": 4, "gulvet": 6, "trit": 2, "s\u00e6rt": 2, "tidspun": 1, "https://t.co/S5U3HK7F2n": 1, "@PaedagogMal": 2, "alenetid": 1, "\u00e5bningstid": 1, "https://t.co/okF7JSqLRc": 1, "girl": 1, "power": 1, "esporten": 1, "\u00d8stifterne": 2, "---": 1, "velg\u00f8renhedsfonden": 1, "ligaen": 1, "https://t.co/MmJqC5L7uE": 1, "indvandrerfamilier": 2, "10.000": 3, "DH": 1, "70": 13, "lokalt": 6, "na": 1, "https://t.co/oqhbqz0fLs": 1, "Thumbs": 3, "up": 4, "18-\u00e5rige": 3, "Wesam": 3, "H\u00f8je": 3, "Taastrup": 5, "rejser": 7, "https://t.co/ZF2bx9t95": 1, "G": 14, "https://t.co/TGCtqBC6jY": 1, "panelerne": 1, "@ivaerkskibet": 2, "sindsygt": 2, "ma": 6, "https://t.co/5ufuCmSe4Q": 1, "julemanden": 1, "ulvenkommer": 2, "Tanker": 1, "mikronfonholdere": 1, "ftvalg2019": 1, "https://t.co/XVPCUFhZ4V": 1, "foreninger": 5, "https://t.co/OlGHHZw34V": 1, "https://t.co/Uu3KOtITWS": 1, "stol": 4, "Partierne": 3, "byde": 2, "velkomme": 1, "https://t.co/eyH7ulgmJn": 1, "Lover": 1, "https://t.co/3QaTLbbyvL": 1, "https://t.co/ljHawRHG7": 1, "forl\u00e6ngelse": 5, "samfundsmodel": 2, "https://t.co/RVct43GD4Y": 1, "senge": 3, "psykolog": 1, "https://t.co/Vp73sqroHI": 1, "partikolleger": 1, "sengen": 1, "https://t.co/gwhCST1yVU": 1, "reddet": 3, "taleradio": 4, "hundredetusindvis": 2, "di": 4, "https://t.co/ssetMVvnyK": 1, "fungere": 6, "@rudkjoebing": 3, "tilf\u00f8jer": 1, "gavn": 8, "rygestop": 4, "https://t.co/oRX0cygPze": 1, "Forsker-gruppen": 2, "DTU-klimamodellen": 2, "Modellen": 2, "rangere": 2, "partiernes": 10, "vurd": 2, "@Maddecat": 1, "Allerede": 2, "skr\u00e6mmende": 4, "konstatere": 2, "\u2066@PaulaLarrain1\u2069": 1, "120%ret": 1, "Paula": 3, "Larrain": 3, "stramme": 14, "lempelser": 8, "@ComradeUnperson": 2, "Steak": 2, "@climatemarchcph": 14, "Morgenthaler": 10, "slagets": 10, "afholdes": 15, "@dkpolparrot": 2, "Hurtigt": 1, "Slutter": 1, "Sass'": 1, "07:15": 1, "marerid": 1, "https://t.co/PkZssAiBYc": 1, "@majakirstine": 2, ".@EuropaBev": 1, "s\u00f8rger": 1, "fejret": 3, "https://t.co/vjV": 1, "minde": 10, "sammenarbejde": 5, "borgerligside": 3, "h\u00f8jerekstremisme": 3, "yderfl\u00f8je": 3, "Wiborg": 1, "fremtidenselite": 1, "stramskursch": 3, "https://t.co/DhsN106Mnd": 1, "hilsen": 5, "bedring": 2, "https://t.co/saFFUf1LuU": 1, "@kristeligt": 8, "https://t.co/j4StdSeMFs": 2, "@Ern_st": 5, "ulovliglogning": 4, "logningen": 2, "Ordentlighed": 1, "Mint": 5, "@BertelsenMikael": 2, "udskriver": 3, "skider": 2, "https://t.co/XmLIKQHhX8": 1, "@handicapraad": 3, "stive": 2, "efterlade": 2, "isboderne": 2, "https://t.co/trtym68OmW": 1, "Pakistanernes": 2, "Nationalparti": 2, "ku'": 2, "v\u00e6lgererkl\u00e6ringer": 3, "Alternat": 2, "H\u00f8jrenationale": 1, "EU-skeptiske": 2, "tredjedel": 1, "stemmerne": 5, "\ud83d\ude1f": 2, "@TulleBasen": 3, "Karnevals": 1, "@KrestenThomsen": 1, "@MetteMBMGroup": 1, "planlagte": 1, "mani": 1, "Leg": 1, "kreativitet": 3, "menneskelige": 4, "relationer": 8, "samfundsudvikling": 1, "Resten": 1, "https://t.co/OafLNzmVaj": 1, "annoncen": 2, "Ambiti\u00f8st": 1, "spa": 2, "https://t.co/i7E9Akybo1": 1, "sundhedstjek": 3, "kognitive": 3, "https://t.co/EqoaQjC2Ms": 1, "@VKoushede": 1, "mental": 2, "trivsel": 4, "D\u00e5rlig": 2, "@Larsskou": 2, "@Ckjuul": 4, "@peterkofod": 5, "fejrer": 1, "taburetten": 2, "@ven": 2, "Kortfilmen": 1, "VALGAFTEN": 1, "1998": 1, "Oscar": 1, "1999": 1, "undervisningen": 1, "https://t.co/Oijtd5IMH9": 1, "dronni": 1, "https://t.co/gZSP72yxsX": 1, "@Hans_Kr_Skibby": 2, "tiltalende": 1, ".@Spolitik": 13, "tidlig": 17, "https://t.co/ZhrjmvWm8B": 1, "snakken": 3, "tank": 2, "station": 2, "Game": 3, "changeren": 1, "kagen": 7, "https://t.co/UZYCITzMtR": 1, "ft19valg": 1, "https://t.co/uA9hI1JLQz": 1, "eksponeret": 1, "nedlukning": 1, "opfattet": 1, "https://t.co/NJXZw2KPRU": 1, "@MogensMW": 7, "partilederdebatter": 9, "handicapperspektivet": 3, "valgfold": 1, "https://t.co/oIsVd4iNB8": 1, "pokalen": 3, "@DanmarksR": 2, "naturlige": 6, "forfalde": 2, "DaginstitutionerBagFacaden": 3, "udv\u00e6lgelseshatten": 1, "skrige": 1, "SLYTHERIIIIN": 1, "@lars_kunstmann": 1, "Elektrobr\u00e6ndstof": 1, "brint": 1, "Udnyt": 1, "eksisterende": 1, "infrastruktur": 2, "Sort": 1, "Drain": 1, "swamp": 1, "r\u00e5ddenskaben": 1, "lyset": 10, "L\u00e6gger": 4, "\u2066@MrMesserschmidt\u2069": 1, "\u2066@P1radio\u2069": 1, "undsagde": 1, "borgerrettigheder": 3, "scener": 3, "https://t.co/BI2s9p2tYW": 2, "Ekstremisme": 1, "realitetssans": 1, "dkgre": 1, "@KarinaMimoun": 5, "JEG": 2, "SELVE": 1, "DEMOKRATISKE": 1, "PROCES": 1, "s\u00f8ns": 2, "Youtube-anbefalinger": 2, "crazy": 4, "Yout": 2, "@FattahmorganaDK": 1, "overenskomsten": 1, "funktion\u00e6rloven": 1, "gravide": 2, "sm\u00e5sl\u00f8je": 1, "https://t.co/AyGh575XJm": 1, "Trepartsaftale": 2, "FOA": 5, "civilsamfundet": 3, "styrke": 13, "kvaliteten": 4, "kritiske": 10, "umodne": 1, "underl\u00f8dige": 1, "roligt": 6, "reklameslogan": 1, "gokkejokke": 1, "pul": 1, "https://t.co/tuOdgDRUIk": 1, "public": 4, "service": 7, "kanal": 2, "V\u00e6rdiskreddet": 1, "hadetale": 1, "frederiksberger": 2, "ugens": 4, "selvironiske": 2, "@ThueHolm": 7, "quiztid": 1, "europaparlamentsvalg": 1, "union": 1, "Quiz": 1, "https:/": 9, "parodi": 1, "realiteten": 2, "sp": 4, "https://t.co/tBRHZDaeGk": 1, "@SimonLindkr": 5, "@Mikkel_Munck": 3, "Distortion": 1, "koster": 7, "femte": 6, "servicebranchen": 4, "kanten": 9, "@AliceBuchholtz": 3, "@Berry1952": 3, "afskaffet": 2, "BLASFEMI-paragrafferne": 1, "https://t.co/NwuZ7cuvzl": 1, "@Synergiorg": 11, "energirenovering": 1, "bygningsmasse": 1, "energiforbrug": 3, "He": 2, "Aksel": 1, "https://t.co/PIESmi30c9": 1, "@Kvindesamfund": 4, "hj\u00f8rnesten": 2, "ligestillingen": 2, "bevare": 6, "Mercedes-valg-\u00f8rering": 1, "linje": 7, "4A": 1, "https://t.co/G1qgbk3c2U": 1, "@Trinebramsen": 6, "fynsk": 1, "brunsviger": 2, "https://t.co/CIdOJSptCL": 1, "@PoulStruve": 1, "Musketereden": 2, "pudse": 2, "b\u00f8der": 4, "smid": 1, "@MrBenBen": 10, "eu": 6, "@Da": 2, "tredive": 1, "80'erne": 2, "@TANTlab": 1, "Liker": 2, "fanget": 5, "partipolitiske": 2, "bobler": 2, "@AsgerGehrt": 2, "@AndersKMunk": 1, "folks": 12, "bid": 7, "fixed": 1, "standpunkt": 2, "https://t.co/NygpyUS4OI": 2, "For\u00e6ldrenes": 1, "afvist": 4, "asyl": 3, "elsker": 9, "TagDanmarkTilbage": 2, "Deligt": 1, "https://t.co/hD9b8nBWZ2": 1, "H\u00f8nge-v\u00e6lger": 4, "R": 11, "polemik": 2, "s\u00f8": 1, "https://t.co/F8ZOUrkJ1r": 1, "F\u00e5": 14, "klimae": 4, "https://t.co/e5L6yYcJN6": 1, "@RikkeCollin": 3, "opsigelsesvarsel": 1, "eft": 5, "https://t.co/UaqYo5GSfr": 1, "@MGArentsen": 1, "robuste": 1, "elnetselskaberne": 1, "fremtidssikre": 1, "dispensation": 4, "spr\u00f8jte": 1, "grundvand": 1, "ih": 1, "https://t.co/nQv9Hz2hw0": 1, "betroet": 2, "regeringsmagten": 16, "1990": 3, "https://t.co/tfu0fUXwIM": 1, "valgperiode": 2, "91": 1, "https://t.co/MZJnDAAWpx": 1, "Milj\u00f8": 3, "vigtigeste": 1, "valgtema": 1, "teten": 1, "overbyder": 1, "useri\u00f8st": 2, "hin": 1, "https://t.co/7bPNVyEIMP": 1, "debatterne": 5, "k\u00e6restebreve": 5, "vestjysk": 3, "till\u00e6gsmandater": 3, "https://t.co/1CMdMIt7I5": 3, "Mikkel": 5, "opsummerede": 3, "paradoks": 3, "forh\u00e5bentlig": 6, "iv\u00e6rks\u00e6tterpolitik": 1, "socialt": 13, "si": 16, "https://t.co/q3UOFatnt9": 1, "samtlige": 8, "helbrede": 2, "tidl": 1, "https://t.co/8PLvv2Q9BR": 1, "Held": 2, "lykke": 2, "regeringsmagt": 1, "https://t.co/RaHIoTl5UB": 1, "skruer": 2, "bisonen": 2, "https://t.co/Y1SRF0sCWX": 2, "flygter": 3, "D\u00f8llners": 1, "27/4": 1, "https://t.co/dZ1giSeNgf": 1, "slutspurt": 1, "speeder": 3, "artike": 1, "https://t.co/zdpLKlgTP3": 1, "stempler": 2, "bed\u00f8mmer": 1, "noge": 3, "https://t.co/CUDthSEmY7": 1, "@runekdk": 2, "Sp\u00f8rgsm\u00e5let": 2, "debatformatets": 1, "iboende": 1, "sportsd": 1, "https://t.co/6OjfqZwKK0": 1, "annoncerer": 4, "besparelse": 1, "konsulentydelser": 1, "https://t.co/dWdWA1RoXk": 1, "Pressem\u00f8de": 5, "11.00": 5, "Bibliotekshaven": 5, "@kristianthdahl": 8, "@kofodpeter": 5, "@andersvistisen": 5, "@PAdel": 5, "https://t.co/zyfBPjzZva": 1, "livsva": 1, "https://t.co/g0vOetZjge": 1, "14": 13, "bygninger": 3, "@DanskByggeri": 9, "https://t.co/UJPUVTi9qU": 1, "friskolernes": 1, "overlevelse": 1, "landdistrikterne": 1, "Blot": 8, "@MichaelsMedie": 3, "l\u00e6nger": 1, "folkevalgte": 4, ":-(": 2, "tilskriver": 1, "uligev\u00e6gt": 1, "kvindesyn": 1, "https://t.co/cibeCzxeGR": 1, "Kend": 3, "\u2066@rasmusnordqvist\u2069": 2, "https://t.co/glvXhE7QNa": 2, "mlkrigstidens": 1, "h\u00f8jreekstremisme": 1, "https://t.co/fUGHtvcaBr": 1, "skridt": 15, "v\u00e5gnet": 1, "\ud83d\udd5a": 1, "handli": 1, "Undrer": 1, "smule": 5, "indr\u00f8mmelser": 2, "tilbagegang": 6, "https://t.co/2U1nX1gTuB": 1, "Byggeriets": 1, "erhvervspolitikken": 1, "dkbyg": 4, "https://t.co/lFqNiv2naN": 1, "D\u00e9t": 6, "utal": 1, "glemme": 4, "Carbon": 1, "industrialiseres": 1, "Hvilken": 8, "Symbolpolitik": 1, "splittelse": 5, "sortsyn": 1, "friere": 5, "St\u00f8rste": 4, "trends\u00e6tter": 3, "kopier": 3, "Meeen": 1, "allesammen": 5, "https://t.co/b8upsIJCRF": 1, "velf\u00e6rdsmigranter": 2, "islamister": 4, "voldt": 2, "Arbejdskamp": 1, "klimakamp": 3, "fagbev\u00e6gelsen": 4, "kraftfuldt": 1, "https://t.co/sYUbkwk6PO": 1, "overlegen": 2, "splittelsen": 1, "https://t.co/60oNVMSckv": 1, "kulden": 1, "https://t.co/pG9L1gMMLh": 1, "@philipta": 3, "valgkampe": 3, "\u2066\u2066\u2066@_MaiMercado\u2069": 3, "forf\u00e6rdeligt": 4, "hjertesk\u00e6rende": 3, "handles": 3, "nu\u203c\ufe0fMinimums": 3, "fagtimer": 1, "kortere": 2, "skoledage": 1, "https://t.co/RPxEdNyYSD": 1, "dreng": 3, "tosser": 2, "titler": 1, "Grever": 1, "baroner": 1, "kong": 1, "gulerod": 1, "X-K\u00f8bi": 1, "https://t.co/65obIGP5uF": 1, "3/4": 1, "indr\u00f8mmel": 1, "https://t.co/vI790yN0tN": 1, "@MLTiirikainen": 1, "EU-rapport": 2, "udledningen": 2, "klimaskadelig": 1, "s\u00e5dant": 1, "https://t.co/iAOepS1JAB": 2, "@LiseLarsenDK": 1, "https://t.co/wf5NXl": 1, "Bierne": 3, "blomsterne": 3, "biodiversiteten": 3, "forsvinder": 9, "\n \n": 10, "groteskt": 3, "Statsministerens": 3, "svigerdatter": 4, "ramt": 5, "bel\u00f8bsordningen": 3, "p\u00e5virket": 3, "\u00d8-lovgivning": 3, "https://t.co/6qKjUEOKxX": 1, "forbandet": 2, "kernev\u00e6rdier": 1, "partiet": 16, "@Marchen_Neel": 13, "Lindholm": 1, "mege": 2, "@StineSkot": 1, "Sp\u00f8rgsm\u00e5l": 4, "Tingbjerg": 1, "Strandvejen": 1, "Ift.": 3, "ambiti\u00f8st": 11, "quo": 2, "klappe": 1, "skulderen": 2, "Virkelighedsfjernt": 1, "r\u00e6kk": 1, "https://t.co/d9acDCeVn6": 1, "Hot": 1, "take": 3, "https://t.co/PSucbKvStG": 1, ".@EvaFlyvholm": 1, "Underskriv": 3, "taxjustice": 3, "valgl\u00f8ftet": 3, "https://t.co/zOdCtZjnv3": 1, "@wang_cam": 1, "omprioriteringsbidrage": 1, "Tommel": 2, "@Venstredk": 6, "https://t.co/jnKflkWAfk": 1, "https://t.co/2SO7E6euO5": 1, "@liberty_dane": 1, "@Kurt42Hansen": 1, "trist": 18, "skuffende": 1, "bias": 3, "tvangslicens": 1, "venstreori": 1, "fyret": 13, "l\u00f8gner": 9, "forskellighed": 1, "indflydelsen": 1, "hanner": 1, "hunner": 1, "ligestilling": 7, "https://t.co/ZxtXWWZAsM": 1, "https://t.co/oJlgcus6xS": 1, "h\u00e6rleder": 1, "udsagn": 6, "inge": 1, "https://t.co/WdvDwsBY3X": 1, "Forts\u00e6t": 1, "dereretalternativ": 2, "derforuffe": 4, "Sommerfugle": 4, "bier": 5, "padder": 4, "fr\u00f8er": 4, "fuglearter": 4, "\u00f8del\u00e6g": 1, "https://t.co/tAOPvatK2a": 1, "Hemmelige": 4, "donationer": 2, "Venstre-profiler": 1, "udl\u00f8ser": 9, "b\u00f8de": 2, "Region": 4, "Midtjylland": 3, "offentli": 2, "https://t.co/tca2xDaIQs": 1, "snyder": 11, "v\u00e6gten": 6, "bel\u00f8b": 7, "\u00e5rerne": 5, "@kevinshakir": 2, "klage": 4, "ordstyrerens": 2, "modspil": 2, "spredning": 2, "@JThulesen": 2, "https://t.co/KwYEQ7DBmp": 1, "snydt": 1, "SF-formand": 2, "medvidende": 1, "delt": 5, "https://t.co/Oc6uzAw5Sg": 1, "@nSturis": 3, "Self": 4, "kig": 8, "argumenterne": 3, "@a_steenberg": 2, "indr\u00f8mmelse": 1, "Uventet": 1, "https://t.co/yXvGodR0uA": 1, "Humoristisk": 1, "timing": 2, "indstuderes": 1, "Vin": 1, "Hungersn\u00f8d": 1, "Solen": 3, "DVALE": 1, "n\u00f8je": 7, "observeret": 6, "ud\u00f8vet": 6, "@jette_aagaard": 3, "Bagmandspolitiet": 4, "sigtet": 4, "Bank-chefer": 3, "https://t.co/iX0ZqUYLiV": 3, "@M_Boendergaard": 2, "strategi": 7, "elektrificering": 5, "\ud83d\udd0b": 3, "\ud83d\ude97": 3, "indirekte": 5, "pyntegr\u00f8n": 1, "https://t.co/mw43KuvCvt": 1, "EUSAIR": 1, "venskaber": 1, "Rewilding": 1, "Molslaboratoriet": 1, "Hel\u00e5rsgr\u00e6ssende": 1, "okser": 1, "heste": 1, "tilskudsfodring": 1, "Fede": 1, "strukturer": 3, "ubegribeligt": 2, "kommentar": 6, "underholdende": 4, "forklaring": 5, "befolkningsudviklingen": 1, "https://t.co/8FfvdvYYcu": 1, "https://t.co/4YOHnrIGbO": 4, "afgiftpulje": 1, "Lur": 1, "udl\u00e6ndingedebatten": 2, "racistisk": 2, "nazistisk": 4, "@Tulkasdk": 2, "adf\u00e6rd": 4, "https://t.co/zD6RhzhXjc": 1, "T\u00c6T": 1, "Nordqvist": 2, "energien": 1, "spidskandi": 1, "\u00e5rhundredes": 1, "blufmager": 1, "beundrer": 2, "argeste": 1, "fundamentale": 1, "hovedmodstandere": 1, "id\u00e9kamp": 1, "1800-tall": 1, "https://t.co/KSzxLI3hgU": 1, "manipulere": 2, "handicaporganisation": 1, "handicappede": 2, "udnytter": 2, "overleg": 1, "https://t.co/IR0wsaSXlS": 1, "@MEPvistisen": 1, "@matteosalvinimi": 2, "@EUCommonSense": 1, "Salvi": 1, "https://t.co/Z4BuTCBxKD": 1, "K\u00c6MPE": 3, "\ud83d\udc3c": 3, "@pederhvelplund": 7, "funderet": 3, "lottovindere": 1, "hjemstavn": 1, "\u00e5rtie": 1, "https://t.co/SdxrhKrpDw": 1, "2pctbesparelser": 1, "ringere": 7, "https://t.co/bgi2Wq4YAe": 1, "kompetence": 1, "irrelevant": 2, "st\u00f8rrelse": 1, "folkevalg": 1, "valgte": 2, "qua": 1, "https://t.co/DEwAN6BTeF": 1, "borgmesterdebat": 2, "\u2066@PernilleBeckman\u2069": 2, "Carsten": 2, "Lejre": 2, "\u2066@DanskIndustri\u2069": 2, "erhvervstr\u00e6f": 1, "l\u00e6rer": 11, "remse": 3, "youtube": 2, "https://t.co/YaKN7G8yQj": 1, "Angst": 1, "s\u00f8vnbesv\u00e6r": 1, "jobcentret": 1, "@JensRingberg": 4, "@KenRemontius": 2, "f\u00f8rte": 3, "uansvarlig": 2, "afs\u00e6t": 4, "https://t.co/FbsFv1mJTg": 1, "l\u00f8s": 10, "friskoletraditionen": 1, "ordentl": 1, "@kimthedanish": 5, "@HalvDan2": 4, "@DKPolitik": 2, "Kim": 5, "@KMDIT-historien": 1, "https://t.co/NYcl5oZwDT": 1, ".@askrost": 1, "lavet": 25, "skattekiste": 1, "veltilrettelagt": 2, "-kandi": 1, "https://t.co/L6KEvdpTQm": 1, "b\u00f8ger": 6, "@Magistrene": 4, "budskaber": 4, "https://t.co/uF0tP5y57C": 1, "vaffor": 1, "fagforening": 2, "Merlin": 1, "\ud83d\udc36": 1, "https://t.co/lKp0drkE0B": 1, ".@carolinamaier": 4, "Klimaforandringerne": 4, "menneskeskabte": 4, "https://t.co/oOPWTFqfDT": 1, "55": 6, "+2": 8, "Holdningsm\u00e6ssigt": 1, "diametrale": 1, "https://t.co/NqlQK9pvmg": 1, "@LasseSkou": 1, "ubudne": 1, "opdages": 1, "presser": 1, "kommunikationsmedarbejder": 1, "L": 9, "250.000": 2, "smidige": 2, "Kurt": 1, "Beier-sagen": 1, "filippinske": 1, "slumlejr": 1, "Padborg": 1, "r\u00e6set": 1, "chauff\u00f8rbranchen": 1, "Polsk": 1, "opholdsti": 1, "meningsl\u00f8s": 10, "pumpe": 9, "fungerer": 7, "https://t.co/HkhsJJXgDR": 1, "Byggecentre": 2, "vilk\u00e5r": 19, "https://t.co/f6Wklt6uU5": 1, "Investeringer": 8, "@tvbranchen": 1, "dk4": 1, "spild": 6, "Mediedistribut\u00f8rer": 1, "museer": 1, "driv": 1, "@elfinns": 2, "@Khoenge": 1, "Indeksering": 1, "b\u00f8rnecheck": 3, "forskels": 1, "@rene_rth": 1, "@IDA": 4, "testland": 2, "mfl.": 3, "road": 2, "agendaen": 1, "ifm": 2, "@CamillaHersom": 5, "Dj\u00f8f-indeks": 3, "blokkene": 5, "https://t.co/rBHgx9gwF7": 1, "@Vifo_dk": 1, "tr\u00e5dte": 4, "\u00e6ndring": 2, "folkeoplysningsloven": 2, "kraft": 2, "forhindre": 3, "anti-demokratiske": 2, "modtag": 1, "plade": 2, "debatteret": 2, "kunstens": 1, "https://t.co/ra8xEAeDhJ": 1, "monster": 3, "https://t.co/GoZoPlY2SV": 1, "NY": 6, "AFSL\u00d8RING": 4, "overtr\u00e5dte": 4, "polititilhold": 4, "tilhold": 4, "ba": 7, "@kj_bertram": 8, "utryg": 4, "nerv\u00f8s": 4, "rask": 4, "koral": 4, "S-hold": 1, "frivillige": 7, "Hjultorv": 1, "N\u00e6stv": 1, "https://t.co/Eezz0ejYgV": 1, "overbudspolitik": 4, "H\u00f8jere": 5, "L\u00f8s": 1, "tonen": 2, "https://t.co/W0CmVB2GHx": 1, "Lyden": 5, "desperat": 6, "kyniske": 3, "udl\u00e6ndingekort": 3, "@AlbrechtsenMaja": 1, "\u00c5rhusianere": 2, "Kig": 2, "rampen": 2, "dokk1": 2, "15.30": 2, "EPvalget": 2, "offer": 1, "kortet": 2, "https://t.co/0WkCPxala7": 1, "folketingsmedlemmer": 6, "tweeter": 4, "statsministerduellen": 3, "Bjarne": 4, "vaccinen": 1, "populisme": 6, "anti-vaxxer": 1, "uddannelsesdebatten": 1, "frav\u00e6rende": 2, "mulighe": 1, "https://t.co/0d162ZUETq": 1, "grupp": 1, "https://t.co/VIVHXVegNk": 1, "@frankeman25": 1, "Racisten": 1, "https://t.co/KWVejtc8eR": 1, "Imponerende": 2, "argumentationsteknik": 1, "balance": 11, "https://t.co/909jMINEAq": 1, "S-regering": 3, "behandlingskr\u00e6vende": 2, "https://t.co/Y8cDnyjnZc": 1, "@ChristinaAcke10": 3, "Ok": 6, "tvivlsomme": 3, "privatpersoner": 3, "strib": 2, "@Uffe_Tang": 4, "velf\u00e6rdsoffensiv": 2, "matcher": 2, "Socialdemokraternes": 5, "faktaen": 2, "foregangsland": 6, "allerbedste": 2, "mi": 7, "ophidsede": 3, "Gyldendal": 3, "neger": 3, "8,7": 3, "https://t.co/1zd10jf110": 2, "farlige": 3, "extreme": 1, "p\u00e5f\u00f8rt": 1, "SARC": 2, "skisportssteder": 1, "handleplan": 2, "flaskehals": 2, "undre": 3, "opstod": 2, "rettidig": 2, "https://t.co/DaXbKJacZZ": 1, "overbetaling": 13, "usympatisk": 6, "underbetale": 4, "@FardinMah": 2, "IRGCTerrorists": 2, "BlacklistMOIS": 2, "crimesagainstchildren": 2, "CrimesAgainstHumanity": 2, "@USAdar": 2, "positive": 4, "S\u00e6rligt": 5, "Uligheden": 5, "koblingsprocent": 5, "neds\u00e6tte": 10, "https://t.co/RGZ3ga5dGf": 1, "@Ask_Abildgaard": 2, "Sm\u00e5": 1, "handicapgrupper": 1, "sk\u00e6vvrider": 1, "ue": 1, "Fremad": 5, "bytorv": 1, "M\u00f8dte": 4, "\u2066@mfMorten\u2069": 1, "https://t.co/xkX1QYXroY": 1, "Udgifterne": 3, "antaget": 3, "https://t.co/Abf2oVcMN0": 3, "t\u00e6tte": 3, "\u00d8strigs": 2, "@koldsmed": 7, "https://t.co/xscy12HSfY": 1, "indsigt": 7, "foragte": 1, "-kan": 1, "kolleg": 1, "https://t.co/pKMIGlwcyk": 1, "@Leif_VP": 2, "sm\u00e5racister": 1, "nazisterne": 1, "sjov": 3, "Haugaard": 1, "https://t.co/nMMPwikMWf": 1, "@ChrSortw1": 1, "Besparelser": 2, "sundhedsomr\u00e5det": 2, "kejserens": 1, "https://t.co/RR1WUqHD3u": 1, "politikerene": 1, "ifm.": 2, "\u2753": 15, "Id\u00e9er": 1, "DEL": 8, "\u2b50": 3, "@LSeiding": 4, "kompromisl\u00f8st": 5, "tages": 8, "sk\u00e6gget": 3, "kam": 5, "\u263a": 4, "\ufe0f-": 3, "l\u00e6g": 9, "Birchs": 3, "fris\u00f8rsalon": 3, "Alhamb": 3, "uddannelsesloftet": 2, "finansiering": 1, "https://t.co/6UwOnYhUD7": 1, "FT-valg": 1, "konsekvens": 2, "behandlet": 2, "aftalen": 1, "forpligtet": 4, "https://t.co/Brknz4BHQb": 1, "offentlighedsloven": 1, "Satire": 1, "Embedsv\u00e6rftet": 1, "Offentlighedsloven": 1, "https://t.co/ZWbSpU1WXz": 1, "Elbilerne": 3, "Milliard-investe": 1, "https://t.co/W3uXLbQ43r": 1, "Pr\u00e6cis": 13, "Slut": 6, "fokusforskydelse": 1, "Social": 3, "slagside": 4, "klimahandling": 6, "undsk": 3, "varmeregningen": 1, "Verdo": 1, "plukket": 1, "vandkunder": 1, "https://t.co/6tmxzufMDp": 1, "startup-penge": 1, "https://t.co/bbvwtZf2wj": 1, "Gaver": 1, "modparten": 1, "visioner.*suk": 1, "Presselogen": 1, "Besserwisserne": 2, "https://t.co/d77ODaugre": 1, "@selvkorende": 1, "Hamborg": 1, "forrest": 3, "selvk\u00f8rende": 1, "klummeskribent": 1, "Messer": 1, "45": 5, "Socialdemokrat": 2, "hmm": 1, "farver": 6, "gadevalgkamp": 3, "Kbhs": 3, "Hovedbaneg\u00e5rd": 3, "morgenen": 5, "https://t.co/9Goy3RBMny": 1, "@A4Arbejdsmiljo": 1, "Seks": 1, "socialp\u00e6dagoger": 1, "stressede": 1, "jobbet": 5, "Socialp\u00e6dagogerne": 1, "@B": 1, "drenge": 1, "slips": 1, "sum": 1, "lommen": 3, "arb": 4, "https://t.co/zotUcUg7GW": 1, "@mbredsdorff": 7, "\u00f8re": 5, "br\u00e6ndstoffet": 5, "\ud83c\udd93": 5, "indg\u00e5et": 1, "Danmarkshistorien": 1, "@MayBrittKattrup": 5, "egenbetaling": 2, "sundhedsbehandlinger": 2, "ft1": 1, "egnet": 2, "Velanset": 2, "Economist-klumme": 2, "https://t.co/0JHHG7V7V4": 1, "8.": 3, "elbil": 5, "bil": 7, "h\u00f8je": 11, "elbilernes": 3, "begr\u00e6nsede": 3, "r\u00e6kkevidd": 2, "JOBOPSLAG": 1, "PROJEKTLEDER": 1, "S\u00d8GES": 1, "fyldt": 9, "struktureret": 1, "stand": 8, "Eftersom": 1, "@GitteLillelundB": 1, "@advice_as": 2, "kulturpolitiske": 2, "https://t.co/IeBsDKTOp2": 1, "rangordne": 7, "L\u00f8kkegaard": 1, "https://t.co/58dgu0VkwO": 1, "valgfolkemoede": 3, "Henning": 2, "Hyllesteds": 1, "@BalanceDanmark": 2, "tema": 7, "geografisk": 2, "Om": 16, "b\u00e6redyg": 2, "dags": 6, "vikaren": 2, "Helved": 1, "Tr\u00e5dte": 1, "sk\u00e6lved": 1, "Imens": 4, "gynge": 1, "Historikere": 3, "fremmedhad": 5, "nationalisme": 7, "retorikken": 4, "donation-br\u00f8ler": 1, "kapl\u00f8bmodbunden": 2, "formueskat": 2, "afkast": 2, "udrydde": 2, "ver": 2, "detejlledet": 1, "ringest": 1, "sulte": 1, "https://t.co/fyAy9mv9LT": 1, "radioen": 1, "anbefaling": 5, "k\u00f8be": 5, "tomater": 1, "Forstod": 1, "https://t.co/ygQXhtTceh": 1, "@tomblock77": 1, "T.": 2, "https://t.co/bYqqo5UIiD": 1, "@rikkelauth": 2, "\u2066@jacobmark_sf\u2069.": 2, "Fokus": 4, "samler": 3, "tilslutte": 3, "parterapi": 2, "decideret": 2, "ubehagelig": 1, "landsbytosser": 1, "ftval": 1, "@vindmoller": 8, "landskabet": 3, "elledninger": 3, "@Kris": 3, "@Jes_Moeller": 1, "H\u00e5rde": 2, "uv\u00e6sen": 2, "narko": 2, "livs": 2, "Cue": 1, "frimarkedsideologerne": 1, "bedyrer": 1, "bestyrelsen": 1, "vurderet": 2, "https://t.co/DmVLucHweC": 2, "erfarne": 3, "klimaomr\u00e5det": 4, "@PelleMortensen": 3, "sindelag": 1, "Juniad": 1, "NE": 1, "jihad-konference": 1, "selvmordsbomber": 1, "hyldes": 1, "https://t.co/JxyQOmKpEw": 1, "Afsl\u00f8rende": 1, "@CarlAndersenLA": 2, "@AndersEjbye": 3, "15-\u00e5rig": 3, "begik": 3, "Maceo": 3, "selvmord": 3, "Hj\u00e6lpen": 3, "led": 5, "kortlagt": 4, "Avisen": 5, "andendagen": 2, "overbu": 1, "https://t.co/k0XPLfWS6": 1, "syv": 5, "eksperterne": 1, "Tirdagsanalysen": 1, "adelsm\u00e6rke": 1, "folkestem": 1, "hjemsendelserne": 2, "@DanskDf199": 1, "DANVAs": 1, "\u00c5rsm\u00f8de": 1, "vandbranchen": 1, "Vand": 1, "https://t.co/GXKfRX5GMa": 1, "Gus": 3, "dis": 4, "Torv": 3, "R\u00f8nne": 4, "lyste": 3, "https://t.co/jjePYGrG5B": 3, "Introducerer": 2, "BAKSPEJLS-REKLAME": 2, "d\u00e9t": 10, "@SociologenHD": 4, "hyre": 4, "J\u00fcrgen": 5, "Klopp": 5, "r\u00e5dgiver": 6, "@overvgningsSamf": 4, "damer": 7, "herrer": 6, "lurers\u00f8ren": 4, "aka": 5, "daginsitutioner": 7, "ber\u00f8mte": 1, "gavne": 3, "\ud83e\udd22": 3, "Cecilie": 4, "studiev\u00e6rt": 1, "debatprogrammer": 1, "https://t.co/HO35lamh3q": 1, "besparelser": 13, "universiteternes": 3, "humanistiske": 2, "samfundsvidens": 2, "Katolsk": 1, "pr\u00e6st": 1, "katolske": 1, "Iben": 1, "Thranholm": 1, "verdensbillede": 1, "uhyggelige": 3, "https://t.co/NiZLPEXrk2": 1, "dumping": 4, "Jobcenter": 2, "L\u00e6rkevej": 2, "2400": 2, "NV": 2, "John": 6, "Erik": 9, "Wagner": 4, "W": 2, "https://t.co/05mBggxMDc": 1, ".@uffeelbaek": 8, "ulven": 5, "massive": 4, "@tomgislev": 1, "g\u00e5rdsdagens": 1, "kronik": 3, "NT": 1, "@jeppebundsgaard": 1, "diskussionen": 3, "@FjordMfs": 6, "streg": 3, "m\u00e5ls\u00e6tn": 1, "KD's": 1, "tr\u00e6de": 2, "medmennesker": 1, "stiggrenov": 1, "https://t.co/qZ6iYp5D1Y": 2, "m\u00e5den": 2, "sm\u00e5b\u00f8rn": 2, "egoist": 2, "overgreb": 5, "https://t.co/IQZEUfGvnn": 1, "Sta": 3, "skarp": 10, "engageret": 4, "topform": 4, "overvism\u00e6nd": 1, "kortsigtede": 1, "https://t.co/jjMS7MehGK": 1, "\ud83d\udeb1": 6, "pesticidrester": 4, "10.": 4, "drikkevandsboring": 2, "grundvandet": 3, "Borgerne": 3, "Ege": 2, "liiiiige": 2, "https://t.co/x72V2GJ9WA": 1, "@BHaarder": 3, "9:20": 2, "dkmusik": 2, "https://t.co/lWYVa8FheZ": 2, "https://t.co/6Symki9ZGV": 1, "folkeskole": 2, "forsamlingshuse": 1, "biblioteker": 1, "uddannelsesinstitutioner": 1, "dumme": 5, "d\u00e6ne": 1, "glemmer": 3, "b\u00f8rn's": 1, "@antongrau": 1, "@MartinCEPOS": 3, "@JonasHerby": 3, "CEPOS": 1, "@HannahBrejnholt": 2, "https://t.co/yVFpHdNdFL": 1, "kigget": 2, "udbuddirektivet": 1, "br": 6, "overhalet": 2, "h\u00f8jre": 9, "indr\u00f8mme": 4, "hr.": 1, "gifter": 1, "https://t.co/mKm0PnLueE": 1, "@kulturmonitor": 2, "Kulturdanmark": 3, "Andreas": 4, "Pourkamali": 2, "classic": 1, "grundlovssikrede": 1, "ejendomsret": 1, "Offentlige": 1, "myndigheder": 1, "https://t.co/BeKD817BfW": 1, "Gl\u00e6deligt": 7, "M\u00e6lk": 4, "bleer": 4, "odense": 2, "leveringsdygtige": 1, "former": 2, "https://t.co/OEZ5v0vsxC": 1, "https://t.co/FZSdSZ5RbN": 1, "https://t.co/X6F9J4PU1": 1, "Afskaffelsen": 2, "efterl\u00f8n": 4, "l\u00f8nmodtagere": 10, "nedslidning": 6, "logik": 6, "udgangspunkt": 7, "statens": 2, "borgernes": 3, "https://t.co/HPB2W11X9": 1, "@YasminDavali": 2, "rekordtid": 1, "Bl\u00e5gaards": 1, "k\u00e6rlighed": 2, "Voldemort": 2, "undrende": 1, "https://t.co/bEiyvjdngf": 1, "sjovere": 4, "https://t.co/EjcD8TIuu0": 1, "kurs": 8, "kobling": 1, "https://t.co/UCTRgFBsQG": 1, "egoistisk": 1, "uopdragen": 1, "T\u00e6nker": 5, "https://t.co/2vz7wuFGnw": 1, "21.30": 2, "g\u00e6ster": 2, "TV-Avisen": 3, "@MunchPerrin": 2, "\ud83d\udcfa": 2, "europa-parlamentsvalget": 1, "https://t.co/yTuyCsaW0": 1, "kaldes": 2, "Bondepartiet": 1, "Tonsvis": 1, "plakater": 9, "https://t.co/sEY4buseJO": 1, "seddel": 4, "voldspsykopaterne": 4, "dkmed": 8, "2009": 3, "https://t.co/8EhhME0RfD": 1, "graver": 1, "grav": 1, ".@Vifo_dk": 3, "Frirummets": 5, "projektleder": 4, "@marleneBL": 2, "m\u00e5der": 11, "VISIONERNE": 1, "https://t.co/24DYe5ujtF": 1, "@venstre": 8, "literen": 1, "https://t.co/658tq7dvqe": 1, "l\u00f8srive": 1, "bes\u00e6ttelse": 1, "klaphat": 1, "tredjemest": 1, "https://t.co/uOvAfotOp4": 1, "drivhusgas": 2, "eminent": 2, "gangene": 1, "https://t.co/Dqc85ewPRE": 1, "hedt": 3, "l\u00f8srevet": 3, "https://t.co/WFaMDmNgqY": 1, "friskolenedsk\u00e6ring": 1, "hen": 11, "6000": 5, "d\u00f8r": 11, "for\u00e6ldede": 5, "undervurderer": 4, "skaderne": 4, "umulighed": 2, "overkommelig": 2, "opgave": 13, "inte": 2, "indkomst": 5, "Billige": 2, "Prisen": 5, "FunFact": 1, "7.-15": 1, "uansvarlige": 2, "sk\u00e6rer": 6, "skatterne": 1, "https://t.co/jHmCOQt2DB": 1, "DeRigtigVigtigeHistorier": 1, "gemmer": 3, "JAAAA": 1, "H\u00d8RT": 2, "Endelige": 1, "menneskelig": 1, "https://t.co/37AncE19wU": 1, "Gr\u00f8nOmstillingNu": 1, "ClimateAction": 1, "https://t.c": 8, "dokumentation": 4, "Nationalbanken": 1, "tilpasse": 1, "analyseapparat": 1, "@mikey78dk": 1, "blokeret": 7, "afskr\u00e6kker": 1, "Enhedsl": 1, "https://t.co/uRitfnQ06w": 4, "@MLundCramer": 2, "Kristendemokratisk": 1, "socialistisk": 4, "ans\u00e6tte": 7, "sygeplejesker": 4, "2.000": 2, "Regnearks-Danmark": 1, "sagen": 7, "Gladsaxe-modellen": 1, "udpege": 1, "langtids": 1, "Poulsen": 1, "Prehn": 2, "Annette": 1, "Lind": 1, "solol\u00f8b": 2, "partiorganisationen": 2, "solol": 1, "https://t.co/Anx0IVfbpz": 1, ".@jacobmark_sf": 1, "processen": 1, "skod": 2, "Spoken": 1, "true": 3, "91\u2019er": 1, "\ud83e\udd1f": 1, "https://t.co/qoLUudvsoW": 1, "anmeldelse": 1, "Simons": 1, "ateist": 1, "https://t.co/xa9chNnhX5": 1, "\n\n  ": 1, "dktro": 2, "duerjoateist": 1, "irriterende": 1, "vedh\u00e6fter": 1, "plakat": 6, "https://t.co/rf0CyY4elf": 4, "ukonkret": 2, "https://t.co/QyZK0trVpK": 1, "Donation-br\u00f8ler": 3, "Svar": 2, "TWITTER-MASKINE": 1, "@LajLasse": 2, "udholde": 1, "Sj\u00e6lsmark.": 1, "\ud83d\ude2a": 1, "\u00e5rig": 1, "pige": 10, "bl\u00e6": 1, "selskab": 9, "blasfemi": 1, "forbydes": 4, "https://t.co/FTlYAyyT0n": 1, "Handlinger": 2, "valgfl\u00e6sk\u203c": 2, "HuskDetNu": 2, "https://t.co/eLblIeoE1I": 2, "Risk\u00e6r": 5, "kasse": 1, "r\u00f8dvin": 1, "s\u00e5'n": 1, "https://t.co/ETItLGyFAb": 1, "@DACdotDK": 2, "logo": 2, "dkkultur": 4, "https://t.co/9BsxNJfiee": 1, "TV2-regionerne": 1, "offentliggjort": 1, "-Bornholm": 1, "bu": 1, "https://t.co/oj9ibzc9KL": 1, "bitcher": 1, "US": 1, "klimaforn\u00e6gtelse": 1, "vilj": 1, "https://t.co/MNqO8sKhUm": 1, "efterretningstjeneste": 2, "refererer": 1, "Frihedspartiets": 1, "indenrigsminister": 1, "Vlad": 1, "https://t.co/Pj2vX8RLhZ": 1, "V\u00e6rst": 2, "t\u00e6nkelige": 3, "Milj\u00f8et": 1, "medf\u00f8rer": 6, "sad": 8, "titlen": 5, "anvendt": 1, "LLR's": 1, "valgkamps/": 1, "https://t.co/m8YwGA6M86": 1, "https://t.co/lJvTPTX1R3": 2, "Fatter": 5, "vides": 2, "https://t.co/KvrhQVbH3": 1, "\u00c9t": 6, "HVOR": 5, "herlighederne": 3, "udebliver": 3, "HVILKE": 3, "klimatilt": 3, "@tv2lorry": 3, "anl\u00e6gsloftet": 1, "udskydelse": 1, "https://t.co/jYHmY9MN0S": 1, "Forklaringen": 1, "fejlagtige": 2, "prognoser": 2, "formidabel": 1, "professor": 4, "https://t.co/xnwB": 1, "@Lene_Espersen": 3, "@mettereissmann": 3, "byggeriet": 2, "kommen": 2, "r\u00e5stoffet": 1, "hoveder": 2, "udd": 3, "@jarlkrausing": 1, "leveres": 1, "5-\u00e5rige": 1, "karbonbudgetter": 2, "hamrende": 1, "intelligent": 3, "fordomsfri": 1, "person": 5, "ligge": 2, "https://t.co/1TUukyJpC7": 1, "https://t.co/6QpWpeItSX": 1, "@flydtkjaer": 1, "https://t.co/Ntm9mBA1cQ": 1, "N\u00f8rresundby": 1, "travl": 4, "https://t.co/TisE7qZg9j": 1, "@AndersPerner": 3, "Patientn\u00e6r": 4, "foruds\u00e6tning": 6, "forbedret": 4, "omkostningseffektive": 4, "forskningsf\u00f8dek\u00e6": 3, "guf": 1, "bunke": 1, "yngre": 3, "masse": 10, "Farv": 1, "overra": 1, "https://t.co/rqaQC1AzTf": 1, "BEVAR": 1, "K\u00d8BENHAVNS": 1, "MARITIME": 1, "KULTURARV": 1, "\u00e5rsdagen": 1, "f\u00f8dslen": 1, "Niels": 5, "Charter": 1, "Nyholm": 1, "flo": 1, "G\u00e6t": 1, "dkpol'er": 1, "SnapchatFilter": 1, "https://t.co/NaIOy3uQiX": 1, "lukkede": 9, "mavefornemmelse": 4, "@ConnieAndersen": 1, "naturlig": 1, "https://t.co/2YRFcCPfir": 1, "https://t.co/VsFJNkvhbO": 1, "Enten": 9, "@larsclilleholt": 14, "CO2-udl": 7, "inkl": 10, "ly": 6, "undskyldninger": 1, "@themsimonsen": 1, "ej": 8, "journalisterne": 3, "l\u00e6s": 9, "l\u00e6r": 1, "https://t.co/b5rvZ0a3uW": 1, "yderfl\u00f8jene": 11, "ErOpr": 1, "interesserede": 3, "snar": 1, "https://t.co/8r5RnrntV5": 1, "regeringsperiode": 7, "folkelige": 1, "https://t.co/moUqe9G8Va": 1, "gryder": 5, "filterkaffe": 5, "k\u00f8kkenklinker": 5, "fobier": 5, "gammeljomfruer": 5, "r\u00f8vballe": 5, "UDGIVER": 1, "MIG": 3, "AT": 3, "V\u00c6RE": 1, "PIGE": 1, "TINDER": 1, "snapchat-filter": 2, "https://t.co/rD9jJ6V8lU": 1, "MongoTube": 1, "DkPol": 4, "DkMedier": 2, "SvPol": 2, "FtLive": 2, "DkTrp": 1, "Irak": 2, "Storbritannien": 2, "skynd": 1, "pu": 2, "Skamfuldt": 1, "stormagt": 1, "https://t.co/oqq9bhKvG6": 1, "@orskov": 3, "Fri": 5, "https://t.co/Ri7MriNV96": 3, "manipuleres": 2, "uhyggelig": 1, "trafikst\u00f8j-omr\u00e5det": 1, "@wazmn": 1, "forsmag": 1, "Listede": 1, "listen": 9, "Folketingskandidater": 1, "https://t.co/pSB5kOUSC6": 1, "https://t.co/fXHjGnGTqy": 1, "retsl\u00f8se": 1, "forvaltningsloven": 2, "vildledt": 2, "kon": 2, "https://t.co/mFKu2IybdU": 1, "mangle": 4, "b\u00f8sse": 6, "drag": 4, "https://t.co/gZ1x1N36xw": 1, "@LauraAuken1": 1, "Civilsamf": 1, "pr\u00e6senteret": 3, "magtelitens": 1, "zoner": 1, "civilsamf": 1, "sammenh\u00e6ngskraft": 1, "klogere": 13, "@MariaBBjoern": 4, "@LisbethZornig": 1, "StemmerP\u00e5Kanten": 1, "initiativet": 2, "forenin": 1, "Absurt": 1, "teater": 1, "kolb\u00f8tte": 1, "curlingbarn": 1, "regeri": 2, "https://t.co/KqeAzZbHPK": 1, "n\u00e5ede": 7, "uddanner": 3, "orienterede": 2, "DJ\u00d8F": 2, "ere": 6, "DJ\u00d8Fsamfundet": 2, "https://t.co/hCf5AmPbnN": 1, "forkasteligt": 1, "alting": 3, "Sats": 3, "ideerne": 3, "udvikle": 9, "producere": 4, "bef": 2, "VAR": 6, "yndigt": 1, "\ud83d\ude16": 1, "fremmede": 6, "fjender": 1, "https://t.co/t2NCHiVkoz": 1, "afbr\u00e6ndning": 1, "koran": 5, "bibel": 1, "religionsfriheden": 1, "https://t.co/AJWS1j8Ndn": 1, "d\u00f8de": 8, "piger": 7, "br\u00e6nder": 11, "Inden": 2, "forledes": 1, "sl\u00e6kke": 1, "aflad": 1, "Pe": 1, "https://t.co/YoBbXkP5rn": 1, "@EngevikJoe": 8, "derfra": 3, "https://t.co/KjsYFntCoR": 1, "@Mikrobloed": 1, "virkeligt": 4, "omverdenen": 1, "@cordua_jarl": 6, "https://t.co/5OlKqMd4ee": 3, "https://t.co/KwaSJfvY3J": 1, "Lektier": 1, "https://t.co/ZAtLPUj540": 1, "bespares": 2, "Bror": 3, "https://t.co/bwivqtuc2J": 3, "d\u00e5rligere": 3, "https://t.co/Bp1PInRBrS": 1, "https://t.co/mamDf1MUza": 1, "genvinder": 1, "finales\u00e6sonen": 1, "Thrones": 1, "trukket": 5, "genindspillet": 1, "h\u00f8jskolerne": 2, "m\u00e5ler": 2, "guldmedalje": 2, "Politiker": 3, "Cup": 2, "https://t.co/4Jce0EdyFJ": 2, "demografiske": 5, "Overvejer": 2, "starte": 7, "https://t.co/UBaDx2kfBS": 2, "besvare": 5, "Radio24syvs": 4, "nedsat": 5, "arbejdsevne": 4, "Fascinerende": 1, "https://t.co/DTy2YxifhD": 1, "https://t.co/rlOSNkM8Ly": 1, "sammens\u00e6tning": 1, "beslutte": 2, "ELSKER": 1, "bacon": 2, "berige": 1, "DERFOR": 2, "https://t.co/sH3n77GYAg": 1, "valgl\u00f8fter": 4, "samfundets": 4, "@DannerDk": 1, "befriet": 1, "popcorn": 2, "myndighe": 1, "https://t.co/A5MDPDVcfi": 1, "kommenteret": 1, "Ibizagate": 1, "vennerne": 2, "FP\u00d6's": 1, "b\u00f8rnepenge": 1, "bev\u00e5genhed": 1, "90": 7, "idiot": 2, "koalition": 2, "Holder": 1, "smidt": 6, "https://t.co/iH7vaCFLSL": 1, "finanser": 1, "randen": 2, "\u00f8konome": 1, "Vandene": 1, "skilles": 1, "Krarup": 2, "offentligg\u00f8relse": 1, "henrettelsesvideoer": 1, "Bekymrende": 1, "@sidsethygesen": 4, "hinduer": 4, "katolikker": 4, "kompliceret": 1, "realistisk": 8, "klimavidenskaben": 4, "generationssvigt": 3, "dkklima": 4, "https://t.co/OO0VcCQ": 3, "Politiet": 10, "engelsktalende": 1, "KriminelleUdl\u00e6ndinge": 1, "failer": 1, "f\u00f8rhen": 1, "Venstre-kernev\u00e6lgere": 1, "luftforandrin": 1, "grotesk": 5, "\ud83d\ude10": 2, "@OleToftSundhed": 1, "arrangere": 2, "sundhedsdebatter": 1, "15.": 1, "Lif": 1, "L\u00e6geforeningen": 1, "@jbh_denmark": 3, "\u00c5got": 1, "Watne": 1, "Matilda": 1, "Sj\u00f6holm": 1, "G\u00f6teborg": 1, "implementerer": 1, "luftkvalitetslovgivning": 1, "@SophieHAndersen": 7, "Borgerlig": 3, "centralisere": 2, "sund": 4, "EU-SKEPSIS": 1, "DE": 1, "STORE": 1, "TEMAER": 1, "ekspertlister": 1, "usikker": 2, "//www.berlingske.dk": 1, "her-er-strategien-saadan-vil-loe": 1, "https://t.co/2rKxsl5Jrw": 1, "skri": 2, "ottende": 2, "St\u00f8rre": 2, "udbud": 3, "afgifterne": 2, "https://t.co/ZbpZAredFc": 1, "V-udspil": 4, "internet": 5, "https://t.co/l3k5LPs8J4": 4, "forl\u00e6nger": 5, "popul\u00e6re": 5, "bredb": 1, "https://t.co/4NRTJe4RQq": 1, "klimaskat": 2, "oksek\u00f8d": 2, ".@NWammen": 1, "\u00f8vrigt": 9, "Altingets": 4, "overvejende": 2, "Kritik": 1, "forel\u00e6ggelse": 1, "kendte": 3, "misbrugere": 1, "https://t.co/jzK18b3G2Q": 1, "DKmedier": 2, "pk.": 2, "sammenligner": 4, "skrue": 3, "Christians": 2, ".@oestergaard": 7, "klimademonstrationer": 1, "@DavidTrads": 2, "\u00f7LA": 2, "midler": 12, "biogas": 2, "\u00f8kologisk": 3, "https://t.co/82JxCPnQDS": 1, "H\u00f8jlundsforsamli": 1, "Natur": 1, "https://t.co/5jb6MHWJRg": 1, "https://t.co/djtELyQSnC": 1, "selverkl\u00e6rede": 1, "Danskernes": 4, "Parti": 1, "regne": 7, "\u00f8ges": 1, "hertil": 4, "https://t.co/OV9tJhFeFy": 1, "@Truntemus73": 2, "v\u00e6rste": 9, "Idioten": 1, "https://t.co/K4DWp58nsW": 1, "afb\u00f8de": 2, "virkningerne": 2, "rygere": 3, "ufarvet": 1, "https://t.co/NzdrSRHqCf": 1, "@metteoestergard": 1, "poste": 1, "https://t.co/hXRK1AjplC": 1, "plankton": 1, "iltproduktion": 1, "f\u00e6rd": 1, "vandre": 1, "nordp\u00e5": 1, "https://t.co/jw0kd8E4vC": 1, "@WhoeverEfilecin": 2, "Nationalisering": 1, "vs.": 5, "Nemt": 2, "Forbud": 3, "ejendele": 1, "@Overlgeforening": 1, "@NielsJuul3": 1, "overl\u00e6gerne": 1, "Universitetshospital": 2, "Staten": 5, "fyres": 2, "@svane_johann": 1, "SUK": 1, "kommissionsforman": 1, "https://t.co/rlLf7WUpSA": 1, "overbetale": 2, "foreslag": 5, "https://t.co/uYSCVx5gGd": 1, "hvorledes": 1, "opn\u00e5et": 2, "kontakten": 2, "kulturer": 1, "beriger": 1, "https://t.co/hpt9CobVm2": 1, "iflg.": 4, "Klassisk": 1, "formande": 1, "https://t.co/JbOvUCP1JD": 1, "Norge": 9, "norsk": 7, "politikvinde": 6, "voldt\u00e6gter": 6, "beg\u00e5et": 9, "Oslo": 6, "https://t.co/QIA72LMAP6": 1, "buskontroll\u00f8r": 2, "chauff\u00f8r": 2, "\ud83e\udd13": 3, "kolossal": 4, "bankskandale": 4, "ram": 4, "b\u00f8rnefattigdom": 3, "Innovative": 2, "topskat": 3, "https://t.co/2P9h1GZNP9": 1, "@Naestehjaelper": 6, "X": 7, "https://t.co/oWekvZduA5": 3, "@PaigeZanco": 5, "@M_S_Hansen": 4, "@radikalungdom": 1, "bestil": 1, "fattigt": 7, "@uffeelb": 5, "nedk\u00f8ling": 1, "Mesterligt": 1, "klovneriet": 1, "heltinde": 1, "v\u00e6rtinde": 1, "https://t.co/6anPJFbNMM": 1, "norske": 3, "https://t.co/hk7jVV3AXt": 1, "Sandan": 3, "RasmusPaludan": 5, "https://t.co/BAQL1RMIYU": 3, "morsomste": 1, "n\u00f8dsaget": 1, "retweete": 1, "https://t.co/ST7TKSBNOe": 1, "musen": 2, "tr\u00e6bro": 1, "hvorefter": 2, "udbryder": 1, "tramper": 1, "vilk\u00e5rene": 3, "modtagelse": 3, "institution": 5, "https://t.co/Yluef8I5PV": 1, "v\u00e6mmes": 2, "d\u00f8den": 3, "D\u00d8": 2, "tildeler": 2, "huma": 2, "@Kirstineholst": 2, "voldt\u00e6gtssagen": 2, "endte": 5, "frifindelse": 3, "overbevist": 3, "samtykkelov": 3, "@AnikaBll": 1, "@GitteKJP": 1, "Medmindre": 2, "https://t.co/xXqd0lGmZR": 1, "skade": 12, "https://t.co/0NTV3PkvSV": 1, "l\u00e6gevagten": 1, "telefonen": 1, "ringer": 2, "akut": 1, "Vore": 1, "MINIMUM": 1, "1,5": 9, "barsel": 3, "deli": 1, "https://t.co/sgzYCPspv5": 1, "fjendske": 1, "svagest": 1, "https://t.co/coXOGVaYSy": 1, "Indsigt": 2, "uv\u00e6rdig": 2, "n\u00f8d": 10, "St\u00f8t": 4, "EU-Kommissionen": 2, "udn\u00e6vne": 2, "EU-kommiss\u00e6r": 2, "hu": 2, "fodterapiomr\u00e5det": 1, "Partiernes": 2, "ordf\u00f8rere": 1, "https://t.co/izr5BFchVx": 1, "Snit": 1, "\u00d8stergaards": 2, "leder": 15, "https://t.co/tVxSDgViFd": 1, "passende": 9, "https://t.co/tdIFTdHbJe": 1, "Unders\u00f8gelser": 1, "livskvalitet": 2, "Heike": 1, "Johansen": 1, "https://t.co/B8nHdlbsC1": 1, "@SMVdanmark": 1, "fokusset": 1, "https://t.co/iayJrxAtUt": 1, "sporene": 1, "regeringssamarbejdet": 1, "dybere": 2, "i\u00f8vrigt": 2, "https://t.co/TbTXc2zcbR": 1, "Overfaldet": 1, "totenschl\u00e6ger": 1, "teenagers": 1, "mist": 2, "@freiesleben09": 1, "Servicetweet": 4, "FV19-hashtagget": 1, "tv-debatter": 1, "lysten": 1, "Socialdemokraterne": 17, "https://t.co/GZ5d5WzyqH": 1, "vendt": 5, "hjeml\u00f8sekurven": 2, "indser": 2, "bolig": 4, "hje": 3, "sugar-coate": 1, "nazi-lignene": 1, "protest": 1, "velf\u00e6r": 1, "relancere": 1, "umulig": 2, "designet": 2, "repr\u00e6sentant": 5, "@JohannesFehr": 1, "https://t.co/WGhmC624sb": 1, "@DanskeGymnasier": 5, "uddannelsesmulighederne": 3, "lokalomr\u00e5det": 3, "v\u00e6lggymnasiet": 3, "T\u00c6Tp\u00e5deUNGE": 3, "deltagelse": 4, "frisind": 4, "Klimapolitikkens": 1, "genstand": 1, "https://t.co/yacXxKxrsG": 1, "\u2705": 12, "Give": 2, "mul": 3, "@dfmehd_mette": 2, "Imorgen": 3, "20.00": 3, "@DanskDf1995s": 2, "Adelgade": 2, "@Skanderborg": 2, "@DRkoncern": 4, "DdR": 6, "ensidet": 1, "cen": 1, "https://t.co/24hX4nkoDi": 1, "offensive": 1, "https://t.co/20x7O2210B": 1, "Axel": 1, "velbes\u00f8gt": 1, "N\u00f8rrebrohallen": 1, "Medborgerne": 1, "slag": 5, "indvandrer": 2, "historiel\u00e6rer": 3, "jou": 1, "https://t.co/cUNSw9mxfW": 1, "undtagen": 1, "https://t.co/K9d84bz2": 1, "nm": 1, "Sker": 3, "trolls": 1, "https://t.co/s6HonwnrFg": 1, "vr\u00f8vl": 2, "sludder": 3, "vender": 1, "oss": 2, "Lille": 2, "Sorte": 1, "Sambo": 1, "https://t.co/S6MwQJPT1E": 1, "Officers": 1, "from": 1, "Hitlers": 2, "SS": 1, "formes": 1, "after": 1, "second": 3, "World": 5, "war": 1, "@DFF_raad": 2, "nyt\u00e6nker": 2, "feltarbejdet": 2, "biologer": 2, "observere": 2, "Seniorfo": 2, "fornemmelsen": 1, "@thorborg": 1, "orakel": 2, "menneskekender": 1, "karaktermord": 1, "Thorning": 1, "regere": 1, "skiftende": 2, "uvant": 1, "https://t.co/pG36dUWmHV": 1, "@FrankSrensen9": 1, "osteklokke": 1, "inde": 12, "nyhavn": 1, "https://t.co/r8HFTc1psm": 1, "f\u00f8lgere": 3, "\u00e5benlyst": 8, "uds\u00e6tter": 3, "https://t.co/jJOHAbetng": 1, "@slinderstrom": 1, "EU-midler": 2, "proppet": 1, "Folketingsvalgkamp": 2, "@jla_laursen": 1, "Valgl\u00f8fter": 1, "rare": 1, "langsigtede": 1, "Tjah": 1, "201": 2, "https://t.co/PuPqPwpUQM": 1, "@LorenzenAstrid": 2, "neds\u00e6ttende": 5, "tallene": 5, "opgjort": 2, "fjerde": 3, "@TineMarieAnders": 1, "\ud83d\udeac": 1, "-debatten": 1, "1997": 1, "7,8": 2, "f\u00f8l": 1, "https://t.co/1FQHOkjUIY": 1, "@mortenms95": 2, "@madshvk": 4, "Vent": 1, "2011-2015": 2, "forretningsministerium": 1, "Flemming": 3, "Nielsens": 3, "medieanalyser": 2, "SK-f\u00e6nomenet": 2, "@RasmusBonneland": 1, "showstopper": 1, "https://t.co/BE2bmjJzMl": 1, "prioriterer": 12, "https://t.co/hBPpp3L5yk": 1, "korreleret": 2, "Pias": 2, "udbrud": 2, "nedtur": 3, "Evt": 2, "ankomst": 2, "https://t.co/DBjU5v9dAP": 1, "@NicklasSelmann": 1, "Ligeledes": 3, "flager": 1, "EU-flaget": 1, "Europadagen": 1, "splitter": 1, "Underlig": 1, "signalv\u00e6": 1, "insisterer": 6, "rabler": 2, "igen-": 2, "Mander\u00e5det": 2, "indentitetspolitik": 2, "https://t.co/a5f": 2, "kaos": 10, "brevstemning": 2, "retningen": 2, "STOLT": 2, "Isab": 2, "Smukt": 3, "ambassader": 2, "\ud83c\udff3": 2, "\ufe0f\u200d": 2, "\ud83c\udf08": 4, "LGBTI": 2, "https://t.co/rd08Ila0PR": 2, "@konfrontdk": 1, "aggressive": 1, "lovpligtige": 2, "ID-numre": 2, "t\u00e6skede": 1, "demonstranter": 1, "Maj": 6, "sage": 1, "@aglumer": 1, "moden": 1, "format": 2, "@Libe": 1, "uundg\u00e5elige": 3, "\ufe0fMed": 2, "melodigrandprix": 2, "\ud83c\udf8a": 2, "drgrandprix": 4, "ESC19": 2, "\u00a0 ": 4, "https://t.co/LrrLm5drD5": 1, "@PPBjerregaard": 5, "investeringscyklus": 3, "underst\u00f8tte": 4, "foss": 3, "afskyr": 3, "LO-formand": 1, "slot": 1, "personalet": 2, "overenskomst": 3, "denr\u00f8demafia": 1, "dens": 4, "https://t.co/7XfuExX7HM": 1, "straffes": 5, "ledtog": 1, "https://t.co/OA4GNoQgHK": 1, "Udtrykket": 3, "anvendes": 3, "leverpostejsfarvede": 3, "magtpolitikere": 3, "Yd": 3, "@nb_stephen": 1, "billedet": 3, "Jobcentrene": 1, "Borgerlige": 8, "\u2066@JakobBeim\u2069": 2, "S-formand": 2, "Mett": 3, "snarere": 5, "\u00e6rlighed": 2, "kristendom": 2, "ku": 2, "https://t.co/qAZ5RRq5OH": 1, "fasts\u00e6tte": 5, "ambitionsniveauet": 5, "image": 4, "pivringe": 4, "whataboutism": 1, "Ind": 1, "ankommer": 2, "@PolForlag": 1, "https://t.co/a7gpzETmOP": 1, "engangsplast": 2, "mindske": 3, "plastikforureningen": 1, "underskrifter": 1, "udrejsecentrene": 2, "https://t.co/9khCNPWR8D": 1, "modsat": 1, "uddannelses-": 3, "forskni": 3, "argumenterer": 2, "https://t.co/ROPODTRnFf": 1, "@kglteater": 2, "17.00": 5, "atter": 3, "Skuespilhusets": 3, "foyer": 3, "kongelige": 3, "satiregruppe": 3, "Overformynderiet": 2, "VA": 2, "Fake": 2, "Junk": 2, "muslimske": 11, "indvandrings": 2, "negative": 4, "https://t.co/P6W3jpz0sK": 1, "https://t.co/zNwQNWuktC": 1, "@Sp": 1, "kompromis": 2, "acceptable": 1, "overskredet": 1, "accept": 2, "fremmed": 2, "https://t.co/euD7ubrqO7": 1, "Erhver": 1, "https://t.co/yAwpyPvUQ7": 1, "@AStouge": 7, "EnergiensTopm\u00f8de": 14, "inves": 1, "F\u00f8lger": 1, "valgdebatter": 2, "hitter": 1, "@Alternativet": 6, "https://t.co/ywWnDaTTJh": 1, "Jeps": 3, "20\u00bd": 1, "https://t.co/CbS1cv779y": 1, "NUL-v\u00e6kst": 1, "trylles": 1, "Vagthund": 5, "sk\u00f8dehund": 6, "redigeringsrum": 5, "artikle": 4, "italienske": 2, "topfolk": 3, "\u00f8kon": 3, "grimt": 2, "skyndt": 1, "udskrive": 1, "https://t.co/RhorBgEu4z": 1, "@A4Nu_dk": 1, "Kommentator": 1, "K.": 3, "@rasmus_j": 1, "A4": 1, "Nus": 1, "spirer": 2, "alternative": 2, "https://t.co/dnpS2Kecwz": 1, "formiddag": 2, "udf\u00f8res": 2, "b\u00f8rnehaverne": 2, "konsulentpenge": 1, "kommis\u00e6rerne": 1, "https://t.co/QM8x3Wyejm": 1, "udnyttes": 1, "klimatosserne": 1, "@dkbyggecentre": 1, "medied\u00e6kning": 2, "oveni": 4, "Fo": 1, "kampagnen": 3, "Gr\u00f8nLogik": 1, "p\u00e5.som": 1, "poltiker": 1, "quiz": 3, "politiks": 3, "modstykke": 2, "Komiske": 2, "Ali": 3, "Twitterhjerne": 2, "nallerne": 1, "bryder": 5, "tone": 8, "Forza": 1, "Italia": 2, "Sgu": 3, "alternativt": 3, "output": 1, "ITA": 1, "https://t.co/Cc0usoE3s4": 1, "business": 5, "as": 5, "usual": 5, "2:18": 1, "kristent": 1, "forblive": 3, "Rammende": 1, "udtrykt": 1, "hemmeligt": 4, "islamisk": 4, "etnytvi": 2, "https://t.co/DKstUUO7Lv": 1, "@Rbodker": 1, "dropper": 1, "j\u00e6vnt": 1, "D\u00c5RLIG": 5, "IDE": 5, "S-V": 6, "klimap": 4, "underbemandet": 2, "https://t.co/tnNfeb9fit": 1, "Jarl": 2, "Cordua": 2, "https://t.co/TmF7sP3RbB": 2, "@altingetdk": 2, "Inspiration": 1, "Tv\u00e6rtimod": 3, "great": 1, "leap": 1, "forward": 1, "https://t.co/PrRKYAuZr3": 1, "Overbetaling": 8, "hospitaler": 3, "sammenh\u00e6ng": 2, "mettefrederiksen": 2, "https://t.co/g4RRZu7l3": 1, "K\u00e6mpe": 5, "folkestyre": 3, "Anne-Sofie": 2, "Aller\u00f8d": 2, "un": 3, "Engell": 6, "faneflugt": 1, "fjendens": 1, "ild": 6, "komm": 2, "https://t.co/fqu7OWSfwE": 1, "Bill": 1, "Clinton": 1, "Don't": 1, "believing": 1, "valgsang": 1, "Nede": 2, "mette": 1, "L\u00f8gner": 1, "L\u00f8jtnant": 1, "manual": 1, "https://t.co/pYqqgvcnWe": 1, "Konkursboet": 1, "DKP": 2, "SAP": 1, "KAP": 1, "rejsende": 1, "bl\u00f8de": 1, "revolution": 2, "sluppet": 2, "n\u00e5digt": 1, "kl\u00f8erne": 1, "r\u00e6k": 1, "https://t.co/0g1JbdzMAi": 1, "Foruroligende": 1, "skatteministeren": 1, "genoprette": 3, "forurolige": 1, "https://t.co/4MLmuAeHDs": 1, "demografien": 3, "ompeioriteringsbidraget": 2, "https://t.co/tA3mkxV9x7": 1, "fokusgrupper": 1, "sammenlignet": 5, "@huxibachable": 1, "udlede": 2, "hjerneforskeren": 2, "begavede": 3, "@EdithJakobsen": 2, "f\u00f8rertr\u00f8jen": 3, "forandring": 3, "team": 3, "d\u00f8rbank": 1, "https://t.co/1WovXp4n0u": 1, "@HDyrhauge": 3, "Roundtable": 4, "klima-perspektiv": 3, "akademikere": 2, "regnearksideologer": 1, "https://t.co/0T53CmBLgB": 1, "@ejrn_s": 2, "opstillingsberettigede": 2, "vidensbaseret": 2, ".@venstredk's": 1, "Snapchat": 3, "reklame": 1, "dyrev\u00e6rnsm\u00e6ssigt": 1, "uforsvarligt": 1, "uds\u00e6tte": 2, "sp\u00e6de": 1, "ops\u00f8ge": 1, "indtage": 1, "v\u00e6ske": 1, "https://t.co/IO7L6R3QeU": 1, "postulere": 2, "heldagsskolen": 1, "uddannelsestanke": 1, "uddannelsespolitik": 1, "https://t.co/bWy5O3URtb": 1, "mikrofonholderi": 3, "tvangsopkr\u00e6vede": 1, "Ynkeligt": 1, "misinformat": 1, "https://t.co/7MdRk4gtRx": 1, "@DanskeHFogVUC": 3, "@KaareDybvad": 3, "@ClausJansson": 4, "@AstridCaroee": 2, "@Sten_Knuth": 2, "@KathrineMazanti": 2, "@EvaFlyvhol": 2, "usolidarisk": 3, "kostede": 1, "forretningsfolk": 1, "derinde": 1, "@skmdk": 1, "https://t.co/qRWn7": 1, "https://t.co/v3J2TR5tJ6": 1, "l\u00f8kkes": 1, "Grandiose": 1, "forestilling": 1, "l\u00f8kke": 1, "https://t.co/qamlhJljUE": 1, "lilles\u00f8ster": 2, "lillebror": 2, "l\u00e6gger": 8, "s\u00f8skende": 2, "s\u00f8skendejal": 1, "blo": 3, "https://t.co/l1Epg2D9Em": 1, "Spar": 1, "vid": 4, "https://t.co/8swpXqFlG1": 1, "gr\u00e6der": 1, "St\u00f8jbjergs": 1, "sygehus": 2, "fortv": 1, "https://t.co/tuKYYVm4Dd": 1, "annullere": 2, "skattefritagelse": 1, "arbejdsgiverbetalt": 1, "telefon": 1, "https://t.co/jKi5TwWMdH": 1, "godtbare": 2, "https://t.co/uYsKKpOU3o": 2, "humanisti": 1, "https://t.co/QVhz4c9wda": 1, "idr\u00e6tten": 1, "fornuftig": 7, "1-\u00e5rs": 3, "energieffektivitet": 3, "@ALiltorp": 2, "\u00f8del\u00e6ggende": 4, "uligheden": 13, "ViVilFolkeskol": 2, "Maria": 1, "Br\u00f8nsh\u00f8j": 4, "kede": 1, "https://t.co/4xzy5y63bd": 1, "Modig": 1, "https://t.co/O4uDjrsobU": 1, "OVERBLIK": 2, "Skagerak": 2, "Sortehavet": 2, "EU-valg": 4, "https://t.co/L4DeLQQBFf": 2, "@SusanneOlsenDHF": 2, "sv\u00e6re": 7, "overh\u00f8re": 1, "overset": 2, "ULRIK": 3, "H\u00d8Y": 3, "vokset": 7, "300.000": 3, "sammenligning": 6, "voksede": 3, "@lauraolsencph": 1, "https://t.co/kX6HzlXqKP": 1, "P\u00e5standen": 1, "97": 1, "pct.-konsensus": 1, "aff\u00e6rdige": 1, "skeptikere": 1, "afmontere": 1, "https://t.co/OW0yHb2QUO": 1, "F\u00e6rch": 3, "Plast": 3, "Sky-Light": 3, "@AVL_dk": 5, "omfavner": 5, "formuleret": 1, "m\u00e6rkesager": 4, "handlingsforslag": 1, "poli": 4, "buldrer": 9, "derudaf": 9, "Vorherre": 1, "bevares": 1, "@TammiElisia": 5, "h\u00e5ne": 3, "uv\u00e6rdigt": 1, "ivrig": 1, "VU\u00e9r": 1, "https://t.co/xbiTRrkPwW": 1, "@ThomasSkov79": 1, "eftermiddag": 5, "@JJenvall": 3, "@Innofond": 1, "Interesserer": 1, "innovation": 12, "Innovationsfonden": 1, "Folkem\u00f8det": 3, "deltag": 2, "Fandeme": 1, "br\u00f8lt": 1, "276.263": 1, "f\u00f8rstegangsv\u00e6lgere": 1, "v\u00e6lg": 2, "https://t.co/LLLpr9qx7P": 1, "@jarlner": 3, "EP-m\u00e5ling": 2, "DetSt": 1, "lempelig": 2, "dyrtfordanmark": 2, "valgaktivister": 2, "Beuschau": 2, "besluttede": 3, "arrangement": 3, "https://t.co/SOVF3ONDsu": 1, ".@Besenbacher2012": 5, "SDGs": 3, "@PUB_84": 2, "hvilket": 9, "https://t.co/qXV2jDceFa": 3, "erhvervsledere": 1, "virksomhedsejere": 1, "https://t.co/ds7WSnhioz": 1, "@EsbenVest": 1, "L\u00f8sningen": 3, "ganske": 13, "https://t.co/dTp8cbHmIx": 1, "aktuelt": 4, "samvittighed": 2, "systemiske": 2, "forandringer": 2, "personlige": 9, "handlinger": 2, "https://t.co/OT7PxhvSb6": 1, "London": 3, "https://t.co/lLT9yHAIVC": 1, "Jaja": 8, "HK'eren": 3, "@larsloek": 3, "leger": 3, "@torbenvind": 1, "@mettewergewhitt": 1, "@teisdotnet": 1, "@Susanne_Juhl": 1, "@naveedqadri": 1, "H\u00e6rleder": 1, "https://t.co/5j90dnm5da": 1, "@BjarkeBV": 1, "KBH": 3, "@KRichardsonC": 2, "Forestil": 3, "fortrolige": 1, "oply": 1, "https://t.co/xWJEdPf87c": 1, "Protip": 1, "teknisk": 1, "vr\u00f8vler": 1, "debattendr2": 1, "jurister": 1, "advare": 6, "https://t.co/a7swe2Kp3O": 1, "Ham": 2, "https://t.co/HJ2rMUcF8y": 1, "OP": 3, "\ud83d\udcc8": 1, "meter": 2, "tvang": 3, "Giro": 1, "mytiske": 1, "Gavia": 1, "stigning": 2, "morsomt": 2, "angstanfal": 1, "springer": 6, "tider": 10, "klovn": 2, "https://t.co/EaRDThuCMp": 1, "GOT": 1, "skuffer": 1, "frav\u00e6r": 1, "plotpunkter": 1, "r\u00e6nkesmedende": 1, "kara": 1, "https://t.co/stEnNEUVxL": 1, "Vanviddet": 1, "m\u00e6lkeko": 1, "@UNICEFDK": 2, "nord\u00f8stlige": 2, "hjulpet": 2, "270": 2, "https://t.co/ho8DmSyyTZ": 1, "@StemLAURITZEN": 3, "tilmeldinger": 1, "Varebil": 1, "meldes": 1, "ang": 1, "k\u00f8rse": 1, "https://t.co/XOOnUEiKd9": 1, "alliancer": 1, "Radikales": 1, "Sproget": 1, "https://t.co/7EAVDPozv1": 1, "@MarieBredkjaer": 1, "https://t.co/jJOzHQ4KUK": 1, "hjemmesiden": 2, "dybdeg\u00e5ende": 1, "debatindl\u00e6g": 4, "udfol": 1, "@AndreasBachM": 1, "nedjusteret": 1, "@hmmotzfeldt": 1, "fremlagde": 3, "oprette": 1, "IT-Ministerium": 1, "https://t.co/jqn0MgqBwe": 1, "@SimonKvamm": 2, "kristen": 5, "banale": 1, "https://t.co/z71hBBkxVq": 1, "nyt\u00e6nkning": 5, "ruste": 3, "Gokke-Jokke": 1, "grineflip": 1, "BBC": 1, "@MartinLunell": 2, "potentiale": 3, "simple": 2, "greb": 3, "Hvilket": 4, "@btdk": 2, "fordobler": 1, "https://t.co/5S1VsOfw2Y": 1, "skader": 1, "distortion": 1, "klimafantasterne": 1, "mom": 1, "Belgien": 4, "tripel-valg": 1, "s\u00f8ndags": 3, "garantere": 1, "EU-Kommission": 1, "StemAntiracistisk": 1, "NokerNok": 1, "IkkeIMitNavn": 1, "Jarlovsyndromet": 1, "https://t.co/ss1THgWrDy": 1, "Spiller": 1, "kampagnechef": 1, "Vel": 3, "afslapning": 1, "https://t.co/bQPVIKTYWL": 1, "fv20": 3, "https://t.co/ewm8km41yq": 1, "https://t.co/yS6DUsZNj4": 1, "radiov\u00e6rt": 1, "24syv": 2, "@Rasmu": 1, "Vigtig": 12, "@jmskibsted": 4, "planlagt": 5, "for\u00e6ldelse": 4, "fradrag": 5, "https://t.co/AJ9KkHYILZ": 1, "Public": 1, "https://t.co/v54mnUMbIJ": 1, "Sundhed": 2, "borgern\u00e6r": 1, "p\u00e6dagogik": 1, "Find": 3, "UCL": 1, "https://t.co/sI2Gf9ZkmE": 1, "@AndreasMaaloe": 1, "tweets": 3, "m\u00e5neds": 1, "Snart": 5, "RV": 3, "point": 5, "https://t.co/1I1gRfwg4b": 1, "lister": 3, "Plus": 3, "NOGEN": 2, "https://t.co/Mb1jHnEdmR": 1, "Paludan----\u300bGlistrup": 1, "steorider": 1, "@ThorsteinT": 2, "v\u00e6sentligste": 5, "udl\u00e6ndinge-": 1, "DKMedier": 2, "StopJerSelv": 1, "Euro": 1, "https://t.co/bfSDJ1FfXc": 1, "solgte": 1, "Seruminstituttet": 1, "Saudiarabien": 1, "bogen": 4, "Bottle": 1, "lies": 1, "https://t.co/UgGZjeoIPR": 1, "@ecocouncil_dk": 3, "flyder": 2, "postulater": 1, "@a_skovbolling": 4, "reform": 2, "3000-4000": 1, "tilbagetr\u00e6kningsref": 1, "https://t.co/tMzhgVPU81": 1, "opfanget": 2, "https://t.co/RaPZYOSlDd": 1, "forholdene": 7, "inviterer": 11, "borde": 1, "@malthethagaard": 1, "@TLiborius": 1, "fristes": 2, "@NetsDanmark": 1, "Totalt": 1, "toned\u00f8ve": 2, "griske": 1, "Lifehack": 1, "nedenst\u00e5ende": 2, "spm.": 5, "sigfra": 1, "https://t.co/hZU4oSHAzN": 1, "forargelse": 1, "@SineBeuse": 1, "opgaver": 2, "forventninger": 1, "vindm\u00f8lleparker": 2, "k\u00f8d": 2, "DN": 1, "https://t.co/gvcnF09BHR": 1, ".@PernilleVermund": 6, "Ut-Tahrir": 2, "Antidemokrater": 2, "modeller": 3, "https://t.co/b8ckEhJQn0": 1, "@peterkruse": 3, "my": 6, "Danish": 2, "followers": 2, "Grundlovsda": 2, "indbyggere": 2, "islamiserin": 1, "giganter": 1, "klimal\u00f8sninger": 2, "https://t.co/98VF5jW2EY": 1, "adspurgte": 1, "tilfredse": 1, "https://t.co/Q5oZIIoUs1": 1, "Tyskerne": 3, "gener": 1, "@IreneBergPeters": 5, "vagthavendehistoriker": 7, "mistanke": 6, "historiemisbrug": 6, "@CFFormidling": 7, "forskningsf": 5, "@brnnm": 2, "Yep": 1, "bortset": 1, "FAKTA": 1, "NYESTE": 2, "FORSKNING": 1, "bus": 4, "plader": 3, "sk\u00f8rt": 7, "@transceiverfreq": 2, "OP-artikel": 1, "https://t.co/bvGKIO8iJP": 1, "konen": 1, "slukke": 2, "https://t.co/d8RGycIyEy": 1, "Marius": 1, "boet": 2, "lastbil": 1, "kummerlige": 2, "Mariu": 1, "@BirgitteVeders": 5, "Innovation": 1, "stx": 1, "dr\u00f8fter": 1, "videreudvikle": 1, "effektivt": 2, "K\u00f8benhavnere": 1, "Hovedbiblioteket": 1, "https://t.co/Qg7m4S3FFG": 1, "rykke": 7, "eksamen": 6, "12-tals": 1, "@rasmushorn": 2, "Odsherred": 2, "Zoo": 2, "\ud83e\udd92": 1, "\ud83d\udc12": 1, "\ud83d\udc38": 1, "https://t.co/KDJSGyV930": 1, "begraver": 1, "rester": 1, "satspuljen": 2, "https://t.co/L0fMGOw14p": 1, "L\u00e6sningen": 1, "videnskabelige": 1, "redeg\u00f8relse": 1, "omfang": 2, "Black": 1, "Lives": 1, "studiebolig": 1, "https://t.co/RGNceaIcYr": 1, "kvoter": 1, "smuglere": 1, "ladeporten": 1, "https://t.co/HlEoa9rvlp": 1, "bli'r": 6, "sm\u00e5lun": 1, "henvender": 3, "sp\u00f8rgerne": 2, "MinK\u00e6resteBlirJaloux": 1, "\u00e5bensindet": 1, "g\u00e6stefrit": 1, "finger": 1, "danskhed": 9, "https://t.co/T6v0PLxmrS": 1, "anerkendelse": 1, "@SteensbeckDR": 1, "Bestemmelser": 1, "vejlovgivningen": 1, "11.": 1, "middagstid": 1, "nogl": 1, "https://t.co/1fzxySYmwT": 1, "tulle": 1, "https://t.co/XuX1WfxI7v": 1, "intregriteten": 1, "behold": 1, "https://t.co/M4VznfN5Yg": 1, "@FreeDanmark": 2, "https://t.co/40Ma9VsriI": 2, "Analyse": 2, "J\u00f8rn": 3, "Boye": 3, "Niel": 1, "https://t.co/gA1dYtKH4a": 1, "@JesperAndreasen": 1, "https://t.co/3O6kM06XqH": 1, "@filipras": 3, "Siri": 3, "Defin\u00e9r": 3, "https://t.co/43UwAQYClr": 3, "@EbdrupSofie": 3, "dkpok": 2, "https://t.co/qCZZhrL9cO": 2, "sammenligneligt": 1, "sammenlinger": 1, "ekstremiteten": 1, "aldersdiskriminationen": 1, "florere": 1, "\u00f8jenbryn": 1, "https://t.co/nIEc8WK6RI": 1, "tv\u00e6rtimod": 2, "https://t.co/K6AAR7ykiQ": 1, "skattepolitik": 3, "Umiddelbart": 2, "skidesk\u00e6gt": 1, "nordjyden": 1, "viralt": 1, "@TV2Nord": 2, "fuck": 2, "FUCK": 1, "https://t.co/GYmDHGjTbB": 1, "@JepsenLotte": 1, "https://t.co/J8NsqIfxQA": 1, "https://t.co/SVa2dfPJy3": 1, "Optagelserne": 6, "tv-dokumentaren": 6, "l\u00f8ftestang": 6, "kravet": 7, "https://t.co/xUqlUDLWaK": 1, "Videoen": 2, "ravage": 2, "legek": 2, "dreje": 3, "velf\u00e6rdssmfund": 2, "v\u00e6rdigt": 2, "https://t.co/Cbrs6uyYJy": 2, "jobs": 3, "lig": 3, "adressere": 3, "problemstilling": 3, "https://t.co/MxyE3hDK8Z": 1, "Facebooks": 1, "https://t.co/jdR1gpsO6k": 1, "vagt": 5, "folkem\u00f8det": 1, "stemgr\u00f8nt": 2, "folkem\u00f8de": 2, "https://t.co/XTUhCEqheI": 1, "Opsig": 1, "velf\u00e6rdsforliget": 1, "Fagforeningsledere": 1, "forbund": 1, "beundrede": 1, "rystende": 2, "femaleempowerment": 1, "https://t.co/kl": 1, "sundhedstilstand": 1, "Mest": 2, "streamede": 2, "DR-program": 1, "pt.": 1, "Torsdagens": 1, "https://t.co/zs6dgINJ3i": 1, "https://t.co/N9utlOKVdl": 1, "begr\u00e6nse": 5, "opfo": 1, "Skat": 4, "end110": 1, "Udest\u00e5ende": 1, "@ernstpoulsen": 1, "Jep": 2, "MEP'er": 1, "EU-parlamentsmedlemmer": 1, "@EPiDanmark": 1, "EU-liste": 1, "@lars_gaard": 3, "\u2066@_MaiMercado\u2069": 1, "Marcado": 1, "@cisudk's": 1, "https://t.co/9IqD4My5K9": 1, "@RoedTmr": 8, "@PlovgaardLehm": 1, "forligskredsen": 1, "forl\u00e6nge": 1, "omkri": 1, "publikum": 2, "studiet": 7, "Tydeligt": 2, "pr\u00e6sidentvalget": 1, "https://t.co/m6seB9pVel": 1, "naziislamismen": 3, "https://t.co/OZSg0XZ3YF": 1, "Stolt": 4, "https://t.co/qoopj2tzBE": 2, "etisk": 1, "regulering": 1, "@DanskErhvervs": 1, "\u00e5rsm\u00f8de": 4, "https://t.co/xoZI1OKFIJ": 1, "ufatteligt": 2, "oplevet": 2, "Danmar": 3, "https://t.co/PKXBAreEe5": 1, "fornemme": 3, "byrde": 2, "flygtningene": 2, "verdensplan": 2, "WHAT": 1, "IF": 1, "Styr": 1, "rydder": 1, "@nielsthdahl": 4, "arrangeret": 5, "dueller": 5, "Handler": 5, "oplyser": 3, "https://t.co/WS1hVwV6oK": 1, "gokke": 2, "@dlforg": 4, "milliardtilskud": 1, "forhandlinger": 1, "DLF": 1, "valgfakta": 4, "https://t.co/A4OPDBGSjN": 1, "@journalistpip": 3, "dkcivil": 1, "Asocialliberale": 1, "https://t.co/Cou4gMA1PK": 1, "Omar": 1, "Marzouk": 1, "konkurs": 1, "Interessante": 1, "denstoreleder": 1, "omg": 1, "https://t.co/8LoOWwhJTa": 1, "@AdsbolAdsbl": 7, "https://t.co/TUJQND5K3k": 1, "alternativ": 13, "toglinjer": 5, "Europas": 11, "storbyer": 5, "derimod": 2, "\u2197": 2, "@clauie": 1, "Bur\u00e6g": 1, "Nope": 1, "Hvert": 2, "\u00e6g": 1, "produceret": 1, "bur\u00e6g": 1, "out": 2, "office": 2, "https://t.co/4MOPmfGWFi": 2, "magthavere": 2, "M\u00e5lingerne": 1, "all": 4, "place": 2, "~0,5": 1, "pp": 1, "@mvinaes": 3, "v\u00e6gte": 1, "1/2": 4, "f\u00f8res": 2, "syspunkt": 1, "indvandri": 1, "https://t.co/cH84VhAFh0": 1, "Jesper": 7, "https://t.co/6L7k3RIsTw": 1, "2003": 2, "https://t.co/eIxDk7cSuh": 1, "anbefaler": 4, "sundhedsv\u00e6senet": 6, "https://t.co/eZ8Iabn3hl": 1, "syntes": 2, "problematisk": 5, "forsl\u00e5r": 2, "differencieret": 1, "pensionsalder": 4, "Tobak": 1, "https://t.co/iJazRE3gxQ": 1, "centralisme": 2, "https://t.co/hrqxpncGU4": 1, "Quizzen": 1, "Gyrith": 1, "Ross": 1, "DR2": 3, "Magenta": 1, "styrer": 6, "https://t.co/SI3YnM9peG": 1, "ISIS": 1, "ut-Tahrir": 3, "oder": 1, "was": 1, "afghanske": 5, "blodpropper": 4, "hjernen": 5, "diabetes": 4, "blodtryk": 4, "KOL": 4, "@amobilitydk": 2, "Selvk\u00f8rende": 2, "Regionsr\u00e5dsformand": 1, "udlandet": 6, "n\u00e6stformand": 7, "Elefanterne": 1, "afg\u00f8relse": 3, "behan": 1, "https://t.co/BC95AzCLMw": 1, "-Normeringer": 1, "@HumanomicsMap": 1, "videnskab": 2, "fylde": 7, "uges": 2, "seminar": 1, "undervisning": 5, "@AnneMetteHolt": 1, "S\u00f8ger": 1, "@DTUtweet": 2, "Liaison": 1, "Officer": 1, "@EuroTechUA": 1, "kontor": 4, "dkforsk": 2, "Horizo": 1, "https://t.co/bWs9t834Dg": 1, "@MikeBundeJensen": 2, "Forsvarer": 2, "nazi-Tyskland": 2, "Qvortrup": 4, "Kaare": 3, "normalisere": 2, "folketingspolitikernes": 2, "pensionsordninger": 2, "sidestille": 2, "befolk": 1, "@VoltBelgium": 1, "testen": 4, "https://t.co/2uGRHjdUHH": 1, "https://t.co/gGj1RmE5OS": 1, "Gallup-m\u00e5ling": 4, "udskrivelsen": 2, "https://t.co/Sara5oThmN": 2, "HELT": 3, "dygtigere": 1, "https://t.co/N1xsvHP2vA": 1, "@MaksBitter": 3, "Dorte": 5, "eftersp\u00f8rger": 7, "ordenligt": 5, "171.400": 2, "arbejdspladser": 3, "regeringsansvaret": 2, "https://t.co/tMKfSsZ1NA": 1, "f\u00e6tter-kusine": 1, "\u00e6gteskaberne": 1, "aktuel": 5, "terrortrussel": 4, "beg": 5, "https://t.co/77NLi1kLSh": 1, "Folkeskolen": 5, "f\u00e6llesskaber": 2, "sammenh\u00e6n": 1, "https://t.co/bBjVYio1E9": 1, "@BetjentBent": 9, "Mine": 6, "vejer": 3, "tungt": 2, "Obersten": 2, "@larsnp": 5, "Kurs-leder": 4, "https://t.co/pz9R9": 4, "@JeppeKofod": 3, "inspirerende": 1, "Pack": 1, "Odenses": 1, "Borgmester": 1, "@EspDanmark": 1, "Kriminalpr\u00e6ventive": 2, "R\u00e5d": 2, "ansl\u00e5r": 2, "voldt\u00e6gtsofre": 2, "udsat": 2, "samtyk": 1, "Eurovision2019": 1, "https://t.co/l5TeBRtXJ9": 1, "sn\u00e6versyn": 2, "Finansiering": 2, "Mettes": 2, "https://t.co/EByv0ljmpO": 1, "spildt": 1, "blokpolitik": 4, "mudderkastning": 1, "@mortensode": 6, "r\u00f8dderne": 2, "90\u2019erne": 2, "foruds\u00e6tter": 1, "Gr\u00e6kenland": 1, "int": 3, "https://t.co/WpzFAEu4Tr": 1, "https://t.co/laCbsuqRXE": 1, "Tillader": 1, "fl\u00e6kkede": 1, "fl\u00f8dekage": 1, "handicapomr\u00e5det": 4, "styrkede": 1, "p\u00e6dagogiske": 5, "l\u00e6replan": 1, "fine": 9, "stykke": 5, "papir": 2, "ans\u00e6ttes": 3, "p\u00e6da": 2, "https://t.co/eG3WaV71Lp": 1, "@KobenhavnPoliti": 15, "@affenpinscher": 2, "dealet": 1, "https://t.co/z0RaamoGUa": 1, "away": 1, "silikonebryster": 1, "lejeboliger": 1, "Husleje": 1, "14-20.000/": 1, "md": 1, "sindssygt": 6, "https://t.co/NjYisqybP8": 1, ".@politiken": 1, "beskrivelse": 1, "faktuelt": 1, "afslag": 2, "Kronik": 5, "Modeindustrien": 3, "klima-frihjul": 3, "https://t.co/vehi1QcAAM": 3, "\u00d8stjyllands": 2, "kortene": 2, "kroppen": 2, "@brittbager-sagen": 2, "pol": 8, "ordf\u00f8rer": 2, "meldt": 1, "genbruger": 1, "fam": 2, "medieliten": 2, "2-3": 4, "borgmestre": 2, "varmet": 2, "Fv2019": 2, "sjvenner": 3, "nazism": 2, "https://t.co/qe7bQ0jRTQ": 3, "@Radikal": 1, "@kimsepet": 3, "Forst\u00e5r": 5, "altafg\u00f8rende": 1, "Faktum": 2, "@A4Medier": 1, "panden": 1, "mur": 2, "HK": 1, "S-pol": 1, "@sorenulka": 3, "tomme": 4, "@ida_ndergaard": 6, "burh\u00f8ns": 7, "Ufatteligt": 6, "@Enhedslist": 4, "udv\u00e6lger": 1, "centrum-vens": 1, "Ulla": 2, "Dyrl\u00f8v": 2, "https://t.co/5JrQK53IjR": 1, "annoncere": 5, "hermed": 3, "Stramkusse": 1, "https://t.co/Fb2TnN92La": 1, "Underl\u00f8dige": 2, "nazi-beskyldninger": 2, "https://t.co/IXA3M1RPWn": 2, "@Thomaswienand": 1, "Ah": 2, "Jean-Claude": 3, "Juncker": 9, "Kommissionens": 1, "https://t.co/pEb4P0fPLJ": 1, "@MartinGArnoldus": 4, "@plauritsen": 4, "medunderskriver": 3, "appel": 3, "mistrives": 3, "sj\u00e6lsma": 3, "https://t.co/ysH2CckGPy": 1, "ytringsfrihed": 10, "danskern": 1, "https://t.co/lOQszMpd9N": 1, "momentum": 1, "efterEP": 1, "Or": 2, "something": 2, "https://t.co/afaDUxoT4I": 1, "https://t.co/nrAfnEsKqW": 1, "pensionsudspil": 1, "v\u00e6lgerbluff": 1, "generationer": 7, "omvendt": 4, "fake": 6, "news": 8, "ang\u00e5r": 4, "https://t.co/9eDerKwmeu": 1, "@MFVMin": 3, "almindelig": 2, "historiel\u00f8shed": 1, "uambiti\u00f8st": 16, "powerl\u00f8s": 1, "gamificerede": 1, "l\u00f8ftede": 1, "https://t.co/HTRKDuLi5F": 1, "Jubiiiiii": 3, "ENDELIG": 3, "skalle": 1, "https://t.co/ZZQ7pJtrhw": 1, "Lov\u00e6ndring": 1, "2000": 8, "msk": 1, "udviklingsh\u00e6mning": 2, "\u2716": 12, "\ufe0ftil": 1, "@BennyAnd": 1, "@MF_K_Lor": 1, "comeback": 5, "hedde": 3, "Liverpool": 1, "Lu": 1, "https://t.co/dmCTyzBPYa": 1, "@ATeschmacher": 2, "Bedrevidende": 1, "\u00f8genavn": 1, "https://t.co/wiVkcBYCo3": 1, "minumumsnormeringer": 4, "kompetent": 4, "@MetteW": 3, "kastet": 3, "klem": 1, "forbliver": 1, "https://t.co/XRLsndFkye": 1, "bilen": 1, "bags\u00e6det": 1, "LARS": 1, "Kriminelle": 2, "islamistiske": 1, "Isla": 1, "https://t.co/3E126R85Vr": 1, "pr\u00e6cidens": 2, "endring": 2, "L\u00f8gnerne": 2, "grove": 2, "tvunget": 3, "gi": 1, "Gentager": 1, "betydningsl\u00f8se": 1, "https://t.co/YxL84Ory5Q": 1, "overtale": 3, "https://t.co/Y5c8rjJcmZ": 2, "https://t.co/2dA8nXboUO": 1, "https://t.co/JLJRGmg5hX": 3, "man\u00f8vren": 1, "inklusiv": 2, "@TVDMolen": 2, ".@RasmusPaludan": 2, "dr\u00e5be": 2, "Sm\u00f8h\u00e5r": 1, "deltaget": 1, "partidebat": 1, "Fjollet": 2, "25timer": 2, "parkeringsbegr": 2, "bremser": 2, "industrikvarterer": 2, "https://t.co/fkpFtmR4ZH": 1, "beboere": 2, "https://t.co/HRW9FU1wku": 1, "@DemocracyStorm": 1, "@joncoopertweets": 1, "migrant": 1, "b\u00f6rn": 1, "https://t.co/9p70fkvWQz": 1, "t-shirt": 2, "https://t.co/UTRHeAxZAI": 2, "https://t.co/LkYpXJC5JT": 2, ".@Thomas_Rohde": 1, "ovre": 3, "n\u00f8rdet": 1, "dkpol-quiz": 1, "https://t.co/DnOXuKXo2e": 1, "tilsagn": 3, "stop2pctnu": 3, "https://t.co/XhPDplroZB": 1, "formuleringen": 1, "herme": 1, "https://t.co/UNojh76Qhe": 1, "billedmateriale": 2, "Integrationministeten": 1, "1100": 1, "ca": 2, "udrejst": 1, "Fremg\u00e5r": 1, "https://t.co/bO4Cn0E8Ai": 1, "presses": 1, "fronter": 1, "https://t.co/qcF7hSf3d1": 1, "@OleChr1": 3, "rigelige": 1, "Anvendels": 1, "\u00e6ldreomr\u00e5d": 1, "https://t.co/OWkonFxKJH": 1, "@amalie_lyhne": 3, "kvindelig": 5, "dygtighed": 1, "grun": 1, "@kamransarwar": 6, "bevise": 7, "Derudover": 2, "udstilles": 2, "sind": 3, "erind": 1, "@Lobbyistdk": 3, "https://t.co/kOQIk8F2pL": 1, "styrmand": 1, "Riget": 1, "https://t.co/8WsoHdMHA1": 1, "gennemsnitlige": 3, "intelligenskvotient": 1, "https://t.co/4Q156bgq6B": 1, "@JeppeKidde": 1, "Farvel": 2, "lort": 2, "citatet": 1, "oversat": 1, "underteksterne": 1, "https://t.co/rUHBAE74DJ": 1, "@regionh": 2, "sun": 2, "\u2066\u2066@SosseSass\u2069": 1, "valgduel": 6, "\u2066@Kristian_Jensen\u2069": 1, "finan": 1, "https://t.co/fs8UQ8i5Kz": 1, "udl\u00e6ndingeomr\u00e5det": 1, "https://t.co/1qQiBF3E0": 1, "fritaget": 1, "postkasser": 1, "indmeldelse": 2, "https://t.co/H5HRowJGUz": 1, "@tobiasholst": 2, "meme": 1, "anmode": 1, "forbrugerr\u00e5det": 1, "straffe": 2, "https://t.co/Hn0W7WORqJ": 1, "@KarinAxelssonDR": 10, "valgdag": 2, "festdag": 3, "kr\u00e6ves": 3, "t\u00e6lle": 3, "diskvalificerer": 2, "HAPS": 2, "59": 4, "bedrepsykiatri": 2, "https://t.co/Nuq0yWTYYK": 2, "@JonBurgwald": 4, "klimatiltag": 2, "Klart": 5, "presselogen": 2, "ekstraordin\u00e6r": 2, "analysen": 2, "podcasten": 3, "M\u00e6nd": 2, "kvinders": 3, "kroppe": 1, "https://t.co/ET7kjKO0Uu": 1, "forresten": 1, "Spildte": 1, "Guds": 1, "Ord": 2, "paa": 1, "Balle-Lars": 1, "1861": 1, "forfattet": 1, "https://t.co/tYNiPjjZnT": 1, "https://t.co/FzgUeWr64x": 1, "umenneskelig": 4, "krummer": 1, "https://t.co/bJ53nyjtEK": 1, "Holstein": 2, "https://t.co/cUcH1B64lf": 1, "analytike": 1, "https://t.co/xWsJ2dKgXu": 1, "knald": 2, "https://t.co/Ygiza2D74": 1, "Forvaltningen": 1, "juridisk": 2, "https://t.co/cPq1l0829H": 1, "@StaffaniDK": 1, "domstol": 1, "https://t.co/Fgqv1qVqDw": 1, "eijc19": 1, "handleplanen": 1, "@UN": 1, "@RegionH": 4, "@larswerge": 1, "@IdaDonkin": 1, "pointer": 6, "tankev\u00e6kkende": 1, "https://t.co/dF5l2Sqf9E": 1, "markante": 3, "procentpoint": 1, "tandl\u00f8st": 1, "racismed\u00f8mte": 3, "FT-medlemm": 1, "https://t.co/NsehamP7We": 1, "doneret": 2, "https://t.co/gdX1ikKSQP": 1, "inkludere": 5, "https://t.co/BFDoE9htL5": 1, "valgsejr": 5, "dokumentarerne": 1, "https://t.co/xNRhRayetR": 1, "venstrefolk": 7, "AMOC": 1, "Golfstr\u00f8mmen": 3, "sv\u00e6kkket": 1, "temperaturen": 2, "falder": 8, "Atlanten": 1, "kulde": 8, "sult": 1, "https://t.co/2ywsT90GcX": 1, "krampagtige": 1, "folkelig": 1, "optr\u00e6den": 3, "\ud83d\udc4e": 7, "fremst\u00e5r": 4, "u\u00e6gte": 1, "https://t.co/n4oOJQ56l7": 1, "@BorgenUnplugged": 6, "https://t.co/2DTZTtcyso": 3, "Listen": 1, "fejlslagne": 1, "Energiselskaberne": 1, "\ud83d\ude1e": 1, "https://t.co/cQ7qXZebst": 1, "villig": 7, "https://t.co/T4gNuTIL0Y": 1, "s\u00f8rgelig": 1, "\ud83d\ude25": 1, "65000": 1, "valg19": 11, "@MLP_officiel": 1, "BORGERPROFILERING": 1, "overh\u00f8rer": 1, "intentionerne": 1, "GDPR": 1, "forts\u00e6": 1, "pillet": 2, "batterierne": 1, "Mart": 1, "https://t.co/1XbTKscfOb": 1, "https://t.co/PeBD6znOdZ": 1, "Sebastian": 2, "Kurtz": 2, "Salvinis": 3, "gerninger": 1, "finans": 1, "https://t.co/SyKAUCfk8": 1, "human": 3, "https://t.co/O1KiGpXAkk": 1, "Hmm": 4, "branch": 1, "https://t.co/7TvC07FBLC": 1, "hotteste": 3, "foden": 2, "udslipp": 1, "@kirsten5161340": 1, "smuk": 2, "V\u00c6LTE": 1, "\ud83d\ude1c": 3, "https://t.co/xuGSv": 1, "kvo": 1, "@ChristianJMads1": 1, "@kj_hein": 1, "priserne": 1, "@AnneSofieSeLar1": 1, "Hv": 2, "@Thomas_Elkjaer": 2, "motiveret": 1, "ypperste": 1, "ogallejerandre": 1, "OBS": 4, "syltet": 3, "https://t.co/nGBPrBFL9o": 1, "m\u00e5let": 1, "folkeskoleforlig": 1, "hug": 1, "Sygdom": 3, "d\u00f8d": 7, "@fatmaoektem": 1, "ministertid": 1, "Sprog": 2, "sp\u00f8ge": 2, "sprog": 2, "sprogkompetencer": 2, "https://t.co/WNEXKMiBxp": 1, "V.": 2, "ViVilFolkeskolen": 1, "https://t.co/q8W5BpHY7y": 1, "bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdig": 1, "pr\u00e6station": 1, "https://t.co/Eh": 1, "EP-m\u00e5li": 1, "https://t.co/dT6z8LHRU4": 1, "islamisterne": 3, "venstrefl\u00f8jens": 4, "gadeh\u00e6r": 3, "https://t.co/KLA1jz8GBV": 1, "https://t.co/yXGKBk1dIh": 2, "Ramadan": 2, "https://t.co/9XX2yrvbGu": 1, "st\u00f8t": 4, "\u00e5b": 1, "https://t.co/9W4JWbM595": 1, "https://t.co/WYHAhGoV1X": 1, "kr\u00e6vende": 2, "https://t.co/jaIN2MAUnK": 1, "\u2066@SAS\u2069": 2, "\u2066@Airbus\u2069": 2, "elfly": 2, "Kr\u00e6ver": 6, "mell": 1, "https://t.co/LP5zRshi5": 1, "Goddag": 2, "Ragnar": 2, "Gar\u00f0arsson": 2, "N\u00e6stformand": 5, "https://t.co/LrYexeDeXt": 1, "kritiserede": 3, "alti": 2, "J\u00f8rgen": 2, "Bonnichsen": 1, "@XanderSorensen": 1, "\ud83e\udd2a": 1, "@jacobchr": 3, "skaml\u00f8sselvpromovering": 1, "Sydsvenskan": 1, "https://t.co/PEIsr1e6yv": 1, "https://t.co/OzI7qgsUbx": 1, "konkurrenc": 1, "Sundhedsudvalget": 1, "@RegionH.": 1, "@NielsRysz": 1, "latterlige": 2, "fuldmagt": 1, "twist": 1, "V\u00e6lg": 3, "https://t.co/bH8gJeHJTD": 1, "normal": 4, "mellen": 4, "velintegreret": 4, "iraner": 5, "lovende": 4, "musl": 4, "@MunterBamse": 2, "klimakompensation": 1, "frivilligheden": 1, "https://t.co/8CDcaNI9rI": 1, "@nich_nielsen": 1, "FV19's": 1, "sviende": 1, "nederlag": 1, "https://t.co/CVX1aXAjG2": 1, "frygtelig": 4, "hysteriske": 2, "B\u00e6redygtige": 1, "Purpose": 1, "Adress": 1, "Challenger": 1, "our": 1, "core": 1, "products": 1, "Chefen": 1, "CapsLog": 1, "https://t.co/1YACU2n6mq": 1, "Hyggelige": 1, "Axeltorv": 1, "Helsing\u00f8r": 3, "Hels": 1, "@andreashopo": 1, "\u00c5benbart": 2, "EU-borger": 2, "n\u00e6gtet": 3, "afstemningsstederne": 2, "EU-borgere": 2, "\ud83d\udeab": 1, "\ud83d\uddf3": 3, "f\u00f8rstevalg": 3, "l\u00e6rere": 7, "@ANDERSBONDO": 6, "Invest\u00e9r": 4, "hverdagen": 1, "HvorErDerEnVoksen": 2, "https://t.co/GprI6ZOXup": 1, "f\u00f8lgevirkninger": 1, "evige": 1, "effektiviseringer": 1, "jager": 1, "https://t.co/bHDw4qUTik": 1, "Homo-islamisten": 2, "Mohamed": 2, "Mohamud": 2, "bryster": 3, "https://t.co/U1buLkULky": 2, "VALGKAMP": 1, "SMDK": 1, "kampplads": 2, "igenne": 1, "hyggeracisme": 2, "gangbar": 2, "m\u00f8nt": 4, "https://t.co/HbsU1Y7bqK": 1, "@JensEricLarsen": 2, "Establishments": 2, "svin": 4, "jagten": 2, "metoder": 3, "overg\u00e5": 2, "t\u00f8jler": 6, "vrage": 4, "iv\u00e6rks\u00e6tter": 5, "paneler": 3, "stifter": 3, "https://t.co/sn1SejDuMP": 1, "samarb": 1, "https://t.co/STFnlKnAcP": 1, "spin-doktor": 2, "@nispeternissen": 5, "forskningsstrategi": 2, "demenssygdom": 3, "klimastrejker": 2, "lytt": 1, "fr\u00f8ken": 1, "gr\u00e6nsebommene": 4, "@mssvensgaard": 1, "venligst": 6, "kommisioner": 2, "heteroer": 1, "drager": 2, "mission\u00e6rstillinger": 1, "https://t.co/NjlXJKvwdd": 1, "aflevere": 2, "provinsen": 2, ".@zerowasteeurope": 1, "affaldshierarki": 1, "cirkul\u00e6r\u00f8konomi": 2, "V\u00e6rkt\u00f8jet": 1, "tankegangen": 1, "affal": 1, "https://t.co/Vv25UQS0hM": 2, "partiledebat": 2, "s\u00f8rge": 9, "DEBAT": 3, "hysterisk": 1, "https://t.co/idIPOsre59": 1, "vagthund": 4, "\u00f8vrige": 10, "seniorpension": 2, "https://t.co/8Kdl09a04x": 1, "@JensHusted": 5, "Velf\u00e6rdsl\u00f8fte": 8, "@HansenKenn": 2, "V\u00e6lgere": 2, "overnatte": 2, "opm\u00e6rksom": 4, "udtrykke": 1, "overlade": 1, "velf\u00e6rds": 4, "servicevirksomhederne": 4, "https://t.co/ABkcAr7KFW": 1, "@Jaalose": 1, "seri\u00f8s": 7, "valgk": 3, "forureningen": 2, "floder": 1, "sviner": 1, "https://t.co/E6ggE1YBRZ": 1, "udhuling": 1, "velf\u00e6rde": 1, "n\u00f8dvend": 1, "https://t.co/Dg7P4tj5sv": 1, "ligegyldige": 1, "https://t.co/vOyvXicJln": 1, "H\u00f8jlundsforsamlingshus": 6, "https://t.co/bvJTJbRUSz": 1, "@BadarShahDk": 1, "r\u00e9el": 1, "FlereStatsMinisterKandidaterTak": 1, "@karsten_steen": 1, "foruds\u00e6tninge": 1, "student": 1, "ferdig": 1, "faglig": 2, "https://t.co/4EsIlmko6": 1, "@JakobWormBuhl": 1, "https://t.co/BzerHyfjGe": 1, "Fuldt": 1, "carpool": 1, "baner": 1, "storbyerne": 1, "https://t.co/9Owh3zJ8te": 1, "indflydels": 1, "https://t.co/dRi5EV3dWw": 1, "@janvagnjakobsen": 5, "2010": 3, "KL": 1, "Tr\u00f8jborgs": 1, "handicaphetz": 1, "fortrudt": 1, "Spilder": 1, "overbevise": 3, "retorisk": 3, "kyndig": 1, "beskylder": 7, "https://t.co/Pj5RU8K0ew": 1, "Aften": 2, "goaftendanmark": 1, "https://t.co/cFmvWorAbp": 1, "takker": 2, "grunde": 5, "uddannelsesinstitutionerne": 1, "nedprioriteres": 1, "https://t.co/mdyozrO7Ec": 1, "venstrefl\u00f8jspartier": 1, "People": 1, "klimastrejken": 1, "hypnose": 1, "tankefeltterapi": 1, "Body": 1, "SDS": 1, "CBT": 1, "kraniosakral": 1, "terapi": 1, "https://t.co/1ICR58ALI0": 1, "\u00d8konomisk": 2, "ubeboelig": 1, "Ko": 1, "https://t.co/40Rn2lXB0R": 1, "@klimaraadet": 6, "CO2-reduktionsm\u00e5l": 2, "ualmindeligt": 2, "kontraproduktivt": 1, "@KKockii": 2, "kliman\u00f8dsituation": 15, "uansvarligt": 15, "reagere": 16, "illustrerer": 15, "Taler": 2, "@DanskErhverv|s": 1, "Techgiganternes": 1, "lidy": 1, "Faglig": 2, "https://t.co/BkmPK9O3oA": 1, "https://t.co/EeWlmFogtL": 1, "Bue": 1, "Rubner": 1, "https://t.co/6NdOQBfKYT": 1, "bev\u00e6get": 3, "https://t.co/xr0cUyNLdL": 3, "N\u00f8rrebro": 4, "TV-studie": 1, "freak-show": 1, "Kommenter": 1, "https://t.co/2rUfRfe6oc": 1, "@friskolerne": 5, "Skotte": 3, "Taknemmelig": 3, "New": 3, "Order": 2, "gennemf\u00f8res": 5, "dkm": 7, "kommunikationsch": 1, "https://t.co/P1kTvChOgs": 1, "@AnAngelOfDeath": 2, "https://t.co/t6wFHal4Q4": 1, "Verdenen": 1, "GAL": 1, "fandengalema": 1, "https://t.co/5Ac8sXPO6O": 1, "folketingsvalgstag": 1, "https://t.co/CyAFrVnTkO": 1, "@asteenbergdk": 1, ".@jesper_fisker": 1, "nordkoreanske": 1, "tilslutninger": 1, "patienterne": 3, "@CPHHealtht": 1, "@ZetlandMagasin": 9, "tempo": 3, "2115": 2, "65": 2, "forvente.hvis": 1, "overtager": 1, "https://t.co/Qz53lwxGZN": 1, "uanst\u00e6ndigt": 1, "Endu": 2, "Arabisk": 2, "b\u00f8nnem\u00f8de": 2, "r\u00e5dhuspladsen": 2, "religions-frihed": 2, "Religions-lighed": 2, "Pr\u00e6st": 2, "Sids": 2, "@smertepatient": 9, "@MH_DK": 1, "eksisterer": 3, "kroniske": 5, "smerter": 6, "yderlig": 1, "brevstemmer": 3, "hvertfald": 2, "https://t.co/NW9rFXBRpU": 1, "straffen": 1, "@anderssamuelsen's": 1, "abestreger": 1, "tr\u00e6toppene!#dkpol": 1, "https://t.co/IrVENqvYhd": 1, "@HevalYildirim": 2, "juridiske": 2, "Skriv": 5, "Grundloven": 2, "Partilederdeb": 1, "@TorbenTka": 1, "potentielt": 2, "banebrydende": 4, "velf\u00e6rdsstaten": 5, "frasige": 4, "valgl": 4, "instanser": 2, "manipulerer": 2, "uset": 3, "rang": 2, "@DRD": 2, "ulemperne": 3, "forsvarsforbeho": 1, "@kjeldra": 7, "SNAK": 1, "talrige": 1, "gebyret": 1, "velg\u00f8renhed": 1, "ondskaben": 1, "redeg\u00f8re": 3, "mandsopd\u00e6kke": 3, "svindelmist\u00e6nkte": 3, "@UFM_MIN": 1, "Pionercentrene": 1, "grundforskning": 1, "solidt": 2, "Valgurne": 1, "\u00e6delstene": 1, "museet": 1, "tv2fyn": 3, "https://t.co/aqPf2aH8oq": 1, "@JorgensenFlinke": 3, "beskyttes": 2, "muslimsk": 3, "terror": 3, "v\u00e5gnede": 2, "Gren": 1, "syvende": 1, "delvist": 1, "demen": 1, "https://t.co/bFiJsRiaqa": 1, "spj\u00e6ldet": 2, "https://t.co/PCYTfLxXEF": 2, "@koebenhavner": 2, "roadpricing": 1, "bygge": 3, "tilh\u00e6ngere": 1, "@psorgenfrei": 1, "kollektiv": 1, "transpo": 1, "\u2066@xanderbj\u2069": 1, "\u2066@JacobNetteberg\u2069": 1, "vildfaren": 1, "\u2066@DavidTrads\u2069": 1, "Farum": 2, "https://t.co/gHnM9A5ulA": 1, "Katja": 3, "diktere": 3, "@ebbreaking": 1, "TERRORANGREB": 1, "DANMARK": 4, "FORHINDRET": 1, "AF": 1, "POLITIE": 1, "https://t.co/06sZZq4CbM": 1, "danmarkshistorien": 1, "holdes": 2, "Per": 3, "M\u00f8ller": 3, "betegner": 1, "https://t.co/54329HJqct": 1, "Erhvervs": 2, "direkt\u00f8rerne": 1, "https://t.co/hDOd7T4roQ": 1, "@Autismedk": 2, "@HeidiThamestrup": 1, "autisme": 1, "indleder": 3, "https://t.co/K9pu5YeMVN": 1, "ANSVARLIGT": 2, "DUMT": 2, "https://t.co/LM41QXPy4y": 1, "selvm\u00e5l": 1, "forsvare": 4, "F\u00e6r\u00f8erne": 3, "bringer": 2, "forebyggelse": 6, "https://t.co/FEIvGMVHAd": 1, "https://t.co/XMZdC5OaE5": 1, "@HenrikDyhHansen": 1, "redefinerer": 1, "opfattelse": 1, "https://t.co/ClCPOxpMWX": 1, "2%-besparelserne": 1, "B\u00f8lgerne": 1, "https://t.co/W4Yx6skWD7": 1, "@kplorentzen": 7, "milliardstore": 2, "fascistisk": 1, "politianmelde": 2, "sm\u00e5t": 1, "https://t.co/uVWCKbqj2n": 1, ".@informeren": 3, "forfordelt": 3, "ifb": 3, "mediest": 1, "https://t.co/6OvnyL8uGN": 1, "S-ministerhold": 1, "Verne": 1, "trekker": 1, "nazi": 1, "https://t.co/ZUftFFmIB5": 1, "damen": 1, "begyndte": 3, "startede": 6, "Uddannelse": 3, "per": 4, "Investerer": 1, "Krist": 3, "--&gt": 1, "gledet": 1, "baggrunden": 4, "https://t.co/hR0oj1y6Tk": 1, "https://t.co/rg9IMNie3n": 1, "optagelser": 2, "lokkedue": 2, "kaster": 7, "regeringskrise": 2, "StracheVideos": 1, "https://t.co/w": 1, "https://t.co/FS9IvKt8BI": 1, "sk\u00e6lde": 1, "ulykkelige": 2, "m\u00f8": 1, "https://t.co/Ih2mzxkJqJ": 1, "@CPHHealthtech": 2, "DataRedderLiv": 1, "bedt": 2, "@MoleculeHealth": 2, "Patienterne": 1, "\u00f8nsk": 1, "@m_abs": 4, "trygt": 5, "kr\u00e6nker": 1, "ulovligLogning": 1, "FJERDE": 1, "MAGT": 1, "tredelte": 1, "statsmagt": 1, "Magten": 1, "https://t.co/Bv10qKmMBE": 1, "https://t.co/rDUvGC9uAD": 1, "F-35": 1, "reservedele": 1, "https://t.co/uNZLbwApjo": 1, "https://t.co/dCfKdkAJaI": 1, "kendetegn": 1, "Erkl\u00e6rer": 1, "ueni": 1, "https://t.co/nHvhlTlQhr": 1, "@christianevejlo": 3, "samk\u00f8ring": 4, "borgerdata": 2, "gennemt\u00e6nkt": 3, "resul": 2, "https://t.co/Bd1R111Dpw": 1, "https://t.co/lPfDqHEhmz": 1, "Menneskeheden": 4, "planet": 6, "https://t.co/Pw2jOhrLO5": 1, "iPhone": 1, "STALKER": 1, "politikeren": 1, "https://t.co/sgNR83OKOZ": 1, "@Skovbruger": 3, "@ElsebethYNWA": 2, "fattigste": 2, "pensionister": 2, "https://t.co/BkqmiKXIz8": 1, "@mortenskaerbaek": 3, "forudset": 1, "udl\u00e6ndingekortet": 1, "VIS": 1, "NOGLE": 1, "FUCKING": 1, "NOSSER": 1, "alverden": 2, "udrydning": 1, "befo": 1, "https://t.co/J5RUDbyzSl": 1, "mundlam": 1, "ring": 5, "kransekagen": 1, "nedv\u00e6r": 1, "https://t.co/kyGC6xeJyu": 1, "Bombe": 2, "https://t.co/OSOrsDJn74": 1, "Krav": 2, "https://t.co/pRONO7eCwn": 1, "hjemmet": 3, "kundeservice": 2, "Giver": 1, "@nielscallesoe": 8, "Ganske": 3, "klogt": 6, "https://t.co/agRKugtugt": 1, "klip": 3, "Mangfoldigheden": 2, "https://t.co/l7sh1KoxQb": 1, "efterlyst": 4, "https://t.co/6muouh0Mnu": 2, "https://t.co/hAgIr1lNcB": 1, "@AndersYo": 2, "bagud": 6, "imorgen": 3, "Steinlein": 2, "foresl\u00e5": 8, "kommentatore": 1, "https://t.co/ai3ifiZUkD": 1, "Nytorv": 2, "kop": 3, "https://t.co/cvEi": 2, "Elisa": 1, "overv\u00e6ldet": 1, "skyklapper": 1, "normeringe": 1, "https://t.co/9c9fQikbvu": 1, "regeringss": 1, "Landsforeningen": 2, "LEV": 1, "Mennesker": 2, "https://t.co/4LdOA6BY3n": 1, "fodboldst\u00f8vler": 1, "is": 5, "vokse": 4, "https://t.co/ah4oUFnmPN": 1, "@FrkT1972": 1, "EU-gr\u00e6nsen": 1, "Landene": 1, "Marrakech-erkl\u00e6ringen": 1, "https://t.co/o57w5dvrZt": 1, "@KurtDamsted": 2, "opl\u00f8sning": 2, "valgnatten": 2, "fvt19": 1, "https://t.co/hIycVmvmUJ": 1, "@peterfalktoft": 2, "florerer": 1, "Potent": 1, "https://t.co/vulJAECO2L": 1, "N\u00e6\u00e6\u00e6hov": 1, "KUN": 6, "udelukkend": 1, "https://t.co/JK51eqymKy": 1, "synspunkterne": 1, "angriber": 5, "https://t.co/81thp3EIIj": 1, "@lottefolke": 1, "Grenov": 3, "https://t.co/Rn66iyxW": 1, "afsnit": 4, "vandet": 3, "driver": 3, "EUvalg2019": 2, "undsiger": 1, "https://t.co/AijfZ2AXdM": 1, "formentlig": 3, "filmatisering": 1, "kabinet": 1, "betydelig": 1, "sp\u00e6nende": 1, "https://t.co/cQnlw1th2z": 1, "sammenl\u00e6gges": 1, "derved": 1, "@r": 1, "@Rytsel": 1, "harakirikurs": 1, "https://t.co/D6Cc8AGO9Q": 1, "Demokratisk": 3, "deltagere": 1, "https://t.co/sFE0Ep70Af": 1, "trykket": 7, "valgknappen.": 5, "ladfaktatale": 6, "idadk": 5, "meningerne": 1, "idioter": 7, "fl\u00f8je": 2, "voldelige": 3, "Hr.": 1, "Kongsh\u00f8j": 1, "https://t.co/2oZOJ8b5EF": 1, "sj\u00e6lden": 3, "Express": 3, "Udl\u00e6gning": 3, "ibizagate": 3, "Orbans": 3, "Ungarn": 3, "AndreFolksPenge": 2, "velf\u00e6rdsnarkomanerne": 2, "https://t.co/mfmgaXmz6p": 1, "https://t.co/2xwREUrJDe": 1, "https://t.co/dIht0vf7m8": 1, "@danskerhverv": 2, "N\u00f8dvendig": 1, "erfaring": 5, "kvaliteter": 3, "https://t.co/JdmAtvYcIV": 1, "@BetXpert": 1, "juble": 1, "Spil": 1, "French": 1, "Open": 2, "indbetaling": 1, "gennemspil": 1, "R\u00d8D": 1, "Bruttoudgiften": 1, "@FogedRasmus": 2, "opfordringen": 2, "V\u00e6rdigP": 2, "sner": 1, "Gretes": 1, "hjemland": 1, "eksemplet": 1, "perfekt": 1, "Presset": 4, "mystisk": 5, "https://t.co/2ZmHi2wXdY": 1, "klimalisten": 1, "@JeppeBoR": 4, "forn\u00f8jelse": 2, "@Afrikakontakt": 1, "Gro-festival": 1, "Havnega": 1, "\u00c6rlig": 1, "andenplads": 1, "\u00c5's": 1, "smeltende": 1, "https://t.co/4e88xYs0NS": 1, "https://t.co/ji9DHv63nk": 3, "@FrederikGermann": 3, "Julia": 1, "Roberts": 1, "film": 4, "useri\u00f8s": 2, "@haume_ulrik": 1, "@ThorfinnDK": 1, "sv\u00e6kket": 2, "Magnetosf\u00e6re": 1, "Jetstr\u00f8mmen": 1, "beskyttelsen": 1, "https://t.co/hHMR8Cip3i": 1, "statskasse": 2, "helhedplanen": 1, "https://t.co/FWbxsP4O43": 1, "@HeinoKnudsen": 5, "brugerbetaling": 10, "l\u00e6gen": 5, "betaling": 6, "amat\u00f8r": 1, "agtigt": 2, "reality": 1, "show": 2, "https://t.co/XjxeOd53TW": 1, "EUvalget": 1, "euvalg": 1, "must-read": 1, "Rutger": 1, "Valg": 9, "https://t.co/n9fNlKWayU": 1, "g\u00e6tte": 4, "valgdatoen": 1, "chokere": 1, "https://t.co/TBhxNWAm21": 1, "k\u00f8ret\u00f8jer": 3, "https://t.co/V3qQfP3whV": 1, "Tidl.": 1, "Lagtinget": 1, "\u00d3li": 1, "Breckmann": 1, "Jong-un": 1, "sk\u00e6v\u00f8jet": 1, "https://t.co/kNcOWwa7Xk": 1, "Stakkels": 1, "kn\u00e6gt": 1, "erhvervskolen": 2, "Nogle": 12, "kreative": 4, "lil": 2, "@EskilHalberg": 2, "Lykke": 4, "skruppell\u00f8s": 2, "spinkelt": 2, "https://t.co/oxuF1NkTs9": 1, "@EUoplysningen": 1, "Valgdeltagelsen": 1, "rekorder": 1, "valgdeltagelse": 2, "klimavenlige": 1, "transportformer": 1, "\ud83d\udc0e": 3, "https://t.co/2KCmuXQW2Z": 1, "overbuds": 1, "https://t.co/Io3l92rG1": 1, "handicapudspil": 1, "folketingsperioden": 1, "\u00e5benlyse": 2, "https://t.co/DfYttCILNp": 1, "@DeisNadia": 1, "Prioriter": 3, "Europa-Parlamentetsvalget": 1, "Vanen": 2, "bagland": 2, "Fy": 2, "https://t.co/xOUAAs1Oxz": 1, "tech": 3, "game": 2, "@davidhelgason": 1, "@unity3d": 1, "https://t.co/iWiVIhhWsP": 1, "tusindevis": 2, "firmaer": 5, "inkl.": 2, "https://t.co/PdEOrUkFyW": 1, "@khanvenstre": 2, "ordentligheden": 2, "projektle": 1, "https://t.co/D2f7R60NEw": 1, "besynderligt": 5, "holdningen": 3, "https://t.co/RfsKdNOlSg": 1, "Klimaambitionerne": 2, "h\u00e6vet": 2, "valghistories": 2, "fupnumre": 2, "omstrukturer": 1, "https://t.co/w2vHnTsjl7": 1, "skjule": 4, "korrekthed": 3, "dir": 3, "Wauw": 1, "@jacobjensenMF": 2, "fingerspidserne": 1, "desuden": 2, "betales": 3, "osv": 4, "https://t.co/bxi7zZDF7e": 1, "@Kriskraen": 1, "Okay": 2, "uafgjort": 1, "https://t.co/7wR6uqHVnP": 1, "Vis": 1, "l\u00f8nmodtager": 2, "pens": 2, "Eleverne": 2, "Lollands": 4, "Produktionsskole": 4, "prioriteter": 2, "Slet": 1, "Ligner": 2, "forh\u00e5bentlug": 1, "emner": 9, "hv": 7, "https://t.co/U7WL5U68ox": 1, "Magtkampen": 1, "Modsat": 4, "k\u00e6lder": 3, "\u00e5be": 1, "https://t.co/l7zkIrnb3v": 1, "skubbe": 3, "Daginstitutioner": 2, "Facaden": 2, "regerin": 5, "https://t.co/D97GwcEfnH": 1, "https://t.co/G1NvSxWU9R": 1, "https://t.co/sTbilqohRa": 1, "d\u00f8mmer": 1, "spark": 2, "https://t.co/EtLAU2VfMy": 1, "23": 2, "kr\u00e6ftpatienter": 1, "pakkeforl\u00f8b": 1, "Sundhedsstyrelsens": 1, "standardforl\u00f8": 1, "https://t.co/IfqvOlqL4x": 1, "milj\u00f8bidrag": 1, "https://t.co/YP8rwAeN6J": 1, "https://t.co/xomXyGiUzk": 1, "@mikkelbahl": 1, "@alter": 1, "Sj\u00e6ldent": 1, "undervisningssystem": 1, "Elsker": 3, "dett": 1, "@Vilas_H_Jensen": 1, "pressechefer": 1, "presselister": 1, "Vhj@vilashjensen.dk": 1, "forh\u00e5nd": 2, "tusind": 1, "powerful": 5, "potentially": 5, "disruptive": 5, "minority": 5, "legislature": 5, "sp\u00e6rre": 6, "lovgivning": 12, "https://t.co/l54AwDhwPi": 1, "tilmelde": 1, "klima-": 3, "energipolitiske": 1, "event": 3, "anvender": 1, "organisation": 3, "reaktive": 1, "revisor": 1, "produktudviklende": 1, "designer": 1, "https://t.co/yurnCUoqtJ": 1, "trafikst\u00f8j-ramt": 1, "d\u00e6kst\u00f8jen": 1, "larmer": 1, "v\u00e6l": 1, "https://t.co/PXHwl5t8X0": 1, "sovepose": 3, "@AnneHSteffensen": 3, "blaadk": 1, "DanskeRederier": 1, "https://t.co/Wa5qw": 1, "spidskandidater": 3, "hastighed": 1, "https://t.co/cvx2Zu59gM": 1, "@UngDKaid": 1, "genetableret": 4, "forfa": 4, "udokumenteret": 4, "fornufti": 4, "@Skattefar": 1, "beskeder": 1, "skattemappen": 1, "po": 4, "https://t.co/jHzR8xFaOb": 1, "merudgift": 1, "valgdatoer": 1, "iflg.@OIMdk": 1, "https://t.co/RKC2Dqq14d": 1, "@steen2620": 2, "overvismand": 1, "piller": 2, "Dag2": 1, "https://t.co/XeN8KtiEEN": 1, "politiets": 4, "beskyt": 3, "Somalisk": 2, "viceborgmester": 2, "sh": 2, "@jefri_lund": 8, "V\u00e6r": 8, "klimamarch": 7, "@JesperT": 6, "fremfor": 3, "uenighed": 1, "@AnnaVingtoft": 1, "DataRedderLiv-konference": 1, "online": 1, "annonc\u00f8rer": 1, "pr\u00e6ferencer": 1, "https://t.co/6VOZRIPrhm": 1, "Respekt": 5, "@Torben_SN": 3, "https://t.co/fUxvGQUA84": 3, "bedes": 1, "engangskaffekopper": 1, "https://t.co/WfbHSkNYmq": 1, "@snsdk": 2, "forringede": 3, "budgetter": 3, "finanslove": 3, "konsisten": 2, "https://t.co/8lMTEKqMtb": 1, "Rask": 2, "Birker\u00f8d": 1, "Gymnasium": 1, "ordentlige": 3, "trykt": 2, "leg": 1, "ogl\u00e6ring": 1, "https://t.co/lWM3Hu5UXo": 1, "@C_Greenfort": 2, "Infrastruktur": 3, "gangs": 2, "oppe": 8, "ignoreret": 1, "Metal-formanden": 2, "EPP-": 2, "https://t.co/fZz20tB18b": 1, "Lippert": 4, "https://t.co/7BiKN1jTLv": 1, "@as_sorensen": 1, "https://t.co/QjKMJ1hA3d": 1, "klinger": 4, "fejler": 4, "fuldst\u00e6ndigt": 6, "offentlighed": 4, "umenneskeligt": 7, "koner": 2, "k\u00e6rester": 2, "heldig": 2, "https://t.co/wZ0dw6yr42": 1, "Carolina": 1, "Magdalene": 1, "Maier": 1, "https://t.co/r6mwGL4iva": 1, "@SOSracismeDk": 1, "StopRacisme": 2, "Psykolog": 3, "erkl\u00e6ret": 3, "70-\u00e5rige": 3, "Waziri": 2, "udsendes": 1, "Ungdom": 1, "BrydTabuet": 1, "Psykisk": 2, "s\u00e5rb": 1, "https://t.co/ldm2KkGPwx": 1, "v\u00e5gne": 2, "https://t.co/ZU8vmml28i": 1, "\u00e6rgerligt": 13, "opgivet": 7, "@mett": 7, "fingeren": 2, "bulldogattitude": 1, "politepolitics": 1, "https://t.co/ILGzeec6XS": 1, "https://t.co/JrgFTgjItf": 1, "Festlig": 1, "valgbutikken": 1, "Popcorn": 1, "ungerne": 5, "foldere": 1, "https://t.co/1VnzjdXadw": 1, "ds": 1, "Venst": 2, "https://t.co/x77hVZfkY0": 1, "@Rose_one": 1, "overse": 2, "https://t.co/YUjCpNwLC9": 1, "postulerede": 1, "https://t.co/mGjAjhRjOk": 1, "ASYLSTOP": 1, "PERMANENT": 1, "GR\u00c6NSEKONTROL": 1, "BEDRE": 1, "VELF\u00c6RD": 1, "MERE": 2, "MINDRE": 1, "https://t.co/hEyQvtslPX": 1, "fabler": 1, "tjen": 1, "VALGTID": 4, "forbedring": 6, "livsvilk\u00e5r": 4, "850.000": 4, "plages": 4, "Blev": 4, "EU-skat": 3, "national": 7, "https://t.co/6fvLc8APxB": 1, "million": 9, "dyrearter": 1, "udryddelse": 1, "hysteri": 2, "https://t.co/zNfmkz8BCh": 1, "@EftertrykMag": 3, "https://t.co/03MnBmdejX": 3, "plasthandlingsplanen": 1, "h\u00e6ver": 1, "plastb\u00e6reposer-": 1, "https://t.co/Jho1khuZt3": 1, "sjatlades": 1, "gader": 3, "str\u00e6der": 1, "L\u00f8kke-kommentar": 1, "L\u00f8ft": 1, "fj": 1, "masken": 4, "kloge-\u00e5ger": 3, "\u00e6ldrebyrde": 3, "plejeKR\u00c6VENDE": 3, "um\u00e6ttelige": 3, "Kovending": 1, "chancen": 3, "Sj\u00e6lsma": 1, "https://t.co/Ypr6tTpRqu": 1, "hede": 1, "https://t.co/NACo": 1, "@ActionAidDK": 1, "gren": 2, "@Finansministeriet": 2, "beregne": 2, "klimakonsekvenser": 2, "gr\u00f8nomstilling": 2, "https://t.co/jVrNN7VOSD": 1, "ordblind": 2, "snerekorder": 1, "@dmidk": 2, "sj\u00e6le": 1, "https://t.co/90pA3rYJBN": 1, "Medicin": 1, "udg\u00f8r": 3, "regionale": 1, "sundhedudgifter": 1, "https://t.co/iAKAILzFXd": 1, "sideeffekt": 1, "freak": 1, "https://t.co/viVxV0Hv4L": 1, "@Kjeldmas30": 1, "\u00e5benb": 1, "https://t.co/K6muClE7MP": 1, "pludseligt": 1, "valge": 2, "https://t.co/4SLkly4gIb": 1, "HTS": 1, "callede": 1, "https://t.co/7VuG2hhjS6": 1, "morsom": 4, "klog": 5, "annoncekampagner": 2, "59-\u00e5rige": 2, "Arne": 6, "Arnes": 3, "@plastindustrien": 10, "anledning": 6, "Plastdag19": 2, "@BuskCbk": 2, "skub": 3, "plasth": 2, "b\u00f8jer": 1, "@asbjoernwilliam": 1, "pause": 8, "42": 3, "km.": 2, "nr": 1, "12663": 1, "appen": 1, "hep": 2, "Bj\u00f8rne": 1, "Magen": 1, "br\u00e6ndes": 1, "https://t.co/Xr7828nAwF": 1, "@Helenekristine": 3, "forestiller": 4, "kr\u00e6fter": 6, "realitet": 2, "muligh": 1, "https://t.co/bVDuDYv3iw": 1, "Thomas": 1, "S-reg": 1, "https://t.co/99sLvkekbe": 1, "https://t.co/2pbQ4hB8eZ": 1, "Freder": 5, "https://t.co/cRTDqpO9xz": 1, "@KennethThue": 1, "Exit": 3, "mesterligt": 2, "III": 2, "kommunistisk": 1, "symptomatisk": 1, "h\u00f8jrefl\u00f8jens": 2, "verdenssyn": 1, "attraktivt": 4, "@dr2dea": 1, "vedtage": 4, "delm\u00e5l": 2, "udledn": 1, "https://t.co/YFlA91Iiej": 1, "entr\u00e9": 2, "lavpunkt": 3, "simpelt": 3, "uaccep": 1, "https://t.co/BuM00F2RSL": 1, "Pelle": 2, "@PSLynggaard": 1, "st\u00e5steder": 1, "nemmest": 1, "Hjulmand": 1, "https://t.co/LJEw9T25KZ": 1, "s\u00e5gar": 2, "Kudos": 1, "derefter": 2, "selvsamm": 1, "vildest": 1, "cldk": 2, "\ud83e\udd2f": 3, "k\u00f8nnest": 1, "lovefootball": 1, "@ABHvid": 2, "lyn-": 4, "nattog": 4, "@Folkebevagelsen": 2, "beslutn": 1, "https://t.co/Ojxzu7nERK": 1, "retninger": 1, "sk\u00e6rmtrollen": 1, "Hugo": 1, "https://t.co/TnYkLA6ySn": 1, "etablere": 2, "vilde": 2, "naturparker": 1, "75.000": 2, "hektar": 1, "ur\u00f8rt": 1, "nationalt": 6, "net": 2, "stier": 1, "binder": 1, "bel\u00f8nner": 1, "smadret": 2, "https://t.co/hfmuh8TYLs": 1, "@BusinessHansen": 2, "slukker": 2, "mikrofonen": 4, "@concitoinfo": 1, "EP-v\u00e6lgere": 1, "immigration": 2, "ekstremi": 1, "@ytournel": 2, "popul\u00e6rt": 2, "regeringskredse": 2, "udgive": 2, "https://t.co/YFYdtwqq09": 2, "@RiaEU": 2, "EU-kommissionen": 4, "https://t.co/zA6NBqKFri": 2, "Facebookreklamer": 1, "Seneste": 1, "https://t.co/6pCadrCsFi": 1, "stedfar": 4, "udvist": 7, "https://t.co/LhPic01dfA": 1, "Byggesektoren": 1, "v\u00e6rkt\u00f8jerne": 1, "praktisere": 1, "transformativ": 1, "b\u00e6redygtighedsindsats": 1, "klimadagsorden": 1, "325": 1, "organi": 1, "https://t.co/b2Yx07JkXC": 1, "gentage": 3, "fanger": 3, "pointen": 3, "s\u00e6": 3, "@nytimes": 2, "\ud83d\ude22": 7, "https://t.co/e5aJx2Z9zR": 2, "@TroelsToftdahl": 1, "dklifescience": 2, "\ud83c\udffb@Spolitik": 2, "https://t.co/amvpHiW9DA": 1, "https://t.co/V1AfiX50XG": 1, "selvbestemmelse": 1, "beslutni": 1, "https://t.co/92yPPYfeKK": 1, "fromme": 1, "grimmeste": 2, "Splitte": 1, "https://t.co/AJRueS5zsY": 1, "@LineaLidell": 3, "Chokeret": 2, "@MarianneVind": 4, "markedskr\u00e6fterne": 2, "l\u00f8st": 5, "@NJEN5EN": 5, "bore": 1, "pensionsud": 1, "im\u00f8dekommet": 1, "https://t.co/tBtQzweuxF": 1, "Virksomheder": 1, "giganterne": 3, "Allison": 1, "Kirkb": 1, "https://t.co/AVMnNRdKPo": 1, "K\u00f8rende": 1, "https://t.co/IMx9wUuHSV": 1, "CO2-udledningen": 1, "EU-initiativer": 1, "Space": 1, "Eigil": 1, "Friis-Christensen": 1, "oplevelser": 2, "Klimaforskningen": 1, "indef": 1, "@NaturThor": 2, "panda-optimister": 1, "udelukker": 2, "mediest\u00f8tte": 1, "https://t.co/zO1YZNKwKN": 1, "valgudskrivelsen": 5, "https://t.co/mysLxe1JBd": 1, "nyeborgerlige": 1, "nye_borgerlige": 1, "@AnahitaKBH": 1, "Adam": 1, "dkaid": 1, "@okologidk": 5, "klimaregnskaber": 1, "\u00d8kologer": 1, "Landm\u00e6nd": 1, "klimaomstilli": 1, "Udgiften": 1, "35": 2, "stalker": 3, "overfaldsalarm": 1, "Wh": 1, "https://t.co/5yppxlOrCQ": 1, "visionen": 2, "uddannelsessystemet": 3, "Stiltiende": 1, "medvirken": 1, "https://t.co/rWbIvDg4fl": 1, "@jkms9713": 1, "Naturligvis": 2, "hj\u00e6lpes": 1, "Andet": 1, "ut\u00e6nkeligt": 1, "familiemedlem": 2, "bort": 3, "@najadandanell": 1, ".@AnniMatthiesen": 2, "afholdt": 4, "fremh\u00e6vet": 2, "@bentesorgenfrey": 5, "Tech": 2, "genne": 3, "eftersl\u00e6b": 1, "prioriteret": 2, "https://t.co/GHyrX0BvQB": 1, "@jakob_jsc": 2, "puste": 1, "irrationel": 1, "ulvefrygt": 1, "ladet": 1, "https://t.co/NekTzKBY96": 1, "kulisserne": 1, "klimavalg": 5, "D.": 2, "stemmeurnerne": 1, "Autisme": 1, "\u00e6ndres": 1, "@Tesfaye": 1, "lovgivningen": 1, "https://t.co/KprVNpAwNG": 1, "morgendagens": 1, "kaldender": 1, "/-": 1, "https://t.co/Od3XATDHzN": 1, "@klauskjelstrup": 2, "@ClausOxfeldt": 2, "Forh\u00e5bentlig": 3, "Co": 6, "Finde": 2, "spidsen": 3, "halvd\u00e5rlig": 2, "bekymrede": 5, "undervisere": 2, "pressede": 4, "VUC-centre": 2, "Velf\u00e6rden": 1, "https://t.co/3WP8QANmHo": 1, "Ansat": 1, "news'": 1, "Opildner": 1, "fakenews": 2, "https://t.co/Jd6lx": 1, "p\u00e6dagoguddannelse": 1, "32": 2, "undervisningstimer": 1, "foruden": 1, "debatm\u00f8der": 1, "udtrykket": 1, "voksent": 1, "https://t.co/TgiGT76wAF": 1, "badge": 1, "\ud83d\ude03": 3, "ligev\u00e6rdforalle": 1, "enhedslisten": 2, "https://t.co/qO53379OZQ": 1, "savne": 1, "https://t.co/0UQMDJrKZf": 1, "soldater": 1, "fl\u00e5den": 1, "Dron": 1, "udrette": 1, "enormt": 6, "https://t.co/LhEmQJq5l9": 1, "bevis": 9, "@jakobellemann": 1, "uambiti\u00f8se": 1, "https://t.co/GaS0xI6eoZ": 1, "hail": 1, "Mary": 1, "Reflekterer": 1, "https://t.co/80zxqHBKzs": 1, "@Kingaalborg74": 2, "faktiske": 2, "205.000": 2, "https://t.co/QvCMUgDn2Y": 1, "Knudsen": 2, "\u00e5rti": 1, "https://t.co/6KTH7gce4y": 1, "restancer": 1, "8,8": 1, "117,3": 1, "Skatterestancerne": 1, "skyede": 3, "\u2066@Kristianthdahl\u2069": 4, "affald": 5, "genanvende": 2, "S\u00f8rgeligt": 1, "Leas": 1, "meddebatt\u00f8rer": 1, "N\u00e6rmest": 1, "opgivende": 1, "https://t.co/7GSPPB01aB": 1, "@Spolitik|s": 3, "sponseret": 1, "TalOp": 1, "https://t.co/YxOqg3Fs7H": 1, "https://t.co/OaOPNRohWj": 1, "Af": 7, "ressourcem\u00e6ssige": 1, "\u00e5rsager": 1, "alarmklokkerne": 1, "ringe": 3, "\u00f8vre": 1, "niveauer": 1, "https://t.co/osQ4YhL5hG": 1, "https://t.co/4mO1KpcJsK": 1, "@janweichardt": 4, "@Radikale": 2, "@kimsepet9": 1, "@mblachj": 2, "https://t.co/JYNHYM9Y0L": 1, "hepper": 1, "vindm\u00f8llerne": 1, "b\u00f8rnemagt": 1, "https://t.co/MAUBgpTyFp": 1, "H\u00e5rd": 1, "eddermanme": 1, "socialpolitisk": 1, "triumf": 1, "https://t.co/e8fmVCiE1Q": 1, "Overformynder": 1, "https://t.co/DhpZo792bv": 1, "Sne": 4, "Kroatien": 3, "Bosnien": 2, "Nyhederne": 3, "Varmerekorder": 2, "Kulde": 2, "chikane": 2, "https://t.co/u4CdqEqOc6": 1, "@saintmichels": 1, "grundlov": 2, "valgmatematik": 1, "tyd": 1, "Burde": 2, "h\u00e5ndv\u00e6rk": 1, "https://t.co/ze3iy36Sck": 1, "overvejelser": 1, "https://t.co/cg9YWub7AW": 1, "dybden": 1, "fusket": 1, "https://t.co/ZrPxLFQUhj": 1, "dr\u00f8mmescenarie": 2, "halveres": 2, "tilsammen": 2, "https://t.co/hOH1R1Ysrv": 1, "billederne": 1, "strips'ene": 1, "revet": 6, "plakaterne": 3, "lign": 1, "https://t.co/MPj3WwNq5a": 1, "propos": 1, "mundtlig": 1, "https://t.co/HVUJrY59uL": 1, "@Tinnehjersing": 2, "DAB-kanaler": 3, "@LudSkarp": 4, "K\u00e5re": 1, "Quist": 1, "60-80": 1, "forgyldt": 1, "n\u00e6rpoliti": 1, "https://t.co/VRChndK01": 1, "@interregoks": 1, "Skandinaviske": 1, "turde": 1, "eksempler": 2, "samfundsproblemer": 1, "lignende": 5, "sp\u00f8rsm\u00e5l": 1, "https://t.co/Lojuarwm0l": 1, "meldte": 3, "ufortalte": 5, "https://t.co/U0DUEf6RxM": 1, "M\u00e6rkeligt": 4, "@paedagogen": 1, "gavepenge": 1, "skatteyderne": 1, "allersidste": 1, "@MortenCaspersen": 1, "apartheid": 2, "Milt": 1, "uaktuelt": 1, "statsministerpo": 1, "https://t.co/akbnc2bPyo": 1, "nazister": 2, "oplyse": 2, "https://t.co/bLeQpcsx9n": 1, "dennegangstemmerjeg": 1, "@eudk": 1, "https://t.co/U6yjg1aouh": 1, "usandt": 5, "Koblingsprocenten": 4, "ligget": 4, "lukningstrue": 4, "p\u00e6dagogen": 1, "m\u00f8gungers": 1, "opf\u00f8rsel": 2, "klippet": 1, "P\u00e6dagogen": 1, "https://t.co/Ozecgo59LJ": 1, "Frustrerende": 1, "komma": 1, "https://t.co/6dgAXRCC7q": 1, "@janus1233": 3, "MeldFeld": 2, "k\u00f8rende": 2, "reli": 2, "brevhemmelighed": 1, "7.": 3, "klasse": 6, "Forholdene": 2, "kritisable": 1, "jf.": 1, "R\u00f8deKors": 1, "borgerforsl": 1, "https://t.co/eW2JbPUPf7": 1, "https://t.co/NsZ1HM6KHS": 1, "maskere": 1, "progressive": 1, "slip": 1, "https://t.co/eIlrSvwsbI": 1, "anmelderen": 1, "Filmen": 1, "Kvinde": 1, "krigsstien": 1, "genial": 2, "G\u00e5": 4, "fluks": 1, "biffen": 1, "kahoote": 1, "demokratisk": 9, "https://t.co/vt8uZ8Kmlw": 1, "11,1": 1, "\ud83d\udca9": 1, "https://t.co/LzOIGadfmN": 1, "@foghmemil": 1, "paradigmeskifte": 5, "skifte": 3, "integrationen": 9, "https://t.co/hbFcxj0BJc": 1, "hjernelapperne": 1, "groet": 1, "@P1radio": 2, "spottet": 1, "FAKE": 1, "NEWS": 4, "https://t.co/4LHNmobaNB": 1, "jvf": 1, "ParisAgreement": 1, "trin-1": 1, "\ud83d\ude37": 1, "https://t.co/MaiIXVE0P4": 1, "@NoaJankovic": 2, "20/5": 2, "landsbyen": 2, "Strandby": 2, "Fransg\u00e5rd": 1, "Skandal\u00f8st": 2, "fjernet": 6, "vupti": 1, "@Dk_Altermedia": 1, "@Snaphanen": 2, "Hedegaard": 2, "arresteret": 2, "totalit\u00e6r": 2, "Jacobseen": 1, "Troede": 3, "hyggeligt": 2, "familieprogram": 1, "@SimonErvolder": 1, "Findes": 5, "funktion": 2, "mute": 2, "Venstre-soldaterne": 2, "l\u00f8be": 2, "https://t.co/3nTvtARjia": 1, "https://t.co/ebaBMXMJik": 1, "@henrik_ullum": 1, "@LVS_Videnskab": 1, "Medicinr\u00e5det": 3, "udpeger": 1, "fagr\u00e5dsform\u00e6nd": 1, "overordnet": 3, "statsborgerskab": 1, "fratager": 4, "bop\u00e6l": 2, "https://t.co/VV7CwRYVzd": 1, "@TheReibel": 1, "cirkus": 1, "@runello": 2, "arkiv": 1, "https://t.co/9q7irGnzBK": 1, "M\u00e5s": 1, "medlemskab": 3, "Krigen": 2, "@suhr_karsten": 2, "endog": 2, "Bwalya": 3, "racisme-anklager": 3, "Kendiser": 3, "blacklivesmatter": 2, "diskus": 1, "https://t.co/NAeLZNFTjn": 1, "sparekniven": 1, "vride": 1, "https://t.co/q4bY95V2Cv": 1, "@HenningKA_DK": 2, "tip": 4, "https://t.co/NiFpQt8ErN": 1, "l\u00e5se": 1, "visse": 2, "broderfolket": 2, "repr\u00e6sentanter": 3, "@sdriks": 5, "st\u00f8ttede": 3, "roadshow": 2, "Grenaa": 3, "d\u00f8mt": 3, "lukket/": 1, "sammenlagt": 1, "2007": 3, "opst\u00e5et": 1, "s\u00e6nkede": 2, "https://t.co/tMUoRilhyV": 1, "Thrones'": 1, "https://t.co/FrNuVfTz59": 1, "beslutning": 3, "Dine": 2, "subjektive": 1, "https://t.co/a2RmpjhxJs": 1, "plastikforurening": 1, "https://t.co/F5inB11wSn": 1, "ri": 1, "Sex&amp;Samfunds": 1, "kandidaternes": 1, "id": 1, "https://t.co/1TxUme8mFI": 1, "18.30": 2, "betydningen": 1, "daginstitutio": 1, "Omegnen": 1, "7,3": 1, "5,1": 1, "Tegner": 1, "ch": 1, "https://t.co/E1u4nZOkTg": 1, "hyle": 1, "https://t.co/UVPmqJxW1": 1, "dyt": 1, "\ud83d\ude9a": 1, "\ud83d\ude98": 2, "Nynne": 1, "Bjerre": 1, "v\u00e6rt": 5, "podca": 1, "https://t.co/u2KZnLGKWt": 1, "sandt": 6, "problematiske": 3, "dominans": 3, "barnepiger": 1, "ber\u00f8rte": 3, "https://t.co/0CBkqSI2IL": 1, "tr\u00e6ttende": 3, "substans": 2, "afbryde": 2, "https://t.co/VFKoF6M1Gn": 1, "https://t.co/GlFstwQY4U": 1, "tobaksafgiften": 2, "diff": 2, "afgift": 5, "@headspaceDK": 1, "Gr\u00e5dige": 1, "tvivlere": 1, "henover": 4, "Dovne": 1, "Robert": 1, "gjor": 3, "HJ\u00c6LP": 2, "europ\u00e6erne": 4, "10-20": 2, "h\u00f8ster": 2, "velstandsgevinst": 2, "https://t.co/YPgXGAF2mL": 1, "Biobr\u00e6ndsel": 1, "skr\u00e6dder": 1, "Flytrafik": 1, "destruerer": 1, "flyskat": 2, "https://t.co/cipw4SeGSr": 1, "opretholde": 3, "f\u00e6dre": 4, "https://t.co/eeyvHyyO8Z": 1, "ministeren": 4, "flertallet": 4, "mistillid": 2, "kommunal": 2, "aflastning": 2, "https://t.co/rX6OpV2Ryy": 1, "gengivelse": 1, "etbarnspolitik": 2, "handicappet": 1, "stramt": 1, "regning": 6, "kos": 1, "https://t.co/O7FQ1ImqoE": 1, "@kamillafuttrup": 1, "Foran": 1, "\u2066@tv2danmark\u2069": 1, "drukner": 4, "ungdomspartierne": 1, "graf": 3, "https://t.co/9vhSMCjs8d": 1, "@omsorgnu": 1, "TRIST": 2, "\ud83d\ude14": 2, "-Kun": 1, "Evaluering": 1, "medvirker": 1, "forbedr": 1, "Aftens": 2, "Ninas": 2, "Naturcaf\u00e9": 2, "https://t.co/vDt0eYOE9a": 1, "@Bo_Sandberg": 4, "Iflg.@DSTdk": 2, "byggeriets": 2, "pessimistiske": 2, "Matcher": 2, "prog": 2, "h\u00e5ndfuld": 1, "paragraffer": 3, "straffeloven": 1, "omhandler": 1, "landsforr\u00e6deri": 1, "https://t.co/V6qeFmThyy": 1, "@SaraVergo": 1, "festtid": 1, "\ufe0f.": 1, "FV": 3, "@55pedersen": 5, "liste": 8, "p.a.": 4, "meru": 4, "V's": 2, "h\u00e5ndfast": 2, "ke": 3, "@jjhjort": 3, "Kontanthj\u00e6lpsloftet": 8, "fattigg\u00f8r": 2, "buildinwood": 1, "\u2066@Enhedslisten\u2069": 1, "klimavenligt": 1, "tr\u00e6byggeri": 2, "\u00c6ndre": 1, "planlo": 1, "Sv\u00e6rt": 7, "-annonce": 3, "https://t.co/rzytEy1AWO": 1, "Hjertesk\u00e6rende": 4, "somalisk": 3, "interneres": 3, "Elleb\u00e6kf\u00e6ngsel": 3, "ubestemt": 3, "Nydanskerne": 2, "sundheds-": 2, "velf\u00e6rds-system": 2, "@Spolit": 2, "afbud": 2, "aktuelle": 3, "debaten": 2, "nedsildthed": 1, "https://t.co/TjpiPmbXSL": 1, "@kasperliberal": 3, "5\u2019er": 3, "sparegris": 3, "etableret": 3, "eks-politiker": 3, "trodse": 4, "Pal": 4, "@Tandlaegerne": 5, "@DKsundhed": 1, "@JaneHeitmann": 3, "@Blixt22": 2, "@LotteRod": 2, "@MKarlsmose": 1, "https://t.co/wWByE5loOb": 1, "Gr\u00f8nne": 8, "Gruppe": 1, "\u2066i": 1, "\u2066@MargreteAuken\u2069": 1, "\u2066@Kira_MPH\u2069": 1, "@GreensEP\u2069": 1, "https://t.co/KRRvdrJDmk": 1, "@kjaerulv": 2, "poltikerne": 1, "pensioner": 1, "digitalt": 2, "AI-overv\u00e5gede": 1, "forg\u00e5rd": 1, "what's": 1, "not": 3, "@Kasperpm": 5, "@Birgitlise": 1, "@StinaVrangElias": 2, "komp": 1, "budsk": 1, "https://t.co/NCkOEj4pJK": 1, "Claus": 8, "T\u00f8nnesen": 2, "Inter": 2, "Primo": 2, "markeder": 2, "plast": 3, "erstatter": 2, "tr\u00e6": 4, "https://t.co/cOHFUqR8zl": 1, "@jk2765": 2, "inviterede": 4, "@michael_eis": 3, "@DKCrowdfunding": 2, "@TarpCPH": 2, "selvopfyldende": 1, "profeti": 1, "\ud83c\udffb\u200d": 1, "understregede": 2, "https://t.co/KtJ2Kv7BTv": 1, "generaliserer": 1, "bga": 1, "observationer": 1, "anerkende": 1, "fascisterne": 1, "AFA": 2, "https://t.co/Bxbgj40Jcc": 1, "formidle": 1, "sandf\u00e6rdigt": 1, "ulvene": 2, "Jylland": 2, "d\u00f8": 4, "https://t.co/25GfUybIsO": 2, "https://t.co/iu6Lnmb6j9": 1, "dr2deadline": 2, "@NVestergaard": 1, "sneaks": 1, "https://t.co/jBzoQD": 1, "hovedstaden": 1, "jagt": 3, "https://t.co/PCFFOxib5": 1, "https://t.co/vosbv0et9d": 1, "radikalt": 3, "nationalistisk": 2, "https://t.co/tsSefgWXlK": 1, "incitament": 1, "https://t.co/OvINBdIfFD": 1, "foretr\u00e6kker": 3, "h\u00f8flig": 1, "mundhuggeri": 1, "konkluderer": 2, "David": 2, "F\u00f8rstegangsv\u00e6lgerne": 3, "nedv\u00e6rdige": 3, "@henrikbeha": 1, "plastikforbrug": 1, "flaske": 1, "mybottleforlife": 1, "tillader": 1, "anonyme": 1, "profiler": 4, "blokerer": 1, "https://t.co/mpjnJ4hPN8": 1, "https://t.co/PDGDQpuLeU": 1, "https://t.co/xxQyWarBgs": 1, "gr\u00e5t": 3, "B": 5, "-Stoppe": 1, "linie": 5, "https://t.co/WtgD2r1otE": 2, "f\u00f8rstegangsv\u00e6lgeren": 1, "Alexander": 2, "https://t.co/qESYZ6u29": 1, "\ud83d\udcb8": 4, "udledninger": 2, "\u201dJeg": 1, "nuet": 1, "https://t.co/IBPu2eaSfk": 1, "Seat": 1, "Projection": 1, "EF": 1, "https://t.co/TfN2V6kC7D": 1, "geninvesteres": 1, "gymnasiesektor": 1, "https://t.co/5JJL2viTrU": 1, "https://t.co/yjJbU9BJCJ": 1, "Nazister": 1, "nazist\u00f8tter": 1, "collaborat\u00f8rer": 1, "svulst": 1, "sn\u00f8res": 1, "folkestyret": 1, "retssamfunde": 1, "https://t.co/toX2cU35n2": 1, "https://t.co/FvntJ53l2": 1, "frigivet": 2, "trov\u00e6rdig": 1, "https://t.co/KGiB5jCrRl": 1, "@kost_dk": 2, "Mad": 1, "ern\u00e6ring": 1, "sundhedsloven": 1, "sundhedsreformen": 1, "underern\u00e6ring": 1, "https://t.co/sc0dRNHt": 1, "opr\u00f8rt": 2, "v\u00e6lgerhav": 2, "notat": 1, "@EvaTingkaer": 1, "Pilen": 1, "https://t.co/JK0hsr9Vdy": 1, "https://t.co/MnkI9DO1ts": 1, "@madsmgt": 3, "billedanalyse": 3, "repr\u00e6senterer": 4, "venstrefl\u00f8jsgruppen": 4, "@GUENGL": 4, "genvalgte": 4, "kolle": 4, "hjertevarme": 1, "\u2066\u2066\u2066@PiaOlsen": 1, "akkurat": 1, "erstattet": 1, "Teknologi": 1, "ligelangt": 1, "https://t.co/KAfTeA8nip": 1, "sej": 3, "Holb\u00e6k": 5, "valgstudie": 2, "Vennerne": 1, "https://t.co/s6c8bgIKKJ": 1, "https://t.co/sx81BS7n1": 1, "beskriver": 4, "oplevede": 2, "fl\u00f8jenes": 1, "midterparti": 1, "okay": 3, "kringle": 1, "https://t.co/syb36MPvoD": 1, "Sympatisk": 2, "Sundhedsreformen": 3, "interesserer": 2, "https://t.co/Q5h7sn5oJ6": 1, "\u2066@uffeelbaek\u2069": 1, "\u2066@alternativet_\u2069": 1, "totalit\u00e6re": 1, "rullende": 1, "halvdel": 1, "time": 3, "https://t.co/EBsZAWhEho": 1, "venstrefl\u00f8j": 2, "gi'r": 1, "Drag": 1, "Gay": 1, "Contest": 1, "syngende": 1, "tandl\u00e6geb\u00f8sse": 1, "San": 1, "Marino": 1, "https://t.co/C87wGfS5qw": 1, "Rejsende": 1, "massehysteri": 1, "appellerer": 1, "barnlige": 2, "milj\u00f8sj\u00e6le": 1, "pest": 1, "https://t.co/x0SpGslDBQ": 1, "Twitter-hjerne": 1, "facilitere": 1, "digital": 2, "https://t.co/ySg0pL3F0d": 1, "opfinde": 1, "https://t.co/xQUpPwGPVX": 1, "no": 3, "https://t.co/tBXwebX5vQ": 1, "nedsmeltning": 3, "Pga": 1, "https://t.co/DqQ4GcJIOl": 1, "Amerikanerne": 1, "b\u00e5l": 1, "brand": 3, "forsvarssamarbejde": 1, "Omkri": 1, "Velf\u00e6rdsforliget": 2, "https://t.co/e1jU99Tnbs": 1, "exit": 2, "usikre": 1, "resultat": 7, "https://t.co/mrUaMaTL2o": 1, "ordentlig": 6, "https://t.co/ndhnuHgGbE": 1, "n\u00e6stehj\u00e6lperne": 1, "triste": 5, "historier": 2, "planeten": 7, "rekord": 6, "CO2-udslip": 3, "Storhedsvanvid": 1, "klima-religi\u00f8se": 1, "https://t.co/7Wklkmbiy3": 1, "Klimahandling": 2, "langtfra": 2, "@brian_fyhn": 1, "mande": 1, "slesk": 1, "kl\u00e6ben": 1, "taburetter": 1, "https://t.co/CacF4BfQBP": 1, "@justitiaorg": 1, "Kapitalismens": 3, "jernlov": 3, "eliten": 7, "benh\u00e5rd": 3, "f\u00f8devar": 2, "metal": 1, "vind": 3, "sol": 3, "energiforb": 1, "https://t.co/7XUzgXov0X": 1, "popcornene": 1, "https://t.co/58kBbMU6aT": 1, "https://t.co/MbuzPmOq0I": 1, "@charkiil": 1, "Stigningen": 3, "https://t.co/qG2": 1, "milliard\u00e6r": 4, "Klimapolitik": 1, "kulturpolitik": 1, "n\u00f8jsom": 1, "herskende": 1, "poi": 2, "https://t.co/Cmpl0KeH2s": 1, "https://t.co/p2c2j6fquM": 5, "Statsmand": 1, "Substans": 1, "Format": 1, "milj\u00f8hensyn": 1, "videoen": 2, "overholder": 1, "konkurrencens": 1, "https://t.co/ks38r7Vmpa": 1, "mini-st\u00f8jberg": 1, "https://t.co/qINPHzWfi3": 1, "afholder": 3, "emnerne": 1, "Ingenting": 1, "https://t.co/QLJC9oExBB": 1, "landbrugsst\u00f8tte": 2, "https://t.co/Nt83pxPdvs": 1, "FakeNews": 3, "kolporteres": 2, "Forskel": 2, "arbejdsgivere": 6, "Bulgarske": 2, "vognm\u00e6nd": 2, "ansat": 2, "@stinuslindgreen": 2, "internationalt": 1, "https://t.co/D6Cc8AG": 1, "https://t.co/UCh73ghrHY": 1, "afsat": 3, "temmeligt": 1, "fV19": 3, "stadigliberal": 2, "nyd": 1, "aftensolen": 1, "tumult": 1, "r\u00e5b": 1, "gebrokken": 1, "berigere": 1, "ek": 2, "strammeste": 2, "udl\u00e6ndingehader": 2, "spejderpige": 2, "\u00e6resg\u00e6st": 2, "ramadanfest": 3, "https://t.co/pBnLgHZS2F": 1, "pigers": 2, "https://t.co/FWusjH0bWH": 1, "@chr_ibsen": 1, "Opfordringen": 1, "lyde": 2, "Statsministeren": 7, "mindede": 5, "overl\u00e6ger": 2, "venlig": 5, "facade": 2, "https://t.co/R5RzPjSA94": 1, "evalueret": 1, "hensigten": 1, "@regionsjaelland": 1, "https://t.co/JUSEGLiWyk": 1, "fodboldkamp": 2, "@LarsBergAnderse": 1, "@dkmalkowski": 1, "martin_ancher": 1, "simonemilammitzboell": 1, "anderssamuelsen1": 1, "libera": 1, "@helleib": 5, "id\u00e9en": 4, "https://t.co/7OdnLUiEiR": 1, "https://t.co/UdQeYZvRkx": 2, "https://t.co/W5F3njehYn": 2, "@runeslot": 1, "@MDGronemann": 1, "RIKO": 2, "konflikten": 2, "https://t.co/s8rUFLW37k": 2, "Ligemeget": 1, "https://t.co/74qYeLORhN": 1, "@PerVismark": 1, "erkl\u00e6rer": 1, "Holland": 7, "Scotland": 2, "v\u00e5gner": 2, "\u00e8t": 1, "sleben": 1, "adskiller": 1, "https://t.co/j6YY3QEyyN": 1, "EDDERMUGGENDE": 1, "Deling": 1, "vinkel": 4, "advarsel": 1, "turister": 1, "st\u00e5et": 1, "drevet": 1, "hellige": 1, "forst\u00e5es": 1, "overbudspoli": 1, "https://t.co/AjiHfRRlNF": 1, "@AnneHauge": 3, "borgerservice": 1, "Sl\u00e5": 1, "Gammelt": 1, "brokke": 2, "https://t.co/RYSQoqnZ7u": 1, "forligsteknisk": 2, "differentieret": 5, "opsigelse": 2, "velf\u00e6rdsfor": 1, "Skizofren": 1, "spr\u00e6ngt": 1, "stukket": 4, "chai": 2, "latte": 2, "infiltrerer": 2, "indefra": 3, "\ud83c\udf0d": 12, "https://t.co/vgETiyNOLz": 2, "@elkjrras": 3, "\ud83d\ude18": 2, "\ud83d\udc96": 1, "hexenpinki": 1, "Sj\u00e6llands": 1, "beholder": 1, "flyafgifter": 1, "https://t.co/9NuTjrA7Ap": 1, "aktiesparekonto": 1, "aktiebeskatning": 1, "https://t.co/A50nnLhLKR": 1, "\u00e6ble": 1, "bolsher": 1, "https://t.co/Nkj5o5rFzB": 1, "pressed\u00e6kning": 1, "forfattere": 1, "Statsministre": 1, "udgives": 1, "https://t.co/d2mT6FpYMj": 1, "realpolitisk": 1, "https://t.co/sLQSiYN8DV": 1, "Download": 1, "h\u00e5ndholdte": 1, "enhed": 1, "assistent": 1, "assistant": 1, "https://t.co/lPMq07IZAj": 1, "https://t.co/Bw3tmSOZ1w": 1, ".@MarianneVind": 1, "kampagneavisen": 1, "satsning": 1, "skaffes": 1, "https://t.co/nMIFWkAUza": 1, "https://t.co/3HyUUYSY9w": 1, "@ChloFrovin": 1, "lysende": 4, "talent": 2, "stuen": 2, "lyttede": 2, "afv\u00e6bnede": 2, "bandit": 2, "banditter": 2, "Guds-": 1, "danskeres": 1, "https://t.co/MSlgI9zFk1": 1, "endegyldigt": 2, "idealer": 4, "lytter": 5, "kl.13:31": 1, "droppet": 1, "valgplakaterne": 2, "m\u00e6rkelig": 3, "https://t.co/G6WzcChzxg": 1, "virkelighed": 4, "spindoktores": 1, "https://t.co/v7iZ9VreQK": 1, "bet": 2, "https://t.co/6C3AKOHhqf": 1, "specielle": 1, "@KristofferMiles": 2, "d\u00e6lme": 5, "svagt": 1, "beskylde": 2, "https://t.co/jdqelTRzb2": 1, "@LindaVilladsen": 1, "indledte": 2, "breve": 3, "s\u00e6tningen": 2, "k\u00f8bt": 3, "frankeringsmaskine": 2, "@StemMalthe": 2, "passive": 1, "tilskuere": 1, "clickbait": 1, "statistiske": 1, "usikkerhed": 3, "journal": 1, "generation": 1, "\ud83c\udf0e": 8, "hopei": 1, "@JohnNordboCARE": 3, "klimaambitioner": 3, "https://t.co/9HJBguEQmm": 1, "klikke": 1, "henvendelser": 3, "TV2-dokumentar": 2, "automatreaktion": 2, "Send": 2, "\u00f8g": 4, "genoprettet": 3, "overv\u00e6gtige": 2, "https://t.co/uoBTtqvZJf": 1, "https://t.co/aNBwDbdQyV": 1, "https://t.co/iWGehbXhsS": 1, "NyBorgerlige": 1, "indstilling": 1, "https://t.co/m46c6cY5Zs": 1, "@FrejElbaek": 1, "THANK": 1, "YOU": 1, "@ChannibalDK": 1, "bestyrelse": 1, "@di_digital": 1, "v\u00e6rdik\u00e6de": 1, "transportmyndigheder": 1, "Slesvig-Holsten": 1, "hyret": 1, "konsulenthuset": 1, "PwC": 1, "analysere": 1, "f\u00e6rgeselskabet": 1, "https://t.co/6UR0E1tYt7": 1, "Brave": 1, "nogenlunde": 3, "tobaksafgifter": 1, "tobaksindustrien": 1, "Toba": 1, "https://t.co/gdsu6QHopC": 1, "Russerne": 2, "luftbaser": 1, "Arktis": 1, "hvorfra": 1, "kr\u00e6nke": 2, "gr\u00f8nlandsk": 2, "luftrum": 2, "https://t.co/Q0xWarxu5v": 1, "@Jens_bjorn": 1, "energienstopm\u00f8de": 1, "@DSV_AS": 1, "https://t.co/0rr7QYE2ci": 1, "meddeles": 1, "@AsmusOlsen": 1, "Klimadelen": 1, "sunde": 4, "slik": 1, "kassen": 2, "Netto": 1, "ing": 1, "@Terkel48": 1, "rod": 2, "render": 1, "koraner": 1, "skarplud": 1, "m\u00e5lbare": 2, "profit": 2, "Konsekvensen": 2, "https://t.co/zWITrYEcFd": 1, "https://t.co/TX0MxLJL6": 1, "placering": 3, "forsiden": 3, "https://t.co/p2FyfanM6B": 1, "@skotte_maren": 1, "Bla": 1, "sortere": 1, "underla": 1, "https://t.co/fxikFREFZg": 1, "ever": 1, "Teflonmanden": 1, "garanteret": 2, "\ud83d\udd35": 3, "29,2": 1, "26,2%": 1, "20,3%": 1, "Sambandspartiet": 1, "C": 5, "\u00f8ger": 6, "forspringet": 2, "supermagt": 1, "milj\u00f8pagt": 1, "https://t.co/JQn0": 1, "Pjat": 1, "pjattet": 1, "fattet": 2, "s\u00e6re": 2, "@djoefqvesel": 2, "Forbundsformand": 2, "Thiesen": 1, "spr\u00e6kker": 1, "https://t.co/Uq": 1, "Systematisk": 4, "uironisk": 1, "facebook": 3, "https://t.co/A8573byRD3": 1, "Mastercard": 1, "samfundstabere": 1, "https://t.co/Rw1k5HOBSW": 1, "Stemmeret": 3, "engagement": 2, "stribevis": 1, "m\u00e5lr": 1, "k\u00e6": 1, "https://t.co/PRm29gDBPk": 1, "bev\u00e6": 3, "Jakobsens": 2, "fb": 3, "https://t.co/egU9wbS290": 1, "d\u00f8dtr\u00e6t": 1, "klimaudfordringen": 6, "Borgmestrene": 1, "talentprogrammet": 1, "didaktiske": 1, "forbil": 1, "https://t.co/hMEpcXM1ZS": 1, "teknologierne": 1, "energieff": 1, "https://t.co/m1G1C8VIMQ": 1, "@GroenKurs": 3, "dominoeffekter": 3, "BBC's": 3, "dokumentarfilm": 3, "Klim": 3, "lederplads": 1, "anmeldelser": 1, "mv": 7, "https://t.co/0TfEufWhaz": 1, "Solidaritet": 8, "helhed": 4, "mangfoldig": 4, "samles": 4, "https://t.co/nWm1twoLvY": 1, "@larsen_niels": 1, "https://t.co/gaWp9Yf7jF": 1, "@hheunicke": 1, "gudeovertro": 1, "temmelig": 2, "https://t.co/1AVgMKDqsQ": 1, "herso": 2, "h\u00e6vde": 1, "@ungeklimaraad": 1, "FNs": 2, "forskerpanel": 1, "fire\u00e5rig": 1, "SDG-status": 1, "@NinaMoger": 1, "\u2066@radikale\u2069": 1, "https://t.co/aCBLECp06o": 1, "skoleelever": 2, "stedfortr\u00e6deren": 2, "velartikulere": 2, "fremmedfrygten": 3, "meld": 2, "stunder": 2, "https://t.co/OYxJ4h6Bjk": 1, "@Madszt": 1, "s\u00f8s\u00e6tter": 1, "st\u00f8ttegruppe": 1, "r\u00e5dgivere": 1, "Kanalcaf\u00e9en": 1, "11.30": 1, "sildemadd": 1, "seksuel": 1, "t\u00e6sk": 1, "fremg\u00e5r": 1, "https://t.co/GSGlnGjgmf": 1, "https://t.co/odMXWp4U5i": 1, "@MVindfeldt": 1, "Enhedlisten": 1, "absurdistan": 1, "sammenlignes": 1, "v\u00e6lgerm\u00f8det": 1, "gymnasieelever": 1, "Aabenraa": 2, "https://t.co/uZIsfkgKTV": 1, "https://t.co/TGCZroofJ1": 1, "Energilobbyen": 1, "https://t.co/locRjSGfgx": 1, "@LinkedIn": 2, "@Gigtforeningen": 1, "steges": 1, "l\u00f8fterne": 1, "smuldrer": 1, "https://t.co/6WZPHqlAnz": 1, "Politikens": 3, "Dialogpris": 2, "indf\u00f8rer": 3, "bestemne": 1, "1990\u2019erne": 1, "00\u2019erne": 1, "forh\u00e5bning": 1, "n\u00e6rme": 1, "Vesten": 2, "underl\u00e6gge": 1, "verdensorden": 1, "https://t.co/YMr4rmotun": 1, "@thomasmollers": 1, "grundigere": 1, "m\u00e5lingerne": 4, "grusomme": 1, "https://t.co/noU5nqQaPi": 1, "asylans\u00f8gere": 1, "@EvaFlyvholm": 6, "@SchaldemoseMEP": 4, "https://t.co/icuphHk8pY": 1, "betalingsringen": 1, "tr\u00e6ngsel": 1, "https://t.co/W0SFvAL6Fp": 1, "racediskrimination": 1, "https://t.co/xzgw7UkZBa": 1, "https://t.co/09cMS42yxK": 1, "pissetr\u00e6t": 1, "politike": 2, "https://t.co/HbBCf2WGou": 1, "repr\u00e6senteret": 3, "EPP-gruppe": 1, "sundhedsv\u00e6senets": 1, "anmeldt": 1, "identit\u00e6re": 1, "invitation": 2, "https://t.co/txNBR6yu0p": 1, "handicappolitikken": 1, "https://t.co/q6wGZXoBpF": 1, "Venstreministeren": 1, "frakke": 1, "ordene": 2, "R\u00e5dhuspladsen": 3, "cup": 1, "\u26bd": 6, "S-V-DF-regering": 1, "https://t.co/J7nPMl7IdT": 1, "https://t.co/GrDsuxSCMA": 1, "dkjura": 2, "https://t.co/5": 1, "@tv2newsd": 1, "m.fl": 2, "Minimumsno": 1, "lyve": 2, "afl\u00f8ser": 2, "uenige": 2, "https://t.co/Krftj9C1PH": 1, "snert": 1, "Tourettes": 1, "syndrom": 1, "Klyng": 1, "rev": 1, "valgplakaten": 1, "https://t.co/fo1JAJwbyN": 1, "@AlexanderGrandt": 2, "Croydon-regeringen": 1, "t\u00e6tteste": 1, "frygte": 2, "Viden": 2, "trafikulykker": 2, "Havarikommissionen": 2, "https://t.co/Tkh4LKNtBo": 1, "fortrolighed": 1, "ryster": 1, "griner": 1, "amat\u00f8ragtige": 1, "https://t.co/786Z7Vox9z": 1, "nedslidt": 2, "frej": 2, "sukket": 1, "tosserne": 2, "https://t.co/oX8J0AaBuh": 1, "st\u00f8rst": 1, "https://t.co/v52tDNQf5y": 1, "https://t.co/2d60lGV4tK": 1, ".@christinaegelun": 2, "chokeret": 1, "t\u00f8mme": 1, "https://t.co/7b5aVFaQ4a": 1, "campagning": 1, "f\u00f8lgende": 1, "https://t.co/RNzBqhgAM7": 1, "daginstitutionsomr\u00e5det": 2, "Frederiksberg": 3, "probleme": 2, "journalistisk": 1, "gravearbejde": 1, "https://t.co/2JvLmQxaqH": 1, "udkom": 1, "https://t.co/Xluv3cJGO3": 1, "endel\u00f8s": 1, "reweet": 1, "bandelignende": 1, "magtmisbrug": 1, "gangster": 1, "https://t.co/PE2Cxwyt21": 1, "p\u00e5virker": 2, "mindretal": 2, "https://t.co/2K8TqcWOAg": 1, "afleveres": 4, "fyldte": 5, "MEP-elect": 1, "Europa-Parlamentets": 1, "seerne": 1, "producer": 1, "https://t.co/U4S62gS64W": 1, "munter": 1, "https://t.co/fFATjwWiJu": 1, "makv\u00e6rk": 2, "kriterier": 1, "https://t.co/atMSniXENt": 1, "bak": 2, "https://t.co/NUViPhvK2": 1, "sir": 3, "fodl\u00e6nke": 2, "er\u203c\ufe0f": 1, "HELLER": 1, "VIL": 1, "ENDE": 1, "AFLUKKET": 1, "CELLE": 1, "ELLER": 2, "LEJR": 1, "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f": 1, "dlmedier": 1, "dksund": 2, "f\u00e6ng": 1, "spillekort": 1, "https://t.co/I1gIeWy3Xf": 1, "https://t.co/uQcFTVEw63": 1, "EU-lande": 2, "f\u00e6rrest": 2, "arbejdskraftmangel": 3, "Prim\u00e6rt": 2, "kriseramte": 2, "syd": 5, "https://t.co/6cWWPTPQ30": 1, "gr\u00e5digheden": 2, "maksimalt": 2, "pengem\u00e6nd": 2, "multin": 2, "Rektum": 1, "Puledan": 1, "langer": 2, "CORYDONG": 1, "BEDSTE": 2, "satire": 5, "efterf\u00f8lgende": 2, "salget": 4, "https://t.co/MtcxYFp2J0": 1, "dkbi": 1, "jubil\u00e6et": 1, "@GreteGc": 7, "udl\u00e6gge": 2, "samar": 2, "https://t.co/j2izipmwxI": 1, "https://t.co/45Vk9uWLkw": 1, "naturmelding": 1, "https://t.co/ZfqYndXGwG": 1, "StemGr\u00f8nt": 1, "https://t.co/FhEuhJsTD0": 1, "@martinhansen99": 3, "Empirien": 2, "socialisme": 6, "samfundsniveau": 2, "Empir": 2, "ordens": 1, "Nazist": 1, "Kalde": 1, "Ask": 1, "@SinkbS": 2, "opf\u00f8rer": 3, "overnaturlige": 1, "erhvervslivs": 2, "omd\u00f8mme": 1, "uforligneligt": 1, "jagte": 1, "velf\u00e6rdspolitikken": 1, "https://t.co/muMpohjADh": 1, "@MisvSvane": 1, "brancheforeninger": 1, "https://t.co/cfvj8nfKfS": 1, "@maltekjems": 10, "kostet": 9, "hidtil": 13, "@FrejaWedenborg": 5, "@AvisenDanmark": 9, "fidus": 2, "alletilf\u00e6lde": 2, "ab": 1, "https://t.co/bT2t7z24o7": 1, "https://t.co/eMKSswBgmB": 1, "B-version": 1, "Sass-2012": 1, "https://t.co/cv4gT8DUhs": 1, "gangen": 1, "valgstedet": 1, "knyttet": 1, "https://t.co/iNy6JVcRTz": 1, "https://t.co/0b93hQqwTp": 1, "@Hessner78": 1, "misset": 1, "https://t.co/XTfYmdaK2E": 1, "signeret": 2, "eksemplar": 1, "DePolitiskeH\u00e5ndv\u00e6rkere": 1, "@uddpol": 1, "Carolinas": 1, "Finansministeren": 1, "CO2-reduktioner": 1, "spred": 2, "Ibrahim": 1, "@simonandand": 1, "skraldespandsmediet": 1, "genialt": 2, "https://t.co/Ur2kE2QwAR": 1, "Grand": 7, "Prix": 5, "hilsenen": 1, "tv.": 1, "adresserede": 1, "MINE": 1, "gennemsigtig": 1, "lovforslaget": 1, "https://t.co/tyl1HFFnGn": 1, "Vedr\u00f8rende": 1, "Karl": 1, "Adamsen": 1, "omsorgssvigt": 2, "behandlingssvigt": 1, "Fredericia": 1, "Kommunes": 1, "https://t.co/MM1Eh8AEuB": 1, "https://t.co/l3sSTU976J": 1, "feltmadrasser": 1, "underskud": 7, "50,3": 2, "@sedra_alyousef": 1, "ankom": 1, "Dvs.": 1, "57": 2, "C-EP": 1, "https://t.co/KcM5ucxdh1": 1, "\ud83e\udd28": 1, "https://t.co/akqQoVX31Y": 1, "formindske": 1, "udle": 1, "@FFEYEdk": 1, "https://t.co/6Y3WdF": 1, "\ud83d\udd1d": 2, "UNDERS\u00d8GELSE": 1, "danish": 1, "socialdemokratiet": 2, "copenhagen": 1, "https://t.co/PvGJSKHsYS": 1, "https://t.co/sO5NlQXBeJ": 1, "Derefter": 3, "inistere": 2, "https://t.co/A26wP2oqks": 1, "https://t.co/prVOld5ACn": 1, "@charlotte_roest": 5, "Ordblinde": 1, "tabes": 1, "@DanskeKommuner": 2, "kompenseres": 1, "ordblinde": 1, "afleverer": 1, "it-rygs": 1, "bekymre": 1, "le": 2, "https://t.co/cwfIRAywY7": 1, "kaprer": 1, "klimadebatten": 3, "r\u00f8gsl\u00f8r": 1, "sn": 2, "https://t.co/1ZKkcHJKDr": 1, "kapl\u00f8b": 3, "off.": 4, "@Tess_thorsen": 6, "LANG": 6, "TR\u00c5D": 6, "s\u00e6dvanligt": 6, "https://t.co/fXYlcn3Nze": 1, "https://t.co/cWC1kFzJOH": 1, "@NikolajBjork": 2, "k\u00e6rer": 2, "udpint": 1, "sundhedsv\u00e6sen": 3, "l\u00e6rt": 1, "https://t.co/HrwevpeKrb": 1, "Erhverv": 2, "direkt": 1, "https://t.co/snGrMLjfZj": 1, "idiotiske": 1, "klokken": 3, "06.45": 1, "regeret": 1, "rammevilk\u00e5r": 2, "https://t.co/BTAHVRxxoH": 1, "Tvang": 1, "besk\u00e6ftigelsen": 3, "Besk\u00e6ftigelsesindsatsen": 1, "https://t.co/XyzrHVLq4r": 1, "valgkampsudspil": 3, "2pct": 1, "forskn": 1, "@NSKnigge": 1, "adskillige": 3, "generalforsamlinger": 1, "C25": 2, "https://t.co/EgN5jvF7RR": 1, "Duellen": 2, "fa": 7, "@godrablos": 2, "gide": 1, "Pinds": 1, "honora": 1, "https://t.co/WgVDphRKdA": 1, "60-\u00e5rig": 1, "j\u00f8disk": 1, "brutalt": 1, "Helsingborg": 1, "https://t.co/owmD2RxLAQ": 1, "nedrevne": 1, "https://t.co/ignH0FQsbb": 1, "@ChrHallum": 4, "skattel\u00e6kager": 3, "PanamaPapers": 3, "SwisdLeaks": 3, "eftersk\u00e6lv": 3, "banker": 3, "ransaget": 2, "mist\u00e6n": 2, "FANTASTISK": 3, "f\u00e6llesl\u00f8sninger": 3, "@fadlformand": 2, "l\u00e6gestuderende": 3, "@BekFattigdom": 4, "https://t.co/ZXrNvgZHeM": 2, "Forringelser": 2, "marginaliseret": 2, "chef": 2, "frontfigur": 1, "https://t.co/LT7E5kL4J8": 1, "radio": 2, "madspild": 3, "https://t.co/tahxBxyshD": 1, "https://t.co/E37QO1zWtM": 1, "https://t.co/lG30SuKBWZ": 1, "fornydelse": 1, "udskiftning": 1, "kommiss\u00e6rerne": 1, "Fremskrivning": 1, "forudser": 1, "dktransport": 1, "Personbiltrafik": 1, "Vejgodstrafik": 1, "Resultatet": 2, "@rubenkidde": 1, "uddannelsel\u00f8fte": 1, "UDDANNELSES-L\u00d8FT": 1, "h\u00f8jrepartier": 1, "frems\u00e6tter": 1, "lodret": 1, "b\u00e6reposerap": 1, "@AlexReventlov": 3, "gentager": 6, "https://t.co/vNTsC2K1WS": 1, "taxameterforh\u00f8jelsen": 1, "takst1forh\u00f8jelse": 1, "forskpol": 1, "https://t.co/bj9PfbBfXi": 1, "velf\u00e6rdsLars": 2, "velf\u00e6rdssamfunded": 2, "\u00e5rlige": 2, "https://t.co/YuGvs2xsyS": 1, "ulighedsstop": 1, "https://t.co/4Beuaup4zI": 1, "https://t.co/ED5W9rtwyj": 1, "jubeleurop\u00e6er": 4, "humoristisk": 1, "splid": 1, "energieffektiviserer": 1, "handleplaner": 1, "https://t.co/nJ2wG6YPnD": 1, "@troelsdamchrist": 5, "urdu": 1, "Corbyns": 1, "h\u00e5bl\u00f8se": 2, "Brexit-politik": 1, "https://t.co/1pxYvp4XUk": 1, "@jesbc": 3, "lineup": 1, "@RasmusJarlov": 1, "CEO": 1, "Berneke": 1, "@KMDIT": 1, "forn\u00f8jelsen": 2, "ordstyrer": 2, "@tv2ny": 1, "hadpr\u00e6dikanter": 1, "pr\u00e6dikestol": 1, "forf\u00f8rer": 1, "@T_hoelgaard": 2, "gruppedisku": 2, "TV2's": 1, "valgkreds": 1, "lodtr\u00e6kning": 1, "retspolitik": 1, "https://t.co/3DIc0AA1OY": 1, "https://t.co/KK23JXsTqv": 1, "robotter": 1, "autopilot": 1, "https://t.co/xJNNtwJJ7F": 1, "@mariaand13": 1, "tyk": 1, "k\u00e5rer": 1, "venstremand": 1, "https://t.co/7VOE0bYcPH": 1, "@TKHollmann": 4, "@tandplejerne": 1, "sundheden": 1, "Kroniske": 1, "sygdomme": 2, "https://t.co/KtFufLL3Wy": 1, "@LotteHansen": 4, "absurd": 5, "arbejdsdage": 4, "vindersag": 2, "https://t.co/LLcXY5Qkhk": 1, "@hen_stevnhoej": 1, "uklart": 1, "https://t.co/udmf3qaJM0": 1, "mikrofonholder": 1, "betydeligt": 2, "onde": 2, "https://t.co/X4yfxUCjd8": 1, "sikreste": 1, "navigationsapp": 1, "kraftig": 1, "satellitte": 1, "https://t.co/8gW4ir9wUT": 1, "kvote": 3, "farefulde": 1, "rejs": 1, "https://t.co/prCgzYnKag": 1, "Rygning": 2, "smitter": 2, "arv": 3, "utvetydigt": 3, "friskolesystem": 4, "Heller": 4, "\u2066@berlingske\u2069": 3, "berette": 3, "forlovet": 3, "forud": 3, "Endsige": 3, "inc": 2, "https://t.co/skMWrLG6Hl": 1, "KristianThulesenDahl": 1, "gendriver": 1, "koh\u00e6rent": 2, "skolepige": 1, "https://t.co/kjn6COz1CQ": 1, "@LarsPram": 2, "m\u00e6rkedag": 3, "@Sygeplejeraadet": 4, "insisterende": 3, "sygepleje": 2, "socialisterne": 2, "https://t.co/4o4DYfNNb3": 1, "@DanielsenRasmus": 1, "geninvestere": 1, "https://t.co/m4fY1P9JDH": 1, "https://t.co/5PPtzSDtkm": 1, "Skolerne": 1, "sel": 1, "https://t.co/mwDHvU7YWd": 1, "@kedbergandersen": 2, "BREAKING": 4, "behandlingen": 2, "behand": 1, "https://t.co/87ceZVeM1": 1, "dysfunktionel": 1, "Desperat": 1, "klumpspil": 1, "klaustrofobisk": 1, "https://t.co/sqiCO5RSCL": 1, "@klausriskaer": 1, "Alberti": 1, "spidskandidat": 2, "https://t.co/iW9TM9oiqI": 1, "kommunisterne": 2, "hypotese": 2, "https://t.co/01wtSdPLEa": 1, "vurderes": 1, "trussel": 6, "militante": 1, "tru": 1, "https://t.co/3vgSbsuqPt": 1, "Kvaliteten": 2, "h\u00e6ves": 3, "kontrolbes\u00f8g": 2, "rapporterne": 2, "bashe": 1, "Fan-fu": 1, "https://t.co/xPwvhySnoT": 1, "ligeud": 1, "SHIT": 1, "kanin": 1, "danmarkskort": 1, "https://t.co/tMtv9j3Nss": 1, "@linnemann": 2, "eksterne": 1, "konsulenter": 3, "udarbejd": 1, "Richard": 2, "Gere": 2, "https://t.co/vV6WxYuLvf": 2, "MIT": 3, "Oberst": 3, "Hackel": 3, "ment": 6, "skels\u00e6ttende": 1, "virkning": 1, "kalorierne": 1, "Tvsyd": 1, "Europarlamentsvalg": 3, "slemt": 3, "fordrevet": 3, "hjemlandet": 1, "loftet": 5, "egentligt": 3, "sammenlignelige": 1, "st\u00f8": 1, "Birgitte": 1, "Kin": 1, "https://t.co/8HsAytVunB": 1, "Sket": 1, "aftenshowett": 1, "dynamit": 1, "Mi": 1, "https://t.co/sKYLVbQgaI": 1, "g\u00f8der": 1, "utryghed": 2, "gror": 2, "https://t.co/BuaMGZyrGR": 1, "jurystemmerne": 1, "seerstemmerne": 1, "https://t.co/sb2Df7DYZO": 1, "forskningsformidling": 1, "@DNikulin": 1, "insitut": 1, "Midt-": 2, "https://t.co/B5p1nYDDr6": 1, "Handicaporganisationer": 2, "https://t.co/n5U5RoDSVW": 1, "YouTube-stjernen": 1, "Kolbe": 1, "6.": 3, "https://t.co/9Xr9GsYZVO": 1, "valgkamps": 6, "Hmmm": 4, "Tryghed": 1, "Fruen": 1, "160": 5, "energieffektiviet": 3, "rolige": 2, "Bagefter": 2, "arg": 1, "https://t.co/7n9XvVXvZz": 1, "overfl\u00f8dige": 1, "https://t.co/m1G1C1q": 1, "r\u00e5derum": 7, "skattestigning": 1, "https://t.co/3PbJr9wMCb": 1, "https://t.co/rTSFubXjvD": 1, "februar-valget": 1, "1977": 1, "https://t.co/auJ84brpZg": 1, "familievirksomheder": 2, "https://t.co/YQSufydzn5": 1, "https://t.co/qG2TkI7frF": 1, "samle": 2, "Debatterne": 1, "fire\u00e5rmere": 1, "l\u00e6kreste": 2, "partiformandsdukker": 2, "@Simontj": 2, "beretninger": 2, "enmillionst": 2, "Ready": 2, "take-off": 2, "rygs\u00e6kken": 2, "Europadagen2019": 2, "@lydrummet": 2, "Sejt": 2, "@hifiklubben": 2, "https://t.co/m2EkIT9LkS": 2, "@andrea_jessen": 1, "professionel": 1, "Kommentatorer": 1, "SV-melding": 5, "rystede": 1, "GreenWave": 1, "SFpolitik": 1, "autonym": 1, "m\u00e5dehold": 1, "epvalg": 2, "stelnumre": 1, "elektronisk": 1, "afl\u00e6st": 1, "https://t.co/Wy3dueU62l": 1, "hive": 2, "Voxmeters": 1, "senere": 3, "https://t.co/wfPcnUQZH1": 1, "raciste": 1, "Lisbeth": 1, "SV-samarbejde": 3, "taktisk": 1, "bommen": 1, "h\u00f8jreekstremer": 1, "https://t.co/qTTqqllIZU": 1, "ryper": 1, "personliggjort": 1, "pjort": 1, "firer": 1, "ed": 1, "\ud83d\udd25": 4, "bidraget": 2, "skifter": 3, "hovedorganisation": 1, "Jordemoderforen": 1, "hijab": 2, "foretr\u00e6kke": 1, "virkel": 2, "partif\u00e6lle": 1, "plejet": 1, "antisemitter": 1, "https://t.co/oT0RbF3POt": 1, "https://t.co/70IjhqpF5": 1, "m\u00e5lingsfejl": 1, "@almeneboliger": 4, "\u2714": 4, "\ufe0fHos": 2, "Jokke": 2, "G\u00f8g": 1, "Gokke": 2, "https://t.co/mby6i7S7ln": 1, "Elle": 1, "https://t.co/oJt4UzFcu2": 1, "https://t.co/SeeHq1pwvG": 1, "konventionerne": 2, "F\u00f8devareproduktion": 2, "m\u00f8rkhu": 1, "m\u00f8rkere": 1, "hj\u00f8rner": 1, "season": 1, "Spurs": 1, "CL-finalen": 1, "fortr\u00f8stningsfu": 1, "https://t.co/Uo16jMEid0": 1, "uddann": 2, "https://t.co/2WNauNE22y": 1, "NYE": 1, "BORGERLIGES": 1, "VERDEN": 1, "Vermond": 1, "https://t.co/Ir6hoKu3kj": 1, "startet": 2, "t\u00e5ge": 1, "https://t.co/KEB7VtxfCj": 1, "4.200": 1, "henvist": 2, "l\u00e6gebehandling": 1, "regionsdrevne": 1, "l\u00e6geklinikker": 1, "Amager": 3, "https://t.co/CC5ZDOn98Y": 1, "https://t.co/Hp2tCUPDWy": 1, "Av": 3, "hjelm": 2, "v\u00e6lgerlussing": 2, "@JosefineSletten": 1, "Patienter": 2, "patientgrupper": 1, "overfuser": 1, "partilederen": 8, "Valgkort": 3, "posten": 2, "Kontakt": 2, "https://t.co/hkdHOtgJEm": 2, "kedeligt": 1, "opg\u00f8r": 6, "halalhippier": 1, "indvandrerfjendtlige": 1, "tabere": 2, "hhv": 1, "romantiserer": 2, "@ChrisLeslieMP": 1, "t\u00e6ndev\u00e6s": 1, "Fran": 1, "https://t.co/C3gJxK8HLd": 1, "@winddenmark": 4, "foruds\u00e6tninger": 2, "storeksport\u00f8r": 2, "https://t.co/mZQ19Zdw3F": 1, "@PCollignon": 2, "eklatant": 3, "fejlvurdering": 3, "inkompetente": 4, "underholdningsv\u00e6rter": 3, "deportation": 3, "@katrinafeilberg": 2, "@RasmusMalver": 2, "@mihtjel": 1, "@christianpanton": 1, "@version2dk": 1, "Kender": 2, "https://t.co/9satGRc02": 1, "samfundsgrupper": 1, "@frivilligraadet": 1, "FT-kandidater": 6, "generationskontrakt": 3, "Prik": 3, "for\u00e6ldrenes": 2, "internationale": 2, "tilbeder": 1, "hykl": 1, "https://t.co/2cuuvdZGG0": 1, "s\u00f8rgelige": 2, "svigerdatters": 1, "familiesammenf\u00f8ring": 1, "https://t.co/dpUbIBOigm": 1, "sofaen": 1, "udforder": 4, "homofoberne": 4, "Island": 9, "@RnValh": 1, "fascist": 2, "minimalstat": 1, "autorit\u00e6r": 1, "stat": 1, "kunstnere": 2, "https://t.co/tx45G5wTkf": 1, "-Han": 1, "udl\u00e6nding": 2, "-Nima": 1, "-Jamen": 1, "https://t.co/7335DPHSlP": 1, "hjemsendelsen": 4, "Pro-europ\u00e6ere": 1, "erobrede": 1, "https://t.co/k1STpd59DC": 1, "Internet": 2, "Week": 1, "InternetOfThings": 1, "teknologie": 1, "https://t.co/v7uQtyZke4": 1, "@UltraPedel": 2, "udlodder": 2, "attraktive": 3, "sl\u00e5s": 4, "taxameterf": 2, "Kommer": 3, "pitcher": 1, "undervise": 3, "https://t.co/aeKqIrruoO": 1, "@marcus_stoltze": 3, ".@berlingske": 3, "beer": 3, "https://t.co/a4eYUh2KNs": 3, "@KatMaria": 2, "bonus-kultur": 2, "bonus-loft": 2, "indbringe": 2, "klimabudget": 1, "landene": 1, "indg\u00e5r": 2, "aftaler": 2, "vrede": 4, "utilfredshed": 4, "str\u00e5mands-fidusbamse": 1, "https://t.co/wz2YmbjmNJ": 1, "dr\u00e6bes": 1, "forf\u00f8lges": 1, "overalt": 2, "https://t.co/8ObEVKumHP": 1, "postulat": 1, "MF": 5, "Faktuel": 1, "https://t.co/A4fa1NQTlm": 1, "https://t.co/53fCv4gqVr": 1, "https://t.co/srmpFUOJiR": 1, "https://t.co/SYum07AUKa": 2, "Folkem\u00f8de": 2, "folkeskolerne": 2, "investe": 1, "https://t.co/ye2gSCHCPf": 1, "gr\u00e5dige": 4, "evner": 6, "https://t.co/af4i": 3, "@venstredks": 1, "d\u00f8mmekraft": 1, "empati": 2, "dialogbetjent": 1, "https://t.co/8ZaR6pSIEp": 1, "planen": 1, "omg\u00e5ende": 1, "investeret": 1, "daginsti": 1, "https://t.co/eE3Yok64yF": 1, "@RasmusPa": 2, "https://t.co/to6g0l6WsG": 1, "https://t.co/Ie4fOayV3s": 1, "sukker": 2, "Tammi": 1, "So-Me": 1, "VU": 2, "d\u00f8mmekr": 1, "n\u00f8dvendige": 1, "energi-": 1, "\ud83c\udf3f": 4, "https://t.co/EhHbk2vNpN": 1, "setup": 2, "Finansen": 2, "https://t.co/u7gjkOuSBQ": 2, "https://t.co/am1aJYxDa3": 3, "@LlThomsen61": 1, "Bager": 3, "V:\u201dForts\u00e6tte": 1, "@NielsLunde": 2, "sv\u00e6kke": 3, "finansielle": 3, "incit": 2, "dr\u00f8mte": 1, "Mogens": 3, "Lykketoft": 1, "(=": 1, "indlemmer": 1, "https://t.co/ewUirGWEJI": 1, "Chokerende": 2, "Gyldendal-manipulation": 1, "Rasmussens": 1, "v\u00e6rk": 1, "maltrakteret": 1, "Digterens": 1, "litter\u00e6r": 1, "Misogynien": 1, "trives": 1, "fingre": 3, "https://t.co/2OVcdY6PIz": 1, "Jensens": 3, "totale": 2, "pondus": 2, "kvase": 2, "gentagne": 4, "ydmyge": 3, "Afhentet": 1, "Jeppe": 2, "Juhl": 1, "indbragt": 1, "\u00c6rligt": 3, "kandidaten": 1, "https://t.co/wwUGQQKK60": 1, "@LKaagaard": 1, "flue": 1, "chefredakt\u00f8rens": 2, "klimadagsordenen": 3, "sp\u00f8r": 2, "sty": 1, "takter": 3, "DUFs": 2, "@JNMals": 1, "fremh\u00e6ver": 4, "eventuelle": 2, "https://t.co/K6xMZNUboH": 1, "respekteres": 1, "https://t.co/x81Bo13Ao8": 1, "24\u00e5rs": 1, "regelen": 1, "https://t.co/xtmX603Fx3": 1, "https://t.co/4KfCTGwKbP": 1, "20-\u00e5rige": 1, "Jonas": 2, "aflivede": 1, "fordom": 1, "dobbeltmadras": 1, "https://t.co/0TDH5cP95": 1, "inkubatorer": 1, "marke": 1, "Tilskuere": 3, "screenet": 3, "p\u00e5bud.#dkpol": 1, "ligevilk\u00e5rforalle": 1, "https://t.co/5dBFIUUSK6": 1, "sove": 3, "natten": 1, "r\u00f8v": 1, "albuer": 1, "spillerne": 1, "faster": 1, "spar": 1, "https://t.co/XTL7Ht72qp": 1, "12,7": 1, "netto": 1, "4,0": 1, "retur": 2, "scoret": 1, "dr\u00e6ne": 1, "https://t.co/z9ya1RJT7A": 1, "Julie": 1, "Galbo": 1, "Nordea": 1, "m\u00e5nedens": 1, "udgang": 4, "\u2066@Finansdk\u2069": 1, "https://t.co/3P3e0857mo": 1, "https://t.co/oXx5RHpsNZ": 1, "liberalt": 2, "\u2019\u2019": 1, "https://t.co/PxQekwjT1i": 1, "pudsigt": 1, "erkendelsen": 1, "nedsk\u00e6ringerne": 2, "uddannelserne": 4, "droppes": 1, "https://t.co/Ns67yKefHF": 1, "Mig": 1, "anti-abort": 1, "nazi-type": 1, "bek\u00e6mpes": 1, "https://t.co/lU7MoqfEF7": 1, "landbrugsland": 2, "arb.pladser": 2, "skatteindt\u00e6gte": 2, "tit": 6, "tynger": 2, "v\u00e6gtsk\u00e5len": 2, "Argumentationen": 2, "ulykkerne": 2, "indvandrin": 1, "https://t.co/YjQSGrfEuK": 1, "forrykte": 1, "data-etik": 4, "ryddes": 4, "@EvaFly": 4, "Mint-sagen": 1, "https://t.co/iyoh5ieODg": 1, "Rederier": 1, "s\u00f8folk": 1, "offshoremedarbejdere": 1, "https://t.co/cSLkBTHutT": 1, "effektiv": 1, "industriens": 1, "giftig": 1, "kemi": 1, "b\u00f8rneprodukter": 1, "https://t.co/Grq7DFmCKb": 1, "gakkelak": 1, "Fagbev\u00e6gelsen": 2, "transportplan": 1, "ken": 1, "anti-racistisk": 1, "ikke-valgbare": 1, "@Femin": 1, "Sikkert": 1, "rett": 1, "STOL": 1, "Seniorpension": 1, "ELITEN": 1, "stadigv\u00e6k": 3, "https://t.co/klL9qRaE": 2, "superaktuelt": 1, "https://t.co/evII2Ckvvq": 1, "Partiet": 4, "titusinder": 1, "CP": 2, "frustration": 2, "velf\u00e6rdsudspil": 5, "Hand": 2, "konfronteret": 2, "@A_Weidinger": 1, "GR\u00d8NNE": 1, "FORSLAG": 1, "tag-selv-bord": 1, "ben": 3, "@GuldfeltAnneG": 4, "galning": 3, "halvanden": 3, "dine&amp;mine": 3, "T\u00f8rken": 1, "Californien": 1, "Mediernes": 1, "Co2": 1, "regnen": 1, "v\u00e6ltet": 1, "reservoirs": 1, "Luxemborg": 3, "religionsfrihed": 4, "https://t.co/X2HNPI0yJG": 1, "foretager": 1, "dejlige": 1, "l\u00e4se": 1, "valgvideo": 1, "https://t.co/0Cm0ZZcXGK": 1, "@afbk": 1, "150,-": 1, "https://t.co/9jfzHc78oG": 1, "talerad": 1, "https://t.co/VpGMcgfho7": 1, "udfaser": 4, "A-kraft": 4, "baghave": 4, "sandelig": 1, "skattev\u00e6sen": 1, "https://t.co/zJLwTltf6n": 1, "Tilslutter": 1, "https://t.co/IROLZ9U8Ct": 1, "acceptabel": 2, "@tv2newscience": 1, "https://t.co/U8Kex0JHss": 1, "utilfredsheden": 1, "brokker": 2, "megen": 2, "TV-tid": 1, "https://t.co/L0Wlzuuzje": 1, "s\u00e5rn": 1, "https://t.co/7tX5jaTMJw": 1, "Opgaven": 3, "tydelig": 5, "gr\u00f8npynt": 3, "https://t.co/59eL7PA8Ec": 1, "SE": 1, "tli": 1, "sites": 1, "Sver": 1, "https://t.co/1uugzHMeyf": 1, "Elit\u00e6re": 1, "fvvalg": 1, "pissebang": 1, "https://t.co/kDehizoyQ1": 1, "https://t.co/4biQGO1EWE": 1, "https://t.co/xEle4iv2RH": 1, "https://t.co/pNW9PIfD8Y": 1, "Wind": 1, "\ud83c\udfaf": 1, "yderfl\u00f8jen": 2, "Lar": 1, "@Ammitzboell_K": 2, "forbruget": 2, "j\u00e6gerne": 1, "udfase": 1, "haglsk\u00e5le": 1, "sp\u00e5r": 1, "https://t.co/dSxgGPMmnC": 1, "n\u00e6": 6, "https://t.co/OsLZJtfLz6": 1, "https://t.co/ZNyJh363HK": 1, "Amira": 2, "Baggrund": 2, "@faktalink": 2, "https://t.co/Nj1jJYxXVk": 1, "@Europarl_da": 1, "@gymlaereren": 1, "https://t.co/xWCQNkl8uq": 1, "savner": 6, "Olaf": 1, "Jersild": 1, "Forr\u00e5else": 1, "fagprofessionelle": 1, "velfaerd": 1, "https://t.co/TMmz2YmN1J": 1, "bringe": 6, "belastning": 3, "bogudgivelsen": 2, "tilrettelagt": 1, "planl\u00e6gningen": 1, "p\u00e5vi": 1, "https://t.co/4ma3y5I6HN": 1, "https://t.co/Eqt8QiNOXM": 1, "privatliv": 3, "diskriminere": 2, "algoritmer": 3, "optimale": 1, "https://t.co/wWfiqF7vcq": 1, "https://t.co/siAIn4phza": 1, "N\u00f8d": 2, "Nyder": 1, "val": 7, "https://t.co/i9notJrYhP": 1, "@ThomasSoie": 1, "marcherer": 1, "gaderne": 4, "Milano": 2, "vicekansler": 2, "Heinz-Christian": 1, "Strache": 3, "supersygehuse": 3, "patientbehandling": 2, "dksu": 2, "\u00f8ver": 1, "https://t.co/tO24kv3SCt": 1, "topskatten": 1, "lempet": 1, "Socialdemokratisk": 1, "ledet": 2, "historiel\u00f8s": 1, "https://t.co/XTc3YVVqSB": 1, "praler": 1, "brevstemt": 2, "https://t.co/t73IwrZSen": 1, "udfordringerne": 5, "https://t.co/1M1vPUG69b": 1, "Sky": 1, "rigmand": 1, "storstilet": 1, "https://t.co/n7uK66ZaVU": 1, "Via": 1, "/r": 1, "@sirifranceschi": 2, "@klimanytdk": 2, "@ExtinctionRDK": 2, "https://t.co/TGq79gKuSJ": 2, "f\u00f8lg": 3, "generer": 1, "https://t.co/FEMr1XGauW": 1, "SCOOP": 4, "Direkte": 8, "@alexsjoeberg": 1, "hygge-tv": 1, "formatet": 2, "EU-forman": 1, "https://t.co/LzpUz2FY1C": 1, "insulin": 3, "flash": 3, "glukosem\u00e5ling": 3, "https://t.co/dhfxTS7bS3": 3, "su": 5, "Selvf": 1, "udl\u00e6ndingeindr\u00f8mmelser": 1, "L\u00f8ftet": 1, "https://t.co/m50gEYrxBV": 1, "https://t.co/5nMUfcAPW9": 1, "patetisk": 1, "t\u00f8rre": 1, "blakket": 1, "forvaltningspraksis": 1, "anl\u00f8ben": 1, "S-ledet": 1, "kommunal-kultur": 1, "https://t.co/cbsvEECoIK": 1, "faktalink": 2, "https://t.co/0fKRmoNp1": 1, "https://t.co/eZDGsGmgpz": 1, "https://t.co/7nNogLX2Gq": 1, "T\u00e6ller": 1, "stikpr\u00f8ve-kontrol": 1, "https://t.co/E82kqlKS7x": 1, "nedbrudt": 2, "skattev\u00e6se": 1, "https://t.co/IhqhIPCQNt": 1, "renses": 1, "Humor": 1, "humor": 3, "s\u00e5kaldt": 5, "plakatops\u00e6tning": 1, "Stemningen": 2, "maler": 1, "gr\u00f8n!": 1, "anvende": 2, "udbredte": 1, "annonceret.#fv10": 1, "lost": 1, "alles": 3, "l\u00e6ber": 1, "https://t.co/3clM079dvH": 1, "@SorenJournalist": 4, "BM": 3, "afsl\u00e5r": 6, "aktindsigt": 3, "korrespondance": 3, "NFA": 3, "henvisning": 3, "undtagelse": 3, "off.lov": 3, "ministerbetjening": 3, "@tro": 3, "krudt": 2, "selvst\u00e6ndinge": 1, "freelancer": 1, "egentlige": 1, "https://t.co/ADiOToLGKD": 1, "8.30": 2, "g\u00e5rd": 2, "croissanter": 2, "milliar": 3, "videnskabspanel": 1, "kastrere": 1, "klimal\u00f8gnen": 1, "\u2022": 5, "Reduktionsm\u00e5l": 1, "https://t.co/7LuMUFe70n": 1, "https://t.co/2OrnQt8Wol": 1, "https://t.co/2o8oiJe5MY": 1, "slo": 1, "@Bkamstrup": 5, "Stod": 3, "@brianweichardt": 6, "soldater-milliarderne": 1, "udviklingsbistand": 2, "Stabilitet": 1, "bek\u00e6mpelse": 2, "ulighe": 1, "een": 1, "n\u00e6r": 3, "Positive": 1, "sen": 2, "foregik": 1, "hotelovernatninger": 1, "hoteller": 1, "milj\u00f8certificeringen": 1, "Green": 2, "Key": 1, "HORESTA": 1, "Solar": 2, "Minimum": 2, "uacceptab": 1, "T\u00e5gehorn": 1, "\u00f8h": 1, "ligefrem": 1, "velformuleret": 1, "t\u00e5gehorn": 1, "https://t.co/gvnJ8Jr4a9": 1, "politikkerne": 1, "@Kurrild": 2, "70-80": 1, "dkmedi": 2, "iscenesatte": 1, "flytteind": 1, "verd": 1, "https://t.co/eR0VslWwiE": 1, "livlig": 1, "https://t.co/rzytEy1": 2, "Uge": 1, "Direkt\u00f8rer": 1, "@miljotek": 1, "rettes": 2, "ammoniakskandalen": 1, "https://t.co/xoTgOJJZdk": 1, "enkle": 1, "Venstrefolk": 1, "Socialdem": 1, "vande": 1, "https://t.co/AVDQluSA8Z": 1, "bupldk": 2, "togpersonalet": 2, "danskjf": 1, "fairforhold": 2, "omDSB": 1, "https://t.co/H4qj8HTWiX": 1, "@schuster_carita": 1, "Gjorde": 1, "s\u00f8nderbanke": 1, "g\u00e6sterne": 1, "https://t.co/4vFqM8Q9z1": 1, "Kommunerne": 2, "https://t.co/pqIKCK1sfx": 1, "omstille": 4, "@hpmollgaard": 8, "hviske": 1, "\u00f8ret": 1, "https://t.co/rf3FaBxWNl": 1, "weekend": 2, "@Loevenbalk": 1, "https://t.co/j5Vuv8l6PZ": 1, "@marti": 1, "@MartinFlink": 2, "https://t.co/rFBltQPcG4": 2, "@sofienepper": 1, "muslimernes": 4, "blod": 1, "internere": 1, "manifestation": 1, "kognitiv": 1, "dissonans": 1, "https://t.co/1rH7WojAvS": 1, "reneste": 5, "folkefest": 4, "https://t.co/qSNNAEzvwM": 1, "Snyd": 1, "Fusk": 1, "https://t.co/NX8xZLXzff": 1, "BT": 1, "skak-geniet": 1, "Magnus": 1, "Carlsen": 1, "https://t.co/oDNzzXF2JI": 1, "V\u00e6rdien": 1, "f\u00f8lelse": 3, "https://t.co/QkgA2cgtMA": 1, "DA": 2, "underbetaling": 1, "Udenlandsk": 1, "https://t.co/PSF6BRgrIc": 1, "l\u00e6kker": 1, "grundig": 4, "https://t.co/cne7PAZXwB": 1, "@f_phi11ip": 2, "Hykleriet": 2, "https://t.co/MKPuwB2sJL": 1, "@obstemmer": 1, "sldk": 1, "https://t.co/2dXWu5cS7z": 1, "@efterskolerne": 2, "efterskoleeleverne": 2, "efterskolestemmer": 2, "gemytligt": 1, "venstreorienterede": 5, "flokke": 1, "ben\u00e6gter": 1, "twe": 1, "https://t.co/AIhA2wOrQX": 1, "DF-regionsmedlem": 2, "belastede": 2, "regionsformand": 2, "nordjyske": 2, "akutberedskab": 2, "fnidder": 2, "administrative": 2, "pensionen": 2, "https://t.co/yg7OrMJi62": 1, "https://t.co/2sQvKB3XKK": 1, "desto": 1, "klimabremsen": 1, "https://t.co/afrB6NUjEx": 1, "parlamentariske": 2, "omtrent": 2, "@yesitsvicky": 1, "rationelle": 1, "input": 1, "Helmut": 2, "omstridt": 3, "intelligensforsker": 2, "https://t.co/YtulCwcUtc": 1, "generelle": 1, "https://t.co/uSjl2H8Vjv": 1, "sta": 1, "https://t.co/fCDyuPqcFk": 1, "kaldet": 3, "skrigetanten": 3, "hyst": 3, "pippe": 1, "godtb\u00f8rneliv": 2, "forskeres": 1, "diagnosticering": 1, "dagin": 1, "\ud83d\udc4c": 2, "https://t.co/Vzi7wKr0Ru": 1, "@ABS_Racing": 2, "sv\u00f8mme": 1, "https://t.co/SQplg3u6Ic": 1, "@HolgerKropp": 2, "m\u00e5lt": 2, "slynger": 1, "@Aspoulsen3": 1, "\u00f8nskelister": 1, "finansieres": 2, "jegerfeminist": 4, "synligt": 4, "helganetv\u00e6rk": 4, "Feminisme": 4, "@JannickNytoft": 2, "https://t.co/iVNgaMNjfs": 1, "https://t.co/Z6mL8C7u3j": 1, "masseudd\u00f8en": 1, "tabet": 1, "https://t.co/Ii2WhWWY7c": 1, ".@pelledragsted": 3, "igen-igen": 3, "https://t.co/HfkHYgAAEf": 3, "https://t.co/DieyxVy0vO": 1, "Islams": 1, "fjende": 1, "https://t.co/z2m3uxtUrh": 1, "https://t.co/9toOYlSCoL": 2, "Besynderligt": 1, "Schengen": 1, "Europol": 1, "inspiration": 3, "https://t.co/tLd80ymFhb": 1, "Tossernes": 1, "holdeplads": 1, "skraldgrine": 1, "https://t.co/E4UEzmljCx": 1, "ydrefl\u00f8jene": 1, "faktaresistent": 1, "baseres": 1, "kilometer": 1, "ture": 1, "Familien": 1, "https://t.co/8HLB3voc8s": 1, "m\u00f8rbanket": 1, "overlever": 1, "ell": 1, "Kandidattest": 1, "korporlig": 1, "afstraffelse": 1, "https://t.co/UKk2BMeSFB": 1, "JP": 1, "mode": 1, "benchmark": 1, "Mus": 1, "https://t.co/7sjsn1Aejg": 1, "Venter": 1, "megapresset": 1, "hjerte": 3, "f\u00e5s": 2, "mang": 1, "forskningsbevillinger": 1, "0,98": 1, "forventede": 1, "https://t.co/XVFyPFej5k": 1, "klimaf\u00f8rertr\u00f8jen": 1, "https://t.co/Hnz3i7Xlrw": 1, "KD-kandidat": 1, "https://t.co/OHCAJWZ4rJ": 1, "fv17": 1, "statsm": 3, "@RBerntsen": 1, "nyheden": 1, "Grytes": 1, "n\u00f8dig": 2, "https://t.co/5tiLPfkHEv": 1, "BelgianPride": 1, "fejre": 2, "allesammens": 1, "https://t.co/4ywM3HEPky": 1, "sj\u00e6l": 1, "Kenneth": 2, "statsministerkandidater": 3, "https://t.co/VorHOF2e0s": 1, "Somalia": 3, "https://t.co/KLWhhAwiAh": 1, "Dumt": 1, "opgive": 1, "betalingsring": 1, "valgkam": 1, "disruption": 1, "\u00e6gtepar": 3, "velf\u00e6rdsdogmer": 2, "s\u00e6kken": 2, "Barnier": 2, "Us\u00e6dvanligt": 1, "Frigast": 1, "kapitalfondenes": 1, "brancheforening": 1, "DVCA": 1, "h\u00f8jrenationalistiske": 1, "Madspild": 2, "https://t.co/tRHiJrxRpT": 2, "@LBMathiesen": 2, "bifalder": 2, "patriotiske": 2, "Identit\u00e6r": 2, "https://t.co/kwMCANBECN": 1, "smartere": 1, "Folketingsvalget": 6, "dengr\u00f8nnestudenterbev\u00e6gelse": 1, "trop\u00e5o": 1, "betinget": 3, "https://t.co/c8af4Vivkf": 1, "Skoler": 1, "overskudsmad": 1, "F\u00f8devareBanken": 1, "https://t.co/UCAd": 1, "@henrikseeberg": 1, "Mudderkast": 1, "if.": 1, "p\u00e5peger": 3, "@ve": 3, "Nyheden": 1, "korstog": 1, "https://t.co/Q6GZ7d8Imx": 1, "ThankYouCaptainObvious": 1, "lavpunkter": 1, "Knebent": 2, "bronze-nederlag": 2, "slutspil": 2, "VM": 2, "Hjeml\u00f8sel": 1, "https://t.co/1xj8AuriA8": 1, "@NielsThem": 2, "Neutrale": 4, "cigaretpakker": 2, "breder": 3, "Pakkerne": 2, "tobaksindustriens": 2, "reklames\u00f8jle": 2, "MAN": 1, "KAN": 1, "TALE": 1, "NOGET": 1, "BLIVER": 1, "H\u00d8JPRESTIGE": 1, "r\u00e5ber": 1, "v\u00e6gt": 5, "@kareniwknudsen": 2, "ungdomsudd": 1, "4-5": 1, "elitesportsfolk": 1, "Team": 1, "kommunen": 2, "https://t.co/r2zlaX3tZS": 1, "@MirRou64": 3, "https://t.co/F3hPS7C1YP": 1, "ondskabsfuldt": 1, "b\u00f8rnefamilierne": 1, "Rejs": 1, "https://t.co/QNY2PmbTHs": 1, "Sj\u00e6ls": 1, "cigaretpriser": 3, "https://t.co/7ezzFAkS3p": 1, "Tilykke": 1, "energibranche": 1, "kipper": 1, "https://t.co/h0Z1buHagI": 1, "@Jeppehartmann": 1, "@DrivkraftDK": 2, "flydende": 1, "privatsko": 1, "https://t.co/FYSCyt9Cem": 1, "fors\u00e6tte": 2, "f\u00e6rdig": 5, "https://t.co/5SMqTymzhY": 1, "slyng": 1, "https://t.co/da1avaDTfJ": 1, "Stahl": 1, "privat-Lars": 1, "statsminister-Lars": 2, "formand-Lars": 1, "imell": 1, "https://t.co/V85vNDblXD": 1, "For\u00f8g": 1, "fradragsret": 2, "fagforeninger": 1, "fjern": 3, "fagforretninger": 1, "https://t.co/bx0Ll0yaNv": 1, "v\u00e6rdifuldt": 1, "oftest": 3, "folketingssalen": 3, "bed\u00f8mme;-": 3, "leven": 3, "rejst": 2, "DF-v\u00e6lgere": 2, "skiller": 1, "naturligt": 1, "formidler": 1, "https://t.co/RVYuhSU2NC": 1, "https://t.co/I13wv5jugI": 1, "Juul-J\u00f8rgensen": 3, "Europa-Kommission": 1, "https://t.co/iP28wRnSuN": 1, "Folkens": 1, "heldige": 4, "Napoli": 1, "skrald": 1, "Hilsen": 1, "pr\u00e6sidenten": 1, "Pr\u00e6sident": 1, "Van": 1, "Bellen": 1, "vigtigheden": 3, "bek\u00e6": 1, "https://t.co/mFpwwyk1Rk": 1, "     ": 1, "https://t.co/UHHvSmjBBR": 1, "@JesperVangkilde": 2, "s\u00f8gninger": 2, "24.": 3, "Sat": 2, "hestel\u00f8b": 2, "https://t.co/lq29Wr9y7": 1, "eskalerende": 1, "Klimakrise": 1, "takles": 1, "\u00e5rsagen": 1, "krisen": 1, "uli": 1, "@Flyvebranchen": 1, ".@mortenhelveg": 2, "EU-l\u00f8sning": 1, "@Chrishoulind": 1, "klimast\u00f8tte": 1, "mildt": 1, "udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer": 1, "forsknings": 1, "https://t.co/AAYeXN3quH": 1, "producerede": 1, "b\u00f8rneh\u00f8jde": 1, "https://t.co/M474FCEgHy": 1, "@Asdbl": 2, "h\u00f8jes": 2, "politikken": 4, "fastsl\u00e5": 1, "https://t.co/PEPNziywky": 1, "Wow": 9, "hammer": 1, "@rumle1961": 1, "part": 2, "https://t.co/J2Qw2nMJJz": 1, "begrave": 1, "fejder": 1, "imellem": 2, "https://t.co/xWzQMhn2XR": 1, "symptombehandling": 2, "tilbagetr\u00e6kning": 2, "livs-": 1, "@RohlChristopher": 1, "\ud83e\udd29": 3, "klimatossede": 1, "https://t.co/GVMhocrkbQ": 1, "@sik_sid": 5, "revurdering": 2, "@MortenMunch": 1, "-gad": 1, "b-medlemsskab": 1, "vill": 1, "bankr": 1, "https://t.co/YnwPZ99qia": 1, "sygemeldt": 2, "udtale": 1, "https://t.co/Ixw9cr49ti": 1, "falliterkl\u00e6ring": 2, "fysiske": 1, "begr\u00e6nsninger": 1, "menn": 1, "@SorenWarthoe": 1, "https://t.co/NHvDOZm6Cg": 1, "datostemple": 1, "rede": 1, "https://t.co/LUSLdSV9lY": 1, "@ClausROlsen": 4, "herunde": 3, "Facebook-live": 1, "https://t.co/7YBs5FMwSo": 1, "sp\u00f8rgemulighed": 1, "koncentrere": 1, "omst\u00e6ndigheder": 2, "https://t.co/zz6xTTrjlP": 1, "Pr\u00e6cist": 1, "valggas": 1, "Plastikalarm": 1, "nede": 7, "sandet": 2, "dkvid": 2, "@PlasticChange": 1, "https://t.co/VDQPyQI2Rl": 1, "@FOAHelena": 1, "SkrotBudgetloven": 1, "Ses": 4, "demo": 3, "velf\u00e6rdsforringelser": 1, "Budgetloven": 2, "v\u00e6rkt\u00f8j": 2, "https://t.co/92Bpmaz5zV": 1, "sikke": 2, "Tjae": 1, "Vlak": 1, "https://t.co/hyuc4vlXPR": 1, "Cecillie": 1, "Beck": 4, "168.500": 1, "vo": 1, "Laboratorieprojektleder": 1, "Corfixen": 1, "Reuma": 1, "Biobank": 1, "symposiet": 1, "https://t.co/QUPeFf5mN4": 1, "@danmyg": 1, "https://t.co/6s2LxLfff8": 1, "@IBMeDK": 1, "@sofia_ivarson": 1, "@TomJensen": 1, "religioner": 2, "retninge": 1, "https://t.co/xnOKwFK4R4": 1, "S\u00e5eh": 1, "midterv\u00e6lgerne": 1, "d\u00e6monisere": 1, "prim\u00e6r-angrebet": 1, "Eurovis": 1, "https://t.co/ZhI4B60QVz": 1, "fatti": 1, "https://t.co/nzX6xfBgPA": 1, "@MadsLibergren": 3, "kapitel": 1, "https://t.co/FDlbIupG8": 1, "tagge": 1, "Wecandoit": 1, "@laural": 1, "@dk_handyman": 2, "\u2600": 13, "\ud83c\udf38": 8, "FOR\u00c5R": 2, "BYGGETID": 2, "UDENFOR": 2, "https://t.co/n91f6QRmrg": 2, "dagensdanmark": 2, "altinget": 2, "@lehmannkomm": 1, "brechen": 1, "EU-borgeres": 1, "defensiven": 1, "https://t.co/3BM52SZ5M2": 1, "@ProvoDk": 1, "https://t.co/2hSJRG4Wrc": 1, "tilkendegivelse": 1, "klemt": 1, "Personer": 1, "https://t.co/68z0eT0uZy": 1, "YL-formand": 1, "@HelgaSchultzYL": 3, "forventningsafstemning": 1, "prioriter": 2, "Wammen": 2, "afkr\u00e6ves": 1, "S.": 1, "arbejdsmarke": 1, "@NielsZacho": 3, "exmuslims": 1, "ha'": 1, "https://t.co/L20tZ9GAKY": 1, "https://t.co/xcNiUY3iff": 1, "6.625.220.899": 2, "Midt": 3, "klimavalget": 1, "genl\u00e6se": 1, "Morgens": 1, "klimakampens": 1, "afg": 1, "https://t.co/vgfoKcaVnP": 1, "Glem": 3, "St\u00f8jbergs": 3, "kager": 3, "Fogh": 1, "VKO-regeringens": 2, "udl\u00e6n": 2, "https://t.co/WM7wnXs5LU": 1, "l\u00f8gnerne": 1, "hi.#dkpol": 1, "@JonatanSchloss": 2, "S\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5": 1, "https://t.co/iuxWwX84bS": 1, "Naser": 4, "Khader": 5, "fv07": 2, "https://t.co/yEHSeHi3sz": 1, "menneskesynet": 1, "https://t.co/U7enTOAiYW": 1, "stifte": 3, "https://t.co/oE7IsKlQSD": 1, "finansierer": 2, "velf": 2, "Nuv\u00e6rende": 1, "ft-medlemmer": 1, "ft": 1, "https://t.co/VQ7TW0kiT6": 1, "tiende": 1, "hjemmehj\u00e6lper": 1, "Trods": 2, "kulturelle": 1, "forskelle": 1, "forklaret": 1, "https://t.co/w9WoqVTfxF": 1, "https://t.co/lkFIl2KU94": 1, "\u00d8ko-udspil": 2, "fordoble": 2, "\u00f8kologien": 2, "Udspillet": 2, "eksp": 2, "tredoble": 1, "arbejdspladserne": 1, "kongetal": 1, "Arbejdsmarkedet": 1, "gaven": 1, "3600": 1, "https://t.co/aOgbfUG97J": 1, "https://t.co/Dw0I0SQ86Z": 1, "asylans\u00f8gningen": 1, "68": 1, "Bannons": 1, "speciale": 1, "bette": 1, "kunstpisser": 1, "Os": 1, "https://t.co/ro8SzQl26R": 1, "https://t.co/vlR19AOvvW": 1, "stregen": 2, "stoppet": 5, "Medie": 2, "idet": 1, "transporter": 1, "derforsusan": 1, "https://t.co/pKdMJ0LBzm": 1, "Kloden": 1, "fat": 9, "do": 1, "https://t.co/Oxkbh446ET": 1, "t\u00e5get": 1, "https://t.co/pVaijkC7FQ": 1, "valgforskere": 1, "Kasper": 1, "Hansen": 3, "fl\u00e6ng": 3, "https://t.co/dNEg60wTSN": 1, "@JanKajLP": 1, "https://t.co/36": 1, "@EAgersnap": 1, "spisbart": 1, "https://t.co/OLhXrrG20l": 1, "lossepladser": 1, "https://t.co/tmLjY77kDH": 1, "@andersam": 1, "@MariamSkovfoged": 1, "SAS": 1, "Airbus": 1, "opfattelsen": 3, "flyindustrien": 1, "tildel": 1, "https://t.co/nKP42olqrm": 1, "halalm\u00e6rkning": 1, "https://t.co/hQ9ZMXs4UH": 1, "Medal": 1, "pladsen": 2, "lygtep\u00e6lene": 3, "https://t.co/PqXIawvvWv": 1, "Sumh": 1, "snakkede": 1, "https://t.co/08zWsfMghu": 1, "Enhver": 4, "andelsbev\u00e6gelse": 1, "k\u00f8er": 1, "grise": 1, "https://t.co/QXnuDGKssL": 1, "then": 1, "https://t.co/m2klkgb1oS": 1, "https://t.co/DkjPuy93ja": 1, "Friske": 1, "indikatorer": 1, "B&amp;A": 1, "marginale": 1, "stigninger": 1, "@charlottebachth": 3, "R\u00f8gfrifremtid": 1, "m\u00e5lrettet": 1, "idr\u00e6tsforeningerne": 1, "Mangel": 3, "@MunkholmMorten": 2, "@HPHenriksen": 2, "udbr\u00e6n": 2, "vogte": 2, "broder": 1, "Am": 1, "brothers": 1, "keeper": 1, "https://t.co/FfOwDywigE": 1, "rollen": 3, "ustyrlige": 2, "skaberen": 2, "https://t.co/gETCUGfIG3": 1, "nationalister": 2, "landsskadelig": 1, "asylsystemet": 1, "genopbygge": 1, "https://t.co/G8gvNRU0g1": 1, "Venstremand": 1, "p\u00e5tage": 2, "https://t.co/h0oeMQzbwN": 1, "Brugtvognsforhandleren": 1, "sidsteplads": 1, "tillidsbarometeret": 1, "https://t.co/6SbYh3Lyp2": 1, "\u00f8l": 1, "Sams\u00f8": 1, "Bryghus": 1, "dkPol": 1, "https://t.co/LtUWokG2Ho": 1, "@binaole": 1, "@ENPhonda": 1, "@DkFjernvarme": 3, "Formand": 4, "@krifadk": 2, "konsulent": 3, "menne": 1, "https://t.co/eTDKLhWW3w": 1, "https://t.co/TMcZ8dx5Pr": 1, "@britta_riis": 1, "evt.": 2, "@EPP": 1, "Dyrefors\u00f8g": 1, "ber\u00f8rer": 1, "Vanens": 1, "\u00f8konom": 1, "https://t.co/Kb9EcOQyky": 1, "\ud83d\ude49": 1, "\ud83d\ude4a": 1, "klimaproblemerne": 1, "StemogBestem": 2, "\u274e": 2, "116": 1, "https://t.co/QnpXCiPLZ2": 1, "rum\u00e6nske": 2, "tyvebande": 2, "beviser": 4, "opruste": 2, "gennembrud": 2, "sendetid": 1, "https://t.co/0AAlitBaHx": 1, "l\u00f8jet": 2, "Folket": 2, "https://t.co/zHnfYt6vcp": 1, "vinduet": 1, "murer": 1, "sosu-medhj\u00e6lper": 1, "lignend": 1, "@AndersenTania": 1, "form\u00e5r": 5, "drejebog": 3, "pote": 3, "@fcmidtjylland": 1, "pyt": 1, "https://t.co/yqtDpO0OKY": 1, "https://t.co/AsTRuwVsX1": 1, "afg\u00f8re": 2, "dygti": 1, "https://t.co/EIJlzYM0Bm": 1, "@ZebWatz": 2, "@JacobTRJ": 1, "fun": 1, "109": 1, "vers": 1, "forkynder": 1, "udrydelse": 1, "https://t.co/pVU3Bql5W7": 1, "@fiwa": 9, "Grundlagt": 1, "faste": 4, "rattet": 3, "sikret": 4, "Derf": 3, "HJEML\u00d8SHEDENS": 1, "D\u00d8GN": 1, "SAND": 1, "praktik": 1, "Rikke": 1, "parl\u00f8b": 3, "reformstormen": 1, "danner": 3, "offe": 1, "@mnielsendk": 1, "snu": 3, "kalkuleret": 1, "letp\u00e5": 1, "https://t.co/nTOXE8hPbb": 1, "v\u00e6kstplan": 3, "@ITBranchen": 1, "\u00f8kosystemet": 1, "kap": 1, "https://t.co/wiKelzGJEE": 1, "forelskede": 1, "Menneskerettighedsdoms": 1, "spandex-kl\u00e6dt": 1, "cover": 1, "band": 1, "dansktop-versioner": 1, "Direction-sange": 1, "Riddikulus": 1, "Venstre-h\u00f8jborg": 1, "vakler": 1, "Vinden": 1, "KDs": 4, "https://t.co/Yv6m6kyk4s": 1, "n\u00f8jagtigt": 1, "@rygters": 2, "ukendt": 2, "pengetr\u00e6": 1, "nordsj\u00e6llandsk": 1, "https://t.co/xejySZeWSK": 1, "-&gt": 2, "Plakatafbr\u00e6nding": 2, "brud": 2, "Koranafbr\u00e6nding": 2, "m\u00e6rkeligt": 5, "sparede": 1, "udviklingsb": 1, "https://t.co/GM2xFnNJtS": 1, "omtalte": 3, "@sorenpape": 2, "https://t.co/Ec8DBEHd3H": 1, "terrorvideoer": 1, "idioternes": 1, "terroristernes": 1, "profiterer": 1, "https://t.co/gNxx0G9p5Z": 1, "@MajbritBerlau": 5, "regulere": 1, "kvikl\u00e5n": 1, "Kvikl\u00e5n": 1, "tung": 2, "ond": 1, "spiral": 1, "byretten": 1, "dom": 4, "anket": 1, "stemmeboksen": 1, "Demografisk": 1, "lander": 1, "@AldrigDinSkyld": 1, "https://t.co/Prdlm4rJGe": 1, "Grabow": 1, "overv\u00e6ret": 1, "voldt\u00e6gtssag": 1, "tiltalte": 1, "frikendt": 1, "@BergThule": 1, "https://t.co/81u3YIfxNi": 1, "400": 3, "plastposer": 3, "@Netcompany_DK": 1, "S-profil": 1, "trykteste": 1, "omstridte": 2, "EU-regler": 1, "Embedsm\u00e6nd": 1, "https://t.co/TOtWZxl": 1, "https://t.co/weyoMKMNYb": 1, "arbejdsl\u00f8ses": 3, "flygtningenes": 3, "uvidende": 1, "defensorat": 1, "Cavling-arbejde": 1, "avisskriverier": 1, "Banks": 2, "kritikere": 1, "@lauaaen": 2, "B\u00f8dskov": 3, "m\u00f8rkl\u00e6gningsloven": 4, "EurovisonSongContest": 1, "\ud83d\ude29": 1, "50.00": 2, "@mayatekeli": 1, "@detlillemememageri24syv": 1, "Instagram": 2, "lol": 3, "https://t.co/YKt": 1, "https://t.co/AiL1cy4I8F": 1, "12+-karakter": 1, "ekspertgruppe": 1, "https://t.co/ajm20SSxnG": 1, "l\u00f8snin": 1, "https://t.co/BQhKESvYKQ": 1, "https://t.co/CBVDUGkiDB": 1, "modige": 3, "modigste": 1, "risikerer": 3, "https://t.co/C5KWdESAIE": 1, "@muskelsvindfond": 3, "Indtryk": 1, "opbrud": 3, "@SPolitik": 1, "https://t.co/V3eZiNwK3w": 1, "@ForeningenLEV": 2, "handicap-omr\u00e5det": 1, "gammelt": 3, "DKPolitik": 1, "vintervejen": 1, "dr\u00f8mmer": 2, "https://t.co/AJxQvL89gw": 1, "@GitteHa26430045": 1, "........": 5, "K\u00f8": 2, "pandekager": 2, "@alternativet_\u2019s": 2, "energienstopmoede": 1, "flyselskab": 1, "dygtigst": 1, "flertalsregering": 1, "kaotisk": 4, "ubehagel": 1, "erkendelser": 2, "Forleden": 1, "Svarene": 1, "nedsl\u00e5ende": 2, "Afskaffe": 1, "ejendomsretten": 1, "https://t.co/9TQmcIxkvc": 1, "forestillingen": 1, "forgangsland": 1, "klima\u00e6ssige": 1, "forbrugertiltag": 1, "https://t.co/zsrdoGwVJs": 1, "64.500": 5, "N\u00e6stehj\u00e6lperne": 2, "https://t.co/EyDT5j": 2, "https://t.co/5g30GUcGy2": 1, "Udspil": 2, "fors\u00f8gte": 1, "https://t.co/Sh10xu2ii1": 1, "eneret": 2, "bevarelsen": 1, "Hospital": 1, "https://t.co/HzIr2jjfjd": 1, "anti-politikerkandidat": 1, "Privat-Rasmus-kortet": 1, "https://t.co/IENRiI5PbL": 1, "120.000": 2, "udvisning": 2, "5-700.000": 2, "sovet": 2, "Enlighten": 1, "https://t.co/4UMxhzWQ2h": 1, "Misundelse": 2, "Overhovedet": 2, "indsigtsfuldt": 1, "selverkendelse": 1, "potens": 1, "Next": 1, "step": 1, "priorite": 1, "@Ersboell": 2, "Formuleringen": 2, "fremme": 10, "beslut": 2, "\ud83c\udfa7": 1, "https://t.co/J1Gh5Crm3w": 1, "https://t.co/Ojb9vaRcr8": 1, "Kvinder": 1, "https://t.co/VgH1xeQsSx": 1, "\ud83d\udd87": 1, "\ufe0fHvem": 1, "TV2News": 1, "folkem\u00f8dep\u00e5tv2": 1, "konsulatet": 2, "Ancona": 2, "pr\u00e6mie": 2, "@Leoparddrengen": 2, "@DanishSpyGirl": 2, "Normann": 1, "Andersen": 2, "https://t.co/magm4LbTly": 1, "@tveskov": 1, "fotoet": 1, "https://t.co/V5Z0nBx0PV": 1, "Parisaftalen": 2, "https://t.co/2Zjl3h9fCd": 1, "genudsendelse": 1, "st\u00e6rkere": 16, "Ferie": 4, "perspektiver": 4, "hverdagen-den": 2, "Camp": 2, "donationen": 2, "Arbejdsmarkedets": 2, "vurdering": 1, "https://t.co/SW61mzbe5H": 1, "https://t.co/hmi0RF1qcD": 1, "@lisestweet": 4, "@Kvinderaadet": 3, "Anledning": 3, "repr\u00e6sentation": 3, "humanisme": 2, "https://t.co/9gNh6C7gS7": 1, "https://t.co/8oqdNA42b1": 1, "https://t.co/KygSWJAimK": 1, "Garmin": 1, "Hader": 1, "Skrald": 1, "h\u00e6nderne": 2, "N\u00e6ste": 4, "pose": 1, "https://t.co/SXaR2JKsyU": 1, "@alan_pini": 2, "@ClausHolm1": 1, "eksperth\u00f8ring": 1, "https://t.co/B4LU8tmFmy": 1, "stofposer": 1, "https://t.co/HPpt2pYRrD": 1, "\ud83e\udde0": 1, "livstil": 1, "reducerer": 1, "demens": 4, "Forebyggelse": 2, "https://t.co/naW3A2ffoh": 1, "sort": 8, "iv\u00e6rks\u00e6tte": 1, "https://t.co/fsQsJ0HDRT": 1, "https://t.co/fJXu4osuY3": 1, "https://t.co/mt5uJavmAv": 1, "lovkrav": 1, "https://t.co/2CwCKdMnXT": 1, "kampfly": 2, "udstationere": 1, "baser": 1, "https://t.co/SOwbuNx41r": 1, "Twitter-tr\u00e5d": 1, "l\u00e6sog": 1, "\ud83c\udf93": 1, "https://t.co/3fh3HHvQKM": 1, "erhvervstr\u00e6": 1, "https://t.co/RUmtzpZYtT": 1, "@EnaJuhl": 1, "underskrevet": 1, "B\u00f8rnekonvention": 1, "Talte": 1, "korruption": 1, "Feld": 2, "mands": 1, "hukommelse": 3, "https://t.co/E4G7yVYIoh": 1, "Bededag": 2, "morg": 3, "karrieren": 1, "comedy.#FV19": 1, "varmt": 2, "velkomment": 2, "https://t.co/EBIH4TnSNu": 1, "https://t.co/4mM6m0zaFa": 2, "Useri\u00f8st": 1, "udrejsecenter": 2, "EP-spidskandidater": 2, "Universitet\u200b": 2, "https://t.co/NTiDTnqA2": 1, "fokuserer": 7, "krudtet": 4, "selvst\u00e6ndige": 4, "linjen": 1, "https://t.co/XmEHdjL71X": 1, "@NatAlHariri": 2, "ordne": 1, "ugers": 2, "avisforsider": 1, "opskrift": 1, "https://t.co/EBLYaC0x6s": 1, "kanaler": 1, "https://t.co/yG9jKDNqKq": 1, "kandidaters": 2, "sp\u00f8rgsm\u00e5le": 1, "havejere": 3, "spr\u00f8jten": 3, "spr\u00f8jtegift": 3, "lavpraktisk": 2, "https://t.co/aX3NAckJCS": 1, "Nord\u00f8stsj\u00e6lland": 1, "j\u00e6ttestuer": 1, "https://t.co/FQwhLLhKGi": 1, "bl\u00e5bjarne": 1, "h\u00e5ndsr\u00e6kningen": 1, "afvisning": 1, "andedam": 1, "konklusion": 2, "https://t.co/9D03ZMCJjE": 1, "https://t.co/hBiRm6cA64": 1, "https://t.co/xp34cMOZpw": 1, "@Kirsten": 1, "@NoneOfY66140741": 1, "ekstremisme": 1, "advokere": 1, "jihadis": 1, "B\u00f8rnefattigdommen": 1, "brutal": 1, "@Moedrehjaelpen": 2, "https://t.co/T4ShuufS1u": 1, "https://t.co/meu0dtWK7n": 1, "naturm\u00f8de": 1, "hybridbilen": 1, "@Deb": 1, "@m_kielberg": 1, "alkoholproblemer": 1, "pressef\u00e6nomen": 1, "https://t.co/3hkVk7ALVw": 1, "solidari": 1, "Data": 2, "elem": 1, "udgifterne": 1, ".@elagier": 2, "@byFounders": 2, "f\u00e5rehyrder": 2, "Silicon": 2, "Valley": 2, "ulve": 3, "undervejs": 2, "Finans": 2, "stemp\u00e5enkvinde": 2, "https://t.co/pzDKpKUEcT": 1, "VALGPROFILEN": 1, "EjendomsWatch": 2, "boligordf\u00f8rere": 1, "boligpolitik": 3, "https://t.co/XIdz8kfusg": 1, "masseafskedige": 1, "AC": 1, "https://t.co/IFX0NQuDZa": 1, "vognstang": 1, "tunge": 1, "@kikiqvistgaard": 1, "adskille": 1, "indretningen": 1, "ladestandere": 1, "https://t.co/TzP1OWmDdj": 1, "2011": 2, "fv11": 1, "politics": 1, "https://t.co/ySzM575zB0": 1, "bog-titel-d\u00f8dsrute": 1, "J\u00f8de": 2, "hindu": 1, "https://t.co/vmjsGz5fbX": 1, "universitetsrektorer": 3, "@DamRektorSDU": 1, "https://t.co/w63d7YrUZN": 1, "relateret": 1, "https://t.co/wmSUTPgOqQ": 1, "hjeml\u00f8sheden": 1, "PBS-oversigt": 2, "guide": 2, "minimere": 2, "tr\u00e6produktion": 1, "landbrugsjord": 1, "ha-tilskud": 1, "https://t.co/OHImfIiCJB": 1, "EU-tophistorie": 1, "73": 1, "EU-Parlame": 1, "https://t.co/IAV4KuN0Cc": 1, "Deadline": 1, "ikke-vestlige": 3, "ashk": 1, "https://t.co/JMMmyGtldU": 1, "https://t.co/JBkBlDUAOC": 1, "@DagensMedicinDK": 1, "prioritere": 3, "https://t.co/6FmHZAHaY6": 1, "@bsdphk": 3, "distrikspsykiatrien": 1, "https://t.co/8k8bqwzAxw": 1, "kritisabe": 1, "https://t.co/CFgLdL1b7f": 1, "https://t.co/6MLVd5wbeh": 1, "@SvendThorhauge": 1, "GIV": 1, "KANDIDAT": 1, "KRAM": 1, "@KarinRGenz": 1, "Par": 1, "https://t.co/YIHTMH5iz4": 1, "info": 1, "parlamentsvalget": 1, "interviews": 1, "https://t.co/GQaO6pcx3I": 1, "Rekordmange": 7, "sommeren": 9, "170.000": 7, "13.600": 2, "Skuffende": 2, "https://t.co/DR3YtCG2RR": 1, "selvst\u00e6ndigt": 3, "it-ministerium": 3, "https://t.co/a3QJCuX2j6": 1, "https://t.co/9yuOzgLJ23": 1, "s\u00f8rme": 2, "udbl\u00e6sning": 4, "millionbyen": 1, "taxachauff\u00f8rers": 1, "https://t.co/F6VjDjSycm": 1, "regeringprogram": 2, "https://t.co/VjylxBdO8D": 1, "@KopenhagenFurDK": 1, "drejer": 2, "n\u00f8glen": 1, "mishandlingsforretningen": 1, "https://t.co/0RtkjkOkzE": 1, "https://t.co/a2z1wZdieA": 1, "kbhpol": 1, "MC": 1, "M\u00f8dPartierne": 1, "clasher": 1, "https://t.co/tg7vOuF3FM": 1, "https://t.co/FsvCZU9Ukr": 1, "LA-brillerne": 1, "https://t.co/ePbltVMA71": 1, "@TrineTrsch": 1, "skilsmisse": 1, "skilsmissen": 1, "ops\u00f8gende": 2, "orker": 3, "provokerende": 2, "valuarvurderinger": 1, "boligordf\u00f8rer": 1, "kritiseret": 1, "https://t.co/vacsXAkoUk": 1, "Kommunister": 1, "https://t.co/TWnCqCvVEd": 1, "Bes\u00f8g": 1, "barndom": 2, "https://t.co/adC4tu7b4d": 1, "@BueRubner": 1, "modstrid": 1, "s\u00e5d": 5, "@SimonHoejbjerg": 1, "Kandidaterne": 1, "https://t.co/j3MdAeuP5O": 1, "fjernsynet": 9, "ansigtsgenkendelse": 7, "@tafkal": 8, "anal": 7, "Selection": 1, "lederambitioner": 1, "samm": 1, "https://t.co/LZ3fq1NMSR": 1, "Ligestilling": 2, "grundl\u00e6gge": 1, "https://t.co/0eqyWyHK5h": 1, "Engelsk": 1, "f\u00e6ring": 1, "Kok": 1, "https://t.co/0rb5fDGFY7": 1, "\u00f8konomiloftet": 4, "valg2019": 2, "A):Den": 1, "https://t.co/NYT6g7sBxt": 1, "@naserkhade": 2, "4500": 2, "D\u00e6kningen": 1, "https://t.co/JRMwuqmL1F": 1, "70%-m\u00e5let": 1, "tal-\u00f8velse": 1, "https://t.co/kTDMikA6HQ": 1, "ITU-forsker": 1, "smdk": 3, "Klimasamtale": 3, "14.": 3, "klimaforskerne": 3, "@NielsMunkeboe": 1, "@ChristianJuhl2": 3, "Touch\u00e9": 1, "d'herrer": 1, "https://t.co/Dfz6ezd7UL": 1, "Musik": 1, "\ufe0f#alleskalmed": 1, "https://t.co/vwXtpaibZY": 1, "forsl\u00e5ede": 1, "sv": 1, "des": 1, "https://t.co/ACpdBnl0Ay": 1, "snyde": 1, "titter": 1, "s\u00f8jlen": 1, "knivskarpt": 1, "https://t.co/wYFkIsn0EP": 1, "FORBYD": 1, "ISLAM": 1, "kraftedme": 1, "https://t.co/aOSsYtq3uR": 1, "@Gitte_Seeberg": 3, "Midten": 4, "https://t.co/Goet0DUwtC": 1, "Kulderekorderne": 2, "v\u00e6lter": 2, "plantet": 2, "@arbejdsgiver": 1, "KA": 2, "Faglige": 2, "Fleksibelt": 2, "seniorliv": 2, "200": 3, "firelangeuger": 1, "23.": 3, "https://t.co/SHg3BTXqWL": 1, "ti\u00e5rs": 1, "https://t.co/cv2LAdCTkz": 1, "Fornemmelsen": 2, "systematisk": 4, "Rusland": 5, "h\u00f8jrekr\u00e6fter": 2, "https://t.co/z8fvoy1MGr": 1, "Megafon": 5, "https://t.co/jRIPZAnYwX": 1, "sande": 5, "diskursanalyse": 1, "analyserer": 3, "sa": 5, "https://t.co/vI924yWG3U": 1, "screen-element": 2, "Forst\u00e5": 2, "punc": 2, "@OperateAS": 1, "https://t.co/AVYBekUD4S": 1, "@Claeshs": 1, "https://t.co/U3Nb41oCpA": 1, "Fjernet": 1, "Falske": 1, "debatterede": 1, "MongoNews": 1, "https://t.co/3cTbybLowE": 1, "dannet": 1, "europeanspring": 1, "EU-politik": 1, "@ea_ulrich": 2, "@JBraestrup": 2, "statsbank": 1, "governance": 1, "Banken": 1, "https://t.co/9CZxIXaDeY": 1, "sindsoprivende": 1, "program": 2, "https://t.co/uHM92HPLDd": 1, "@MiaNyegaard": 2, "Morgenvalgkamp": 1, "@mette_annelie": 1, "alvoren": 3, "humoren": 1, "https://t.co/QRjHtfieYJ": 1, "desperate": 1, "v\u00e6lgerkrig": 1, "h\u00f8jder": 1, "https://t.co/NBMhbJKYJI": 1, "suicidale": 1, "https://t.co/ZjvbsNRsFi": 1, "optur": 1, "mavepuster": 1, "islamtro": 1, "hverda": 2, "https://t.co/ApO6Q7rhIQ": 1, "@IndiePeter": 2, "journaliste": 2, "Crooked": 1, "Hillary": 1, "Donald": 1, "aktiverede": 1, "overfuse": 1, "https://t.co/dMC2DUqaTv": 1, "@NicolaiDollner": 1, "EKSTRA": 1, "udkast": 1, "spareplanen": 1, "https://t.co/edb5a": 1, "samr\u00e5d": 1, "Finanstilsynets": 1, "knappen": 1, "Afbr\u00f8d": 1, "ut\u00e5lelige": 1, "M\u00e5tte": 1, "institutions-b\u00f8rn": 1, "kamer": 1, "@AnteMemoriam": 1, "Forf\u00f8lgelsen": 1, "EkstraBladet": 1, "begg": 1, "https://t.co/7doUDD3wKV": 1, "@ande": 3, "F\u00f8r": 1, "overvej": 2, "\u2066Tak": 1, "\u2066@JanEJoer": 1, "@tAEnketank": 3, "@Pernille0707": 2, "Universitet": 2, "https://t.co/MZ4y3IlEgf": 1, "indspark": 2, "irriteret": 1, "folketingskandidaterne": 3, "uvildig": 1, "udligningskommission": 1, "indbyder": 1, "https://t.co/SOYhh6s3Vn": 1, "@MortenReimar": 1, "Fuck": 2, "n\u00e6stformanden": 1, "bundlinje": 2, "afventer": 2, "\u00e5relangt": 2, "forskningsprojekt": 4, "https://t.co/VOEwiKxZLb": 1, "https://t.co/LhJnVlglhN": 1, "\u00e6ldreomr\u00e5det": 1, "\u00e6ldreo": 1, "https://t.co/oX77LVBvMW": 1, "https://t.co/yc7ubvcXba": 1, "maskot": 1, "helhjertede": 1, "blandet": 2, "https://t.co/V58cKaOyjd": 1, "\u00c6rgerligt": 3, "friskoledebat": 2, "kursskifte": 1, "landbrugspakken": 2, "skrappere": 1, "CO2-udle": 1, "https://t.co/fBOCOuYNGP": 1, "@JensAnton": 1, "Gratis": 5, "tandpleje": 4, "https://t.co/zavasAOVMy": 1, "EU-eliten": 1, "centristernes": 1, "Fat": 1, "https://t.co/JQmA5wObVf": 1, "08.00": 2, "\u23f0": 3, "\ufe0fForvent": 2, "genindf\u00f8re": 1, "klassesamfundet": 1, "@dk_ung": 1, "maksimal": 2, "lo": 3, "Savner": 1, "\ud83d\ude2d": 2, "@CSZT": 1, "Jarlov": 1, "screendump": 1, "https://t.co/SLKVUC8cSi": 1, "indt\u00e6gt": 1, "https://t.co/mwmvVHmXuf": 1, "@KnudEMail": 1, "Kattegat": 1, "Lilleb\u00e6lt": 1, "St\u00f8rstedelen": 2, "trafikken": 1, "Lill": 1, "https://t.co/hH2iZ9MDHc": 1, "r\u00f8vkedeligt": 1, "https://t.co/CMjuR8VvJp": 1, "homofobiske": 1, "https://t.co/oKaWSAs0XM": 1, "@Hagbard_Dane": 1, "Nationen": 2, "Ozlem": 1, "pinlige": 1, "fork\u00e6lede": 1, "selvfede": 1, "huleboere": 1, "hashtag-emojis": 1, "https://t.co/wFtqZqCwos": 1, "Ekspert": 1, "ulv": 1, "Nyd": 1, "synet": 3, "naturekstremist": 1, "https://t.co/dpF7MA9Wc8": 1, "milj\u00f8bevidstheden": 2, "https://t.co/vdlfqvesHr": 1, "GodtB\u00f8rneliv": 6, "tjek": 3, "ublu": 1, "eks.": 1, "https://t.co/R5MKGib9ON": 1, "senior": 5, "boblende": 4, "rejselyst": 4, "fascinerende": 4, "Erasmus++-rundrejse": 4, "baltiske": 4, "Est": 3, "specialdesignet": 1, "kamprobot": 1, "knuse": 1, "\ud83e\udd16": 1, "Vindm\u00f8lle": 2, "dr\u00e6bermaskiner": 2, "arter": 3, "https://t.co/2Zk7A52QjC": 2, "anslog": 2, "m\u00f8lle": 2, "sjette": 1, "dagpengemodtager": 1, "radaren": 2, "Groteske": 1, "https://t.co/BaQyl1kKuA": 1, "@KU_DK": 1, "sn\u00f8ret": 1, "sidenh": 1, "https://t.co/5dcG11ufr6": 1, "@JakobSoelvhoej": 3, "Kampagnen": 2, "https://t.co/yyc7ajJLdB": 2, "statue": 1, "https://t.co/GFzJRGO4vz": 1, "EU-topjob": 1, "Udland": 1, "https://t.co/CJPDa1gXDx": 1, "https://t.co/ol7yQK39vM": 1, "@MariaLagoni": 2, "@kerndrup": 1, "genskrive": 1, "radiklal": 1, "bl.": 1, "valgkampene": 1, "https://t.co/dTmO39xwdz": 1, "https://t.co/Mc4X1BpaVn": 1, "debatkultur": 2, "magtens": 1, "https://t.co/7qb3TBz8UO": 1, "h\u00e5ndteres": 1, "https://t.co/WMrS5dTFjW": 1, "tilsvarende": 3, "https://t.co/pwXTuMp6S9": 1, "H\u00f8jlundsForsamlingshus": 1, "drengen": 1, "https://t.co/Y9lnUp68jf": 1, "spilde": 1, "klimaskeptikere": 2, "StemGr\u00f8nnest": 3, "bluffordning": 1, "\ud83e\udd25": 1, "Aflysning": 2, "universiteterne": 4, "https://t.co/O1iDQxPpNw": 1, "DIIS": 2, "Podcast": 2, "dom\u00e6ne": 2, "@splidsboel": 1, "desi": 1, "https://t.co/aPIkI0IGHZ": 1, "https://t.co/TeMv5svAyc": 1, "\ud83c\udf66": 1, "drp3": 1, "https://t.co/VTaExMIDrj": 1, "inder": 1, "Stue": 1, "Duel": 1, "https://t.co/Rombz0YLVs": 1, "nordiske": 1, "https://t.co/6SuAWmuGzM": 1, "https://t.co/Nfm9n623tF": 1, "https://t.co/LAXKmqqsCD": 1, "SimonSimonsen": 1, "Drude": 1, "Dahlerup": 1, "servicesamfund": 1, "lavpunktet": 1, "239.000": 1, "perso": 2, "https://t.co/u1LMY0EP19": 1, "https://t.co/NzC2YkDUah": 1, "https://t.co/3acB0ohqVS": 1, "geni": 1, "teorien": 1, "https://t.co/SGQKii6rsF": 1, "scenarie": 2, "usandsynligt": 1, "https://t.co/0es9Y0CCVr": 1, "Tryk": 3, "@LisaOlsson2": 4, "lukrativt": 2, "Tilmeld": 2, "https://t.co/MLNByauW7X": 2, "PolitiskHjeml\u00f8s": 2, "Fransk": 1, "momssvindel": 3, "optr\u00e6dener": 1, "GrandTheftEurope": 1, "https://t.co/fkgkAmnaKw": 1, "egoister": 1, "implementeret": 2, "Ka": 2, "skr\u00f8nen": 1, "F\u00f8rertr\u00f8je": 1, "landenes": 1, "konstate": 1, "pr\u00e6senteres": 1, "samtalebogen": 1, "https://t.co/EW8QDrRA4k": 1, "Bevares": 1, "https://t.co/JDI8aQG9Xc": 1, "101": 1, "https://t.co/TBOdtT1xyy": 1, "spyttet": 2, "Pensionsalderen": 2, "Taxametersystemet": 1, "https://t.co/7oPXunfuJt": 1, "landsgennemsnittet": 1, "bety": 1, "https://t.co/NNtRHDvrrS": 1, "indvandrerkvinder": 1, "MAGTHAVERE": 2, "TIL": 2, "MAGTDELERE": 2, "\ud83c\udffdAlmindelige": 2, "bestyrelser": 3, "@dittegiese": 1, "landsforr\u00e6derisk": 2, "skrigeskinke": 2, "reagerede": 2, "prompte": 2, "Gli": 1, "@BornsVilkar": 5, "partilederdebatterne": 2, "gennemsnit": 2, "B\u00f8rneTelefonen": 3, "Rusla": 1, "https://t.co/BFkZerCkkH": 1, "kontrollere": 1, "https://t.co/4BCE40PpPG": 1, "@EjendomDK": 1, "https://t.co/i7Jz6J6btI": 1, "l\u00e6gernes": 1, "sundhedsvalg": 1, "stemniels": 1, "https://t.co/lXqC9U3kO6": 1, "@BrianVad": 2, "DTU-forskeres": 2, "\u300b": 2, "https://t.co/YUZQKn2bBh": 1, "groteske": 1, "m.": 1, "indg\u00e5e": 1, "hvorerderenvoksen": 1, "graferne": 2, "https://t.co/jCSVSWLxiM": 1, "https://t.co/etWU2C96l6": 1, "bem\u00e6rket": 1, "@Oestergaard": 1, "krybe": 1, "FT-valget": 1, "https://t.co/OSWPf1kcMh": 1, "https://t.co/HTBiw8ddYp": 1, "@LeaWermelin": 1, "Tempoet": 1, "https://t.co/TAlrOrHYlt": 1, "Velstand": 3, "grundlaget": 5, "konkurrencedygtigt": 3, "https://t.co/rgozAwKxCB": 1, "\ud83d\udd95": 2, "@KVINFO": 5, "n\u00f8gtern": 5, "opt\u00e6lling": 5, "afbrudt": 7, "Beh\u00f8": 5, "110": 3, "betragtning": 3, "https://t.co/Ofkmc1aE4r": 1, "forhelvede": 1, "fjorten": 1, "atten": 1, "https://t.co/3JhTy5kAZr": 1, "Mayday": 1, "flirter": 1, "https://t.co/Upd5BVR4j9": 1, "https://t.co/c3DxIqkxqG": 1, "https://t.co/uuptq94i0I": 1, "ValgAmok": 1, "knuselsker": 1, "@hansdn": 1, "https://t.co/dAdlDWaNfy": 1, "demonstration": 5, "https://t.co/os3NViDyRI": 1, "Ron": 1, "Harald": 2, "kunstv\u00e6rk": 1, "fakt": 1, "sponsorere": 2, "milliardudvidelse": 1, "LC-formand": 1, "@ANDERSB": 1, "demokrati'et": 1, "https://t.co/Dqh2MBMWD6": 1, "77": 2, "Quran": 1, "8:12": 1, "will": 1, "cast": 1, "into": 1, "hearts": 1, "those": 1, "who": 1, "@KlausKlpe": 1, "@mikkelsen_leif": 1, "Gillesberg": 2, "\u00e5rene": 2, "https://t.co/wMXvsOdSEe": 1, "Retoriske": 1, "krumspring": 1, "https://t.co/O02J6q1dx7": 1, "Gig": 1, "Bordfodbold": 2, "\u2066@rasmushelveg\u2069": 2, "\u2066@KnudsenLisbeth\u2069": 2, "\u2066@oestergaard\u2069.": 2, "EU-chefer": 2, "kvinderne": 2, "https://t.co/GFcboMhlUj": 1, "indkaldt": 2, "adf\u00e6rdsregulerende": 2, "SMS": 2, "afskaf": 1, "kontant": 2, "incitamenter": 1, "@EvaMunck": 3, "fjernledelse": 1, "sik": 1, "undv\u00e6re": 3, "Hvorp\u00e5": 1, "valgstrategi": 2, "https://t.co/XAad5ZzFE4": 1, "Kaster": 1, "https://t.co/JpIDHa7YBi": 1, "DEMOKRATI": 2, "kendes": 2, "minoritet": 3, "fleksjobber": 2, "dr\u00e6bende": 1, "patent": 2, "https://t.co/Sj2EUkvKpS": 1, "@DKvindkraft": 2, "min15kmfraland": 1, "@PaedagogNyt": 1, "socialpaed": 3, "BennyAndersen": 2, "s\u00e5rbare": 8, "MaiMerc": 1, "\u2066@triermogensen\u2069": 2, "Pris": 1, "Vollsmosedrenge": 1, "https://t.co/S3uI3bQXt2": 1, "DerforUffe": 2, "https://t.co/wm27W6M8qm": 2, "https://t.co/syj5Zmghs5": 2, "https://t.co/PUM0EitBl8": 1, "@HelleNelle": 2, "https://t.co/8YJtt7Mjb5": 2, "Seje": 1, "marathon": 1, "\ud83c\udfc3": 6, "https://t.co/evW6RSjGyz": 1, "GodOnsdag": 1, "https://t.co/iBtyQCA0Px": 1, "Afd\u00e6mpet": 1, "BNP-v\u00e6kst": 1, "0,2": 1, "kvartal": 1, "https://t.co/UJtZkjsH1V": 1, "https://t.co/q5O2YkTr80": 1, "https://t.co/gh7CRm5XSU": 1, "18.20": 1, "Eske": 1, "Willerslev": 1, "videnssamfund": 1, "E": 1, "https://t.co/8bNKErWWtz": 1, "valgcirkus": 2, "https://t.co/P9pqRPiygc": 1, "@Bilskirnir_DK": 1, "typer": 1, "bidager": 1, "kr\u00e6nkelseskulturen": 1, "DANSKE": 1, "SANGE": 1, "FRI": 1, "UDKL\u00c6DNING": 1, "Klimadebatterne": 2, "forpligten": 2, "https://t.co/b1femoVJbx": 1, "N\u00e5h": 1, "umiddelbart": 1, "sp\u00e6kket": 1, "stryge": 1, "https://t.co/fBxADcsJ5Q": 1, "https://t.co/buMEIIPRIp": 1, "@AsaAndersen": 1, "basically": 1, "https://t.co/mYaO86Ksb6": 1, "mangles": 2, "andetsteds": 2, "fattes": 2, "\u00e6l": 2, "foreslog": 1, "VenstreErDyrForDanskerne": 1, "https://t.co/02IPhMj4F0": 1, "@stinelinnemann": 1, "https://t.co/2aX2N9zquc": 1, "venlige": 1, "@oxfamchristian": 2, "SKANDALE": 2, "forebedre": 2, "skattely-li": 2, "luksus": 5, "elektriske": 1, "fjer": 1, "https://t.co/ljyaCfGodL": 1, "\ud83d\udd0c": 1, "https://t.co/XrbosrIIO4": 1, "Skatstop": 1, "Privatforbrug": 1, "Herlig": 1, "chefens": 1, "https://t.co/hzHqZw5H3C": 1, "@ibeneser": 1, "misundelig": 1, "pissemisundeli": 1, "https://t.co/kgwrCWGPiZ": 1, "vedkommende": 1, "valgk\u00e6mpe": 1, "R\u00f8dovre": 1, "Frygt": 1, "S\u00f8ndagssamtalen": 1, "deba": 1, "TV-signalerne": 1, "slowmotion": 1, "billedmani": 1, "https://t.co/jiMoHjtq2A": 1, "Ak": 1, "humant": 1, "muntrer": 1, "https://t.co/TsemDPKMsu": 1, "@Feministisk_DK": 1, "Propaganda": 1, "k\u00f8nt": 1, "kende": 3, "https://t.co/QF9zE8dKnw": 1, "intelligente": 2, "retskafne": 1, "https://t.co/Ebp6kVB8lD": 1, "@Lmegaard": 1, "s\u00f8ndagen": 1, "https://t.co/a778YNzlnF": 1, "KUL\u00d8RTE": 2, "LAMPER": 2, "efterkritik": 1, "kommunistiske": 1, "indfly": 1, "https://t.co/D3aMwBHQV0": 1, "A4-papir": 1, "1/3": 1, "arket": 2, "rest": 1, "afgives": 1, "Papirspild": 1, "milj\u00f8svin": 1, "https://t.co/heI5KMdYpH": 1, "tvinge": 1, "forberede": 1, "grundigt": 2, "journalisten": 2, "https://t.co/JkuwYqXTWa": 1, "jordskred": 3, "teknokrat-politik": 3, "politikerleden": 3, "eksplode": 2, "gu": 1, "kulturreligi\u00f8se": 1, "undertrykkels": 1, "https://t.co/xr0V4XsbDU": 1, "https://t.co/1IRZE8TFZv": 1, "Balance": 1, "hovedstad": 1, "provins": 1, "udflytning": 1, "22.000": 2, "Landdistrikternes": 1, "dkmeider": 1, "https://t.co/sCyKHHgwU6": 1, "fors\u00f8get": 2, "opm\u00e6rksomheden": 1, "r\u00e5dgiveres": 1, "systematiske": 1, "Pari": 1, "https://t.co/DbC0jUGwEn": 1, "BOOMERANG": 1, "@DFUngdom": 1, "facistiske": 3, "druk": 1, "https://t.co/7CLPlZ1FFt": 1, "@JHalgaard": 1, "@andersdue": 1, "@L_A_Salin": 1, "inkluderet": 1, "godkendt": 3, "syltekrukken": 1, "anl\u00e6gger": 1, "https://t.co/MWvkGuF5hf": 1, "@jeppesoee": 2, "liderlig": 1, "studiev\u00e6rten": 1, "nederlaget": 3, "for\u00e6ldrel\u00f8st": 3, "kompetente": 4, "udenrigsminist": 2, "https://t.co/VAIJXCgXGz": 1, "https://t.co/ehokwQdeYp": 3, "@petertorstensen": 1, "Svendborg": 2, "740": 1, "rederiansatte": 1, "n\u00e6stst\u00f8rste": 1, "bop\u00e6lskommune": 1, "s\u00f8farende": 1, "@Trinebr": 1, "@VibekeVind": 1, "enigt": 1, "sundhedsmyndigheder": 1, "vsersus": 1, "POP": 1, "Part": 1, "Of": 1, "Problem": 1, "kortfilm": 1, "MEDVIRKENDE": 1, "-Paludan": 1, "-L\u00f8kke": 1, "-Sk": 1, "h\u00f8sten": 1, "kuldechok": 1, "Latterligt": 2, "akasse": 1, "jobcentre": 1, "omsv\u00f8b": 1, "https://t.co/DPkn2uEIB9": 1, "jihad": 1, "https://t.co/Lg5Fb9v0Ym": 1, "velkomne": 3, "https://t.co/KlhbxjvUUg": 1, "@djoefbladet": 1, "@djoef-indeks": 1, "dugfriske": 1, "@sbrandtkofoed": 1, "bold": 1, "b\u00e6re": 2, "brun": 1, "ministerliste": 2, "bet\u00e6nkeligheder": 2, "@jetteriss": 1, "dejavue": 1, "optager": 1, "Halvdelen": 1, "@TomVileJensen": 1, "Citat": 1, "@finanswatch": 1, "Jyske": 1, "ordf\u00f8rende": 1, "fortryder": 2, "bankens": 1, "beslutnin": 2, "Levebr\u00f8dspolitikere": 2, "virkeli": 2, "Lyder": 4, "@alternativets": 1, "https://t.co/OyBGOmuPOG": 1, "@perlonn": 1, "@VikingMikkel": 1, "Skou": 1, "Nielse": 1, "https://t.co/nrrYFF9tvH": 1, "Redakt\u00f8rens": 1, "h\u00f8jlydte": 1, "m\u00e5s": 1, "https://t.co/8VKxR1fZR7": 1, "beboeren": 1, "Ren\u00e9": 1, "takket": 1, "@KlausBondam": 1, "bilture": 1, "47": 1, "vendes": 1, "@PRINTSVONJANE": 1, "STUERENE": 1, "sjuskede": 1, "oprydning": 2, "pariarket": 1, "k\u00f8rekort": 1, "https://t.co/MVdQ4cLPRP": 1, "DUF": 4, "valgretsalderen": 1, "ungdommen": 1, "https://t.co/cMpyX75Fjm": 1, "@NimgaardMikkel": 1, "underl": 1, "bisidder": 1, "kones": 1, "fyring": 1, "https://t.co/Km15453514": 1, "hagekors": 1, "1930'erne": 1, "https://t.co/plp0x3YdD9": 1, "rolig": 1, "f\u00f8dsel": 1, "f\u00f8deklinik": 1, "indrettet": 1, "hjemligt": 1, "@Rigs": 1, "@ChemlaliH": 2, "b\u00f8rnefamilier": 1, "handicaphj\u00e6lp": 1, "betegnet": 1, "danmarkshistoriens": 1, "https://t.co/fi2ewGNHdu": 1, "Fv19": 4, "@SimonseTobias": 1, "FridaysForFuture": 1, "demonstrerer": 1, "paradis": 1, "det-der": 1, "vikingefremst\u00f8d": 1, "rimeligt": 1, "https://t.co/WQni26ByAG": 1, "bestillingen": 1, "overmedicinerer": 1, "https://t.co/FceqHzk6Xk": 1, "@lisbethkje": 1, "Arbejdsmilj\u00f8et": 1, "l\u00f8ftes": 1, "r\u00e5dgivn": 1, "FH": 1, "superfedt": 1, "dataprojekt": 1, "@cfjsdu": 1, "tv-tid": 1, "partiform\u00e6nd": 1, "metode": 1, "ana": 1, "https://t.co/fuFsLOFN7": 1, "anmelde": 3, "knus": 1, "k\u00f8bet": 3, "https://t.co/MvhAWhoLJV": 1, "fratagelsen": 1, "hj\u00e6lpemidler": 1, "https://t.co/Eh4CYVDhV4": 1, "V\u00e6lgerbedrag": 1, "bl\u00e5r": 1, "mix": 1, "halvt": 1, "301": 2, "navnene": 2, "erhvervskommentator": 2, "TV-debat": 1, "@BFMTV": 1, "https://t.co/no2PrEh6Gj": 1, "toup\u00e9": 1, "bjarnesmiler": 1, "https://t.co/yuuD4n966f": 1, "https://t.co/A4nRokf8rm": 1, "landsby-": 1, "storbytosser": 1, "@Raatforusoedet": 1, "officielle": 1, "udbr\u00e6ndt": 1, "https://t.co/leKMgCB8nO": 1, "udpr\u00e6gede": 2, "kvindeforagt": 1, "partiprogrammet": 1, "spe": 1, "Kalder": 1, "\u00f8konom-typer": 1, "provenuet": 1, "omprioriteri": 1, "https://t.co/0it760MTH1": 1, "opvokstet": 1, "ligeberettiget": 1, "selvtillid": 1, "h\u00f8jhastigheds": 1, "togfor": 1, "https://t.co/2F6jgqclBy": 1, "@missmunter": 1, "Redaktionsm\u00f8det": 1, "fodbold": 3, "planl\u00e6gning": 1, "tilstr\u00e6kkeligt": 2, "kvalificerede": 1, "virksomhede": 1, "https://t.co/9HcbH1pxoe": 1, "7,9": 2, "Risbjergsnit": 1, "statskassen": 2, "https://t.co/J6aGgSshZI": 1, "Tv2": 4, "bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdige": 1, "valgdato": 1, "@LisbethLintz": 5, "valgdebatterne": 1, "herres": 1, "Still": 1, "https://t.co/YOW3MEHQTV": 1, "feed": 1, "https://t.co/Vp7rtlMySr": 1, "Ugens": 1, "fidsbamse": 1, "Dahlin": 1, "st\u00f8ddebat": 1, "\u00d8st": 1, "https://t.co/1Ps5hnBv0": 1, "@AllanEgaa1": 2, "https://t.co/qSckKfwHVH": 1, "@JonathanRies": 2, "musikalske": 1, "battle": 1, "afg\u00f8res": 1, "@EkstraBladet": 3, "sofa": 1, "nappe": 1, "https://t.co/35UHxzKeRY": 1, "@monicajorgensen": 1, "teaterforestillingen": 1, "Rocky": 1, "Relevant": 1, "https://t.co/8Cduc3kwdZ": 1, "synderlig": 1, "https://t.co/P0zxpG0mu5": 1, "klimatiske": 1, "vendepunkter": 1, "tipping": 1, "points'": 1, "Viser": 1, "@SebastianBP": 2, "moderator": 3, "forklaringerne": 1, "klimafronten": 1, "https://t.co/aWOX2XMa0X": 1, "Nationalmuseet": 2, "16.10": 2, "@gerlevih": 1, "legepriskomite": 1, "@RedBarnetUngdom": 1, "legen": 2, "https://t.co/fEY2cLv7dI": 1, "valgresultat": 3, "\u00e6ndret": 1, "plaffeministerposten": 1, "SIF": 1, "https://t.co/u4kmcQ3Cgb": 1, "vuggestuer": 3, "Melodi": 4, "glidecreme": 2, "escdk": 4, "https://t.co/40YCVHZtIK": 1, "@wwfdk": 2, "https://t.co/atknTTvEVK": 1, "Eijj": 1, "V\u00e6rt": 1, "0-3": 1, "Barcelona": 1, "https://t.co/gNK3CoWp7b": 1, ".@Spolitik-forslag": 1, "l\u00e6gemangel": 1, "@fyensdk": 2, "ste": 3, "indvandring": 3, "undret": 1, "https://t.co/RfUKNYWaVE": 1, "@jettemoller": 1, "Fattigdom": 3, "brune": 1, "diskrimination": 2, "bagg": 1, "https://t.co/HxHC8sSNsE": 1, "Dynamikken": 1, "Vestjyllands": 1, "str\u00f8mpil": 1, "strammerka": 1, "https://t.co/PqRjXkIMlh": 1, "socialdemokratiets": 2, "socialdemok": 1, "https://t.co/EPKJhQq30R": 1, "Reducer": 1, "https://t.co/V08SY5qDRQ": 1, "https://t.co/UBdk979eyW": 2, "https://t.co/DqpBFD0ITq": 1, "https://t.co/V7p8HFKcQv": 1, "fingerknips": 1, "humanist": 1, "sfpolitik": 1, "https://t.co/rJ9lEMEjo4": 1, "@skoleliv": 2, "trivselskommission": 1, "\u2066@Spolitik\u2069": 4, "https://t.co/htkHFvAMuG": 1, "trin": 1, "numero": 1, "uno": 1, "https://t.co/vvjGe6dvtb": 1, "budska": 1, "https://t.co/fxzUkNDo2S": 1, "skjul": 1, "erfaringer": 1, "karriere": 1, "erhv": 1, "https://t.co/SAvPJoY0lo": 1, "@dortetoft": 2, "kr\u00e6nkende": 1, "m\u00e6rket": 1, "T\u00e6t": 1, "shit": 1, "Sherlock": 1, "ov": 2, "@EThybring": 1, "udkig": 1, "b\u00e6redygtig": 2, "klimaaftryk": 1, "n\u00f8gl": 1, "https://t.co/ptHBTlGX0w": 1, "overv\u00e5gning": 3, "Systemet": 2, "  \n\n ": 1, "Kynisk": 1, "kollektive": 3, "https://t.co/g0BvGl20YA": 2, "trov\u00e6rdige": 2, "halet": 1, "@BrydeLind": 3, "Heidi": 3, "diskurs": 1, "https://t.co/OO26q99F40": 1, "@EsbenBoegh": 1, "tankegodt": 1, "Oph\u00e6velse": 1, "https://t.co/Aa6N6WBNh8": 1, "Reddit": 1, "AMA": 1, "19.00": 1, "https://t.co/VFvwCDXWfb": 1, "finansministeren": 2, "incl": 2, "borgelige": 2, "https://t.co/DCvzK9WNZG": 1, "https://t.co/wDC9tUFqP1": 1, "SKATs": 2, "milliarde": 1, "legekammerater": 2, "https://t.co/9FDQRsWgep": 1, "N\u00e6h": 1, "https://t.co/luq12": 1, "https://t.co/aHPJ5s1vPi": 1, "flygtninge-": 1, "https://t.co/4UWbrEqICG": 1, "\u00d8konomiske": 1, "Redeg\u00f8relse": 1, "tabel": 1, "6.1": 1, "136": 1, "@sarahsort": 1, "Bingo": 1, "ressource": 2, "Magter": 1, "udmattet": 1, "P.har": 1, "f\u00e6rreste": 1, "ghettoen": 2, "vi-har-yt": 2, "Typograferne": 1, "betonphilosofier": 1, "udd\u00f8ed": 1, "https://t.co/BI1YehbySA": 1, "voldspsykopater": 2, "opt\u00e6ndt": 2, "Sm\u00f8rh\u00e5rs": 2, "nazi-propaganda": 2, "@DKFISKPO": 1, "dkfisk": 1, "genanvendes": 2, "@DanskeHavne": 1, "@Hjorri": 1, "Kvoteflygtninge": 1, "velf\u00e6rdsprioritering": 1, "Blokpolitiken": 1, "N\u00f8rrebros": 1, "Runddel": 1, "EU-modstanderne": 1, "k\u00e5r": 1, "rituelle": 1, "n\u00f8rrebroske": 1, "https://t.co/Jvn1oFwfLm": 1, "https://t.co/cK3Bua8YlZ": 1, "sandhed": 1, "breaking": 1, "v\u00e6lte": 2, "https://t.co/OlBkQSZxIU": 1, "sj\u00e6ldenhederne": 2, "https://t.co/G139Bc5bkl": 1, "\u0645\u0631\u06cc\u0645_\u0631\u062c\u0648\u06cc": 1, "\u0645\u062c\u0627\u0647\u062f\u06cc\u0646": 1, "\u0645\u062c\u0627\u0647\u062f\u06cc\u0646_\u062e\u0644\u0642": 1, "\u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646": 1, "\u0647\u0645\u0628\u0633\u062a\u06af\u06cc_\u0645\u0644\u06cc": 1, "\u0627\u0639\u062a\u0631\u0627\u0636\u0627\u062a_\u0633\u0631\u0627\u0633\u0631\u06cc": 1, "IranProtests": 1, "FreeIran": 1, "@SusanneKleist": 1, "slageren": 1, "POL": 1, "tilf": 1, "modstandsbev\u00e6gelsen": 1, "@KashifAhmad": 1, "sygeplejerskerne": 4, "faggrupperne": 1, "Su": 1, "indlyse": 1, "https://t.co/qe1nxXKxkl": 1, "DAG": 2, "Forbereder": 1, "FADL": 1, "https://t.co/bhlyV4Lm9z": 1, "Pludselig": 1, "https://t.co/1pJbQGBANi": 1, "@HesoHelen": 1, "tilf\u00f8rt": 1, "unfair": 1, "samtid": 2, "selvst\u00e6n": 1, "https://t.co/NMr9oqISzR": 1, "formen": 1, "pink": 1, "T-shirt": 1, "rum-drama": 2, "udspiller": 2, "nederste": 2, "hj\u00f8rne": 3, "Gillesbergs": 2, "giganthovedpine": 1, "salmonellaforgiftning": 1, "solskoldning": 1, "o.lign.": 1, "Eventuelt": 1, "https://t.co/HeRxrIvTmb": 1, "sindssyge": 1, "https://t.co/wFoe123F7z": 1, "Tiden": 4, "gr\u00f8fter": 3, "Tusinder": 1, "https://t.co/Jsa7y06i8s": 1, "Manglen": 2, "klimaudfordringer": 2, "t\u00f8ver": 2, "t\u00e5gesnak": 2, "slem": 1, "Id\u00e9en": 3, "stabilitet": 3, "ghettosp\u00f8rgsm\u00e5l": 1, "s\u00f8dt": 1, "freakshow": 1, "snuptag": 4, "sejt": 6, "10-\u00e5rs": 6, "https://t.co/dXKRDnvM7V": 1, "Fiskerlussing": 1, "l\u00f8sg\u00e6nger": 1, "https://t.co/epwoA90cNo": 1, "https://t.co/ewVVpgLMM1": 1, "postnumret": 2, "@jaime_dk": 1, "\u2066@thorborg\u2069": 1, "sagligt": 1, "https://t.co/jfaHzVVf2S": 1, "https://t.co/oV5yqyZ2ZO": 1, "friskole": 4, "kdpol": 1, "positiv": 5, "https://t.co/h7IVvDgJaO": 1, "oppositionen": 3, "forspring": 1, "valgforsker": 1, "https://t.co/iOB4dc8psE": 1, "Besk\u00e6ftigelsesministeriet": 3, "udlevere": 3, "akter": 3, "kaste": 5, "https://t.co/JcuwpxGDAn": 1, "forfriskende": 2, "https://t.co/ALMlXucg3H": 1, "V\u00e5gn": 2, "glip": 2, "velf\u00e6rds-kroner": 1, "Finansministeriet": 2, "cirka": 1, "Make": 1, "Elegant": 1, "https://t.co/dKcziYqYFH": 1, "@b_kidmose": 1, "Frederi": 1, "https://t.co/yWOg0WBVLX": 1, "Mathias": 1, "lotto": 1, "allern\u00e5digst": 1, "https://t.co/taD80YixzN": 1, "ex": 1, "6600": 2, "https://t.co/fqQuUuXN6N": 1, "amerikanerne": 1, "fornemmede": 1, "https://t.co/IxDXFcRhpc": 1, "f\u00f8": 4, "sko": 1, "@KorsholmMads": 2, "udsteder": 3, "passiv": 1, "neutral": 3, "reflekterer": 1, "forandri": 1, "https://t.co/A3GZXgx0jK": 1, "automatiske": 1, "telefonsvarer": 1, "https://t.co/gUil7uZyb0": 1, "opskriften": 2, "festlig": 2, "https://t.co/DtxGRpe62X": 2, "2,2": 1, "tilg\u00e6ngelighed": 1, "partilokalet": 1, "sal": 1, "k\u00f8restol": 1, "possible": 1, "https://t.co/I2lsehfQpK": 1, "@moelhoej": 4, "@kristianjensenfm": 2, "Folketingskandidat": 5, "St\u00e6ndertorv": 2, "valgfolkem\u00f8det": 5, "studenterhuen": 1, "trykker": 2, "https://t.co/6tTtktc2ss": 1, "https://t.co/OUR6YLplJ4": 1, "Asylstop": 4, "fremsatte": 4, "beslutningsforslag": 4, "@Claus_Richter": 2, "https://t.co/DdcWBG68Om": 1, "G\u00e5rd": 1, "Ish\u00f8js": 1, "Ole": 1, "Bj\u00f8rstorp": 1, "https://t.co/XjZzbj2L90": 1, "TOTAL": 2, "AFMAGT": 1, "PANIK": 1, "flygtning": 3, "https://t.co/YXOS2BoS1Q": 1, "https://t.co/MdNsOpk8MG": 1, "udviklingsh\u00e6mmede": 2, "omsorgssvigtede": 2, "mulige": 5, "SVregering": 1, "UNICEF": 2, "\ud83d\ude12": 1, "@Altingetdk-podcast": 1, "Dygtige": 1, "https://t.co/mc5c9rzHRt": 1, "A-r\u00e6kken": 1, "https://t.co/mypyblrrEV": 1, "@lieberothdk": 1, "milde": 1, "melder": 6, "extension": 1, "fraso": 1, "@thomaskrog": 2, "fer": 1, "@Hansalyse": 2, "fler": 2, "hol": 2, "https://t.co/VA72h28l0o": 1, "f\u00f8rste-p": 2, "https://t.co/vakHg1iLKF": 1, "https://t.co/Ibljgr0SOz": 1, "Teheran": 2, "demonstrere": 2, "https://t.co/3zxfThqhgw": 1, "20,5": 1, "vedr": 1, "forbandede": 1, "knaldperle": 1, "ping": 1, "pong": 1, "ledig": 1, "doktor": 1, "Hid": 1, "mods\u00e6tte": 1, "@NyeBorge": 1, "https://t.co/yQM1x6u6BX": 1, "@EU_Spring": 1, "@johanblem": 2, "minimumsnormeri": 2, "kronisk": 4, "https://t.co/6qn1yig7te": 1, "besk\u00e6ftigelseslov": 1, "udstiller": 3, "bagsiden": 1, "klimastrejke": 2, "Illustration": 1, "HuskMitNavn": 1, "Frid": 1, "https://t.co/2VRiaNikIB": 1, "Trygge": 1, "Belys": 1, "fore": 1, "https://t.co/w1oRH0Fa3d": 1, "https://t.co/e": 1, "fremtidig": 1, "dkoeko": 2, "https://t.co/BkkHMkwwAR": 1, "bredb\u00e5nds": 3, "https://t.co/AiCzY8mK3k": 1, "force": 1, "\ud83e\udd2d": 2, "https://t.co/M5AxjOMG1U": 1, "@RasmusVMadsen": 1, "slagtede": 1, "Amagerf\u00e6lled": 1, "https://t.co/P9L": 1, "Samtale": 1, "@DKblind": 2, "S\u00e5ErDerKage": 3, "HELE": 5, "folketingsgruppe": 4, "Fredriks": 3, "kone": 3, "sprogtest": 3, "HELMUTH": 4, "NYBORG": 4, "PROFESSOR": 4, "EMERITUS": 4, "CARSTEN": 4, "NORMANN": 4, "MUNK": 4, "F\u00c6NG": 4, "h\u00e6nge": 2, "Kongens": 1, "Lyngby": 2, "https://t.co/QtoucfGBma": 1, "Baggrunden": 1, "saglig": 2, "repr\u00e6senta": 1, "https://t.co/XNmPUyVzuP": 1, "@EdelbergRasmus": 1, "discount-inklusion": 1, "ople": 1, "Venstrepolitik": 2, "sundhedsbehandling": 2, "omdele": 1, "stuff": 1, "Night": 1, "https://t.co/JF2r9I6rli": 1, "https://t.co/v6xho2fsHk": 1, "https://t.co/gHX7Ym8tzX": 1, "administratorparti": 1, "gent\u00e6": 1, "https://t.co/JfmO5wZZch": 1, "Normalt": 2, "genf\u00f8dsel": 1, "Plukveer": 1, "Bluffmager": 2, "dagtilb": 1, "https://t.co/f29ZwgwhV8": 1, "fe": 2, "https://t.co/Rhgg3KeLDZ": 1, "indholdet": 2, "betalingsmur": 1, "Venstre-efter-FV19": 1, "https://t.co/PpSip3LeEm": 1, "@brokaren": 2, "udsk\u00e6ldte": 2, "mediebrok": 2, "Sexkr\u00e6nket": 1, "flygtede": 1, "togstations": 1, "toilet": 1, "Gerningsmanden": 1, "efterlyses": 1, "f\u00f8lgen": 1, "velfortjent": 1, "ejendomme": 1, "selvforsy": 1, "https://t.co/NyFQtPVMva": 1, "definerer": 1, "sek.": 2, "https://t.co/sOLDPDjYRX": 1, "https://t.co/cLnArG64v7": 1, "\u00c6v": 1, "h\u00e5bet": 3, "klarsyn": 1, "https://t.co/FTo1i2Our2": 1, "@CharlotteLundDi": 1, "utiltalende": 1, "h\u00e5n": 1, "b\u00f8vlet": 1, "henvendt": 1, "yderst": 1, "\u2728": 3, "Jazeera": 1, "https://t.co/oLIOVM8KSL": 1, "https://t.co/M38fkkYe5O": 1, "aktier": 1, "@Finansdk": 1, "aldeles": 1, "skoene": 2, "https://t.co/hofPhNfWHq": 1, "HURRA": 1, "trimme": 1, "https://t.co/OWsxXptuU6": 1, "len": 1, "https://t.co/DbdmTs4r8o": 1, "motiveres": 1, "avancement": 1, "resultater": 3, "https://t.co/5HpxIJ09UV": 1, "stemmeprocenten": 1, "\ud83d\udce3": 1, "https://t.co/owuwZXNJzM": 1, "selvfed": 1, "dullen": 1, "Humandemokraterne": 1, "femiland": 1, "Genudsender": 3, "\ud83e\uddf5": 1, "m\u00e5nder": 1, "nyder": 1, "approval": 1, "6/6": 1, "https://t.co/8K3mQtcmbr": 1, "\ufe0fNogen": 1, "\ud83c\udf4e": 1, "@Konservati": 1, "sp\u00f8jst": 1, "indrettes": 4, "https://t.co/UwZyViJfTr": 1, "slikker": 1, "mega": 2, "numse": 1, "skriften": 3, "v\u00e6ggen": 3, "https://t.co/3baw5MI0Q9": 1, "daglige": 1, "M\u00f8n": 1, "Mallorca": 1, "@Sunajakobsen1": 1, "husleje": 2, "https://t.co/j1AsaocGN2": 1, "nationalisering": 1, "pal\u00e6stinensiske": 1, "https://t.co/SXJvWJrHQx": 1, "bydende": 3, "efterlades": 3, "https://t.co/Ii3wgsFNmY": 1, "p\u00e6n": 1, "https://t.co/RpCPHyCFiQ": 1, "pl\u00f8jet": 1, "st\u00e6rkeste": 3, "https://t.co/KorjUt9MUA": 1, "hakkeb\u00f8f": 4, "individet": 4, "f\u00e6llesskabe": 3, "reduktionen": 1, "\u2066@mattiastesfaye\u2069": 1, "https://t.co/03PkA8PQUy": 1, "adresse-rettelse": 1, "Leif": 1, "TwitterPostBud": 1, "https://t.co/4j6DWIcTeJ": 1, "Roses": 2, "roses": 2, "behagelig": 4, "https://t.co/Y9hZGdCWbv": 1, "udraderet": 1, "juleaften": 1, "@aeldresagen": 1, "Forkert": 2, "https://t.co/WVZ6Bm7GeV": 1, "forh\u00e5bentligt": 1, "https://t.co/fFvBWD4oGo": 1, "verdensfjerne": 1, "k\u00f8l": 1, "skrotte": 2, "ompriori": 1, "@helate1973": 2, "risikere": 3, "https://t.co/mWERw2ewHu": 2, "chokerede": 1, "passagerer": 1, "etnicitet": 1, "angivet": 1, "s\u00e6dvanlig": 1, "p-vagter": 1, "lastbile": 1, "https://t.co/gtJBMtSkOW": 1, "kronikken": 1, "modkandidat": 1, "https://t.co/xHxTPTUaNl": 1, "Miraklet": 1, "udeblev": 1, "form\u00e5ede": 1, "ryste": 1, "d\u00e5r": 1, "https://t.co/l1Az7U5GQ2": 1, "@mikkeldavidsen": 1, "d\u00f8gn": 3, "medarb": 1, "https://t.co/cTXiA87sei": 1, "@LoeckeEPP": 1, "Nords": 1, "Moskva": 1, "https://t.co/uvwIc3bg7j": 1, "Autistiske": 2, "inklusion": 1, "eksklusion": 1, "https://t.co/1rgkgzoD1q": 1, "Madonna": 1, "velf\u00e6rdsl\u00f8fter": 1, "https://t.co/rKF7f9A2": 1, "MB": 1, "https://t.co/8r5ACmZksK": 1, "J": 1, "overf\u00f8rselsindkomst": 1, "https://t.co/UDyF0Sdmyn": 1, "britiske": 1, "ungdomsopr\u00f8r": 2, "https://t.co/KDdsm97YGS": 1, "@GONZOIDE": 1, "@khmultifidi": 1, "proportioner": 1, "saglighed": 1, "https://t.co/ozuuW4Yxva": 1, "koblingsprocente": 1, "https://t.co/IzYC9ng5Gv": 1, "Lader": 1, "dukker": 3, "nakken": 2, "tromle": 1, "\u00e6te": 1, "https://t.co/ng8YC5jUjb": 1, "amerikansk": 2, "fordelingspolitik": 2, "sejlene": 1, "https://t.co/0abvmezgSP": 1, "https://t.co/UnJjf4imxv": 1, "ATT": 1, "h\u00e6ngt": 2, "S\u00f8nder": 1, "Boulevard": 1, "nyplantede": 1, "realiteterne": 1, "https://t.co/bBUOHFtunV": 1, "@nielsenpia": 2, "fuldst": 2, "fremstilles": 1, "argumenteres": 1, "velf\u00e6rdsl\u00f8ftet": 2, "stemvenstre": 1, "https://t.co/LSVpe2E81W": 1, "@GraversenHC": 1, "H\u00f8rt": 1, "lettelser": 1, "DKbiz": 1, "https://t.co/1xgIoDfKdX": 1, "bevidsthed": 1, "s\u00f8ger": 4, "KMD-topc": 1, "https://t.co/dY2E0N3QNJ": 1, "Tonen": 1, "generalisering": 1, "nuancerne": 1, "nikker": 1, "https://t.co/ZQhsG6k5Nx": 1, "livsstilsmagasin": 1, "https://t.co/u10bjr0cmq": 1, "Ghettoloven": 2, "gennemf\u00f8rt": 8, "skammelig": 2, "h\u00e6vder": 2, "lejer": 2, "chefers": 1, "tyveri": 5, "h\u00f8jlys": 1, "Direkt\u00f8rerne": 1, "https://t.co/0C45oj91be": 1, "BUM": 1, "hustru": 1, "tilmed": 3, "https://t.co/PiHKTDSLNP": 1, "\u00f8velse": 1, "cigaretpriserne": 1, "ryg": 1, "https://t.co/us3GWtQnp8": 1, "BREAK": 2, "Eksplosiv": 2, "Mimmi": 4, "Stalkerloven": 1, "id\u00f8mmes": 1, "stalkning": 1, "opdatering": 1, "blokerede": 1, "Ramte": 1, "\u00f8mt": 1, "Mega": 1, "@Razz1983": 1, "ar": 3, "handipoldk": 1, "https://t.co/g4oUXidjnl": 1, "https://t.co/Ypik4RzrxO": 1, "https://t.co/CfLyCzUZI2": 1, "serverer": 2, "800.000": 1, "m\u00e5ltider": 1, "plejehjem": 2, "Stoler": 1, "myndighederne": 1, "Dr.": 1, "https://t.co/V9zVaTcbqn": 1, "vardekommune": 1, "Motorveje": 1, "placeres": 1, "v\u00e6ksten": 1, "https://t.co/K3XJYpl7xy": 1, "Spotte-tr\u00e6ning": 1, "Spots": 1, "Scheffmann": 1, "@pippeterandreas": 1, "https://t.co/qRUKg8PEU3": 1, "@mikaelvalsted": 1, "https://t.co/XJf2FFG052": 1, "d\u00f8dsst\u00f8det": 1, "gr\u00e6kernes": 1, "\u00e6dle": 1, "mordere": 1, "voldt\u00e6gtsd\u00f8mte": 1, "https://t.co/GRGH9b6vwx": 1, "@FOAJens": 2, "mistro": 2, "ydmygelse": 2, "straf": 2, "klapjagten": 2, "mennesker.#dkpol": 2, "https://t.co/UZ73J9nNt0": 2, "tingenes": 1, "Uholdbart": 1, "Ansvarsbingo": 2, "Folke": 2, "urimeligt": 1, "T\u00e6nkte": 1, "https://t.co/40J1ZIe3o7": 1, "indretter": 1, "FOR\u00c6LDRE": 1, "nysge": 1, "renovationsarbejderne": 1, "Frederikshavn": 2, "resultatet": 2, "skraldefolk": 1, "https://t.co/CvCwVPpHOK": 1, "https://t.co/DlXHiF0ycO": 1, "sundhedsudfordring": 1, "underprioriteret": 2, "https://t.co/gKXqmEio1X": 1, "bavl": 1, "dynamolygte": 1, "tiltro": 2, "vidt": 2, "smutter": 1, "https://t.co/COaG8vKlu3": 1, "@RandiBrinckmann": 2, "omprioteringsbidraget": 3, "https://t.co/X23uLmWF2H": 2, "F\u00f8": 1, "https://t.co/moHsukKHQU": 1, "https://t.co/QBNxYE": 1, "@BackesLea": 1, "omr\u00e5d": 1, "@FagbladetFOA": 1, "Udviklingen": 1, "b\u00f8rne-": 1, "ungepsykiatrien": 1, "2013-18": 1, "\u2198": 1, "\ufe0f1": 1, "sengeplads": 1, "\ufe0f9.600": 1, "r\u00e6ver\u00f8de": 2, "beviseligt": 2, "LANGT": 2, "udokumenterede": 1, "https://t.co/id32ffkWtU": 1, "@JonathanNielsen": 1, "https://t.co/CED9tfp6i2": 1, "gennemskuelig": 1, "https://t.co/vemHtimENP": 1, "komikere": 1, "presseafdelig": 1, "https://t.co/TopNz3dGT3": 1, "psykotisk": 1, "forvejen": 2, "tilf\u00e6ldighed": 1, "udbrede": 1, "samtykke": 1, "https://t.co/CPs1XfBaas": 1, "dkpol's": 1, "https://t.co/RrSqASYVwg": 1, "@frederik_fogde": 2, ".@IsabellaArendt": 2, "skarpere": 2, "valgknappen": 1, "\ud83d\udd18": 1, "Dronningen": 1, "\ud83d\udc51": 1, "dronningens": 1, "https://t.co/MamfOiVTeU": 1, "@MartinHjort": 1, "@ceciliebecktv2": 1, "konsekvensen": 1, "n\u00f8dsituation": 2, "befinde": 1, "nazistkortet": 1, "@Rasmus_Olsen": 1, "gr\u00e6nsekontroltosserne": 1, "omfartsvejstosserne": 1, "\u00d8NSKER": 1, "FRATAGE": 1, "mus": 1, "https://t.co/JFskbUgrM6": 1, "Bilderberg": 2, "plot": 1, "fedtspil": 2, "90.00": 2, "https://t.co/bcfY506nJt": 1, "erfarer": 1, "hushj\u00e6lp": 2, "Anst\u00e6ndigt": 1, "l\u00f8nnet": 1, "v\u00e6rst": 1, "restriktiv": 1, "indvandringspolitik": 1, "https://t.co/Vnkhhan3j3": 1, "rekonstruktion": 1, "Danmarkshistoriens": 2, "sv\u00e6reste": 1, "regeringsdannelse": 1, "Retten": 2, "bilers": 2, "Betydningen": 2, "enorm": 2, "autobranc": 2, "inklude": 1, "https://t.co/1iIu5LMs7U": 1, "favorit-kollega": 1, "https://t.co/9oeOSQf61": 1, "@SkriverBayer": 1, "@StramKursUng": 1, "https://t.co/9XdjxhJZll": 1, "Zetland": 4, "\ud83c\udfce": 2, "slowandproud": 2, "@Skjoldjensen": 1, "fotograf": 1, "https://t.co/fFjsdyMGFv": 1, "Speget": 1, "foragter": 1, "https://t.co/ehY50Oplrs": 1, "@AarhusUni": 2, "valgekspert": 1, "AU": 1, "https://t.co/fE6CuyDpLg": 1, "bloks": 3, "lempelige": 1, "udl\u00e6ndingepolitk": 1, "16.30": 1, "Holger": 2, "skyder": 2, "liveinterviews": 1, "v\u00e6rdi": 2, "https://t.co/9ISvbYMkvs": 1, "DANSKEBANK": 1, "SPIN": 1, "PENGESKABELSEN": 1, "invitationen": 1, "https://t.co/TTTBtDPwjR": 1, ".@VUngdom": 1, "https://t.co/FLADfSbadi": 1, "@bo_oeksnebjerg": 1, "Fremtiden": 1, "\ud83d\udd32": 1, "https://t.co/Y6KpjCL1ys": 1, "naturenerl\u00f8s": 1, "@jakobsvendsendk": 1, "bogstavet": 1, "P.": 1, "umyndiggjorte": 1, "1.900": 1, "s\u00f8gt": 1, "lov\u00e6ndringen": 1, "P\u00e6dagog": 2, "https://t.co/sGC7yTapEI": 1, "Ve": 1, "drister": 1, "n\u00e6re": 1, "https://t.co/Gm89CUGVGO": 1, "@BKDiDanmark": 1, "opfandt": 1, "romkugler": 1, "tr\u00e6stammen": 1, "studenterbr\u00f8det": 1, "orient": 1, "https://t.co/tPYj9NbM0j": 1, "chokolade": 3, "mobiltelefoner": 3, "Glimrende": 2, "sulten": 1, "franskmand": 1, "Kofod": 2, "Lynge": 2, "\u2066@aabsportdk\u2069": 2, "\u2066Per": 2, "\u2066@BrondbyIF\u2069": 1, "AUH": 1, "menneskek\u00e6den": 1, "16.": 1, "persona": 2, "Lyngbyvej": 1, "\u00c5boulevarden": 1, "Nordsj\u00e6ll\u00e6ndere": 1, "https://t.co/Njsf3pVrfP": 1, "vore": 4, "reklameret": 1, "https://t.co/MlWozbcraj": 1, "Dragsted": 1, "Burgwald": 1, "Gr\u00f8n": 1, "https://t.co/nKcgyIL2E8": 1, "hammerslag": 1, "@MBrenoeLange": 1, "S-pressem\u00f8det": 1, "p\u00e5stod": 1, "\u00f8er": 1, "verdenshavene": 1, "L\u00e6serbrev": 1, "N\u00e5\u00e5rh": 1, "opsiger": 1, "2006": 1, "https://t.co/RamXxhoBuJ": 1, "bekrige": 1, "https://t.co/2wD7F6LTu6": 1, "https://t.co/6dMWwcPwCa": 1, "spids-EP-debat": 1, "KLIMAET": 1, "\u2066@tv2newsdk\u2069": 1, "https://t.co/gdfYvtYYwX": 1, "https://t.co/ffb195Q81S": 1, "Duellerne": 1, "felt": 3, "https://t.co/S32WRQYb5B": 1, "https://t.co/8gycvraC3u": 1, "T\u00f8rkl\u00e6det": 1, "https://t.co/9v0i9qJQPv": 1, "@UAndersen": 1, "stadigt": 1, "asbest": 1, "https://t.co/AIKH0tI7Dg": 1, "efter\u00e5ret": 1, "budgettet": 1, "ekstrabevilling": 1, "kontekst": 1, "https://t.co/ppmq7hGUCF": 1, "@NaestAar's": 1, "https://t.co/vwxBIBKfpx": 1, "senior-pension": 1, "vurderinger": 1, "yngr": 1, "https://t.co/5FlI7hSaj2": 1, "https://t.co/1k1q2VrJxC": 1, "mel": 1, "https://t.co/dWV6ioZ8PU": 1, "res": 1, "https://t.co/yxaOqeZvgO": 1, "provokationer": 1, "afventende": 1, "https://t.co/IVGKBChU9e": 1, "udl\u00e6gning": 1, "kvajpander": 1, "https://t.co/1Ax7YjACg7": 1, "skabet": 1, "t\u00e6nder": 1, "@Gre": 1, "BOYCOT": 1, "VALG": 4, "@h_jgaard": 1, "folkepensionen": 1, "uheldig": 1, "Folkepension": 1, "s\u00e6rli": 1, "https://t.co/lrH441pYKs": 1, "l\u00e6sestof": 2, "webdoks": 2, "uacceptabel": 1, "Adskillige": 1, "https://t.co/c6CLT5SmwA": 1, "korrupt": 1, "fredeli": 1, "@FrederikKulager": 1, "you": 2, "https://t.co/1V": 1, "@SSejergaard": 1, "https://t.co/QWMX49ZWUm": 1, "ansvarsforsikring": 1, "@FPbranche": 1, "taktik": 1, "Udokumenterede": 1, "massevis": 1, "nedlag": 1, "udl\u00e6ndingeindr": 1, "psykologiske": 2, "konstitution": 2, "https://t.co/jOta21hUek": 1, "dersens": 1, "formandsskab": 1, "Wuzzup": 1, "that": 1, "https://t.co/ZaLXUtaolu": 1, "nyttige": 2, "https://t.co/ZV5gGydg2y": 1, "\u2066@Plolaeger\u2069": 1, "\u2066@RegionH\u2069": 1, "sundpo": 1, "\u2066": 4, "https://t.co/VJi3MbkgCe": 1, "https://t.co/nK3bf4CBqe": 1, "b\u00f8rnenef\u00f8rst": 3, "tsunamien": 1, "valglove": 1, "afmonter": 1, "skraldgriner": 1, "co": 1, "Jet": 1, "libbert": 1, "venstres": 2, "https://t.co/OWgAIEpiFh": 1, "udledning": 2, "https://t.co/fLN4EAKXyD": 1, "https://t.co/cqrMmTapo8": 1, "https://t.co/zbEXy9GJFW": 1, "@casperkofod": 1, "forman": 1, "https://t.co/Xar3bFFb4b": 1, "forsvarsudgifter": 1, "svarede": 1, "@BStrandhave": 2, "straffet": 1, "mag": 1, "https://t.co/fDltK9Gp7O": 1, "https://t.co/ei4O6SX3lk": 1, "Tankev\u00e6kkende": 2, "kortuddan": 1, "ufagl\u00e6rtes": 1, "Valgfakta": 1, "\u00e6gtef\u00e6lle": 3, "p\u00e5r\u00f8": 1, "@Jesper_Buhl": 1, "radikaliserede": 1, "skingre": 1, "udl\u00e6ndingedebat": 1, "Overtonvinduet": 1, "r\u00f8get": 2, "Hilde-Kristin": 1, "bryst": 1, "kr\u00e6ftbehandling": 1, "sy": 2, "https://t.co/nf5XAzNspz": 1, "Fyld": 1, "indbakke": 1, "bedstefor\u00e6ldrenes": 1, "https://t.co/uF045wER4h": 1, "forg\u00e6ves": 1, "uforkortede": 1, "l\u00e6ses": 1, "forkortede": 1, "skr\u00e6kkeli": 1, "pap": 2, "gidsel": 1, "https://t.co/gpBBmiG56e": 1, "spiseforstyrrelser": 1, "selvskade": 1, "https://t.co/CtdWaJpiJ8": 1, "Forsvarsminister": 1, "Hjort": 2, "Pedersen": 3, "KRP": 1, "krydser": 2, "https://t.co/OCZWalKsUM": 1, "teknik": 1, "binding": 1, "@rasmushelveg": 3, "https://t.co/nI5TIv6Nkx": 1, "2.500": 4, "p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere": 5, "v\u00e6lgergruppe": 1, "ignorere": 1, "https://t.co/nxAT05iIUp": 1, "@Boegsted": 1, "Repr\u00e6sentation": 1, "n\u00f8dvendi": 2, "omb\u00e6ring": 1, "https://t.co/n6cUYlquoK": 1, "uddannelsestradition": 1, "grundsko": 1, "s\u00f8ndagens": 2, "Naalakkersusiut": 1, "glpol": 1, "gr\u00f8nland": 1, "https://t.co/uASPvXfoX1": 1, "https://t.co/ZlobTxv9Wx": 1, "chokerende": 2, "https://t.co/c3tOtudc4y": 1, "@Aliaminali_C": 1, "borgerligtpartiidk": 1, "https://t.co/Mxv2fyoi2c": 1, "linjerne": 1, "Novo-direkt\u00f8rer": 1, "peberet": 1, "@noergaard_m": 1, "Racismed\u00f8mte": 1, "uv\u00e6rdige": 1, "https://t.co/Js2NeDZKDX": 1, "n\u00e6gtede": 2, "L\u00f8kkepiller": 1, "miner": 1, "harpelyd": 1, "opm\u00e6rks": 1, "https://t.co/ZggydRtplj": 1, "Link": 1, "https://t.co/TpXpKE38Ry": 1, "AltAtVinde": 1, "StemP\u00e5EnKvinde": 3, "https://t.co/7xJfn4E21n": 1, "Tesla": 1, "rense": 1, "https://t.co/WWNPi6HgjB": 1, "p\u00e5draget": 1, "maveonde": 1, "https://t.co/QzJqDrAhAS": 1, "@LouiseHansen5": 1, "bagatelliseret": 1, "udfordringen": 2, "klogeste": 1, "https://t.co/UIxBh0t4rb": 1, "https://t.co/ZWxvRrUU0": 1, "retssagerne": 1, "skyde": 1, "gr\u00e5spurve": 1, "kanon": 1, "https://t.co/kVuhHKn2Q7": 1, "https://t.co/KVO2nc1MGf": 1, "Fremtidens": 1, "@Oplysning_DEO": 1, "https://t.co/Ed6O5rUrsS": 1, "!#dkpol": 1, "sygeple": 1, "EuroArabiske-Negroide": 1, "Europabev\u00e6gelsen": 1, "belyser": 1, "HVORFOR": 1, "https://t.co/qOwqUILet0": 1, "diisdk": 1, "splidsboel": 1, "russi": 1, "https://t.co/IrEzInYx3v": 1, "l\u00e6ste": 1, "uacceptabelt": 5, "sk\u00f8r": 2, "https://t.co/bGy1zdamMT": 1, "kult": 1, "rolleyes": 1, "Underligt": 1, "politiken": 1, "https://t.co/NT5tvdNK0P": 1, "https://t.co/47s6e7cf4d": 1, "@Eilersen_DF": 1, "Udl\u00e6ndingeopg\u00f8r": 1, "R\u00f8de": 2, "hjemsendelse": 1, "syrere": 1, "https://t.co/p7sdnYSW67": 1, "afkode": 1, "https://t.co/qwCD1MdOY4": 1, "Ekstrabladets": 1, "skyndte": 2, "Kvindesamfund": 1, "Samtykkebaseret": 1, "voldt\u00e6gtslovgivning": 1, "Skidegod": 1, "kampagneworkshop": 1, "valg-indsats": 1, "pizza": 1, "https://t.co/tAMMXO4pcX": 1, "@rosenga": 1, "@ITUkbh": 1, "@LeonDerczynski": 1, "sprogbrugen": 1, "Analysen": 1, "PikachuDetective": 1, "f#%@$": 1, "pokemo": 1, "https://t.co/SxCvZhtKo7": 1, "Gang": 1, "almin": 1, "https://t.co/1GGViKjo6l": 1, "@Galimatidsel": 1, "https://t.co/QHuL1M3kHc": 1, "Lempelig": 1, "Uansvarlig": 1, "Markant": 1, "\u00e6klet": 1, "https://t.co/rC3dRvuaN0": 1, "orientering": 1, "@Christi89678542": 1, "universitets": 1, "slogan": 1, "dybet": 1, "Styrkelse": 1, "varigt": 1, "ovenud": 2, "begejstret": 3, "vestand": 2, "https://t.co/dIVXb55Tja": 1, "@h_andersen": 1, "https://t.co/Q4zBToO7o0": 1, "https://t.co/YA3Mm3lNgi": 1, "K\u00e6rlighed": 2, "forbrydelse": 2, "nomineret": 1, "PolitikensDialogpris": 1, "sagens": 1, "genskabe": 1, "https://t.co/rMkAgSDNEg": 1, "aktionerer": 3, "https://t.co/XTnnCfDnFX": 1, "Sv\u00e6rere": 1, "Ekstremer": 1, "intolerance": 1, "@CasperEnevolds1": 2, "Daginstitutionerne": 1, "facaden": 1, "resso": 1, "832,6": 1, "Mio": 1, "Vejle": 1, "kommunes": 1, "Thorning-Schmidt": 1, "https://t.co/kp06FyqoLm": 1, "https://t.co/YSGrCoYQF5": 1, "https://t.co/p7RXoiHTRJ": 1, "december": 1, "https://t.co/UGBmE2ksp4": 1, "https://t.co/gUEQ7eHw9U": 1, "hovedparten": 1, "givetvis": 1, "Black-Scholes-modeller": 1, "https://t.co/Mx7NqigJIs": 1, "islamisering": 1, "emails": 1, "Nigeria": 1, "hjemmebes\u00f8g": 1, "svindle": 1, "https://t.co/iUjdZiXcnx": 1, "gravid": 3, "beskatning": 1, "ydels": 1, "https://t.co/L60zuQRcKf": 1, "kbh'ske": 1, "https://t.co/95OIYt4p9j": 1, "tilf\u00e6ldige": 1, "h\u00e6ndelser": 1, "https://t.co/CF3zcF3z4j": 1, "Sociale": 1, "omfatt": 1, "https://t.co/OBGz0viphB": 1, "\u2066@RStoklund\u2069": 1, "\u2066@HansAndersenV\u2069": 1, "\u2066@martinlidegaard\u2069": 1, "\u00c6rgerli": 1, "https://t.co/73G0tonji2": 1, "https://t.co/PYVJjYbCAa": 1, "tv-egnethedskonkurrence": 1, "https://t.co/C9rNP52fdd": 1, "demensforskning": 1, "stagnerer": 1, "90.000": 1, "seksualundervisningen": 1, "https://t.co/vay34d4Y31": 1, "https://t.co/SBHudognZB": 1, "@Prettybigdata": 1, "udvalgsform\u00e6ndene": 1, "https://t.co/wqwhNbbqMb": 1, "https://t.co/ync8HEIc0Q": 1, "forbr\u00f8dring": 1, "v\u00e6rdikonservative": 1, "Selsing": 1, "stjerner": 1, "Samu": 1, "https://t.co/NSDGRHoqSF": 1, "opfylde": 1, "menneskes": 1, "https://t.co/DI7dML3S3E": 1, "https://t.co/MAJzS0GyMj": 1, "-@kristianweise": 4, "64500": 1, "Skattelettelser": 2, "skrabes": 1, "https://t.co/EluKyRoUYs": 1, "@rasmuselling": 1, "\u2066@eReolen\u2069": 1, "dklitt": 1, "twitterstorians": 1, "https://t.co/qEDIiaNP": 1, "udelukkes": 1, "https://t.co/f19CdIiiSL": 1, "@SiggeW": 1, "potent": 1, "tempoet": 2, "@ulrichbang": 1, "L\u00f8sninger": 1, "kommercialiseres": 1, "skalleres": 1, "Nyt\u00e6nkning": 1, "OPP": 1, "slippes": 1, "Claude": 1, "Clouseau": 1, "tin": 1, "https://t.co/x4kkQjrZCL": 1, "afveje": 1, "menneskeret": 1, "https://t.co/IRFiA7xISn": 1, "https://t.co/DVEYAL5wyL": 1, "https://t.co/cKRaseHNOu": 1, "@MaleneDalmark": 1, "@RikkeLoevig": 1, "lifescience": 1, "Coloplast": 1, "@RStoklund": 1, "Hj": 1, "@Tommyfbn": 1, "myndighed": 1, "h\u00f8flige": 1, "https://t.co/Lm92kl3ziP": 1, "@MikkelMeisler": 1, "GlemmerDuS\u00e5HuskerTwitter": 1, "lukrative": 4, "uretf\u00e6rdige": 1, "efterved": 1, "Mennesket": 1, "arbejdsliv": 1, "https://t.co/nFaVtxX7wR": 1, "demoer": 1, "FT-02933": 1, "2019-05-16": 1, "\u2318": 1, "https://t.co/OJdDwLepLf": 1, "https://t.co/CBDuCA0Pjl": 1, "masseindvandring": 1, "l\u00e6ng": 2, "https://t.co/8hCLNYQG6N": 1, "immunt": 1, "https://t.co/mB6cg6NWZX": 1, "omfattet": 3, "sundhedssystem": 3, "sygesikringen": 3, "https://t.co/B8gAeAytSK": 1, "@stebbisnaer": 1, "@piakjaersgaard": 1, "p\u00e5tale": 1, "ul\u00e6kre": 1, "kn\u00e6gtelse": 1, "https://t.co/XIdiccsq3b": 1, "E.": 1, "Skov": 1, "udl\u00e6ndingev\u00e5ben": 1, "https://t.co/uU7LjcTSGc": 1, "Korskro": 2, "markedet.#dkpol": 2, "https://t.co/TDeSZjEbUZ": 2, "https://t.co/2rT4Lb082V": 1, "uhyrligt": 2, "\ud83d\udc7f": 2, "Kristen": 1, "Demokrat": 1, "Familie": 1, "@IsabellaArendtKD": 1, "Vanvittigt": 1, "https://t.co/3sHiod76hZ": 1, "https://t.co/LGcua0xcIj": 1, "@PeterUssing": 1, "f.": 1, "rettighederne": 1, "@El": 1, "H\u00d8R": 1, "11.05": 1, "Karen": 1, "Melchior": 1, "fosse": 1, "indkaldes": 1, "klappekage": 1, "1.6": 1, "https://t.co/8KZYJ9L6cb": 1, "Tour": 2, "France": 2, "@brianholm": 2, "hj\u00e6lperytter": 2, "GOD": 1, "ID\u00c9": 1, "Forslaget": 1, "Frede": 1, "heri": 1, "overgangsperiode": 1, "https://t.co/VrUbPofiPA": 1, "strammet": 2, "https://t.co/0D1TzWHgoL": 1, "Paludan's": 1, "afd\u00e6kke": 1, "plastemballage": 1, "https://t.co/ncidZuBBnT": 1, "n\u00e6rv\u00e6rende": 1, "for\u00e6lder": 1, "mentalt": 1, "https://t.co/ozsBkqMO9w": 1, "aversion": 1, "amerikaner": 2, "@KnudAarup": 3, "psykiatriudspil": 4, "@talefrihed": 1, "https://t.co/8EQBEsMlXC": 1, "\u00e6rgrer": 1, "https://t.co/jshGTu3AGl": 1, "Note": 2, "Bed": 1, "A.G.": 1, "freestyle": 1, "Vejlby-Risskov": 3, "Sp\u00f8rger": 1, "https://t.co/jtCDw8ltx0": 1, "https://t.co/gWRhcieMC6": 1, "styrkes": 1, "https://t.co/ppbCrIl00b": 1, "Hedder": 1, "Social-Akrobaterne": 1, "byrder": 1, "Egtl": 1, "trad": 1, "liberalister": 1, "udd\u00f8ende": 1, "art": 1, "https://t.co/okAHwmJXwL": 1, "Virkeligheden": 2, "messe": 1, "https://t.co/KIipNyEicx": 1, "ryddede": 1, "egenh\u00e6ndigt": 1, "t\u00e6ppet": 1, "velf\u00e6rdssamfundet": 2, "Hvorefter": 1, "lejesvende": 1, "oplister": 2, "@jsWinkel": 2, "udefra": 1, "befri": 1, "modig": 1, "virksomheds": 1, "https://t.co/1FM4XHunSX": 1, "https://t.co/RspiBp8yih": 1, "Islamisk": 1, "gives": 3, "farligste": 1, "MENA": 1, "unikt": 2, "fortrolig": 2, "sparring": 2, "depchefen": 2, "poin": 2, "opdagede": 1, "overv\u00e5gningsv\u00e6rkt\u00f8j": 1, "stikker": 1, "dele-\u00f8konomi": 1, "koncepter": 1, "airbnb": 1, "@gomore": 1, "leje": 1, "https://t.co/xZzSesEb6c": 1, "udtalte": 2, "20.": 2, "Sti": 1, "https://t.co/boYkGO2QRm": 1, "Hurtigere": 1, "sagsbehandling": 1, "ENSTEMMEFORHJEML\u00d8SE": 1, "socpol": 1, "@BoTobiasen": 1, "@knudstrupgaard": 1, "https://t.co/GC5yKskja3": 1, "landm\u00e6nd": 3, "l\u00e5n": 1, "risiker": 1, "https://t.co/x0hvOiUqvC": 1, "SV-t\u00e5gesnak": 1, "chefredak": 1, "rendyrket": 1, "populist": 1, "sundhedsudgifter": 1, "https://t.co/i6UsXWn3Be": 1, "ForbrugerNyt": 1, "DRDetektor": 1, "BrianVad": 1, "https://t.co/S1udtVqWkq": 1, "PanikoMeter": 1, "Skifter": 1, "https://t.co/FwizuhNHQ9": 1, "afsender": 1, "https://t.co/T83guEfLQl": 1, "Enhedslis": 1, "https://t.co/TxgVUajHXq": 1, "boligskattelettelser": 1, "for\u00e6rer": 1, "friv\u00e6rdi": 1, "Boliger": 1, "nem": 1, "https://t.co/iXYMfJ0wSk": 1, "Ekstremt": 1, "\ud83e\udd8c": 1, "AI": 2, "https://t.co/Cx8DTOzaYl": 1, "Haifaa": 1, "uhyrlige": 2, "l\u00e6ne": 1, "https://t.co/Pm26AhbzGU": 1, "gudd\u00f8dme": 1, "afstemningsresultaterne": 1, "https://t.co/6zRkXKbZ8x": 1, "@iben_kvist": 1, "tilslutter": 2, "b\u00f8rnemilj\u00f8lov": 2, "yderlige": 2, "henter": 1, "Rigsdagsmedlemmer": 1, "https://t.co/5naopjOqDE": 1, "https://t.co/Skj4aE7RjQ": 1, "https://t.co/nkohIdJdfd": 1, "cigaretprise": 1, "gr\u00e6nsel\u00f8s": 1, "idioti": 1, "navlebeskuene": 1, "symb": 1, "https://t.co/wZLKOJzAMh": 1, "traditionelle": 1, "redigeret": 1, "udgave": 1, "virk": 1, "https://t.co/kzQFxCwPN0": 1, "EU-toppost": 1, "overho": 1, "https://t.co/RPwWegAzTD": 1, "uddannelsessektor": 1, "@VUCLederFormand": 1, "@OHeinager": 1, "globaliseringsstrat": 1, "https://t.co/2pkjSWvGX1": 1, "udskiftet": 2, "venst": 2, "overdriver": 1, "klimaforsker": 1, "troende": 2, "https://t.co/TKFzLmqoKD": 1, "https://t.co/PYb3uKkv3q": 1, "magel\u00f8st": 1, "skatteallianc": 1, "https://t.co/hJxkjC057": 1, "https://t.co/JNXlzrLRV5": 1, "Udemokratisk": 1, "ageren": 1, "minimumsnormeringerne": 1, "10000": 2, "https://t.co/L23Gg0avKY": 1, "skuffet": 3, "frieri": 1, "Christiane": 1, "https://t.co/2AC8P0hCMF": 1, "erne": 1, "EU-tilh\u00e6ngerne": 1, "https://t.co/MBrEwE56V1": 1, "programmet": 4, "tv-program": 1, "https://t.co/VlOVWC7Usc": 1, "forfatteren": 1, "toer": 1, "medvirket": 1, "latter": 1, "https://t.co/j6vSjwVWJJ": 1, "resource": 1, "fremt": 2, "https://t.co/ChEvvR8hee": 1, "islamiske": 1, "t\u00f8rkl\u00e6der": 1, "fremst\u00e5": 1, "forureneren": 1, "slap": 1, "https://t.co/1ezPBvn3no": 1, "https://t.co/ZitIjGB6Pq": 1, "n\u00e6rv\u00e6ret": 1, "respekten": 1, "patienten": 1, "forsvundet": 1, "fandm": 1, "https://t.co/J21mlFUdSa": 1, "badboy": 1, "garagen": 1, "https://t.co/rfHNdQU65l": 1, ".@TorstenGejl": 1, "straffespark": 1, "fm19": 1, "Folkem\u00f8dedage": 1, "sjove": 2, "events": 1, "deb": 1, "https://t.co/8uWz7Hokjg": 1, "Wallerstein": 1, "Tencent": 1, "https://t.co/ZqpMHiVTch": 1, "homogen": 1, "Oftest": 1, "varetages": 1, "gruppens": 1, "https://t.co/ZL0qezkzDx": 1, "landdistrikter": 1, "Kommuner": 1, "\u2066@JBundsgaard\u2069": 1, "\u2066@DanskDf1995\u2069": 1, "\u2066\u2066@mattiastesfaye\u2069": 1, "https://t.co/C3RoxoBLPi": 1, "konstaterer": 2, "https://t.co/Q9z88s3apm": 1, "Electrofuels": 1, "kompensation": 1, "https://t.co/aLfSi2h8mc": 1, "@bemstre": 1, "https://t.co/qZSwAFigL2": 1, "synspunkt": 1, "dybest": 1, "Pt": 1, "klimaforn\u00e6gtere": 1, "https://t.co/phVUh24SLt": 1, "fuldst\u00e6": 1, "https://t.co/RCTNvT8AvF": 1, "forsvars": 1, "https://t.co/hR0MfGb99r": 1, "Lang": 3, "pinefuld": 1, "udenrigs": 1, "https://t.co/QcOv5MYDAa": 1, "poldk": 1, "mo'rn": 1, "b\u00f8n": 1, "nav": 1, "https://t.co/lakcQ8qMn0": 1, "Henriksen-linjen": 1, "https://t.co/WhToSw5HrS": 1, "Forargelseshow": 1, "E\u00d8S-borgere": 1, "218": 1, "udland": 1, "0,03": 1, "@iLoveGlobalGoal": 2, "@DanishMFA": 1, "rapporten": 1, "MIDTVEST": 1, "https://t.co/mKNbDixbOi": 1, "boligpriser": 1, "https://t.co/4RA4RVXZOz": 1, "Slutspurt": 1, "EPvalg": 1, "-heldigvis-": 1, "arbejdst\u00f8jet": 1, "t\u00e5": 1, "https://t.co/BMqxZDQUIP": 1, "klimalovnu": 1, "folketingskandiat": 1, "https://t.co/mFyvOOmMFQ": 1, "Digital": 1, "Totalitarisme": 1, "filosof": 1, "Vestergaard": 1, "truslerne": 1, "https://t.co/dmewzNP2Zz": 1, "korrigere": 1, "misforst\u00e5ede": 1, "https://t.co/lLIm9s6dAU": 1, "spejle": 1, "k\u00f8nnene": 1, "2019-Lars": 2, "sedler": 2, "2015-Lars": 2, "egentl": 2, "Finland": 2, "Pompeo": 2, "Lavrov": 1, "konstruktiv": 1, "midda": 1, "erkl\u00e6ring": 1, "https://t.co/tL5JdrCvFD": 1, "valgkampen?": 1, "#dksund": 1, "ANALYSE": 1, "Sygefrav\u00e6ret": 1, "66.000": 1, "https://t.co/mJyV9lRxXs": 1, "https://t.co/2JwYA9XUL9": 1, "kommunister": 1, "f\u00e6ldet": 1, "rund": 1, "@e_d_andersen": 1, "nuv.": 1, "MFere": 1, "opn\u00e5": 1, "position": 1, "https://t.co/RZTx5g8XLa": 1, "udm\u00e6rket": 1, "hyppigt": 1, "hacke": 1, "https://t.co/r65LpPzHaw": 1, "Ramadanmiddagen": 1, "ops": 1, "bedstefar": 1, "Civil": 1, "Beredskabet": 1, "mellem\u00f8stlig": 1, "https://t.co/no0TF5tN9B": 1, "https://t.co/rwdCoqlfEM": 1, "@KennethPraefke": 2, "https://t.co/gpaByPdvKW": 1, "Klimakampen": 1, "1968": 1, "n\u00f8dvendighed": 2, "Lieberkind": 1, "@DPUAarhusUni": 1, "https://t.co/FcFEf7361l": 1, "finanskat": 1, "0,1": 1, "marginal": 1, "omkostningern": 1, "kapitalforvaltning": 1, "1-2": 1, "\u00e5rli": 1, "https://t.co/yklovUFItC": 1, "understrege": 1, "https://t.co/XzmyLkRRB8": 1, "l\u00e6ring": 2, "AAU": 2, "CPH": 1, "somedk": 1, "@LaerkeElbil": 2, "@ErikKirkegaard": 3, "https://t.co/ipd2naf2CW": 2, "evaluering": 1, "pressens": 1, "https://t.co/CZOC3r8ppR": 1, "opfriske": 2, "valgreglerne": 2, "@fdmdk": 3, "problemstill": 1, "forbrugernes": 1, "slu": 1, "stammer": 1, "https://t.co/h4TDmJrQGH": 1, "mediest\u00f8tten": 2, "https://t.co/HPR8nxPOAC": 1, "danskernes": 2, "ege": 1, "@AskerVoldsgaard": 1, "selvforst\u00e5else": 1, "Datamagt": 1, "demokratisering": 1, "politisering": 1, "digitaliseringsministerium": 1, "https://t.co/ry8ZfME3Uc": 1, "@HaakLeif": 1, "2/3": 1, "forlystelsesparker": 1, "lovovertr\u00e6delser": 1, "https://t.co/T4QhGzTzp6": 1, "uddelingshold": 2, "https://t.co/LLMVqtTxR3": 2, "eliminerer": 1, "iranernes": 1, "atomprogram": 1, "indd\u00e6": 1, "https://t.co/XcnYelWKUN": 1, "Oxfam": 1, "IBIS": 1, "st\u00f8ttte": 1, "hotdogs": 1, "\ud83c\udf2d": 1, "teamhotdog": 1, "https://t.co/BOsyszu5BT": 1, "opg\u00f8re": 1, "https://t.co/3phnMuDNW8": 1, "https://t.co/uuzn15vuQb": 1, "aflyste": 1, "https://t.co/Gtn1VmojqH": 1, "@RedoxDK": 2, "fv19-kandidater": 2, "kv17-kandidater": 2, "lokalbestyrelsesmedlemmer": 2, "liket": 2, "promovere": 1, "https://t.co/kO1qGir2id": 1, ".@SorenPape": 1, "https://t.co/CZh6ZCwnSw": 1, "lokalvalgte": 1, "giraffer": 1, "https://t.co/gu2536csh3": 1, "provinsiel": 1, "k\u00f8benhavneravis": 1, "konflikthistorier": 1, "https://t.co/rI2Uk6ijan": 1, "afgr\u00f8der": 1, "offensivt": 1, "selvf": 1, "https://t.co/L9H9G1aKQD": 1, "rum\u00e6nerne": 1, "utallige": 3, "nydanske": 2, "diskut": 1, "https://t.co/FIASFrhqVc": 1, "elafgiften": 1, "seksdo": 1, "https://t.co/i0vfxt8bTB": 1, "husstande": 1, "fibernet": 1, "https://t.co/5fuvYI5goF": 1, "bes\u00f8gte": 2, "Bornholms": 2, "Frie": 1, "Idr\u00e6tsskole": 1, "Knap": 1, "lan": 2, "https://t.co/zNBm36XIA3": 1, "sidestillet": 1, "fysisk": 2, "opprioriteret": 1, "tilbudt": 1, "fem\u00f8re": 1, "Gerne": 1, "https://t.co/mJN38H04sF": 1, "salon": 1, "kommunikationsteknologier": 1, "ENIGMA": 1, "Eftertanke": 1, "https://t.co/rxZ4p33kgi": 1, "Kofoedsminde": 2, "https://t.co/hdBo9QfKyZ": 1, "1234": 1, "2.200.000": 1, "Fundet": 1, "Sagsbehandling": 1, "@CCordsen": 1, "VOXMETER": 1, "bestilles": 1, "flyttekasser": 1, "ministerkontoerne": 1, "Ri": 1, "https://t.co/LvA6o6REIv": 1, "@privateskoler": 1, "Realskole": 1, "hilste": 1, "efterladte": 1, "66": 1, "stemmeafgivelse": 1, "europaparlamentsvalget": 1, "dansktalende": 1, "https://t.co/yKOVfGeep1": 1, "afgivet": 2, "bevar": 1, "vle": 1, "FRIVILLIGT": 1, "biografen": 1, "https://t.co/TFioTFgMk9": 1, "Socialdemokrati": 2, "pr\u00e6stere": 2, "https://t.co/j6TvdEn6tH": 1, "forfulgt": 1, "serie-sexkr\u00e6nker": 1, "https://t.co/I9Fe6277sX": 1, "Krimine": 1, "afgi": 1, "https://t.co/PHHkAaIOVm": 1, "@Sameksistens": 1, "partiskel": 1, "tr": 2, "kvalme": 1, "socialistiske": 2, "statsopv\u00e6ltninger": 1, "https://t.co/aFi62zv0Eq": 1, "Valgdebat": 1, "cryptovalutaer": 1, "https://t.co/xbXJNwzDvG": 1, "erhvervsuddannelser": 1, "mande-": 1, "kvindefag": 1, "besk\u00e6ftigede": 1, "t\u00f8mreruddannede": 1, "99,6": 1, "ult": 1, "normale": 1, "velhav": 1, "underdrive": 1, "Ruslands": 1, "EUpol": 1, "https://t.co/uJyuXTxcCR": 1, "@NillyTaheri": 3, "klima-pikm\u00e5linger": 2, "alligvel": 2, "pik": 2, "Hop": 1, "fort\u00e6llinger": 1, "koordinerede": 1, "twitter-kampagner": 1, "100k": 1, "twi": 1, "Afsl\u00f8ring": 1, "Plejehjemsoversigt": 1, "afvikle": 1, "Pens": 1, "Samarbejde": 1, "\ud83c\udf7e": 1, "@HjalteOlsen": 1, "hartkorn": 1, "usagligt": 1, "\u00c5s": 1, "isplakat": 1, "\ud83c\udf3b": 1, "https://t.co/njTrOo5JvY": 1, "https://t.co/2cNO8u9Ej0": 1, "Egentligt": 1, "https://t.co/aY4tzFEeRb": 1, "r\u00e6dselsfuldt": 1, "https://t.co/gHP5PBkkG7": 1, "https://t.co/T4RJd4smtk": 1, "Finansminister": 1, "bukse": 1, "https://t.co/qyGKHuYwtT": 1, "@lzintel": 2, "mennes": 2, "plas": 1, "Uofficiel": 1, "SK-reklame": 1, "Gule": 1, "veste": 1, "https://t.co/UNvV2h5KPq": 1, "@kasper_philbert": 1, "@holm_kristian": 1, "vidst": 3, "tjekke": 1, "https://t.co/npKwsisqDJ": 1, "Omprioriteringsbidraget": 2, "https://t.co/0aDwOPMCJ7": 1, "Intolerance": 1, "milit\u00e6rt": 1, "nationalismen": 1, "https://t.co/X2Y6V2sQKQ": 1, "@tv2news": 1, "citronen": 1, "https://t.co/ajdqMhYskV": 1, "sammens\u00e6tninger": 1, "StramSkursch": 2, "https://t.co/UBmJH0XexD": 1, "Sovjetkommunismen": 1, "ubegavet": 1, "@radio24syv": 1, "bestselleren": 1, "Afsender": 1, "@ds": 1, "opad": 1, "https://t.co/GuiBmRJS7x": 1, "madordning": 2, "ikkevestlige": 1, "rav": 1, "https://t.co/v6bMpAoFlP": 1, "https://t.co/10nONtPSjm": 1, "opl\u00f8se": 1, "milit\u00e6r": 1, "https://t.co/bVZB5AL8Wf": 1, "udstillet": 1, "leder-evner": 1, "Lykkes": 1, "sk\u00e6bne": 1, "https://t.co/quwnd0NLai": 1, "https://t.co/GRS5CNFRCo": 1, "https://t.co/PIVvDWL371": 1, "@tfalbe": 1, "deltog": 2, "soc.demo": 1, "princip": 1, "https://t.co/lHlD2dxCD5": 1, "https://t.co/GA9n3XVe8y": 1, "Rigtigt": 2, "FCK-Br\u00f8ndby": 1, "https://t.co/is5eVeOB1q": 1, "Rektor": 1, "@HenWeg": 1, "https://t.co/arcMwaEymM": 1, "UK-regering": 1, "tilstr\u00e6kkelig": 1, "https://t.co/QG8Rj7ba1": 1, "gymnasiel\u00e6rer": 1, "@olebirkolesen": 1, "effektivisere": 1, "https://t.co/rK8JvCbfzv": 1, "Meningsm\u00e5lingerne": 1, "https://t.co/nUtGlQJWvE": 1, "@doctortroels": 1, "fagfolk": 1, "https://t.co/UmD9wQcy4": 1, "legitimitet": 1, "Who": 1, "cares": 1, "puppet": 1, "Rothschild": 1, "stamme-medlem": 1, "ashkenazi": 1, "https://t.co/qkBBRKKrzG": 1, "https://t.co/qTKCboeDAw": 1, "@StellaHoedt": 3, "v\u00e6sentligt": 2, "partie": 1, "afsl\u00f8ret": 2, "kommentatoret": 1, "https://t.co/8bvfLOs5uB": 1, "vildrede": 1, "Kandidattests": 1, "enighedsbarometeret": 1, "\u00e9r": 1, "https://t.co/PVTwPcRRvK": 1, "elendig": 1, "arbejdspolitik": 1, "primetime": 2, "familiedanmark": 1, "https://t.co/MKsKbKFM3s": 1, "https://t.co/YpakaqeMGK": 1, "foreningerne": 2, "@Kr": 1, "Forbruget": 2, "@F": 2, "@ocdforeningen": 1, "g\u00e6stede": 1, "@ocdforeningens": 1, "folkem\u00f8de2018": 1, "@PsykiatriListen": 1, "uambiti\u00f8s": 1, "udvikl": 1, "https://t.co/LP2XTW7Rze": 1, "DISRUPTION": 1, "DISTORTION": 1, "https://t.co/SaZJXPBZyG": 1, "@Bagmanden": 1, "Populisme": 2, "https://t.co/4MXkBB5irm": 2, ".\u2066@Kristian_Jensen\u2069": 1, "karbon": 1, "effektive": 1, "virkemiddel": 1, "https://t.co/iDR5xcad3a": 1, "\u2066@StemLAURITZEN\u2069": 1, "\u2066@LisbethBPoulsen\u2069": 1, "\u2066@hkstat\u2069": 1, "\u2066@FSRdk\u2069": 1, "https://t.co/JITTBwYX4q": 1, "Demonstrationen": 1, "https://t.co/l8tzH1HyG6": 1, "Paludan.det": 1, "levede": 1, "neml": 1, "https://t.co/0bjqJUcUZw": 1, "https://t.co/mXCiLAYNbs": 1, "folkeskolereformen": 2, "https://t.co/Kwv1vYiy7y": 1, "omkostninger": 2, "sagkyndige": 1, "fratr\u00e6kkes": 1, "forligsbel\u00f8bet": 1, "https://t.co/9Mrp7hnAcz": 1, "pr\u00e6cise": 2, "k\u00e6fter": 1, "h\u00f8jest": 1, "https://t.co/8iK5sU7faD": 1, "redakt\u00f8rer": 2, "klik": 2, "reach": 2, "https://t.co/N26WXVj8Ji": 1, "skoven": 1, "friske": 2, "myldrer": 1, "Tr\u00e6erne": 1, "https://t.co/4U0JIfo05D": 1, "@TheDaneChris": 1, "lastet": 1, "Burkaforbud": 1, "Vuggestuetvang": 1, "Stoppr\u00f8ver": 1, "Overv\u00e5gning": 1, "https://t.co/G7X6Vd2U3Q": 1, "konsensus-land": 2, "kniv": 2, "gaffel": 2, "https://t.co/LKcwMaPxdt": 1, "skatteundragere": 1, "lovovertr\u00e6dere": 1, "f\u00e6rdes": 1, "imens": 3, "lovlydige": 1, "m\u00f8nsterborgere": 1, "sansel\u00f8st": 1, "urim": 1, "perron": 2, "vedtog": 1, "diskriminerende": 1, "lejer-fjendtlig": 1, "PS": 2, "inkluderer": 1, "https://t.co/6y9wpzftGh": 1, "https://t.co/0gCeXSHQ28": 2, "@ihdall": 1, "@DR": 1, "@NickJohansen10": 1, "V-tegnet": 1, "@stramkurs": 1, "sags\u00f8ge": 1, "Winston": 1, "Churchil": 1, "kommentare": 1, "stridsemner": 1, "https://t.co/sUghAXMRzZ": 1, "spilles": 1, "tildele": 1, "univ": 1, "https://t.co/CAwmOAPYyL": 1, "Sverigedemokraterna": 2, "https://t.co/HOxnkzpggm": 2, "https://t.co/Jak0sBYtJU": 1, "modenhedskrav": 3, "@SuperSejeJanK": 2, "https://t.co/dcpCjEQfYF": 1, "H\u00e5rdtsl\u00e5ende": 1, "Materiel": 1, "Kerne": 1, "tropper": 1, "Warf\u00e6rd": 1, "poserer": 1, "https://t.co/aoB3clJ2G3": 1, "tilykke": 2, "magtdemonstration": 1, "VLAK+DF": 1, "SocialArbejder": 2, "vens": 1, "https://t.co/iKrDdDyjvR": 1, "broget": 1, "forsvarspolitikkens": 1, "fingeraftryk": 1, "https://t.co/kvWnC8jJic": 1, "hygger": 1, "Sammenhold": 1, "februar": 2, "https://t.co/0C7lfLFp7c": 1, "https://t.co/WJe7wUELLX": 1, "Flirt": 1, "stjal": 1, "https://t.co/ZI1RckoMUj": 1, "Dagen": 1, "..............": 1, "https://t.co/uPVDJN2C1N": 1, "@MortenBruunP": 1, "Invest": 1, "bankernes": 1, "Argumentet": 1, "kapitalkrav": 1, "f\u00f8dselsdag": 1, "bogudgivelse": 1, "V-formand": 2, "Tragikomisk": 1, "SutDenOpFraDAB": 1, "https://t.co/YTobb557sD": 1, "underskrive": 2, "NemID": 3, "linjer": 1, "F.eks": 1, "https://t.co/QMk9LKBHEq": 1, "ut": 1, "@PaulaLarrain1": 1, "slider": 2, "https://t.co/BfEUDqFySQ": 1, "lommer": 2, "Gr\u00e5digheden": 1, "mandatfordelingen": 1, "fagpolitiske": 1, "Buus": 2, "ineffektivitet": 2, "https://t.co/EbWK5hwBSt": 1, "DK's": 2, "p\u00e5faldende": 1, "verdensnyhederne": 1, "https://t.co/zfxhcgFSPk": 1, "statsbetalte": 1, "https://t.co/7TbM4MjoOs": 1, "klimam\u00e6rkning": 1, "t\u00f8jbranchen": 1, "skriverkarle": 1, "https://t.co/avb01P7Pw6": 1, "integreres": 1, "Kevin": 1, "flygtnin": 1, "https://t.co/Csk5Zj3rN0": 1, "Slotsholmen": 1, "https://t.co/dBPI9NtR2x": 1, "livets": 1, "praktiske": 2, "https://t.co/xn73l9Qi4N": 1, "Musikvideo": 1, "https://t.co/FH56ETkt7": 1, "@Hojskolebladet": 1, "civilsamfundsorganisationer": 1, "Hal": 1, "Koch": 1, "Center": 1, "underdirekt\u00f8r": 1, "@SteenNiel": 1, "S\u00c5DAN": 1, "https://t.co/SseR01TQwU": 1, "julema": 1, "https://t.co/01uYkbUxyU": 1, "@KatiaHoresta": 1, "erhvervsl": 1, "dukketeater": 1, "amerikanisering": 1, "validering": 1, "https://t.co/kVvWsRP81d": 1, "Manglende": 4, "udligningsreform": 1, "skranter": 1, "revser": 1, "aktieprogram": 1, "https://t.co/VjxmHbgLv3": 1, "valgkampsdagsordenen": 1, "uddannelsesorganisationerne": 1, "https://t.co/9thp4u1": 1, "https://t.co/Bk3u5foaH7": 1, "friends": 1, "https://t.co/OksJKfATDh": 1, "beriget": 1, "Afrikanerne": 1, "tilbag": 1, "https://t.co/SILYxrxR4i": 1, "@EsbenPejstrup": 1, "\u00e5ndssvage": 1, "debatrunder": 1, "Folketingsformand": 2, "meddeler": 2, "pr\u00e6sidiets": 2, "flages": 2, "L\u00e6ste": 1, "https://t.co/o67Y4Wk7Uv": 1, "smadrer": 3, "https://t.co/ZJecAbxm23": 1, "https://t.co/wIfgYcdt5h": 1, "@JohanHedegaardJ": 3, "borgerligt-liberale": 2, "begyndelsen": 2, "@venst": 1, "Syrisk": 1, "l\u00e6gehj\u00e6lp": 1, "m\u00e5nedlig": 1, "https://t.co/9pV00nG0sm": 1, "lagde": 3, "elne": 1, "@birch_jan": 1, "cigaretprisen": 1, "fredes": 1, "https://t.co/djTghnxqIw": 1, "p\u00e5peg": 1, "@journalistendk": 1, "@larswe": 1, "Hjeml\u00f8selandsholdet": 1, "Dejavu": 1, "brugen": 1, "oppustning": 1, "talmagi": 1, "https://t.co/OKIrDT0xb3": 1, "https://t.co/4iLpwzaDxY": 1, "ULOVLIGT": 1, "n\u00e6gte": 2, "tortur": 1, "https://t.co/tDYLbdlFC9": 1, "journalist": 1, "medie": 1, "bladet": 1, "munden": 2, "\u00f8jenh\u00f8jd": 1, "Hmmmm": 1, "l\u00f8nkrav": 1, "@Stram_Kurs": 1, "account": 1, "suspended": 1, "https://t.co/oj6b4H2jmR": 1, "n\u00f8dt\u00f8rstige": 1, "Zarmenas": 1, "https://t.co/mAr": 1, "https://t.co/VrHfP43HKZ": 1, "Thorsminde": 1, "https://t.co/1RPSJz5U2q": 1, "6.743.674.799": 1, "virksomh": 1, "l\u00f8sni": 1, "affinde": 1, "Merkel": 2, "gennemtrumfe": 1, "Weber": 1, "https://t.co/fyryHW76Xg": 1, "snit": 1, "neds": 1, "https://t.co/cMk7OhUA38": 1, "V\u00e6rd": 2, "https://t.co/8KRtzwkEU9": 1, "https://t.co/rE5HfeT1pq": 1, "20'er-Tyskland": 3, "gentaget": 3, "https://t.co/LrqmIFVwBx": 1, "https://t.co/QOatBO070i": 1, "https://t.co/UgOjPbvqJB": 1, "udd\u00f8r": 1, "anvisning": 1, "Breivik": 1, "Madsen": 1, "https://t.co/GVM0WbA4xW": 1, "Nostalgi": 1, "https://t.co/gYvMVAMINI": 1, "https://t.co/G4LhXbQpLv": 1, "Skolen": 1, "arbejdsgiveren": 1, "folket": 1, "DenVarNy": 1, "streaming": 1, "https://t.co/i65QlRfIHv": 1, "https://t.co/jwdbiUxrpF": 1, "arbejdest\u00f8jet": 1, "bakkede": 1, "n\u00e6ver": 1, "opbyggede": 1, "habitter": 1, "generations": 1, "\u00e6": 1, "https://t.co/URBZrB8SrX": 1, "B\u00f8rnemishandling": 1, ":-": 1, "MF-erne": 1, "https://t.co/6LtTNPdVIe": 1, "vurdere": 1, "skolestarten": 1, "udskydes": 1, "https://t.co/kAsqpbqGW6": 1, "\u00e6ldrepolitikken": 1, "https://t.co/b2zl9fPFQe": 2, "fantaserer": 1, "https://t.co/OlnW1GzwI5": 1, "https://t.co/wk3v8LdnxL": 1, "pjecen": 1, "https://t.co/5VgOTc5vov": 1, "Hovedgade": 1, "biblioteket": 1, "11.15": 1, "Frihedens": 1, "https://t.co/Kbofdfs4iz": 1, "v\u00e6rten": 4, "bede": 1, "socialde": 1, "@AndersLadekarl": 1, "bytter": 2, "@danskrodekors": 1, "genbrugskontainer": 1, "genbru": 1, "Demokratiets": 2, "f\u00f8devareerhverv": 2, "bland": 3, "Tankeeksperiment": 1, "integritet": 1, "https://t.co/4I61n0q7Yp": 1, "https://t.co/JjoUZFJP4Z": 1, "reglens": 1, "https://t.co/UjYqmFrcPm": 1, "rygestart": 1, "https://t.co/i5ZvBtk4Qe": 1, "ialt": 1, "https://t.co/lVtNhKXNW6": 1, "glimt": 1, "\u00f8jet": 1, "rablende": 1, "vanv": 1, "https://t.co/1KqEHcjmFe": 1, "v\u00e5benlov": 1, "https://t.co/SiauIbWwfw": 1, "himler": 1, "https://t.co/eTCm23OjZd": 1, "konkludere": 1, "tiln\u00e6rmelsesvist": 1, "DR-partilederdebat": 1, "ressourcemangel": 1, "kompoldk": 1, "Lederforeningen": 1, "https://t.co/XHSoA8DSRK": 1, "TOTALT": 1, "ENIG": 1, "LAV": 1, "STYRKER": 1, "FORBEDRE": 1, "hverd": 1, "https://t.co/svEg0nqxxR": 1, "https://t.co/tybECvFHQ4": 1, "https://t.co/78oAVUITbZ": 1, "GR\u00d8NT": 1, "HUMANISTISK": 1, "Klimalov": 1, "hjerterum": 1, "H\u00e5b": 2, "https://t.co/bM6wkzrZOH": 1, "win-win-win-situation": 1, "Arkitekt": 1, "flygtningeaftale": 1, "eftersyn": 1, "https://t.co/dmCT9mFfpr": 1, "@wilmagade": 1, "https://t.co/fbOCgbaZvo": 1, "https://t.co/RkJpuluu8R": 1, "kvi": 1, "https://t.co/iGf9er3DcP": 1, "Danmarkistan": 1, "Psykiatriplan": 1, "https://t.co/hzsCHsQVS2": 1, "https://t.co/QExADS4a59": 1, "@TimSmidemann": 1, "kunstige": 1, "glidebane": 1, "https://t.co/ZDCtOgyRdi": 1, "kollegernes": 2, "https://t.co/aZtUsTsDC3": 2, "Dygtigt": 1, "https://t.co/V5FTLOqzNI": 1, "https://t.co/wraKP20sGy": 1, "F\u00e6r\u00f8erske": 1, "t\u00e6mmes": 1, "gud": 2, "f\u00e6dreland": 1, "te": 1, "f\u00e6r\u00f8sk": 1, "muld": 1, "Bom": 1, "Minted": 1, "https://t.co/d4hXEig8At": 1, "https://t.co/GUDUuXq60F": 1, "gennemgang": 1, "Sygehus": 2, "tre\u00e5rigt": 1, "2016-2018": 1, "rammestyring": 1, "i.s.f": 1, "DRG-takster": 1, "https://t.co/d1LJPs9508": 1, "stressramt": 1, "opsagt": 1, "opsigelsesperiode": 1, "rende": 1, "jobcenter": 1, "https://t.co/aTj34NknPJ": 1, "mission": 2, "\u00d8get": 2, "klimaambition": 2, "https://t.co/OqPdAOxdNb": 1, "Ubehagelige": 1, "stodder": 1, "los": 1, "glemslen": 1, "splittet": 1, "ultimativt": 1, "Bengt": 1, "Fladvad": 1, "@Stockholmsstad": 1, "luftkvaliteten": 1, "https://t.co/jCDewAg2gf": 1, "https://t.co/dykV7h1uyC": 1, "torsk": 2, "sild": 2, "\u00d8sters\u00f8en": 2, "https://t.co/bJNywQeZHr": 2, "@ps_cathrine": 2, "https://t.co/jpLBeUvxSf": 1, "@JensPMolgaard": 1, "driftsudgifter": 1, "skolebudgetter": 1, "https://t.co/GboB9vMGCz": 1, "underst\u00e5r": 1, "fred": 1, "pleje": 1, "anst\u00e6ndighed": 2, "https://t.co/z0r5LlA0Sf": 1, "byr\u00e5dsmedl": 1, "klasseloft": 1, "https://t.co/iN48SqYsCv": 1, "@EnevoldsenC": 1, "lyttet": 1, "kreativeerhverv": 2, "booste": 1, "eksporten": 1, "fartkontrol": 1, "snupper": 1, "forholdsvist": 1, "ressourcespild": 1, "https://t.co/Wz9EKQzmxo": 1, "https://t.co/NCZQh5XYZX": 1, "demokrat": 1, "alvorligere": 1, "rugbr": 1, "lykkeligvis": 1, "intens": 1, "EP-valgkamp": 1, "https://t.co/DmK2fO2yaf": 1, "https://t.co/cnlZeCusR3": 1, "H\u00e5ndkl\u00e6det": 1, "ringen": 4, "valgdagen": 2, "Blog": 1, "Erhvervsmand": 1, "sn\u00f8vsen": 1, "https://t.co/g46ROKpbMs": 1, "https://t.co/TFZE6DLweF": 1, "\u2066@LarsQ\u2069": 1, "sp\u00e6ndendede": 1, "spadestik": 1, "Hammer": 1, "segl": 1, "ALts\u00e5": 1, "udenrigsminister": 1, "kommis\u00e6r": 1, "Forslag": 1, "samv\u00e6r": 1, "portion": 1, "suppe": 1, "https://t.co/xqEOls6QHn": 1, "@ThomsenNinna": 1, "m\u00f8dre": 1, "Familiens": 1, "uds": 2, "generalsekret\u00e6r": 1, "@timothywhyte": 1, "https://t.co/E8GAXa0TME": 1, "https://t.co/o7DanzHZGg": 1, "https://t.co/yA5SlETd5": 1, "@TobiasREberlein": 1, "@VangstedMarie": 1, "@STPS_DK": 1, "@bmj_latest": 1, "tal-fifleri": 3, "https://t.co/vNyJwjsHb1": 2, "@Brockdorff_H": 1, "https://t.co/jwzRq": 1, "politikomr\u00e5der": 2, "\u2066@Spolitik": 1, "https://t.co/sa8BiMP7St": 1, "Gertrud": 1, "H\u00f8jlund": 1, "https://t.co/KkXAibEZJs": 1, "@Gittedreier": 1, "@lev": 1, "@landsforeningen": 1, "@epilepsi": 1, "@LisbethDoktor": 1, "https://t.co/jVtTOLxGvO": 1, "https://t.co/FqY46vdsr4": 1, "serviceoplysning": 1, "behersker": 1, "sproget": 1, "https://t.co/LwxBljpNk2": 1, "@peterskafte": 1, "@P4Bornholm": 1, "\u00f8rem\u00e6rket": 1, "l\u00f8ngab": 1, "f\u00e6dres": 1, "https://t.co/AzXTgidrul": 1, "@KamikPostenGL": 1, "vanlig": 1, "forfordeler": 1, "gr\u00f8nlandske": 1, ".det": 1, "myndighedernes": 1, "indsigten": 1, "ressou": 1, "https://t.co/XabI9nh7ip": 1, "@Lene_Jensen_DK": 1, "Sj\u00e6ldne": 1, "h\u00f8res": 1, "sj\u00e6ldne": 1, "hverdagsliv": 1, "sj\u00e6ldnestemmer": 1, "real": 1, "@HelleHerk": 1, "Myter": 1, "aflives": 1, "mer": 2, "handlekraft": 1, "transp": 1, "https://t.co/VdcgRxaVrY": 1, "@Nensome": 2, "smartphones": 1, "slams": 2, "stupid": 2, "nationalists'": 2, "ahead": 2, "European": 2, "elections": 2, "DrunkJuncker": 2, "jounalister": 2, "sejrs": 1, "champagnen": 1, "drukket": 2, "plastikkrus": 1, "brudte": 1, "indsatser": 2, "udspillet": 2, "@FOA": 1, "madordninger": 1, "daginstit": 1, "Kristensen": 3, "https://t.co/Lt6FH8TrD": 1, "skala": 2, "1-10": 1, "v\u00e6ltede": 1, "https://t.co/ntONlihemY": 1, "M\u00e5lt": 1, "ministerdeltagelse": 1, "toppen": 2, "Ministre": 1, "oppet": 1, "opg\u00f8relse": 1, "forvandlet": 1, "Godtone": 1, "Politikeroptimisme": 1, "https://t.co/BeKGWkxfBE": 1, "sigende": 1, "forlader": 1, "post-game": 1, "stilles": 1, "https://t.co/O1fpRiPVMj": 1, "@JanVilladsen3F": 2, "FairTransport": 2, "farce": 1, "synlige": 1, "https://t.co/B6CtosdXLI": 1, "Istedet": 1, "Oml\u00e6gningstilskud": 1, "analoge": 1, "https://t.co/019FHMfO2": 1, "@GRaavig": 2, "tryllet": 1, "https://t.co/VsEEdGUe9I": 1, ".@DSUnet": 1, "s\u00e5\u00e5": 1, "https://t.co/994DhQ5KD4": 1, "@andreasaebeloe": 2, "Hiv": 2, "Vaccine": 2, "Awareness": 2, "Day": 2, "p\u00e5mindelse": 2, "https://t.co/UFUoxYTv3w": 1, "@faceboon": 1, "m\u00e6ndene": 1, "\u00d8stjylland": 2, "iwdk": 1, "https://t.co/P2cyIZ8pEB": 1, "https://t.co/NMG2bQNwhc": 1, "https://t.co/N3y1ezZ2yG": 1, "emojisk": 1, "\u271d": 2, "\ud83d\udc8a": 2, "\ud83e\udd30": 2, "https://t.co/w3rQkUc7P6": 1, "Europabev\u00e6lgelsen": 2, "Gr\u00f8nnere": 2, "https://t.co/DvRHDA4BML": 1, "https://t.co/yKGfPOslvK": 1, "klausul": 1, "medvirke": 1, "aftal": 1, "padler": 1, "@soerenGade": 1, "fornemmelse": 1, "utrov\u00e6rdige": 1, "https://t.co/KtmDAvcMXm": 1, "https://t.co/FRzNI1G5SA": 1, "topledelsen": 1, "tjent": 2, "https://t.co/EF": 1, "spraye": 2, "kridt": 2, "cykelstier": 3, "Panduro": 1, "https://t.co/ZcMvv6vIK7": 1, "Hen": 1, "cutie": 1, "https://t.co/2Ea3YcCPpF": 1, "@LoneAndersen7": 1, "jordskatter": 1, "@JakobSkouboe": 1, "lovg": 1, "https://t.co/Z62gFaQArU": 1, "For\u00e5rsreng\u00f8ringen": 1, "\u2066\u2066\u2066@larsloekke\u2069": 1, "lysere": 1, "klarheden": 1, "https://t.co/Qca1kTklVb": 1, "Forvent": 1, "umenneskelige": 1, "skample": 1, "@LeneBundgaard": 2, "levebr\u00f8dspolitikere": 1, "italesat": 1, "https://t.co/swnw8FieBy": 1, "https://t.co/OWueXRcIOO": 1, "Reminder": 1, "ry": 1, "survivor": 1, "kla": 1, "https://t.co/aIHMdCWOBh": 1, "HEEEEELT": 1, "afsindigt": 1, "afd\u00e6kkede": 1, "https://t.co/muAEybcb0a": 1, "https://t.co/DQCEGZgD1C": 1, "https://t.co/dcbGsyVUv8": 1, "@JensBoeA": 1, "raser": 1, "v\u00e6rdikamp": 1, "Ep19dk": 1, "https://t.co/sItIcpv5uF": 1, "forskelsbehandle": 2, "udfpol": 2, "https://t.co/xVLp9wd5DB": 1, "indoktrinering": 1, "br\u00e6kpose": 1, "https://t.co/gfSB0FedJj": 1, "Europa-Kommissionens": 2, "Kaffebar": 1, "17.": 1, "dkpol-#DKpol": 2, "syriske": 1, "Sk\u00e6bnen": 1, "kurdere": 1, "tyrkiske": 1, "Afrin": 1, "BEVIS": 1, "@kramse": 3, "disclaimer": 1, "https://t.co/HA0lPYqjtM": 1, "av": 2, "tude": 1, "budrunden": 1, "ansvarlighed": 1, "kastes": 1, "https://t.co/pXer2JexL6": 1, "@sigerdetikke": 1, "spist": 1, "https://t.co/1": 1, "\u00e5rs-reglen": 1, "udenomsnak": 1, "Fokuser": 1, "elektrofuels.https://t.co/VUnZNJDEzS": 1, "Uafbrudt": 1, "besk\u00e6": 1, "https://t.co/iPxgm50Acb": 1, "https://t.co/tIQ9WY7Oho": 1, "https://t.co/FeV2XbPRWA": 1, "Akraften": 1, "areal-effektive": 1, "energiform": 1, "emissioner": 1, "co2": 1, "https://t.co/tg1W5moLIt": 1, "TV-avisen": 1, "informeret": 1, "Resum\u00e9": 1, "https://t.co/RK2haxWgwl": 1, "spurg": 1, "https://t.co/UCQG1BlBUb": 1, "StemAntiracistiak": 1, "NuErDetNok": 1, "minoritetsdanskere": 1, "engagere": 1, "https://t.co/AqUPWIM04L": 1, "https://t.co/FyR21N96ij": 1, "https://t.co/9fjT8gRmRP": 1, "udnytte": 2, "misbruge": 1, "https://t.co/P9g20IarOs": 1, "@JacobDNG": 1, "@KnudK2": 4, "Horribelt-At": 1, "https://t.co/G5EfHtrAvA": 1, "WestAfricaLeaks": 1, "resultaterne": 1, "udviklingslandene": 1, "rammes": 1, "h\u00e5rdest": 1, "@MadsReinholdt": 1, "Yas": 1, "bevidstheden": 1, "indfinder": 1, "https://t.co/lOW3fpkEET": 1, "nedtagningen": 2, "genanvendelse": 2, "sm\u00e5tsk\u00e5rent": 1, "https://t.co/33L0nq3A1P": 1, "gr\u00e6nsebomme": 1, "https://t.co/frQUm3nvyz": 1, "opstemt": 1, "grazie": 1, "F\u00e6llesn\u00e6vneren": 1, "lektie": 1, "Hu": 1, "https://t.co/zV5JBRyikK": 1, "minimumstimetal": 3, "normeringen": 3, "taxameterl\u00f8ft": 3, "valgl\u00f8fte": 5, "nyt\u00e5r": 2, "https://t.co/ioBc": 2, "@lykkefriis": 1, "overs\u00e6ttelser": 1, "drama": 1, "atypiske": 1, "https://t.co/0G9XacoEMk": 1, "informeren": 1, "nyttigt": 1, "statsret": 1, "dronningeru": 1, "https://t.co/LK2pLSRjJJ": 1, "fakler": 1, "h\u00f8tyve": 1, "https://t.co/PTlxO4EY6r": 1, "https://t.co/UA1Ca8dSXW": 1, "https://t.co/yP6cswOSEy": 1, "Rudk\u00f8bing": 1, "indtaget": 1, "https://t.co/j8cIjdiwsb": 1, "https://t.co/F22ma31nu7": 1, "Valgforsker": 1, "stamina": 1, "\u00e6ldste": 1, "\u00e6ldrestyrke": 1, "https://t.co/vj5uRcrHX4": 1, "@GAMadsen": 1, "Gennemsnitlige": 2, "mindstel\u00f8n": 2, "https://t.co/ENJtBPAkGx": 1, "andledning": 1, "Teksten": 1, "rasende": 1, "ovenp\u00e5": 2, "doku": 1, "Bevilg": 1, "humanit\u00e6r": 2, "https://t.co/4jFaOPQcF8": 1, "@KimPedersen77": 1, "@mette_df": 1, "S\u00f8ndag": 1, "rejste": 1, "sama": 1, "forskelsbehandling": 1, "https://t.co/o5C1TbQwGQ": 1, "Brexit-bashing": 1, "whateverworks": 1, "lortehjemland": 1, "https://t.co/rH50kI4pWJ": 1, "https://t.co/4le1qMMLWv": 1, "@NadjaRLarsen": 1, "mundkurv": 1, "V-borgmestrene": 1, "https://t.co/Uyf3TDRaVt": 1, "https://t.co/cPG6tJi7j7": 1, "genn": 1, "upr\u00e6cist": 1, "https://t.co/rT7FZZ1hSR": 1, "spinmanualm\u00f8de": 1, "genkende": 1, "sweater": 1, "Sagt": 1, "livsn\u00f8dvendigt": 1, "folkeoplysningen": 1, "korte": 2, "uige": 1, "https://t.co/mlaCTn0mA4": 1, "Personen": 1, "anmelder": 1, "omfavne": 1, "Befriende": 1, "undskyld": 1, "timel\u00f8n": 1, "https://t.co/YkUR9Oo1Tg": 1, "https://t.co/VBKUhZtdoM": 2, "afsk\u00e6re": 2, "https://t.co/6VeXhC6xJm": 1, "@PaedagoNok": 1, "@jakobwiller": 1, "p\u00e6dag": 1, "https://t.co/eWrzKfe0CF": 1, "1.\u00e5rs": 1, "jurastuderende": 1, "F'er": 1, "https://t.co/12n19pXxjz": 1, "tragikomisk": 1, "s\u00e6beopera": 1, "m\u00e5bende": 1, "stirre": 1, "klo": 1, "https://t.co/mS4fYL8Aen": 1, "63": 1, "https://t.co/hxzQtTxwla": 1, "borgerpligten": 1, "klaret": 1, "ytringer": 3, "https://t.co/7LETNHNQOz": 3, "@amsvane": 1, "analyser": 1, "etikken": 1, "https://t.co/ctnpEtFuPS": 1, "principprogram": 1, ".@metteabildgaard": 1, "familiel\u00e6gen": 1, "https://t.co/9nKv7Dkc6Q": 1, "105": 1, "Messerschmidt": 1, "vider": 1, "https://t.co/PClg8OMMRK": 1, "Limfjordsforbi": 1, "https://t.co/L8WkSIp45": 1, "https://t.co/MAv3FF9wIG": 1, "Nets-chefer": 1, "snablen": 1, "https://t.co/MSfo10qg8V": 1, "Marlene": 1, "Borst": 1, "https://t.co/5LEVHvR1A5": 1, "Friskoler": 1, "dukket": 1, "landsbyskoler": 1, "medf\u00f8": 1, "https://t.co/kFuXKMl96D": 1, "Tja": 2, "retssikkerheden": 2, "rabat": 1, "Steffen": 3, "navngive": 2, "dokumentarer": 2, "https://t.co/rQGLKF6jXH": 2, "Europaparliamentsvalget": 1, "medlemslande": 2, "https://t.co/8tgnoc2oqc": 1, "afv\u00e6rge": 1, "gr\u00e6nseoverskridende": 2, "ban": 1, "HIMMELENS": 1, "Fral\u00e6gger": 1, "episode": 1, "https://t.co/plMgsstEe4": 1, "https://t.co/25AkeNvr09": 1, "elnet-udspil": 1, "styrket": 1, "pl": 1, "https://t.co/rIYjDnIKOv": 1, "hesten": 1, "Ib": 1, "https://t.co/en4HC36wjv": 1, "https://t.co/LMqhxCyFS4": 1, "Indikatione": 1, "@FelixBache": 1, "https://t.co/rOZKlef4zy": 1, "Sveriges": 1, "parlamentere": 1, "https://t.co/ioTFo1mVhH": 1, "hahaha": 1, "S-regeringen": 1, "topskattelettelser": 2, "rulle": 2, "Behnke": 1, "Fejlagtige": 1, "konsulent-rapporter": 1, "tvivlsom": 1, "gt;https://t.co": 1, "R8J96KrCmQ": 1, "forsyning": 1, "Konsekvenserne": 1, "ufattelige": 1, "imidlertid": 1, "https://t.co/leW4frhR6h": 1, "eurovision": 1, "homofobisk": 1, "https://t.co/CnauwOYSif": 1, "vidne": 2, "flirte": 1, "idio": 2, "https://t.co/M7xIybwL1": 1, "arbejdspres": 1, "fyre": 1, "bygg": 1, "Tidligt": 2, "snapcha": 2, "Tilbud": 2, "bl\u00e5-borgerlige": 2, "Rhode": 2, "R\u00f8nn": 2, "Britta": 2, "bogreolen": 1, "titlerne": 1, "meningsfuld": 1, "https://t.co/GVBuRbeLdr": 1, "https://t.co/3nY2TFSIrF": 1, "frist": 1, "https://t.co/PT7dmpIQrL": 1, "https://t.co/LMBV9tDa8B": 1, "boldbaner": 1, "dkprovins": 2, "Afg\u00f8rende": 1, "https://t.co/3KjQdOzB1b": 1, "sengestue": 1, "hospital": 1, "strategisk": 1, "N\u00e5dada": 1, "paskontrollen": 1, "@JMIXL": 1, "undertegnede": 1, "establisment": 1, "p\u00f8blen": 1, "@Michael16514732": 2, "kalifatet": 1, "https://t.co/WQznEFTjlk": 1, "postkasse": 2, "direkt\u00f8rer": 1, "konkursramte": 1, "@bo_elkjaer": 1, "Intet": 1, "styrkeforholdet": 1, "head": 2, "https://t.co/PnGA7bx2fs": 1, "18-\u00e5rig": 1, "f\u00e6ngslet": 1, "grov": 1, "vold": 2, "Paludan-demo": 1, "l\u00f8sladt": 1, "https://t.co/Scb88aHBTa": 1, "https://t.co/nriDnI9Du7": 1, "https://t.co/UrJ5ptjrDc": 1, "fruens": 1, "https://t.co/A9wzAAS8iJ": 1, "forandringsagenten": 1, "Hjorth": 1, "k\u00f8benhavn": 1, "https://t.co/5wrgP6929i": 1, "V\u00e6resteder": 1, "14-16": 1, "Plads": 1, "kbhliv": 1, "https://t.co/MGcXZ21lZU": 1, "\u00d8h": 1, "https://t.co/sZO9SJ58lQ": 1, "konvergensprogrammet": 1, "underfinansieret": 1, "hvoraf": 1, "smuglerne": 1, "https://t.co/LuleArSRI5": 1, "@lisbethimer": 1, "kunnet": 2, "1-0": 1, "Flotte": 1, "3D-partiledere": 1, "kampagnesporet": 1, "https://t.co/sEIyRvULnT": 1, "pensions-privilegier": 3, "Retweet": 3, "https://t.co/t6vqYA5aFa": 1, "https://t.co/rUYoVkmm38": 1, "valgkortet": 1, "stregkode": 1, "valgkort": 1, "l\u00f8npakke": 1, "Large": 1, "CAP": 1, "besluttes": 1, "eks": 1, "wc": 1, "@bolsjefar": 1, "Stilstand": 1, "LA-politik": 1, "medf\u00f8rt": 1, "https://t.co/rw7bHm31PH": 1, "krigsmanual": 1, "https://t.co/7Tv1vUjLtp": 1, "hyggelige": 1, "alliancepartnere": 1, "Thulle": 1, "Vistisen": 1, "https://t.co/dRvMdsdqlb": 1, "Skattestyrelsen": 1, "https://t.co/j9IfiIUvk8": 1, "@Chogsbro": 1, "m\u00e6": 1, "n\u00f8gleordene": 1, "selvbeherskelse": 1, "ekstremismen": 1, "https://t.co/eueKvZuheA": 1, "Klimar\u00e5det": 1, "bekendte": 1, "pinligt": 2, "ber\u00f8rt": 2, "https://t.co/q7ezssR9rp": 1, "https://t.co/WLiiRB3ERQ": 1, "Statsministeriet": 1, "opsigtsv\u00e6": 1, "FRIE": 1, "https://t.co/tb36L74joG": 1, "orie": 1, "https://t.co/wM5TgBam5n": 1, "lokkes": 1, "L\u00f8fter": 1, "angles": 1, "Valgfl\u00e6sket": 1, "V\u00e6lgerfolkets": 1, "Bord": 1, "tykt": 1, "https://t.co/C6qfvJaDHw": 1, "klimatosset": 1, "straffer": 1, "tilgodeser": 1, "diesel": 1, "bekost": 1, "fremsynet": 1, "toppost": 2, "@NielsFrid": 1, "Digitaliseringens": 1, "streamingtjenester": 1, "Idr\u00e6tsforeningerne": 1, "@DGI": 1, "uddeling": 1, "rundstykker": 1, "strategiske": 2, "Frb": 1, "Cent": 1, "https://t.co/pvxhZXQ0B8": 1, "@AppleMivs": 1, "Johow": 1, "nabo": 1, "kampform": 1, "forsigtighedsprincip": 1, "hapse": 1, "https://t.co/GuTAx56zwF": 1, "https://t.co/RWk4ZRJuqw": 1, "gymnasium": 1, "tradition": 2, "@DanskDf19": 1, "inst": 1, "Obligatoriske": 1, "vandsparel\u00f8sninger": 1, "Va": 1, "https://t.co/hcaDHjy2kk": 1, "https://t.co/8fwYyz7i2x": 1, "Oprigtigt": 1, "talersto": 1, "https://t.co/YGDck54Tan": 1, "Fagl\u00e6rt": 1, "https://t.co/uX8878vYJ5": 1, "fastl\u00e5st": 1, "https://t.co/HnfZVHYGem": 1, "J\u00e6gerforbund": 1, "rewilding": 1, "J\u00e6gerforbundet": 1, "https://t.co/SuZQptPrri": 1, "konkurrencekommiss\u00e6r": 1, "https://t.co/MW5Nt31WqR": 1, "bogbombe": 1, "h\u00e5ndkl\u00e6det": 2, "https://t.co/5PamPeode9": 1, "https://t.co/cjJ0GXvIL9": 1, "overens": 1, "https://t.co/tRfN0OKpOc": 1, "fiskenet": 1, "https://t.co/ZKULra7pUK": 1, "klovnen": 1, "skingrende": 1, "sindssyg": 1, "afbr\u00e6nding": 1, "betragteligt": 2, "https://t.co/4yLcLz98sd": 1, "https://t.co/vwJqlqowBE": 1, "@LarsFWerner": 1, "satspuljemidler": 1, "bane": 1, "@davidrebouh": 1, "Omfattende": 1, "skattesvig": 1, "Facebook-byggeri": 1, "@Fagb": 1, "https://t.co/Ug5WEEi3cn": 1, "IngerSt\u00f8jberg": 1, "mitvalg": 2, "Klimabilleder": 1, "https://t.co/AJMVmwtKd7": 1, "https://t.co/vYG8tzmlRU": 1, "seksuelt": 1, "forstyrret": 1, "homo": 1, "S\u00f8renPapePoulsen": 1, "bananer": 1, "uskyldig": 1, "https://t.co/Sy29nR8jfl": 1, "https://t.co/ButmlyRRoK": 1, "@LarsStorr": 2, "db\u00e5rsdag": 1, "perspektiverne": 1, "kort-": 1, "langsigte": 1, "helgarderer": 1, "foreni": 1, "https://t.co/0dmW1b3Hyw": 1, "https://t.co/JNX1f1g6yO": 1, "bragt": 2, "igangv": 1, "https://t.co/lnkSze9KvB": 1, "Lederen": 1, "bitte": 1, "agiterer": 1, "stemmes": 2, "https://t.co/CfHOtyzDZd": 1, "Paris-aftale": 1, "@CoHedegaard": 1, "klimaambitionerne": 1, "kn\u00e6kket": 1, "ulighedskurven": 1, "https://t.co/rAvhHoXEHP": 1, "valglogoer": 1, "logoer": 1, "symboliserer": 1, "https://t.co/MzsnICe9hE": 1, "https://t.co/nFXk0MYflm": 1, "@LukasLunoe": 1, "medlidenhed": 1, "opn\u00e5r": 1, "beklage": 2, "https://t.co/BLC00XIbxq": 1, "omkostn": 1, "gave": 1, "\u2066@EkstraBladet\u2069": 1, "https://t.co/YeWKYH4FQN": 1, "Merrild": 1, "klimavisioner": 1, "https://t.co/TZAwyl2kBV": 1, "Uagtet": 1, "dihandel": 1, "@DeloitteDanmark": 1, "handelsfirmaer": 1, "ufortr\u00f8dent": 1, "https://t.co/BIpl3tWRrS": 1, "Rapport": 1, "skisportsteder": 1, "Alperne": 1, "snefald": 1, "ventes": 1, "Gletscher": 1, "Sommer": 1, "ski": 1, "https://t.co/jyxoisDow7": 1, "boiling": 1, "frog": 1, "sparket": 1, "60-70": 1, "grade": 1, "immigranter": 2, "@ditCPH": 1, "klimavenlig": 1, "biobr\u00e6ndsel": 1, "\ufe0f#dkpol": 1, "akti": 2, "https://t.co/2Ra5b1xHH4": 1, "V\u00c5GN": 1, "FANDEN": 1, "Forenede": 1, "75,2": 1, "F(7,4)+B(8)+\u00c5(2,8": 1, "A(28,5)+V(17,5": 1, "H\u00f8jre": 1, "O(11": 1, "https://t.co/XZNRzZvM2R": 1, "https://t.co/QJgPyiqiOn": 1, "Indflydelse": 1, "kammerateri": 1, "valgkommentar": 1, "Valgkommentar": 2, "https://t.co/wey9AeX5Zc": 1, "Bistandsklient": 1, "Ulrik": 1, "Haagerups": 1, "popul\u00e6": 1, "https://t.co/oM8Xcf9raS": 1, "snuse": 1, "https://t.co/sRky1cJmPB": 1, "fandme": 1, "vattet": 1, "Muslim": 1, "https://t.co/Vwd1W4nE4Y": 1, "tilb": 1, "https://t.co/xlTGM70eZ6": 1, "https://t.co/Lgdy2uKEx8": 1, "nylig": 2, "Hacking\"-tingen": 1, "sv\u00e6r": 1, "Zamina": 1, "kernev\u00e6lger": 1, "kernetema": 1, "syne": 1, "https://t.co/ZHtlnp8a1I": 1, "SNYDE": 1, "Parlement": 1, "https://t.co/C17cO3HMwg": 1, ".@Venstredk": 1, "https://t.co/2Q7MfWZHh1": 1, "Nedt\u00e6lling": 1, "https://t.co/hKIXFcYppf": 1, "Dobbeltmoralen": 1, "velg\u00e5ende": 1, "fynske": 1, "fattigere": 2, "herhjem": 1, "https://t.co/YEw9FeJ94V": 1, "gimpe": 2, "https://t.co/EnpGdEWiFm": 1, "TV-Torneroses": 1, "https://t.co/F6MJOvn28": 1, "S+V": 1, "FT-flertal": 1, "Pt.": 1, "Power": 1, "F\u00f8j": 1, "aborts\u00f8gende": 1, "orienteringssamtalen": 1, "oplyses": 1, "https://t.co/G2jrtGg8AL": 1, "misr\u00f8gt": 1, "frygteligt": 1, "udslidte": 1, "skatteydere": 1, "feminist": 2, "https://t.co/F6PuiftUim": 1, "vedh\u00e6ng": 1, "b\u00e5d": 1, "udbr\u00e6ndte": 1, "https://t.co/rZbifD4nWw": 1, "fejrede": 2, "sk\u00e6bner": 2, "h\u00e5ndtryk": 3, "ramadastunten": 2, "beklager": 1, "https://t.co/kW9wtXE9YT": 1, "https://t.co/HHfhszrGzI": 1, "reali": 1, "https://t.co/JIuiAnTKeP": 1, "kvind": 2, "https://t.co/CSrVOGq7tE": 1, "meterolog": 1, "energinet": 1, "https://t.co/RJ7eXVcoSA": 1, "EP-debatten": 2, "https://t.co/Y9W3EQpTSf": 1, "@Pustelniks": 1, "valgd\u00e6kning": 3, "Godfather": 2, "S\u00f8lle": 2, "sokker": 1, "strikkede": 1, "b\u00f8rnet\u00f8j": 1, "Snup": 1, "spares": 2, "https://t.co/9bJOCAjAIx": 1, "besv\u00e6rligt": 1, "https://t.co/7saw9lqmzn": 1, "SV-invitation": 1, "paradoksalt": 1, "nemmere": 3, "Regeringspartier": 1, "SV-tanker": 1, "https://t.co/gJkutqXHW0": 1, "anstrengelser": 1, "emn": 1, "energibesparelser": 2, "fokuserede": 1, "Intel": 1, "chips": 1, "bagd\u00f8re": 1, "https://t.co/Bj68MnRfNB": 1, "@Supergodt": 1, "@KirstenSletbjer": 2, "Tilf\u00e6ldet": 1, "blasfemiparagraffen": 1, "@kennethjakobsen": 1, "Ketil": 1, "Wathne-R": 1, "Forbedringer": 1, "225": 2, "timerreglen": 1, "https://t.co/Y": 1, "https://t.co/g2rdAPwH9z": 1, "Skeptiske": 1, "briter": 1, "https://t.co/GyIusBa1hn": 1, "@MajKusk": 1, "verdenshaven": 1, "barselsudvalget": 1, "f\u00e6drebarsel": 1, "https://t.co/Ak2Q8HLvrQ": 1, "kommunikationsafdelingen": 1, "Friskoleforen": 1, "https://t.co/ZMqkDbXhMa": 1, "@EThomasJohnson": 1, "N\u00f8rreport": 1, "Zahles": 1, "seminarie": 1, "https://t.co/MvVDJKlfwD": 1, "p\u00e6dagog-": 1, "l\u00e6rerstuderende": 1, "sump": 1, "https://t.co/tszRbpDfv9": 1, "Kommunalt": 1, "Ringsted": 1, "ihj": 1, "https://t.co/7oi6gihJQc": 1, "https://t.co/pO80xJ6uk2": 1, "Passer": 1, "Isabellas": 1, "20:20": 1, "napoleonskage": 1, "2s": 2, "dok": 1, "tv-seere": 1, "https://t.co/nBBQx780eC": 1, "weekenden": 2, "forg\u00e5rs": 3, "Trum": 2, "@Kimsimonsen": 2, "gravet": 2, "@ErlingBonnesen": 2, "reduktionsm\u00e5l": 1, "https://t.co/bCsT2MzKag": 1, "Jehovas": 1, "Vidner": 1, "sofa.": 1, "\ud83d\udecb": 1, ".@djoef": 1, "ligestillingsl\u00f8ftet": 1, "manel": 1, "https://t.co/aJeaXu8zlt": 1, "@SofieGroth1": 2, "daginstitu": 1, "forlyder": 1, "pl\u00e6nen": 1, "Crown": 1, "Plaza": 1, "DetHeltSorteT\u00e5rn": 1, "https://t.co/fgEtGjdZEq": 1, "gennemsyre": 1, "Stadigv\u00e6k": 1, "forts": 1, "https://t.co/WPd3W57y8i": 1, "St\u00e6ndertorvet": 1, "Roski": 1, "kaffen": 1, "Hotel": 1, "Havlund": 1, "15:30": 1, "17:3": 1, "klikhungrende-journalistik": 1, "afsni": 1, "https://t.co/dytzvUuuU2": 1, "klimakonkurrence": 1, "begyn": 1, "https://t.co/YtSpLu5vqx": 1, "Kandidat": 1, "k\u00f8res": 1, "kv\u00e6les": 1, "kugle": 1, "halshugges": 1, "@broendum": 1, "@KroghBerlingske": 1, "https://t.co/nkD0YvvMQ9": 1, "overhoved": 1, "@GitteKristense8": 1, "L\u00e6ngere": 1, "https://t.co/kEVaymn3yv": 1, "ustabilt": 1, "erkend": 1, "https://t.co/iYRdCRuCQJ": 1, "desp": 1, "tanden": 1, "regeringspartnere": 1, "Venstre-f": 1, "princ": 1, "@fiskerlussing": 1, "kra": 1, "https://t.co/f3QDSEezoE": 1, "yd": 1, "projektor": 1, "h\u00e5ndlavet": 1, "tusch": 1, "\ud83d\udce6": 1, "\ud83d\udd8d": 1, "https://t.co/XUnqFDRFO3": 1, "https://t.co/yxXBm871ln": 1, "https://t.co/iomGE1xZ5C": 1, "https://t.co/X9SyrKNdRo": 1, "afvige": 1, "\u2066@handicapdk\u2069": 1, "utilb\u00f8rlig": 2, "https://t.co/Ksr29mXQQ3": 1, "nybrud": 1, "seniorf\u00f8rtidspension": 1, "asyltils": 1, "mandens": 1, "moralske": 1, "fyrt\u00e5rn": 1, "folder": 1, "pistol": 1, "sigter": 1, "attentatoffer": 1, "Ovenik\u00f8bet": 1, "m\u00f8rkebl\u00e5": 1, "elit\u00e6re": 1, "dagpenge": 1, "https://t.co/j3jaXa3Ner": 1, "https://t.co/YpzuVC7bw6": 1, "https://t.co/uPHIAs7FDL": 1, "https://t.co/BHANF0G00L": 1, "b\u00e6redygtighed": 1, "tilmeld": 1, "https://t.co/LLNbMFtH8R": 1, "ditto": 3, "U": 1, "https://t.co/pea3LWQLBq": 1, "mord-video": 1, "https://t.co/dpsGgwbu4": 1, "https://t.co/V6ped1fBDA": 1, "ugyldige": 1, "begrundelse": 1, "statistikker": 1, "https://t.co/V1cqIlPWIn": 1, "vandrest\u00f8vlen": 1, "shelteren": 1, "stjern": 1, "https://t.co/uCNJvrZ1LV": 1, "halen": 1, "fridage": 1, "Dj\u00f8fbladet": 1, "arbejdspladsers": 1, "https://t.co/ST7eTgBxYX": 1, "https://t.co/jtdVQHaOmu": 1, "@NielsKristensen": 1, "@Steensc": 1, "cirkuslign": 1, "https://t.co/H7XMMWMg8": 1, "Stave": 1, "Dikkende": 1, "lammehale": 1, "@CJ1AJ": 2, "ydmygende": 1, "nedv\u00e6rdigende": 1, "Stj\u00e6ler": 3, "https://t.co/LzgFTvBAY5": 3, "@CarlEmilArnfred": 1, "arveafgift": 1, "faktatjekket": 1, "politibetjente": 1, "amp;-assistenter": 1, "demonstrations-": 1, "https://t.co/G11QQU6CHZ": 1, "https://t.co/ucvPE9Jw1z": 1, "pr\u00e6sentere": 1, "MettesSk\u00f8rter": 1, "gemmested": 1, "https://t.co/gyL91EOOwh": 1, "skr\u00e5plan": 1, "statsterrorisme": 1, "stemples": 1, "antisemitisme": 1, "Yderligtg\u00e5ende": 1, "https://t.co/oGsLkuq2gC": 1, "m\u00e6lkeproducent": 1, "hverdagshelt": 1, "ulovlige": 1, "produktionen": 1, "udleder": 1, "https://t.co/RHxWjSX4Uo": 1, "https://t.co/CnQeQ6Me39": 1, "Disclaimer": 1, "G\u00e6lder": 1, "kontanthj\u00e6lpsmodtagere": 1, "@DJintweets": 1, "@lumizuleta": 1, "https://t.co/WYB8xq528J": 1, "Bogen": 1, "https://t.co/CTxh50Z6hi": 1, "mildest": 2, "opfylder": 1, "https://t.co/AkGdAwOkPS": 1, "https://t.co/UaPIuXWSO1": 1, "Bornholmsregionskommune": 1, "indeklimakriger": 1, "https://t.co/3SVjAiD0YP": 1, "Sundhedplatformen": 1, "kliniske": 1, "kvalitetsdatabaser": 1, "https://t.co/7iNpF5aJNU": 1, "opportune": 3, "rigtignok": 3, "https://t.co/ayFXmcTdud": 1, "https://t.co/o7kcrD2XvT": 1, "https://t.co/WJdHzMhEPS": 1, "v\u00e5d": 1, "kineser": 1, "https://t.co/i4RQlShGXZ": 1, "kontanthj\u00e6lpsl": 1, "StyrkSKAT": 1, "Idag": 3, "angiveligt": 1, "https://t.co/Tunr31uVuh": 1, "@rolf": 1, "Trier": 1, "Mogensen": 1, "Tomme": 1, "LTM": 1, "t\u00f8nder": 1, "glat": 1, "https://t.co/uJLkZPsPsc": 1, "garvede": 1, "https://t.co/5iPldgznML": 1, "15,4": 1, "sys": 1, "aftalt": 1, "tilf\u00e6ldigt": 1, "Grundfos-folket": 1, "https://t.co/1qyBuwcKGu": 1, "byggebranchen": 1, "https://t.co/I96qtDrx2H": 1, "veludbygget": 1, "infrastruktu": 1, "overraskelse": 1, "PvdA": 1, "Timmermans": 1, "https://t.co/q5I5l1ZFPW": 1, "valgkampsretorik/-argumentation": 1, "https://t.co/qiK4cZ2RHL": 1, "kreds": 1, "trusselniveau": 1, "Atter": 1, "Dankort": 1, "Eboks": 1, "forretning": 1, "Milliarder": 1, "Nets-chefers": 1, "https://t.co/tGLpZLNuKU": 1, "https://t.co/SoFScnqvD3": 1, "Malaysia": 1, "prim\u00e6re": 1, "https://t.co/AtxkUGnyRe": 1, "@SofieFindling": 1, "https://t.co/dRSkV3LkdI": 1, "Morgenens": 1, "kick": 1, "kik": 1, "kuk": 2, "ihvertfald": 1, "@AskeKammer": 1, "Krogh": 1, "liderlige": 1, "https://t.co/XhBloHHN2D": 1, "https://t.co/YR": 1, "DF'ere": 1, "ulovligheder": 1, "Ansvarlig": 2, "kedelig": 2, "k\u00e6reste": 1, "https://t.co/wJ3PtfnVvD": 1, "vinderen": 1, "Corydons": 1, "pensionsfinte": 1, "overskuddet": 1, "kunn": 1, "https://t.co/xjsvGgADRz": 1, "https://t.co/buE85yNEzZ": 1, "Handicap": 1, "Psoriasis": 1, "https://t.co/FaUazHmJrK": 1, "altsammen": 1, "\ud83d\udea2": 1, "https://t.co/FMXkyq4Uix": 1, "https://t.co/zetEI1Dxep": 1, "medie-tid": 1, "medie-opm\u00e6rksomhed": 1, "https://t.co/v7WTXZL1Gi": 1, "prioritetet": 1, "midlerne": 1, "kommunalpolitik": 1, "\u00f8rem\u00e6rkning": 1, "@zonic_cs": 1, "slagtet": 1, "Kamikaze": 1, "https://t.co/XBWljs3ycf": 1, "https://t.co/RcftvkRr71": 1, "https://t.co/a76e5CLkf5": 1, "https://t.co/vibk6vyu5": 1, "https://t.co/nXehafzocc": 1, "ulveunger": 1, "spejder": 1, "https://t.co/XlcY7zxsap": 1, "Gu": 1, "https://t.co/KhKjBgc1E6": 1, "sandsynlighed": 2, "cigaretterne": 1, "@konservativeDK": 1, "opjustere": 1, "https://t.co/yyWMu3CQU7": 1, "arrogant": 1, "64.000": 2, "kontanthj\u00e6l": 1, "https://t.co/rzZ5St6v1i": 1, "Cyklistforbundets": 1, "anl\u00e6g": 1, "cykelparkering": 1, "byerne": 2, "togstationer": 1, "https://t.co/mcbNdYf1mu": 1, "Frygteligt": 2, "trues": 1, "overfaldes": 1, "fryg": 1, "https://t.co/PS156gLKmG": 1, "https://t.co/nn3SWO1mqL": 1, "@VIAuniversity": 1, "EP-valgdebat": 1, "VIAs": 1, "Campus": 2, "53": 1, "medlemsorganisation": 1, "https://t.co/d7Jv4cV6ca": 1, "Dertil": 1, "tordnet": 1, "Arbejdsindkomst": 1, "lettelserne": 1, "Nyhed": 1, "nr.": 2, "Milj\u00f8-": 1, "F\u00f8devareministeriet": 1, "vanskabning": 1, "https://t.co/GMiGkSOkry": 1, "https://t.co/cT9ZbfoSWd": 1, "-valgkamp": 1, "blokfl\u00f8jte": 1, "\u00f8en": 1, "https://t.co/7nd7g5Kdzd": 1, "slagnumre": 1, "regeringspartiernes": 1, "emnet": 1, "riskoen": 1, "atomkrig": 1, "https://t.co/YLRBfyXhPr": 1, "hinan": 1, "https://t.co/JD1Tvf8Pi4": 1, "https://t.co/ZFL552vdMJ": 1, "anerkendte": 1, "dyrev\u00e6rnslov": 1, "basis": 1, "omg\u00e5et": 1, "https://t.co/kq5yJi2jkK": 1, "@Storgaaard": 1, "Jeremy": 1, "Corbyn": 1, "respektere": 1, "brexit": 1, "afstemningen": 1, "https://t.co/TCt3P7epmZ": 1, "modarbejdes": 1, "forst\u00e6rket": 1, "https://t.co/wM7C3169Gm": 1, "@SebRisboel": 1, "ejendommen": 1, "svindlet": 1, "stigmatisering": 1, "finansloven": 1, "https://t.co/hPEaraYS9": 1, "Excel": 1, "@tv2breaking": 1, "BananStat": 1, "selve": 1, "grundloven": 1, "@MetteFriskJ": 1, "https://t.co/9cW8C4angr": 1, "udvidelsen": 1, "valgretten": 1, "1915": 1, "\u2066\u2066@cfiig8": 1, ".@Slaegsgaard": 1, "M.": 2, "\u00d8y\u00e5s": 1, "@Brandbjerg": 1, "sex": 1, "H\u00e6vnporno": 1, "MeToo": 1, "https://t.co/crpfWOXN1R": 1, "bortforklare": 1, "filter": 1, "https://t.co/0RroMJzVk0": 1, ".@radikale": 2, "dummeste": 2, "garant": 3, "@astjerne": 1, "update": 1, "Carl": 1, "Bernstein": 1, "syvendepladsen": 1, "demente": 1, "young": 1, "valg-gimmick": 1, "https://t.co/iwUga8KjRn": 1, "1.372": 1, "https://t.co/64mMA4dIid": 1, "angrebsannoncer": 1, "https://t.co/B48h": 1, "L\u00f8gnagtig": 1, "sm\u00e6dekampagne": 1, "https://t.co/tzcffUpQEq": 1, "@Knud_brix": 1, "kisserpus": 1, "substansen": 1, "fejlvurder": 1, "https://t.co/MhQxckMhIr": 1, "undergrave": 1, "menneskerettigheder": 3, "skidt": 2, "https://t.co/p5Pbje8DP7": 1, "vejle": 1, "s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5": 1, "solskin": 1, "\ud83c\udf1e": 2, "\ud83c\udf43": 2, "tr\u00e6erne": 2, "https://t.co/prLNtAsMMu": 1, "Berth": 1, "16-\u00e5rige": 1, "EU-formandskandidater": 1, "t\u00f8rnede": 1, "https://t.co/VAjhEKQPDF": 1, "@danish_artists": 1, "Kunstnere": 2, "medspillere": 1, "orga": 1, "@Piaolsendyhr": 1, "\u00f8rkenh\u00e6rlederkulturen": 1, "https://t.co/bWjX5lFteD": 1, "v\u00e6lgerpleje": 1, "violin": 1, "prisstigning": 2, "https://t.co/elu3sgtja1": 1, "Jada": 1, "Ahlers": 1, "https://t.co/aQ88lDr1YK": 1, "fordeler": 1, "Laust": 1, "studeret": 1, "https://t.co/IPNnW1VoNc": 1, "morgenpost": 1, "https://t.co/cpT3XaiKKm": 1, "https://t.co/uGvnh0lHTo": 1, "https://t.co/YQ0fbR3mP5": 1, "@poma": 1, "l\u00f8gnedetektoren": 1, "@MadsBis": 3, "r\u00f8": 2, "dyrevelf\u00e6rden": 1, "\ud83d\udc37": 1, "dyretransporter": 1, "\ud83e\udd86": 1, "Service-tweet": 1, "L\u00f8rdag": 1, "Valgstue": 1, "FAD\u00d8L": 1, "POLITIK": 1, "https://t.co/9QyCzd4eRd": 1, "skatteforvaltningen": 1, "2004": 1, "https://t.co/mPhPCy413S": 1, "Supermarkederne": 1, "ungarbejder": 1, "https://t.co/v0Zf5uiR2b": 1, "racismenejtak": 1, "https://t.co/MBeEhi6Czr": 1, "https://t.co/NLBhBJc1Ev": 1, "h\u00e6lder": 1, "https://t.co/WRari1fUyh": 1, "https://t.co/1CnXgvgrEv": 1, "sydlige": 1, "Halvkugle": 1, "vinteren": 1, "https://t.co/xgapKdRwOI": 1, "https://t.co/Os1ZMAs3jO": 1, "Skulle": 1, "https://t.co/piniRua0D2": 1, "Knud": 1, "uddybe": 1, "T\u00d8Fs": 1, "18.": 1, "modsvar": 1, "@Eskil_Movia": 1, "perspekti": 1, "https://t.co/psyx8rVimh": 1, "bidrager": 2, "@keld_nicolaisen": 1, "kommissionen": 1, "statsminis": 1, "https://t.co/v0xj4QJmdB": 1, "@our_fish": 1, "@EvaKjerHansen": 1, "https://t.co/bTxKzt5bJu": 1, "26.5": 1, "ENHVER": 1, "https://t.co/ev1I9lxRWX": 1, "@SandKjaer": 1, "https://t.co/N9RNqcq0hQ": 1, "@SigneMathiasen": 1, "@StudFaellesraad": 1, "https://t.co/P1euDKXK0N": 1, "L\u00e6reruddannelserne": 1, "p\u00e6dagoguddannelserne": 1, "omdiskuterede": 1, "ompriorit": 1, "indflytning": 1, "https://t.co/PYtN3F4kkB": 1, "infrastrukturprojekter": 1, ".@IEA": 1, "Energy": 1, "Investment": 1, "Report": 1, "https://t.co/5eD0gmTHiP": 1, "mikroskopisk": 1, "https://t.co/EqkItpyKvy": 1, "fremsat": 1, "https://t.co/kd848tq6JH": 1, "vedtagelser": 1, "@KristianHougaar": 1, "https://t.co/Sqi5gGfBq1": 1, "@Bs68Sohn": 1, "Bryderup": 1, "anbringelser": 1, "Landskonference": 1, "Familieplejere": 1, "socialpol": 1, "https://t.co/0x9e5hPDvr": 1, "@broderpartiet": 1, "Broderpartiet": 2, "trosbekendelse": 2, "afstamning": 2, "ber\u00f8ves": 2, "fu": 1, "@holbaekonline": 1, "valgturn\u00e9": 1, "Ahlgade": 1, "https://t.co/nUhXyNPO1U": 1, "https://t.co/vA83M6FrLZ": 1, "tidens": 1, "bredb\u00e5ndspulje": 1, "politibetjent": 2, "kramme": 2, "niqab": 2, "efterforske": 2, "mdr.": 2, "folkevalgt": 1, "anklagende": 1, "https://t.co/NLLnMq2hEO": 1, "@LauBlaxe": 1, "linker": 2, "kopiere": 1, "arealer": 1, "beplantes": 1, "ekstragode": 1, "CO\u2082-transformerende": 1, "v\u00e6kster": 1, "s\u00e5som": 1, "figentr\u00e6er": 1, "sk\u00e6rm": 2, "Londons": 2, "faktatje": 2, "Valgets": 1, "rubrik": 1, "https://t.co/k2DNVAl32h": 1, "https://t.co/oZagDiAfZL": 1, "bestem": 1, "134": 1, "@Omsigt": 1, "Brostr\u00f6m": 1, "O-E": 1, "@ElisabethMJ": 2, "maskerne": 2, "Berygtet": 2, "psykologiprofessor": 2, "kvinder-": 2, "Nybor": 2, "ADHDstemmer": 1, "ADHD-foreningen": 1, "https://t.co/39BcQ7orak": 1, "Mellem": 1, "definition": 2, "indeholde": 1, "https://t.co/U4IEaSl9wg": 1, "k\u00f8b": 1, "@Google": 1, "@facebook": 1, "streamer": 1, "allig": 1, "https://t.co/E4kx8O9MV3": 1, "https://t.co/BZP9Vk29mj": 1, "https://t.co/i5sdXyXv3Q": 1, "GALT": 1, "GENIALT": 1, "HAR": 2, "N\u00c6STEN": 1, "ABSOLUT": 1, "FLERTAL": 1, "@JODahlgaard": 1, "grafik": 1, "DJ\u00d8F-indekset": 1, "https://t.co/MYT4z3Dv3Z": 1, "bosat": 1, "https://t.co/8AQzK5sA08": 1, "orienterer": 1, "@JeanetBAndersen": 1, "overvejes": 1, "Tilbyd": 1, "@MortenLangager": 2, "tophistorier": 2, "kredser": 2, "@kj_kis": 1, "@agger35": 2, "Beviset": 1, "\u2935\ufe0f": 1, "Prins": 1, "Berh": 1, "Psykiatriudspil": 2, "\ud83c\udffbforebyggelse": 2, "\ud83c\udffbPsykiatrien": 2, "finansloven.": 2, "\ud83c\udffbFlere": 2, "HUSK": 2, "fasthold": 2, "https://t.co/7OBieWgUoV": 1, "@Uffeelbaek": 2, "opdrage": 2, "AE": 1, "https://t.co/mF8IbIuduJ": 1, "Nazila": 1, "majoritetsdansker": 1, "https://t.co/Va0viXrWkQ": 1, "velf\u00e6": 2, "https://t.co/ntODwkaBWT": 1, "Produktionsskolerne": 1, "https://t.co/sJNw9VRppU": 1, "EU-debatten": 2, "Dommerkendelse": 1, "morgenen\u00e5bneren": 2, "br\u00f8dre": 2, "s\u00f8stre": 2, "ald": 2, "https://t.co/aZ2dXyUGVj": 1, "omkostningsbidrag": 1, "eje": 1, "https://t.co/Z7BdgoGNRz": 1, "stue": 1, "urolige": 1, "sp\u00e6db\u00f8rn": 1, "https://t.co/YWjoAMevYD": 1, "tv2news": 1, "n\u00e5ja": 1, "https://t.co/usGg3zlbVI": 1, "https://t.co/CVweie7v7": 1, "sk\u00e5ne": 1, "v\u00e6rtsland": 1, "https://t.co/NgyeVb8WuB": 1, "topchefer": 1, "https://t.co/NvHOCZTqEe": 1, "biodiversitetsk": 1, ".@Frederik_Roland": 1, "myter": 1, "n\u00f8l": 1, "Sosserne": 1, "Twitter-maskine": 1, "https://t.co/XdHu2V0yd2": 1, "antiracistisk": 1, "valgmuligheder": 1, "https://t.co/PVQDuN1NHT": 1, "Hall\u00f8j": 1, "Tv-kok": 1, "s\u00f8rgeligste": 1, "komiker": 1, "https://t.co/yTAsYER0pF": 1, "https://t.co/3uDYcnYLkX": 1, "OH": 1, "R\u00c6DSEL": 1, "afgrundsdyb": 1, "https://t.co/BnCPJLiStX": 1, "kunstinstallation": 1, "fal": 1, "https://t.co/OHX5XbjMkZ": 1, "j\u00e6el": 1, "viel": 1, "bev": 1, "https://t.co/9vgO2RGRIC": 1, "livestream": 1, "https://t.co/HA1NSXgfXg": 1, "Brian": 2, "2.hjem": 2, "\u00c5ndehullet": 2, "Vordingborg": 2, "https://t.co/zxniSY5ZKA": 1, "https://t.co/PSWG0SAEGd": 1, "Kashif": 1, "Ahmad": 1, "p\u00e5tager": 1, "indvandrerpolitikeren": 1, "https://t.co/BUx1SrKanO": 1, "forbinder": 1, "punkterne": 1, "https://t.co/1jeYao06at": 1, "valglisten": 1, "bosiddende": 1, "@berger_bo": 1, "st\u00f8r": 1, "produktiviteten": 1, "kurven": 1, "kasset\u00e6nkning": 1, "forskellene": 1, "postnummer": 1, "https://t.co/NuBDvZWgOA": 1, "ligesindede": 1, "https://t.co/4BOlnPQ5No": 1, "https://t.co/WsePtwpsTc": 1, "M\u00c5LING": 1, "60.26": 1, "https://t.co/paM31yjRP6": 1, "Till\u00e6gges": 1, "https://t.co/m6qdUMxHbh": 1, "https://t.co/KgSdOhcSDi": 1, "kontanthj\u00e6lpsloft": 2, "integrationsydelse": 1, "https://t.co/hcQuTFgVVl": 1, "@AndersBay": 1, "flugt": 2, "https://t.co/txbud80tlD": 1, "https://t.co/xYF7FcTMkt": 1, "konflikt": 3, "https://t.co/EOkJ65aUOC": 1, "opf\u00f8lgende": 1, "https://t.co/0ohzRkH11v": 1, "Jaaaa": 1, "modigt": 1, "https://t.co/oS6mz5gEqZ": 1, "https://t.co/LaTdrtKtSS": 1, "ignorerer": 2, "N\u00e6rmere": 1, "l\u00e5nt": 1, "@SrenKasperBents": 1, "Skrevet": 1, "Ellen": 1, "Trane": 1, "N\u00f8rby": 1, "B\u00f8rne-": 1, "Socialminister": 1, "https://t.co/hWJCB7HQ": 1, "@p_elsberg": 1, "Point": 1, "formulere": 1, "Folketi": 1, "https://t.co/b2WzQueN7h": 1, "@sttthomsen": 1, "liret": 1, "117": 1, "Ku'": 1, "https://t.co/dzuem0Iseg": 1, "klimaproblemet": 1, "str\u00f8": 1, "PapePower": 1, "g\u00e5tur": 1, "StemPersonligt": 1, "https://t.co/llDFKpUBps": 1, "psykologer": 1, "jordreform": 1, "https://t.co/4pc51kIjit": 1, "bidder": 1, "https://t.co/OzBeUCNSoS": 1, "Katastrofetegn": 1, "underdrivelse": 1, "https://t.co/jt9xgTcJLs": 1, "Forsiden": 1, "reserveret": 1, "tommel\u00f8fter": 1, "understre": 1, "https://t.co/1czy8NzspB": 1, "tyde": 1, "choksejr": 1, "hollandske": 3, "Eudk": 1, "https://t.co/Fa5oiaOJhd": 1, "omdeler": 1, "https://t.co/nmM7rKkSnE": 1, "ransage": 1, "https://t.co/QG9GC3Xlzx": 1, "Bl.a": 2, "invest": 1, "AVISEN": 1, "21:30": 1, "DRnyheder": 1, "Ingeni\u00f8rer": 1, "naturvidenskabelige": 1, "frav\u00e6lger": 1, "https://t.co/LoxR7KsOWA": 1, "Vesterbrogade": 1, "https://t.co/Vkn4aryRPF": 1, "@ThomasSchjdt": 1, "https://t.co/0": 1, "bygges": 1, "magtkamp": 1, "https://t.co/YYHzpzFiK1": 1, "Veltalenhed": 1, "karisma": 1, "indholdsm\u00e6ssige": 1, "https://t.co/eoCH4wCzNL": 1, "tobakken": 2, "butikker": 2, "kiosker": 2, "tankstationer": 2, "https://t.co/Bt9jX2GzPY": 1, "Velf\u00e6rds-politik": 1, "sveder": 1, "pattegris": 1, "https://t.co/z60ebcLuEA": 1, "62": 1, "andelsejede": 1, "fjernvarmeselskaber": 1, "SSFR": 1, "https://t.co/22zpNkIxE6": 1, "https://t.co/R3sDxWFRqN": 1, "h\u00e5rdere": 2, "Ens": 1, "Come": 1, "punkter": 1, "noterer": 1, "https://t.co/LiGaCxrI6s": 1, "valgtid": 1, "intenst": 1, "videnstungt": 1, "https://t.co/XmrEgvBE6": 1, "\u00f8ko-udspil": 1, "regeringsparti": 2, "https://t.co/2JRXRWxhk6": 1, "satan": 1, "intetsigende": 1, "https://t.co/ZxTpyeKYFe": 1, "https://t.co/4RA4R": 1, "Rygtet": 1, "politianmeldelse": 1, "afgrundsdybe": 1, "https://t.co/kzpryg6T7y": 1, "Same": 1, "same": 1, "but": 1, "different": 1, "Bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdig": 1, "vedst\u00e5r": 1, "S-politik": 1, "https://t.co/t": 1, "velf\u00e6rdslov": 2, "https://t.co/eVmv7iPTkN": 1, "@Peter_Mogensen": 1, "https://t.co/HEgU7WVkcz": 1, "redskaber": 1, "s\u00e5fremt": 1, "CO2-udslippet": 1, "https://t.co/jVyB7bibQm": 1, "udpluk": 2, "normalisering": 2, "virkelighedsforvr\u00e6ngning": 2, "dyb": 4, "https://t.co/JS12SBdkeX": 1, "afte": 1, "https://t.co/tMctICGd0D": 1, "https://t.co/SG4OjomcSR": 1, "l\u00e6": 1, "mist\u00e6nker": 1, "listig": 1, "https://t.co/Dc4F7SNdi6": 1, "@24NYTdk": 1, "https://t.co/ialhYTFeic": 1, "Seri\u00f8se": 1, "klimaneutrale": 1, "neg": 1, "https://t.co/SNeV1FP9RI": 1, "religionslighed": 2, "misforst\u00e5else": 2, "tv\u00e6rfagligt": 1, "hove": 1, "https://t.co/S2n5rcyLIH": 1, "graven": 1, "gen-investere": 1, "https://t.co/ZgEN56uIkd": 1, "@DemantEmilie": 1, "heltene": 1, "l\u00e6ssevis": 1, "Mavefornemmelsen": 1, "p\u00e6dagogerne": 1, "https://t.co/hOwC9AnOVg": 1, "https://t.co/kbUiByEyhy": 1, "sp\u00f8rgsm\u00e5lene": 1, "https://t.co/rtlWxE79Xu": 1, "hardcore": 1, "https://t.co/HTlGYUTFPU": 1, "Info": 1, "Udvalget": 1, "Valgs": 1, "Pr\u00f8velse": 1, "@risagerlarsen": 1, "https://t.co/kkExr1I4rB": 1, "@NBClaus": 1, "g\u00e6ve": 1, "nordjyde": 1, "Karis": 1, "TV\u00c6RPOLITISKE": 1, "PARTI": 1, "FOLKEBEV\u00c6GELSEN": 1, "MOD": 1, "\u00e6rlige": 1, "oplysning": 1, "umenn": 1, "https://t.co/DCBbCMaxal": 1, "https://t.co/zdTsCLfAe4": 1, "https://t.co/sSc57qYJxR": 1, "hur": 1, "afspejler": 1, "Tibetsagen": 1, "K\u00f8b": 1, "https://t.co/GJgHd2FY1D": 1, "@Boligkontoret": 1, "@danskjf": 1, "https://t.co/NG84LV5Zjm": 1, "@JLIMD": 1, "abekast": 1, "EU-parlamen": 1, "https://t.co/93JfgYsc2": 1, "Twitterfolket": 1, "uforbeholdne": 1, "optimisme": 1, "personlig": 1, "\ud83e\udd20": 1, "\ud83e\udd18": 1, "\u00f8jensynligt": 1, "@FinnBreddam": 1, "perler\u00e6kke": 1, "fusk": 1, "\u2066@mortenhelveg\u2069": 1, "t\u00e5le": 1, "organisat": 1, "@AnMeVase": 1, "ledelsesstrategi": 1, "kommisionssformand": 1, "fremf": 1, "https://t.co/e6MunbGDo0": 1, "n\u00f8ddeskal": 1, "https://t.co/PCevKRrpwi": 1, "varmestuer": 2, "eet": 2, "@NulHansen": 1, "kulsorte": 2, "br\u00e6ndende": 1, "@Hesselager": 3, "square": 3, "respirator": 1, "https://t.co/rzS3z0qiCG": 1, "nov": 1, "h\u00f8ring": 1, "fracking": 2, "Borgerdemokratiet": 1, "sejrede": 1, "aug": 1, "https://t.co/tqrSiPP5FW": 1, "Kur": 1, "allerst\u00f8rste": 1, "sandsynlig": 1, "https://t.co/UQV6QTui7Q": 1, "@Ane_B_Cortzen": 1, "idepolitik": 1, "gr\u00f8d": 1, "Tyder": 1, "pr\u00f8vede": 1, "sossere": 1, "https://t.co/lDIxPaS3dT": 1, "g\u00f8": 1, "https://t.co/RwQL0l9STJ": 1, "https://t.co/9uYJOelFeU": 2, "lejrskole": 2, "S\u00e5d": 2, ".@RedoxDK": 1, "solid": 1, "unders\u00f8gende": 1, "https://t.co/Al3jA3FTTB": 1, "uddannelsesti": 1, "https://t.co/VXCYOw1kP2": 1, "isolere": 1, "https://t.co/cs8HJqPQZM": 1, "klima-p": 1, "https://t.co/4I71ejENBv": 1, "https://t.co/fokUHS7Tqm": 1, "177": 2, "MF'ere": 1, "rykkerskrivelser": 1, "betali": 1, "https://t.co/d1RyAhiN1s": 1, "https://t.co/sAsTDLIug1": 1, "https://t.co/iavOo79nyD": 1, "https://t.co/G9G5HKf9XN": 1, "https://t.co/MAaYqphmOc": 1, "skattelettelse": 1, "+150": 1, "Egenbetaling": 1, "hospitalsbehandling": 1, "ekstre": 1, "https://t.co/spY996sbeD": 1, "@DFrune": 1, "tilkendegivelser": 1, "panikf\u00f8rlukketid": 1, "https://t.co/5DEHptVIHI": 1, "gr\u00f8nth\u00f8sterbesparelserne": 1, "dkudd": 1, "https://t.co/GL3AwqDu0v": 1, "https://t.co/f0ctrfnO05": 1, "forslagene": 1, "https://t.co/dRfG5IMOdl": 1, "Fascismen": 2, "frig\u00f8res": 2, "kapitalismen": 3, "pr\u00e6misser": 2, "kansler": 1, "Kurz": 1, "h\u00f8jrenationale": 1, "korruptions": 1, "udr\u00e5be": 1, "fortiden": 1, "Rasmusen": 1, "@MariaRorbyeRonn": 1, "opdelt": 1, "struktur": 1, "https://t.co/HdydL6J9b9": 1, "financiere": 1, "kontanthj\u00e6lpen": 1, "sikkerhedsnet": 1, "stad": 1, "Nazi-Mimi": 1, "mosten": 1, "https://t.co/ysQF5XXqBa": 1, "@HWium": 1, "What's": 1, "sigt": 1, "dkgree": 1, "https://t.co/FTPdpeHiXF": 1, "https://t.co/L1ubybkCY0": 1, "https://t.co/z1QCDn4dLQ": 1, "Pigen": 1, "automatiseringsfejl": 1, "r\u00f8gfrifremtid": 1, "https://t.co/No1rjXkKj1": 1, "reklamerer": 1, "obskure": 1, "h\u00e5rdtsl\u00e5ende": 1, "videoer": 2, "https://t.co/fiMHYB8FYM": 1, "efterkrit": 1, "https://t.co/vCeTwyaV8Q": 1, "udvider": 1, "s\u00f8sterparti": 1, "Stormer": 1, "Holl": 1, "@TrineTorp": 1, "https://t.co/OPK3CF81sW": 1, "https://t.co/YptrYXQ0o3": 1, "skruen": 1, "https://t.co/MCLz0uQfJv": 1, "kr\u00e6nkelsen": 1, "papeerkriminel": 1, "Bekymret": 1, "kapre": 1, "https://t.co/eQFClRSRvO": 1, "Johanne": 1, "Schmidt-Nielsen": 1, "https://t.co/04om1ZNi2f": 1, "@DavidWedege": 1, "udest\u00e5ende": 1, "https://t.co/2NQMTS1VeW": 1, "Valgplakater": 2, "Fynsk": 1, "https://t.co/XbZVMFOf0": 1, "@GSaabye": 1, "M\u00f8dtes": 1, "imorges": 1, "@LDFd": 1, "kynisme": 1, "Dagtilbudskonference": 1, "Kvalitetsudvikling": 1, "https://t.co/Zxr3GNKxnr": 1, "landmandsbes\u00f8g": 1, "dr\u00f8ftet": 1, "https://t.co/gYdYzoS4L8": 1, "@steffen_1982": 2, "FAKS": 2, "takke": 2, "inspireret": 2, "andr": 2, "Europadag": 1, "@SoerenGade": 1, "@mariannejelved": 1, "Kufferterne": 1, "https://t.co/2Phhlrk8c8": 1, "https://t.co/MwO4ttdfRi": 1, "offentligg\u00f8re": 1, "https://t.co/fBCGXMl4WM": 1, "https://t.co/BT0lb4Hely": 1, "https://t.co/4pyb2jS17b": 1, "forlade": 1, "stund": 1, "uddele": 1, "b\u00e6lt": 1, "https://t.co/v3HRFQjcNi": 1, "brager": 1, "gennemsnits": 1, "IQ'en": 1, "https://t.co/3OEMpFeKEQ": 1, "Etc.": 1, "@alternativ": 1, "Lave": 1, "https://t.co/hlzddLYwbh": 1, "alderen": 1, "https://t.co/exG5LyW98j": 1, "0,7": 1, "https://t.co/uWycud7qsP": 1, "https://t.co/wQZmjZasNj": 1, "kontrollen": 1, "forudsagt": 1, "https://t.co/IZMxdrXHqj": 1, "rimer": 1, "formindsk": 1, "https://t.co/lfj9gsC5X0": 1, "@sonnyDK": 1, "moderat": 2, "m\u00e6rker": 1, "https://t.co/ebEKEB9KKL": 1, "3-16": 1, "eldistributionsnettet": 1, "m.m.": 1, "@DanskEne": 1, "nuancerede": 1, "patientrettigheder": 1, "patientens": 1, "https://t.co/BbnWAQmw0W": 1, "Aagaard": 1, "elektrificeringen": 1, "https://t.co/vr1yRu1lNi": 1, "https://t.co/r5cBCD2HzX": 1, "Borgere": 1, "dobbeltbeskattet": 1, "Ressourcest\u00e6rke": 1, "friv": 1, "https://t.co/dJ73zzEA5p": 1, "Graf": 1, "S\u00f8jle": 1, "https://t.co/Yl6HwRQxwD": 1, "morgenstunden": 1, "styrkvelf\u00e6lden": 1, "stopuligheden": 1, "MEGA": 2, "sundhedsplatformen": 2, "faktaside": 1, "links": 1, "underbygger": 1, "p\u00e5st": 1, "https://t.co/oUtfu9n7wQ": 1, "@sorensen_mads": 1, "@lslothuus": 1, "Dels": 1, "Wikipedia-artikle": 1, "https://t.co/jwyBkthe36": 1, "https://t.co/DVrJEpXXiA": 1, "5x": 1, "\u00b0": 1, "VE": 1, "FALDT": 1, "KRIG": 1, "FRED": 1, "ANDRE": 1, "TRUSLER": 1, "Podcastserie": 1, "R\u00c6SONs": 1, "chefredakt\u00f8r": 1, "Kromann": 1, "lekto": 1, "kasserer": 1, "nedsli": 1, "@MarkieOh": 1, "Reading": 1, "if": 1, "fundamental": 1, "https://t.co/6mtnFnrY37": 1, "lunte": 1, "dicideret": 1, "https://t.co/hkXxCXhcQ7": 1, "v\u00e6rdifulde": 1, "nogensind": 1, "nuller": 1, "Drama": 1, "L\u00e6s\u00f8": 2, "kontroversielle": 1, "v\u00e6rker": 1, "galleri": 1, "https://t.co/1528vpXh83": 1, "https://t.co/VvgtYIVAaL": 1, "https://t.co/MU9rdHejsp": 1, "plastbranchen": 2, "emb": 2, "https://t.co/mUGe83tLeJ": 1, "@TheIsEriksen": 1, "@TheIsErikse": 1, "https://t.co/K2jpapuCtu": 1, "trodsede": 1, "@AllanAhmadDK": 1, "Job": 1, "https://t.co/x7QKq7Zr0N": 1, "socialpolitik": 1, "Paradigmeskiftets": 1, "tilh\u00f8rende": 1, "https://t.co/nZ2eTqoCNi": 1, "Pourkama": 1, "https://t.co/kzNs0XbwuM": 1, "https://t.co/JjbDEYaH1x": 1, "milliardudvide": 1, "https://t.co/teNvxWBtvX": 1, "flyttes": 2, "SF-&gt;A": 1, "valgforbundet": 1, "usikkerh": 1, "https://t.co/NCe2WRuZtT": 1, "ufine": 1, "skovlen": 1, "Res": 1, "https://t.co/Q62wc5Ze8P": 1, "cyklisme": 1, "afhj": 1, "https://t.co/XGU24JIxtT": 1, "@Thomasqvortrup": 1, "aflyse": 1, "pakke": 1, "https://t.co/pycJJAbXeC": 1, "tiln\u00e6rmelserne": 1, "https://t.co/FxjucDetCT": 1, "stemmerp\u00e5landet": 1, "https://t.co/nBxSHApqvw": 1, "brandhamrende": 1, "helhedsorienteret": 1, "socialpolitiknu": 2, "@MFThomasJensen": 1, "syndernes": 1, "forladelse": 1, "https://t.co/m2nHhghKCJ": 1, "Wild": 2, "West": 1, "solo": 1, "https://t.co/W5j9ZwnoK5": 1, "m\u00e5lingsm\u00e6ssigt": 1, "https://t.co/yIhYLTIffJ": 1, "@BedrePsykiatri": 1, "eksploderet": 1, "alvorli": 1, "retoucheret": 1, "forsk\u00f8nnet": 1, "farvelagt": 1, "udga": 1, "https://t.co/rvD5d530cb": 1, "konkurrenceevne": 1, "midtby": 1, "Folkeskoleforligskredsen": 1, "lov\u00e6ndringer": 1, "Klovn": 1, "6.000": 1, "@oxfamibis'": 1, "medlemsblad": 2, "@EjlstedJan": 1, "https://t.co/DpQTttyo3S": 1, "fulgte": 1, "https://t.co/SRfkDDC2Wj": 1, "tr\u00e6f": 1, "f\u00e6llestillidsrepr\u00e6sentanter": 1, "allernyeste": 1, "dieselbiler": 2, "bugt": 1, "@LasseAndersenn": 1, "fremf\u00f8rer": 1, "synspunktet": 1, "banet": 1, "@Perni": 1, "@CharLundblad": 1, "Ekstremister": 1, "formuler": 1, "https://t.co/aO2wFfPVHG": 1, "https://t.co/wYsAoUHH5o": 1, "pampernes": 1, "72-\u00e5rige": 1, "https://t.co/EYpAb8wK4r": 1, "komiske": 1, "begrunde": 1, "https://t.co/sQIWEeiBj9": 1, "https://t.co/B8HCZugXF2": 1, "billets\u00e6lger": 1, "2015-16": 1, "https://t.co/mTgCO5TFmo": 1, "Pudsigt": 1, "https://t.co/xu4tGBkcvr": 1, "Svensk": 1, "sikkerhedspoliti": 1, "tilbageholder": 1, "islamist": 1, "https://t.co/STRXKsk0sT": 1, "@Ditoverblik.dk": 1, "https://t.co/ArC1KKkpSK": 1, "@larsgaardhoj": 1, "Rygterne": 2, "sossernes": 2, "overdrevne": 2, "comback": 2, "https://t.co/SmjxUDiVRQ": 1, "@Glud86": 1, "pldk": 1, "godturhjem": 1, "https://t.co/2N848l319P": 1, "l\u00e6serbrev": 1, "@stiftendk": 1, "hj\u00e6": 1, "anbefalere": 2, "https://t.co/EDBgJoVpn2": 1, "sammenlignede": 1, "https://t.co/vOuctSUu4j": 1, "bet\u00e6nksomme": 1, "stilf\u00e6rdige": 1, "kommentator-kolleger": 1, "https://t.co/UJ6FxAbPwq": 1, "bes\u00e6ttelsen": 1, "Efrin": 1, "https://t.co/UgrHEFMGXg": 1, "https://t.co/KkQ0sZuxTW": 1, "spejderne": 1, "t\u00f8rkl\u00e6dedebat": 1, "allem\u00e5v\u00e6remed": 1, "demokra": 1, "varmestue": 1, "@ViktorFVajhoej": 1, "Racist": 1, "https://t.co/ENDAOv4jCW": 1, "iraneren": 1, "hjemsendt": 1, "dkkr": 1, "@Oli1128": 1, "sort-lytter": 2, "stabil": 3, "pasp\u00e5Danmark": 1, "pal": 1, "biodiversitetskonsekvense": 1, "https://t.co/y9SNt5faLH": 1, "https://t.co/mlGBhfIUcw": 1, "@sossesass": 1, "bestride": 1, "stressende": 1, "stresset": 1, "opposit": 1, "https://t.co/4Mp5YY4fYi": 1, "datoerne": 1, "https://t.co/hNyS0gUu4z": 1, "ik'": 1, "https://t.co/UKr19vNjAR": 1, "https://t.co/Cc7Y3ByGDI": 1, "Walking": 1, "Dead": 1, "tv-serie": 1, "front-duo": 1, "https://t.co/JYucK6dMkb": 1, "@niels_rohleder": 1, "\u00e5benhjertige": 1, "p\u00e5st\u00e5et": 1, "h\u00f8jreekstremister": 1, "udrejse": 1, "https://t.co/uEwjdRryKR": 1, "kombinationer": 1, "overskrifter": 1, "https://t.co/qc5BNWOYJo": 1, "@MBJolnas": 1, "Twitte": 1, "opholdstilladelse": 1, "datteren": 1, "afgh": 1, "https://t.co/WmrCudNrkj": 1, "interne": 1, "oph\u00f8rsudsalg": 1, "https://t.co/W6s2iLAOob": 1, "@JesperEmil": 1, "p\u00e6dagoerne": 1, "sursmiley": 1, "overdynges": 1, "blomster": 1, "chokol": 1, "@DanielThillerup": 2, "sm\u00f8lferne": 1, "ministe": 1, "https://t.co/66QCO4YrG5": 1, "v\u00e6lgeren": 1, "@SundParlament": 1, "SundhedsParlamentet": 1, "beslutningstagere": 1, "sundhedsperson": 1, "barns": 1, "https://t.co/a8vtt2tPjZ": 1, "https://t.co/hG033lgm1": 1, "profilere": 1, "scores": 1, "K\u00f8r": 1, "ledi": 1, "https://t.co/J3FYKJ42JP": 1, "EPValg": 2, "https://t.co/rRPEbEperp": 2, "@Mbudolfsen": 1, "kommun": 2, "h\u00e6nd": 1, "https://t.co/2ZPThDyb8H": 1, "Tvivlere": 1, "vindes": 1, "man\u00f8vre": 1, "https://t.co/geJHzXE4hP": 1, "veje": 1, "eftertanke": 1, "https://t.co/63vo8lvJ0i": 1, "@andersVistisen": 1, "https://t.co/F4ECU6rcCA": 1, "FT-kandidat": 1, "387": 1, "Dvs": 1, "https://t.co/FdQ1tMCFbz": 1, "@rvisby": 1, "blox": 1, "@MichaelRaskPede": 1, "parforhold": 1, "undtaget": 1, "M-": 1, "\u00e5rtier": 1, "@JeremyPederse13": 1, "DF-plakater": 1, "\u00c5rh": 1, "si'r": 1, "https://t.co/eId53Ywpg1": 1, "https://t.co/dTUyDcGZHL": 1, "jammer-kommoderne": 1, "https://t.co/hKc7HzFCFo": 1, "Briefing": 1, "16/5": 1, "foto": 1, "Theis": 1, "Mortensen": 2, "GENTAGER": 1, "religi\u00f8st": 1, "kl\u00f8er": 1, "https://t.co/oinMAHfep3": 1, "@Merrymarycherry": 2, "450": 2, "kontanthj\u00e6lps": 2, "syyyygt": 2, "Kvalificerede": 1, "forarbejde": 1, "brutale": 1, "borgerl": 1, "https://t.co/OUbvpz3S10": 1, "Hitler": 1, "https://t.co/5Exjv1SswL": 1, "klimaindsats": 1, "https://t.co/bvBXhQwvFG": 1, "smarte": 1, "valgkampsshow": 1, "Vanvittig": 1, "tilg\u00e6ngeligt": 1, "YouTube": 2, "reddit": 1, "https://t.co/JzE0DPamsZ": 1, "Heldt": 1, "forventeligt": 1, "broer": 1, "https://t.co/63N68qRyLh": 1, "https://t.co/TUhgv6jiaZ": 1, "Udgifter": 1, "70'erne": 1, "bilruderne": 1, "insmurt": 1, "k\u00f8retur": 1, "https://t.co/T53ETvPCOl": 1, "klimapolitisk": 1, "@gastronautdk": 1, "@sparnordbank": 1, "Crazy": 1, "gentog": 1, "https://t.co/laq4uYT0yb": 1, "@SeestMalene": 1, "p\u00e6dagogfaget": 1, "https://t.co/VtTqLrkqRO": 1, "konk": 1, "https://t.co/9KmoMSwqGs": 1, "https://t.co/V4LdTMUBr7": 1, "Moral": 1, "Dobbeltmoral": 1, "JudaSpartiet": 1, "https://t.co/Ufal6i3Kg2": 1, "Kierkegaard": 1, "ta'r": 1, "stigen": 1, "\u00f8jenh\u00f8jde": 1, "https://t.co/aLsCwuNkJX": 1, "@mcchristiansen": 1, "199": 1, "V-melding": 1, "Gr\u00f8nth\u00f8ster": 1, "h\u00f8stet": 1, "Wagners": 1, "https://t.co/nX0W8lTgkl": 1, "gad": 1, "valgreklame": 1, "milj\u00f8politikken": 1, "faktabaseret": 1, "NBs": 1, "https://t.co/E2I7nqmoEB": 1, "Tal": 1, "https://t.co/MqL6hszIBO": 1, "portr\u00e6t": 1, "fremh\u00e6vede": 1, "https://t.co/2VWxxRq5bp": 1, "spydspidser": 1, "Information": 1, "PublicService": 1, "https://t.co/vLzzXsZjmO": 1, "kovending": 3, "MHT": 1, "Woww": 1, "https://t.co/ORIt5ciAga": 1, ".@MadsAdamWegener": 1, "fejt": 1, "strukturelle": 1, "https://t.co/cKhjW4KjVQ": 1, "https://t.co/cMEVo9hN90": 1, "Valgkamps-kickoff": 1, "National": 1, "stolthed": 1, "https://t.co/qTuuN1rbt3": 1, "@Dittelv": 1, "Jobskabelse": 1, "https://t.co/yOz6Qg2ejO": 1, "\u2066@vestager\u2069": 1, "h\u00e6pper": 1, "\u2066@S": 1, "brydulighed": 1, "bygbro": 1, "Anton": 1, "J.": 1, "Dizboni": 1, "Denmark_Immigration_justice": 1, "informasjon": 1, "ballade": 1, "oppfordring": 1, "https://t.co/H6606HHhEY": 1, "regnemetode": 1, "https://t.co/3nKqnYv348": 1, "https://t.co/17MIprUczc": 1, "Jacobsens": 1, "bedrift": 1, "fars": 1, "Centrumdemokraterne": 1, "https://t.co/5yWFFRM2fB": 1, "https://t.co/CzzHA18JzU": 1, "Venstrefilter": 1, "snappen": 1, ":D": 1, "https://t.co/fQLyArbrgH": 1, "https://t.co/A8qy0a8dmY": 1, "@danielnyboe": 1, "@PaigeZa": 1, "forskerzonen": 1, "Opr\u00e5b": 1, "rektorer": 1, "https://t.co/RdVxAmA9tq": 1, "sokkerne": 1, "bytte": 1, "L\u00e6ger": 1, "Gr\u00e6nser": 1, "berygte": 1, "formet": 1, "kristendommen": 1, "hovedsageligt": 1, "Dannebrog": 1, "@LDFdk": 2, "@Landdistrikter": 1, "forn\u00f8dne": 1, "opbl\u00f8dninger": 1, "https://t.co/uRellFZHr3": 1, "https://t.co/b9SZdwN62z": 1, "Revolution\u00e6r": 1, "jakkes\u00e6t": 1, "https://t.co/SdMAFFSVgZ": 1, "@LisbethGlud": 1, "DAGENS": 1, "Bravo": 1, "https://t.co/ZaqSrFivc0": 1, "https://t.co/WD4dN6A1AR": 1, "Glemmekassen": 1, "https://t.co/9FwHUkrKUr": 1, "guldkorn": 1, "umulige": 2, "https://t.co/phSHGep97A": 1, "@SylvesterStorm": 1, "melodi": 1, "https://t.co/7cm9UUuF98": 1, "https://t.co/DZvj9IrDgm": 1, "fortolkning": 1, "modstandernes": 1, "https://t.co/sjutoq1Lx8": 1, "inter": 1, "https://t.co/C805IPX8bF": 1, "https://t.co/bfRSxeiFmY": 1, "https://t.co/8uRw7JlffO": 1, "gruppem\u00f8de": 1, "https://t.co/7kv22IcnCc": 1, "v\u00e5ldt\u00e4kter": 1, "beg\u00e5s": 1, "varje": 1, "dygn": 1, "https://t.co/6l4z8BOWw5": 1, "Besparelses": 1, "konvergens": 1, "https://t.co/AV5ZlCmbSY": 1, "turbo": 1, "tognettet": 1, "konkurrencedygtige": 1, "statsminist": 1, "https://t.co/wt3p7LhT6l": 1, "https://t.co/ZoAYj5BHis": 1, "@FrejaBrandhoej": 1, "@DGI_dk": 1, "https://t.co/f55TCxlTkf": 1, "\u2066@socialpaed\u2069": 1, "https://t.co/nc2C0aoRhr": 1, "https://t.co/J3UpEAixFC": 1, "hevet": 1, "observans": 1, "h\u00e5ndgranater": 1, "https://t.co/0UyXzFFC63": 1, "indregne": 1, "https://t.co/u6Hz8WoKkn": 1, "@KasperKaasgaard": 1, "it-minister": 1, "dannes": 1, "https://t.co/qpKXdLl0": 1, "kb": 1, "https://t.co/RcIXT5Loak": 1, "analogiseringsstyrelsen": 1, "Analogisering": 1, "fordiverdeneranalog": 1, "digidk": 1, "pakistansk": 1, "ikke-offentlige": 1, "valgm\u00f8der": 1, "festlokaler": 1, "https://t.co/MYzajp5tRZ": 1, "fork\u00f8bet": 1, "modstanders": 1, "poliik": 1, "https://t.co/ULSkEU9ZDi": 1, "Elbilen": 1, "tr\u00e6ngselsproblemer": 1, "Buenos": 1, "Aires": 1, "PR\u00c6CIS": 1, "https://t.co/0ZTbuuZwrJ": 1, "Britisk": 1, "Skuffede": 1, "May": 1, "Party": 1, "hobetal": 1, "https://t.co/ImW4ns8x7v": 1, "https://t.co/aZR8JF3xSd": 1, "@Kristianthdahl's": 1, "prior": 1, "https://t.co/AHp5LP7Ovq": 1, "Fremgangen": 2, "desperation": 2, "Ringk\u00f8bing-Skjern": 2, "usk\u00f8nt": 2, "https://t.co/Zp7OAXUnlR": 1, "tyndt": 1, "https://t.co/GtpabAU2is": 1, "https://t.co/V1ZfzlxdL9": 1, "Reklamer": 1, "proppe": 1, "nedslidthed": 1, "https://t.co/MIa9aS0blK": 1, "@AndersGundelach": 1, "erkl\u00e6ringer": 1, "@KatrineVillar": 1, "USAs": 1, "dollars": 1, "facebook-annoncer": 1, "\u2066@PiaOlsen\u2069": 1, "chikanere": 1, "befolkningsgruppe": 1, "takken": 1, "https://t.co/ddt0m8GpD1": 1, "Liebst": 1, "@Tivoli": 1, "@ComwellH": 1, "turisme": 1, "oplevelses\u00f8konomi": 1, "Sche": 1, "https://t.co/0cQ1ugZf5": 1, "udl\u00e6ndingeregler": 1, "https://t.co/n6K9Ja6HjP": 1, "genskabt": 1, "https://t.co/FLFy61di0s": 1, "plet": 1, "reger": 2, "https://t.co/cWZvea9kRW": 1, "6.30": 1, "energipolitik": 1, "vejes": 1, "https://t.co/ZlP10Tez2F": 1, "Enhvermiddelm\u00e5dig": 1, "l\u00f8sningerne": 1, "https://t.co/VUnZNJDEzS": 1, "copyright": 1, "afsl\u00f8ringerne": 1, "frihedsparti": 1, "Mcclane": 1, "Yippie-Ki-Yay": 1, "M***F***r": 1, "stereo": 1, "@RetweetEspersen": 1, "Pia_Kjaersgaard": 1, "https://t.co/i3aL1mX1XX": 1, "https://t.co/XzioZ": 1, "@LisaHolmfjord": 1, "84,4": 1, "https://t.co/3kWs7gS9cB": 1, "@ThomasBerntH": 1, "pensionsselskab": 1, "konkurrencefordel": 1, "https://t.co/oTuiCOfdRW": 1, "vilk\u00e5": 1, "https://t.co/CywW7Ol7No": 1, "ungt": 1, "blottet": 1, "oversete": 1, "handicapomr\u00e5de": 1, "forbl\u00e6ndet": 1, "tech-giganternes": 1, "nedsatte": 1, "omhu": 1, "Vender": 1, "@Dohm67": 1, "vellykket": 1, "energifyldt": 1, "Genial": 1, "koble": 1, "regionalt": 1, "samarbejdende": 1, "godnyhed": 1, "tallet": 1, "\u2066@ceciliebecktv2\u2069": 1, "fordelte": 1, "set-up": 1, "gumpetungt": 1, "https://t.co/WKb5SgcvtZ": 1, "@wielive": 2, "V\u00e6rdigPsykiatriForAlle": 1, "MentalSundhed": 2, "ToxicStress": 1, "skju": 1, "https://t.co/DZT2RZWB5p": 1, "portr\u00e6tteret": 1, "VindiEU": 1, "HvirvelVindiEU": 1, "L\u00f8nmodtagernes": 1, "Visitisen": 1, "rubler": 1, "https://t.co/iNTHYvoev0": 1, "Espersens": 1, "varm-luft-profe": 1, "tvangshjemsender": 1, "fagforeningen": 1, "https://t.co/NKh3Wrm9W2": 1, "Spanien": 1, "@bevib08": 1, "El-Forbund": 1, "retf\u00e6rdigt": 1, "Opsigtsv\u00e6kkende": 2, "regional": 2, "https://t.co/Bf0O7oBdRP": 1, "https://t.co/healcncFvn": 1, "sandsynligt": 1, "https://t.co/SxJisdr8ik": 1, "https://t.co/4ECvxMtCjN": 1, "Altenativet": 1, "Bertram": 1, "Alternativer": 1, "@malene_mo": 1, "finanslovene": 1, "Regner": 1, "radika": 1, "k\u00e6rligheden": 1, "efte": 1, "https://t.co/M7pGYRTAlp": 1, "ubehagelige": 1, "mindes": 1, "Glistrup": 1, "https://t.co/jKxTgyQcf3": 1, "https://t.co/ojphm8qKoS": 1, "mulighederne": 1, "datadelingsplatfo": 1, "https://t.co/JrNGVi4759": 1, "Psykiatri": 1, "Sundhedsudfordring": 1, "https://t.co/evsHJCiKpr": 1, "ydelse": 2, "6.300": 1, "https://t.co/YkKeBFlZ84": 1, "minuttter": 1, "\n             ": 1, "\n    ": 1, "\n           ": 1, "\n     ": 1, "\n            ": 1, "https://t.co/7Ytk4YsSEf": 1, "NYT": 1, "VALGBLOGGEN": 1, "https://t.co/mONIWTf7Un": 1, "https://t.co/kGEXNvOWwt": 1, "S\u00f8nderborgs": 1, "Lauritzen": 1, "@Scha": 1, "diamanter": 1, "regnbuefarvet": 1, "https://t.co/64oWfnki2c": 1, "https://t.co/Jlt4KSRmdB": 1, "forest\u00e5ende": 1, "Caf\u00e9": 1, "Kultor": 1, "@pmakholm": 3, "@Jane": 1, "ventede": 1, "Arbejdstilsynets": 1, "https://t.co/t3ScCSeGxv": 1, "bundgr\u00e6nse": 1, "migrationskrise": 1, "abonnenter": 1, "sparerunde": 1, "https://t.co/ZXrESyPMnX": 1, "https://t.co/RsTd62u2NU": 1, "v\u00e6rende": 1, "langtidsledighed": 1, "https://t.co/dgHxI1tUfT": 1, "https://t.co/DygrqFwTaK": 1, "plejecenter": 1, "glemte": 1, "angiveli": 1, "https://t.co/iBjfF14KUD": 1, "FV15": 1, "skifergas": 1, "aug.": 1, "https://t.co/VmN3GEnUzr": 1, "etno-nationalister": 1, "Betragt": 1, "kvalitets": 1, "https://t.co/NO7Jbu2Xp7": 1, "@maiakm": 1, "https://t.co/Hu1TA7RLlz": 1, "Laura": 1, "russere": 1, "salaten": 1, "DAB": 1, "https://t.co/A632HWFItx": 1, "266b": 1, "argumentet": 1, "overbeviser": 1, "https://t.co/fzmqzeY3Pr": 1, "inklusionsindsatsen": 1, "stoppes": 1, "https://t.co/k5TIducWDV": 1, "Arbejder": 1, "greatest": 1, "hits": 1, "l\u00e6kkerier": 1, "Hit": 1, "@lilleriis1": 1, "deprimerede": 1, "https://t.co/z1IHM6LQQ8": 1, "@CerasManielle": 1, "logisk": 1, "konsekv": 1, "https://t.co/la5jV2Oofq": 1, "https://t.co/UrU67ppXDG": 1, "uskyldigt": 1, "indvandrerbarn": 1, "forberedte": 1, "ElskerIkke": 1, "BSS": 1, "https://t.co/HGyRlfMiZo": 1, "samfun": 1, "https://t.co/DbUzI5FlaX": 1, "Sasha": 1, "Kl\u00e6strup": 1, "debatspor": 1, "minimumsnormerin": 1, "https://t.co/6blfSCp26I": 1, "Vejret": 1, "\ud83d\udc63": 3, "tur&amp;politisksa": 1, "https://t.co/krkTDj10k7": 1, "Ligh": 1, "https://t.co/Qo8fITBQSm": 1, "citationstegn": 1, "partets": 1, "fl\u00f8jen": 1, "https://t.co/iawv2k5NDA": 1, "bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdigt": 1, "7.000": 1, "dommere": 2, "mildere": 2, "provokeret": 2, "https://t.co/jE5BQJxNVJ": 1, "https://t.co/V2cDnrLLdT": 1, "plastikposer": 1, "flaskevand": 1, "https://t.co/ZPT2VAEroY": 1, "fordreje": 1, "\ud83e\udd1e": 1, "@DaftDane": 1, "menuen": 1, "st\u00f8ttearrangement": 1, "Skanderborg": 1, "trop": 1, "V\u00e6rdigPsy": 1, "voxpop": 1, "https://t.co/y7RZ516ZYd": 1, "@sushegelund": 1, "Heldigt": 1, "stakkels": 1, "Afl\u00f8ser": 1, "Klimadebatten": 1, "Skammeligt": 1, "Sundhedsministeten": 1, "https://t.co/4Sy2rgEfHK": 1, "@LarsHolmN": 1, "h\u00f8jde": 1, "https://t.co/f9qzr1VDUB": 1, "@HKDanmark": 1, "https://t.co/oe6bFWEAK0": 1, "Fremst\u00e5r": 1, "personlighedsspaltet": 1, "bluffer": 1, "https://t.co/nJ6wEFvq5": 1, "Web-reklame": 1, "https://t.co/wFQz6TgHRG": 1, "Hverdagslars": 1, "Valgkampslars": 1, "https://t.co/I2MZv9N8gf": 1, "@Anbjoerg": 1, "superd\u00e5rlig": 1, "fragt": 1, "Nordkap": 1, "Algarve": 1, "spreding": 1, "insektsygdomme": 1, "biavl": 1, "minoritetter": 1, "https://t.co/Zvh6oP39AG": 1, "@TinaLangager": 1, "hverdagslive": 1, "https://t.co/nuBgrJ53Tg": 1, "https://t.co/ogydc9Ul9i": 1, "partilederd": 1, "Atlanterhavet": 1, "k\u00f8ler": 1, "aftagende": 1, "vintre": 1, "somre": 1, "h\u00f8st": 1, "https://t.co/dXi0pqmRSa": 1, "https://t.co/ko1FRWAMUo": 1, "partne": 1, "https://t.co/zRx5EaZgYe": 1, "Radio24syv": 1, "nazi-kanal": 1, "vove": 1, "tandl\u00e6ge": 1, "https://t.co/f9PdCi9QVx": 1, "https://t.co/jnx62cYxKn": 1, "@MadsRoke": 1, "Randahl": 1, "stramnin": 1, "specielt": 1, "Justitia": 1, "skatteregler": 1, "https://t.co/N9PkiVRP3r": 1, "Klik": 1, "https://t.co/pueLzK4IdM": 1, "Eksperterne": 1, "https://t.co/CiawQNkDJ9": 1, "sm\u00f8ger": 2, "https://t.co/nH37XbrhO1": 1, "D\u00e5rligt": 1, "lokalsamf": 1, "https://t.co/vG8qscOOVV": 1, "Riskj\u00e6r": 1, "babe": 1, "detpolitisketalkshow": 1, "underbe": 1, "https://t.co/1oa1QUXAh3": 1, "https://t.co/G9yPmd7kpg": 1, "Snakke-Lars": 1, "https://t.co/5WeiCbJxvY": 1, "@SannaDyre": 1, "https://t.co/vOY4hdV3Yc": 1, "hejses": 1, "klynkere": 1, "frembringer": 1, "https://t.co/mEVXSQGIDe": 1, "https://t.co/jcUqEdbE1a": 1, "staves": 1, "situationsfornemmelse": 1, "@ThomasDPeter": 1, "Energieffektiviseringer": 1, "sp\u00e6rrede": 2, "Protesterede": 1, "socialist": 1, "j\u00f8derne": 1, "@SikkerTrafik": 1, "https://t.co/uVDRGHk7u9": 1, "@Aasbjerg": 1, "menneskerettighedskonventionerne": 1, "refill": 1, "McDonald's": 1, "restauranter": 1, "H\u00f8jst": 1, "loge": 1, "gennemf\u00f8rte": 1, "https://t.co/TjWa82mOdo": 1, "glo": 1, "javist": 1, "https://t.co/RQNGqdnp61": 1, "fem\u00e5rige": 1, "sektorer": 1, "klimar\u00e5d": 1, "https://t.co/JYapjlXcgK": 1, "https://t.co/BFYLjZ8NkX": 1, "sto": 1, "https://t.co/1ClHgRnl9f": 1, "https://t.co/hFdgfvmU77": 1, "h\u00e6vn": 1, "juniorpartner": 1, "https://t.co/MXQwSxZB3w": 1, "15.juni": 1, "https://t.co/glmmOK03cp": 1, "universitetspolitik": 1, "https://t.co/WTUbwH2fXX": 1, "https://t.co/Hhm4LHegIP": 1, "afsted": 1, "https://t.co/RzqDwtfY90": 1, "justitsmin": 1, "skammeligt": 1, "https://t.co/Xvs3zIARB2": 1, "designmanual": 1, "emballage": 1, "genbruge": 1, "https://t.co/47AiNLBmDh": 1, "\u00c6ldreminister": 1, "fort\u00e6lling": 1, "https://t.co/Ger8h9IM3": 1, "nivea": 1, "b\u00e6res": 1, "Pensionsselskaberne": 1, "https://t.co/dinUhgQO3": 1, "Ode": 1, "\u00c5rhus'": 1, "https://t.co/GewVQArIKb": 1, "pensionisterne": 1, "https://t.co/hNeNv8x0Vb": 1, "@BAEiriksson": 1, "automatisering": 1, "Dystre": 1, "udsigter": 1, "tysk": 1, "Femern-rapport": 1, "https://t.co/NKTjilDnjw": 1, "https://t.co/2EI9IzCvUC": 1, "@JPTilsted": 1, "alm": 1, "impli": 1, "https://t.co/FRPbJLkCzj": 1, "erobre": 1, "medianv\u00e6lgeren": 1, "https://t.co/LnXpZy2RJ7": 1, "s\u00e6nker": 1, "afmonterer": 1, "f\u00f8dek\u00e6den": 1, "overbelastede": 1, "underlige": 1, "nyligt": 1, "overst\u00e5ende": 1, "bananrepublik": 1, "https://t.co/LtBlKj71f2": 1, "Privat-L\u00f8kke": 2, "Statsmin": 2, "pesticid": 1, "Roundup": 1, "Glyphosat": 1, "https://t.co/wV9ruOzQk8": 1, "https://t.co/8h5wcQ9MDh": 1, "Alvorligt": 1, "reducer": 1, "https://t.co/YiMLDrJYrw": 1, "https://t.co/CgxzO1P1e7": 1, "kevin": 1, "banned": 1, "https://t.co/COlEHVWKBD": 1, "pandaerne": 1, "https://t.co/oi5yh7N18": 1, "mindsket": 1, "Eks-MF": 1, "gyldent": 1, "SVINERI": 1, "PAMPERI": 1, "https://t.co/1tY0xaYMkr": 1, "https://t.co/VXpwVDZxvd": 1, "https://t.co/ZCXrnKUYeG": 1, "Frihedspartiet": 1, "forh\u00e5bninger": 1, "koderne": 1, "h\u00f8jreekstremistisk": 1, "https://t.co/ZSltWd": 1, "uddan": 1, "https://t.co/3Gwl6XeIQb": 1, "@mar": 1, "@StineVon": 1, "menin": 1, "omegnen": 1, "\u00e5rsv\u00e6rk": 1, "Putins": 1, "troldeh\u00e6r": 1, "https://t.co/ARBC6LydxZ": 1, "smag": 1, "repr\u00e6senteres": 1, "https://t.co/4tQTC7LmGV": 1, "litter\u00e6re": 1, "kulstof": 1, "frig\u00f8r": 1, "atmosf\u00e6ren": 1, "havnaturen": 1, "blik": 1, "@Enhe": 1, "Betyder": 1, "https://t.co/i6AXTkyyZc": 1, "@lykketoft": 1, "@bennydamsgaard": 1, "https://t.co/36cdUxAGoX": 1, "strammerparti": 1, "Forvirret": 1, "sekund": 2, "OM": 1, "https://t.co/wIolyQRhdy": 1, "videref\u00f8re": 1, "taxameterl\u00f8ftet": 1, "HUM": 1, "SAMF": 1, "https://t.co/ggVX2m92LN": 1, "Ned": 1, "@LarsJ3": 1, "Presse-": 1, "kommunikationsr\u00e5dgiver": 1, "s\u00f8ges": 1, "https://t.co/pWKlEsqaAl": 1, "jobdk": 1, "komdk": 1, "Larsen-Jensen": 1, "@clj1953": 1, "partitop": 1, "meningsl\u00f8st": 1, "konfrontation": 1, "overraskelser": 1, "spredere": 1, "https://t.co/9KhgrCuUCh": 1, "velf\u00e6rdsnarkomaner": 1, "@ElitensFallitbo": 1, "ukritiske": 1, "t\u00e5krummende": 1, "https://t.co/7W2oZGsWmX": 1, "rektorerne": 1, "sikring": 1, "humaniora-": 1, "samfundsvidenskabstilskuddene": 1, "https://t.co/vk0bALSVrL": 1, "busserne": 1, "https://t.co/fnqzPGAAUe": 1, "Fredagsbog": 1, "Frankr": 1, "https://t.co/9mt6fCWvUP": 1, "Nog": 1, "https://t.co/9oSJeOywbj": 1, "@instagram": 1, "Klimapolitisk": 1, "trepart": 1, "https://t.co/D8ExlqCzSX": 1, "animerede": 1, "IBD": 1, "tarmsygdom": 1, "https://t.co/FIqRPIji6I": 1, "https://t.co/RS15OPxxZz": 1, "Rudersdal": 1, "r\u00e5dhuset": 1, "https://t.co/YSf3RjlXSq": 1, "gudd\u00f8demig": 1, ".@Heunicke": 1, ";)": 1, "https://t.co/giMHMsz9T8": 1, "@Industriensfond": 1, "forening": 1, "DKindustri": 1, "\u00e5rr\u00e6kke": 2, "inklusion-udspil": 1, "@lassetv2": 1, "Speceial": 1, "13.10": 1, "Panel": 1, "@SMSer": 1, "@KKHelleChr": 1, "sogne": 1, "Lyn": 1, "opsiges": 1, "@spoli": 1, "Farages": 1, "Reportage": 1, "Huddersfield": 1, "https://t.co/BXWfGsHsoO": 1, "piakj\u00e6rsgaard": 1, "V-DF-S": 1, "hvorforskal": 1, "https://t.co/UQ37ak4dF6": 1, "brunkul": 1, "https://t.co/A2Wq97E5S5": 1, "\ud83d\udd28": 1, "\u00c5-": 1, "@LederneDK": 1, "Temaet": 1, "https://t.co/5inf7oOBEf": 1, "ledigstandpunkt": 1, "logiske": 1, "beslutningsdygtige": 1, "et-minut-i-tolv\u2019-klimadebat": 1, "nation": 1, "https://t.co/qQ5nYest6P": 1, "https://t.co/YWqzp2mAal": 1, "Markus": 1, "Knuths": 1, "https://t.co/iMF2U8tgrn": 1, "@sfBalder": 1, "https://t.co/aSyj73CUIr": 1, "tyggetobak": 1, "snus": 1, "e-cigaretter": 1, "https://t.co/MPoQme1LYb": 1, "Dyrene": 1, "https://t.co/hDGBOMlBYH": 1, "https://t.co/v2g0pJ0P4": 1, "Glad": 1, "bidr": 1, "landbrugsminister": 1, "menneskets": 1, "landbr": 1, "Episk": 1, "@jsjostedt": 1, "https://t.co/1qCZsedujS": 1, "https://t.co/Xu7l9HXcIh": 1, "@MadsBroberg": 1, "82-\u00e5rige": 1, "emeritus": 1, "herkomst": 1, "IGEN": 1, "Pandoras": 1, "\u00e6ske": 1, "gab": 1, "\ud83d\udc79": 1, "boykotte": 1, "@jann_sjursen": 1, "Haster": 1, "Solide": 1, "tillige": 1, "civilsamfundets": 1, "https://t.co/Fd2hVG5pzz": 1, "indvandrerkritis": 1, "https://t.co/6wzJphtZQA": 1, "https://t.co/1Gr9hLT1Di": 1, "m\u00e5ll\u00f8s": 1, "https://t.co/ycwnkIyVPE": 1, "valgbabe": 1, "@isabelleArendt": 1, "redning": 1, "tjekkede": 1, "ungdommelige": 1, "fremtoning": 1, "https://t.co/kLXBN028A0": 1, "https://t.co/K6ugBuGCp1": 1, "OVERbetaling": 1, "frieskoler": 1, "borgerlige-liberale": 1, "https://t.co/c2UQCpFtBw": 1, "-det": 1, "https://t.co/1WHYXz6Su3": 1, "indlagt": 1, "hospitalet": 1, "DER": 2, "kompromiser": 1, "It's": 1, "happening": 1, "sidelinjen": 1, "udslaget": 1, "https://t.co/XJJyg7egmY": 1, "Lavpunktet": 1, "fam\u00f8se": 1, "https://t.co/SI2JzLsggC": 1, "https://t.co/oxO2ctqGJL": 1, "oplev": 1, "valgtelt": 1, "https://t.co/JR8iVQie9I": 1, "Bamse": 1, "https://t.co/P0FLdO1nQO": 1, "f\u00e6ngsler": 1, "bemandet": 1, "https://t.co/vZyeyIne6b": 1, "https://t.co/arECss9iDF": 1, "Sej": 1, "@madsnyvold": 1, "S\u00f8rg": 1, "enden": 1, "https://t.co/Uu3yv3pX": 1, "privatbillisme": 1, "formandens": 1, "less": 1, "Forsamlingshus": 1, "https://t.co/7WjYC1qBvD": 1, "GSM": 1, "https://t.co/A1sihm1lcr": 1, "overbevi": 1, "https://t.co/4sBf4zbTVa": 1, "h\u00e5nede": 1, "https://t.co/jAsYX5U2MG": 1, "https://t.co/wwWokrHvlR": 1, "\u2757": 1, "filmen": 1, "debatopl\u00e6g": 1, "https://t.co/HfD6IvoOoA": 1, "https://t.co/yJ2HqIX6fH": 1, "hr": 1, "fru": 1, "surt": 1, "tjente": 1, "m\u00e6ttet": 1, "MENS": 1, "uligheds": 1, "lydt": 1, "pandekage": 1, "r\u00e6dslen": 1, "malet": 1, "ansigtet": 1, "https://t.co/aPHZcexVh3": 1, "beset": 1, "Afrikanske": 1, "https://t.co/JHVgg7RGPs": 1, "https://t.co/Py7OdkWr92": 1, "keder": 1, "kortl\u00e6gger": 1, "omhan": 1, "https://t.co/KCBf8LAAbi": 1, "ef": 1, "https://t.co/CDXYwcXH1U": 1, "https://t.co/dpXORjxgBP": 1, "kommunalvalgs": 1, "slutfasen": 1, "https://t.co/BsWuTQGj1s": 1, "arbejdsmarkedets": 1, "indbetalinger": 1, "l\u00f8nmodtagernes": 1, "https://t.co/IQY0jKLKAF": 1, "Tulliard": 1, "https://t.co/wtU2wUHEkA": 1, "2040": 1, "partn": 1, "https://t.co/slYvDhmbBC": 1, "https://t.co/Yctlo1XCTV": 1, "hensigter": 1, "@MunkRyom": 1, "Qvistgaard": 1, "ETUC": 1, "kongressen": 1, "@jnkjaer": 1, "neurologisk": 1, "stroke": 1, "sengeafsnit": 1, "zone": 1, "udslippet": 1, "https://t.co/X89ebbiXR3": 1, "@cahutters": 1, "v\u00e5benlager": 1, "terrorplaner": 1, "DK#dkpol": 1, "produktivitete": 1, "Smart": 1, "one": 2, "folkeskole-debat": 1, "Lov409": 1, "RunAwayBride": 1, "https://t.co/9Nf0SWDXpY": 1, "@krichterCPH": 1, "Racisme": 1, "reference": 1, "@HanaHasanbegov": 1, "racist-apologi": 1, "overlader": 1, "dagordenen": 1, "respektive": 1, "spinmagere": 1, "faren": 1, "overh\u00e6ngende": 1, "uvildige": 1, "https://t.co/5neh9oQuLV": 1, "https://t.co/GVfaFsBbd0": 1, "https://t.co/HDiG6r7l3O": 1, "tvangs-l\u00e6sning": 1, "finanssektor": 1, "risikoh\u00e5ndtering": 1, "https://t.co/HT4ac2iZfv": 1, "@annalouisehh": 1, "olie": 1, "hampen": 2, "https://t.co/So6gZOvnIT": 1, "20.55": 1, "vedh\u00e6ftede": 1, "Hvorf": 1, "varm": 1, "snarlig": 1, "re": 1, "VIRKELIG": 1, "kandidere": 1, "hyklerisk": 1, "https://t.co/hWhjo0W9FQ": 1, "JO": 1, "Gab": 1, "br\u00e6ndte": 1, "@Helle_dkdk": 1, "tend": 1, "https://t.co/W2lQPTnzLA": 1, "omend": 1, "https://t.co/K3Jyndnlel": 1, "uskyldige": 1, "https://t.co/LEFIxzPbre": 1, "Refleksion": 1, "There": 1, "were": 1, "very": 1, "people": 1, "both": 1, "sides": 1, "forrige": 1, "https://t.co/UFQDuNwSk7": 1, "hj\u00e6lpene": 1, "blade": 1, "LetsGo": 1, "https://t.co/kZqpTyOqlt": 1, "sortkl\u00e6dte": 1, "b\u00f8ller": 1, "Ond": 1, "Venstre-toppen": 1, "formandsstrid": 1, "Arvef\u00f8lgen": 1, "naturlov": 1, "panik": 1, "@flemmingfage": 1, "glatte": 1, "\u00e5l": 1, "uerfarne": 1, "Espersen": 1, "https://t.co/bU9C9RS81H": 1, "https://t.co/j6jw7wgd6e": 1, "..........": 1, "33": 2, "jus": 1, "Ul\u00e6kker": 1, "Socialistisk": 1, "H\u00e6kkerup": 1, "overlod": 1, "oliemilliarder": 1, "nordm\u00e6ndene": 1, "norge": 1, "forvaltede": 1, "https://t.co/62al6oy6x7": 1, "@kristian_jensen": 1, "energiaftaler": 1, "https://t.co/9MhWUkHrOC": 1, "\ud83c\udf0f": 1, "https://t.co/krY60lNGtZ": 1, "sigte": 1, "ophedede": 1, "St\u00e5r": 1, "skyldssp\u00f8rgsm\u00e5let": 1, "https://t.co/xdqbg1Cb5U": 1, "https://t.co/OvwWdv2ocK": 1, "debattone": 1, "klapsal": 1, "https://t.co/WkSUsGbo4u": 1, "brev": 1, "https://t.co/b9Y38J1VU0": 1, "https://t.co/oeoXOpKAWy": 1, "https://t.co/G1S8qXDfWA": 1, "partidage": 1, "Bytorv": 1, "hilse": 1, "https://t.co/Megc3ODyJS": 1, "N\u00c5R": 1, "skr\u00e6kkelige": 1, "forebygges": 1, "TID": 1, "lim": 1, "taburet": 1, "https://t.co/r2IIt7srMr": 1, "d\u00f8dsfald": 1, "biomasse": 1, "kern": 1, "https://t.co/9XYzgavo50": 1, "mu": 1, "https://t.co/fxoso767oc": 1, "BEKL\u00c6DNINGSGENSTANDE": 1, "KVINDER": 1, "ikl\u00e6de": 1, "kommunalbestyrelsesmedlemmer": 1, "topper": 1, "https://t.co/78jvRDusBB": 1, "https://t.co/JFLu3RHFum": 1, "velf\u00e6rdsl\u00f8fte-det": 1, "https://t.co/OvAfVxmsBm": 1, "Vrag": 1, "egoismen": 1, "Lovlig": 1, "tilpas": 1, "mekkaworshiper": 1, "javel": 1, "overf\u00f8res": 1, "klimascenarier": 1, "udredning": 1, "https://t.co/lC9gIAWpe3": 1, "@Engblomme": 1, "https://t.co/iqN0rhWT5C": 1, "forbrydelser": 1, "n\u00e6v": 1, "Jf.": 1, "energistatistik": 1, "fyringsolie": 1, "70.000": 1, "https://t.co/oragkXwYlq": 1, "Ghil": 1, "Ben-David": 1, "https://t.co/3nf0zhwNeg": 1, "sj\u00e6ldenhed": 1, "@NielsBjrn1": 1, "https://t.co/s6dvDEmFSz": 1, "igangsat": 1, "https://t.co/KNqbQyLPu5": 1, "kernev\u00e6lgere": 1, "overf\u00f8rsel": 1, "https://t.co/3Fejlic2yL": 1, "Kedeligt": 1, "Biler": 1, "k\u00f8rte": 1, "rutefart": 1, "https://t.co/VSPl5j2haM": 1, "Socialdemokrater": 1, "v\u00e6lgeres": 1, "https://t.co/dQqCh48jxR": 1, "@elvstr_m": 1, "paniske": 1, "https://t.co/F93aK0PXWk": 1, "https://t.co/yFVDHJD6Ut": 1, "https://t.co/8ShnouPFW3": 1, "skatte": 1, "https://t.co/gtgxZwTTZ3": 1, "censurere": 1, "Halfdans": 1, "b\u00f8rnerim": 1, "garanterer": 1, "https://t.co/Kp1mIOfAdX": 1, "selvh\u00f8jtidelige": 1, "vover": 1, "modsige": 1, "https://t.co/i8GjKj5dSJ": 1, "brunes": 1, "sexisme": 1, "Hjermind": 1, "Dencker": 1, "Langballe": 1, "400-700.000": 1, "sp\u00f8": 1, "https://t.co/0FUJbJ8jGl": 1, "@shanthi_kondrup": 1, "friheden": 1, "statsbor": 1, "https://t.co/aWa75rYArp": 1, "stemmeresultater": 1, "stemmebokse": 1, "valgkomissionens": 1, "https://t.co/Sjz1fI5tum": 1, "Monster": 1, "Utrolig": 1, "uanst\u00e6": 1, "https://t.co/iICNuoln1X": 1, "uddannel": 1, "https://t.co/rW3msvVmGi": 1, "@ASElliotKing": 1, "markere": 1, "klimatider": 1, "https://t.co/5w6OWx7lks": 1, "https://t.co/KNx4rJCZlA": 1, "\u00e6ndringerne": 1, "https://t.co/RgVC8A8dpo": 1, "statsministeremne": 1, "selvindr\u00f8mmet": 1, "l\u00f8ftebryder": 1, "n\u00e6rmeste": 1, "FV19-historie": 1, "https://t.co/edgjsO8jQd": 1, "@BANGBBJ": 1, "https://t.co/83BxPa1NaN": 1, "usmageligt": 1, "meningsdanne": 1, "5.1": 1, "https://t.co/zaZIo3pDnF": 1, "operere": 1, "patient": 1, "blankt": 1, "indikerer": 1, "aftensmaden": 1, "https://t.co/psAPhNTj8x": 1, "dommer": 1, "Malerforbundets": 1, "@danskmetal": 1, "socialdumpning": 1, "https://t.co/b8DUgFXTYV": 1, "https://t.co/Be0gnUmuv0": 1, "https://t.co/6nt683YUQh": 1, "siders": 1, "insektd\u00f8den": 1, "dr\u00e6bervindm\u00f8llerne": 1, "5,3mia": 1, "medv": 1, "@T_SkriverJensen": 1, "aborttal-niveau": 1, "optimalt": 1, "https://t.co/8syHLsMLqU": 1, "Frav\u00e6ret": 1, "vidtr\u00e6kkende": 1, "forpurre": 1, "https://t.co/zFmwOhArgg": 1, "https://t.co/AEFrBlXeHr": 1, "Overvejede": 1, "https://t.co/DFM3KOovfM": 1, "MrMesserschmidt": 1, "EU-traktatens": 1, "faret": 1, "mdr": 1, "https://t.co/2hsp80Iop9": 1, "skattetryk": 1, "Start": 1, "https://t.co/mHQ33zt7hi": 1, "https://t.co/wELoYdVS4J": 1, "tydeligv": 1, "https://t.co/VH4vAb7BG5": 1, "radigale": 1, "disciple": 1, "Eu": 1, "https://t.co/Kth41GrOWS": 1, "torskedumt": 1, "https://t.co/15ctn4rqHJ": 1, "https://t.co/70OtPrOIOq": 1, "helgener": 1, "https://t.co/M0BWpqNFu9": 1, "luf": 1, "https://t.co/1yXvgQd1ek": 1, "oph\u00e6ngning": 1, "partif\u00e6ller": 1}